{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQE_aRHyrqFH:AQH4_R7ONG_3",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591477191247920240",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfYevtys4eKIvAfm+4Ccz8rwAZSS9tjjt44B4omZsJfevgagx+ny1vKpBuSn2quNuJwEiL2Z4NLL6wHGzvySiJqmAZSro+6Qha4B5OLQzsKo4gfciP3fic2pCMzouc2OqcsB2vi40L+8a4ycrPTMkPoG8OWryOa+5AG4u7SaoJ5r1Kbkw9LWgQG8+5Op0KfjB8y7uo+W2f8BhoHL1eDJbtiHxobZlZQB2q7ota7bbcTA/uvyyZUGkNimrYevc96jg8/frM4BioaAmZWl8geOvZSi8dzAB9bG4tvcsIcBvpOYlK6grAKUroKW2PrZBhkVPAA=",
        "pageResults": [
            {
                "count": 86,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos"
            },
            {
                "count": 37,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen"
            },
            {
                "count": 33,
                "pageID": "241140532664404",
                "pageName": "Fernanda Melchionna"
            },
            {
                "count": 24,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer"
            },
            {
                "count": 21,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30"
            },
            {
                "count": 18,
                "pageID": "574323562632591",
                "pageName": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas"
            },
            {
                "count": 18,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente"
            },
            {
                "count": 18,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho"
            },
            {
                "count": 14,
                "pageID": "152914224736727",
                "pageName": "Banco Mundial"
            },
            {
                "count": 12,
                "pageID": "512906905424691",
                "pageName": "Jo\u00e3o Amin"
            },
            {
                "count": 11,
                "pageID": "169042736456594",
                "pageName": "All Out"
            },
            {
                "count": 11,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz"
            },
            {
                "count": 10,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello"
            },
            {
                "count": 10,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade"
            },
            {
                "count": 10,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral"
            },
            {
                "count": 10,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini"
            },
            {
                "count": 9,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello"
            },
            {
                "count": 9,
                "pageID": "155174084508744",
                "pageName": "Banque mondiale"
            },
            {
                "count": 9,
                "pageID": "149876501694908",
                "pageName": "Apostol Guillermo Maldonado"
            },
            {
                "count": 8,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez"
            },
            {
                "count": 7,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto"
            },
            {
                "count": 7,
                "pageID": "1635464666708691",
                "pageName": "Coral Restoration St Barth"
            },
            {
                "count": 6,
                "pageID": "102886746417877",
                "pageName": "PlayGround"
            },
            {
                "count": 6,
                "pageID": "14892757589",
                "pageName": "Le Monde"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "280587198947012",
                "pageName": "Memoria \u00c1gil"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "657061604409444",
                "pageName": "CELAG / Centro Estrat\u00e9gico Latinoamericano de Geopol\u00edtica"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "138598029627098",
                "pageName": "Dr. Ronis Silva"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "429621287088989",
                "pageName": "Rog\u00e9rio Lorenzetti"
            },
            {
                "count": 5,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "452241528268710",
                "pageName": "Los Angeles Times en Espa\u00f1ol"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "230074147788966",
                "pageName": "Dra Gra\u00e7a Carvalho"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "238321123577351",
                "pageName": "Josivaldo JP"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "1017644601605126",
                "pageName": "Luciano Victorino"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "375349375824563",
                "pageName": "Senador MOKA"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "1069477603133660",
                "pageName": "Maria Giovana Fortunato"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "1421426154787133",
                "pageName": "Gustavo Petta"
            },
            {
                "count": 4,
                "pageID": "154745847946903",
                "pageName": "Jornal da Chapada"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "813720875379458",
                "pageName": "Soldado Noelio"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1800469943518390",
                "pageName": "Chico Goetten"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1411864629074812",
                "pageName": "Carlos Batinga"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1771516799805688",
                "pageName": "Meyomessala International"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "894038504020410",
                "pageName": "Alexandre Padilha"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "218747811487830",
                "pageName": "Revista TV Espa\u00f1ol"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1691667177798461",
                "pageName": "Brut"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "143803862450980",
                "pageName": "C\u00e9lio Studart"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1861454424142548",
                "pageName": "Top Game Apps"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1618776078214645",
                "pageName": "Lucio de Sousa"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "1113508038659374",
                "pageName": "Hendel Machado"
            },
            {
                "count": 3,
                "pageID": "672773076254570",
                "pageName": "Rafael Zucco"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "558618490903477",
                "pageName": "Arthur Oliveira Maia"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "151722774951683",
                "pageName": "Alexandre Cardoso"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "687900908223902",
                "pageName": "Rio de Janeiro no ar - elei\u00e7\u00f5es 2018"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "423485607762865",
                "pageName": "Joseildo Ramos"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "151010045338207",
                "pageName": "Leo Pavanello Jr"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "134886914030656",
                "pageName": "Evelyne Paludo"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "618835734893529",
                "pageName": "Lary"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "397405070321390",
                "pageName": "Orlando Silva"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "819221691513484",
                "pageName": "Fabricio Jurado"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "330349650460917",
                "pageName": "Deputado Delegado Recalcatti"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "478791545599155",
                "pageName": "Rose Cipriano"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "176897033007671",
                "pageName": "Jack Tsai"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "1749574958451379",
                "pageName": "Marcel Gir\u00e3o"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "806478769425873",
                "pageName": "Franklin Ferreira"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "22309058308",
                "pageName": "Americas Society/Council of the Americas"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "1645489149033303",
                "pageName": "Vox Populi"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "127789930632668",
                "pageName": "Conectas Direitos Humanos"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "891508834342027",
                "pageName": "Comandante Helbingen"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "241789676153937",
                "pageName": "Carlos Humberto"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "1313923788706996",
                "pageName": "Repression In Paradise - Venezuelan Documentary"
            },
            {
                "count": 2,
                "pageID": "275715205937851",
                "pageName": "\u5927\u7d00\u5143&\u65b0\u5510\u4eba\uff0d\u820a\u91d1\u5c71\uff08EpochTimes & NTDTV - San Francisco\uff09"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "582524415115473",
                "pageName": "Pinto Matamba"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "619684844769133",
                "pageName": "ENA Advogados"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "2032867286964666",
                "pageName": "YARA \u064a\u0627\u0631\u0627"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "406003156274315",
                "pageName": "Soubiose Ecofestival"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "152879306925",
                "pageName": "Middle East Monitor"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "294173590636270",
                "pageName": "Motodestino"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "219825344705412",
                "pageName": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "337126766328814",
                "pageName": "Jo\u00e3o Derly"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "372830962750821",
                "pageName": "Dra. Regina Cioffi"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "429957570419097",
                "pageName": "Professor Israel"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "111832495644760",
                "pageName": "Esperanza S\u00e1nchez"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "119248088160136",
                "pageName": "UNICEF Mozambique"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "549608648565581",
                "pageName": "Al\u00ea Silva"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "498666993563432",
                "pageName": "Sildomar Abtibol"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "787595328061315",
                "pageName": "Caryu Cospre"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "164179877047350",
                "pageName": "Lis Malter Terrada.  Especialista Estancias & Polo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "118524398580532",
                "pageName": "Ant\u00f4nio Henrique"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "485811434939050",
                "pageName": "ReclameVoo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "216650141692498",
                "pageName": "DEIDO BOY MAGAZINE"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "322712121525223",
                "pageName": "Jefferson CAF\u00c9"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "251235795032635",
                "pageName": "Itamar Borges"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1134337953346927",
                "pageName": "Jeronimo Barefoot Club"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "541670845918340",
                "pageName": "Soy Latina Emprendedora"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "885626698252688",
                "pageName": "Brut nature FR"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "191512767645241",
                "pageName": "Geraldo Resende"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "191205631517975",
                "pageName": "Cu\u00e9ntalo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "315167432350460",
                "pageName": "Future Leaders"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1524876627600245",
                "pageName": "Migration Data Portal"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "139122142786837",
                "pageName": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "212530915913216",
                "pageName": "Alop\u00e9cicos"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1828907720466976",
                "pageName": "Artememoria"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1411134208974716",
                "pageName": "Max Oliveira"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "285477048192637",
                "pageName": "\u00bfEn qu\u00e9 creemos los cat\u00f3licos?"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1174377252577280",
                "pageName": "Juan Pablo M\u00e1rquez Garc\u00eda"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1456019298036282",
                "pageName": "Thiago Cota"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "381130535242626",
                "pageName": "Radio Show Italia"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "201942996498621",
                "pageName": "Fern"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "49134323939",
                "pageName": "IRIN"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "366980073448840",
                "pageName": "George Hilton"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "143970472302311",
                "pageName": "Angy Newman M\u00e9xico"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1033164463415165",
                "pageName": "Monica Leal"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "608861729146626",
                "pageName": "Maia Filho"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "856423034560460",
                "pageName": "XV \ufffd"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1489521967767240",
                "pageName": "Paulo Mathias"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "621668134518008",
                "pageName": "Global March for Elephants and Rhinos"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1376429435927935",
                "pageName": "FONDISMO TOTAL"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "577641462301931",
                "pageName": "Felizardo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "161154460715395",
                "pageName": "Sociedad Paraguaya de Oftalmolog\u00eda"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "456333841201344",
                "pageName": "Clecinho"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "233734300112003",
                "pageName": "Juan Monteverde Concejal"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "835671849953023",
                "pageName": "Human Rights  Derechos Humanos  Mundi"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "339690853169064",
                "pageName": "Elzivone Magalh\u00e3es"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "288031487968578",
                "pageName": "Uni\u00e3o pela volta dos inibidores de apetite"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "102539276454846",
                "pageName": "International Centre for Hydropower - ICH"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1858373257540100",
                "pageName": "SBLY Portugu\u00eas"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "376251339465049",
                "pageName": "Natalie Unterstell"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "100593656679187",
                "pageName": "Ctrl ControlPublicidad"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "293720774085565",
                "pageName": "Mutir\u00e3o Pela Vida E Sa\u00fade: Droga Mata & Esporte Salva."
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "137866919672782",
                "pageName": "Gregor Huebner"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "197913900657785",
                "pageName": "Agustin Carballo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "46847613149",
                "pageName": "iAgua.es"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "384936981547930",
                "pageName": "Fagotti Sociedade de Advogados"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "227622537655549",
                "pageName": "CGTN en Espa\u00f1ol"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "389335471120423",
                "pageName": "Mignone Law Firm"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1419698741415912",
                "pageName": "Kueez"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "117745282319161",
                "pageName": "ANEWS"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "317777418959849",
                "pageName": "Graciani - Deputado Federal"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "841453529207669",
                "pageName": "Marx Sisters"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "204521736237532",
                "pageName": "Cl\u00ednica Lumen - Fisioterapia e Terapia Ocupacional"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1270917829629546",
                "pageName": "Marcelo do Vale"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1720353878043284",
                "pageName": "Vereador Dirceu Zanatta"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "378465008926592",
                "pageName": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1629990253744016",
                "pageName": "Brut UK"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "185586181784587",
                "pageName": "Interior24.no"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1580971412124985",
                "pageName": "M\u00e3es com Ci\u00eancia"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "194341747415603",
                "pageName": "Fernando Dezena Literatura"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "128080957346",
                "pageName": "Kids-world.dk"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "189220204428972",
                "pageName": "TKART"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "703457909865334",
                "pageName": "Amor Sana TCR"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "116117765080288",
                "pageName": "Russia Beyond ES"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "220135511693656",
                "pageName": "Le\u00f3n Esquire"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "327792884409708",
                "pageName": "Fashion For Her"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "355165398150790",
                "pageName": "Cosas De Brujas..buenas"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "287842647957979",
                "pageName": "European Commission - Development & Cooperation - EuropeAid"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "709284295860428",
                "pageName": "P\u00e3o de Alho Boa Massa"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1457295141212597",
                "pageName": "Professor Carlos Alberto"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1975315259400096",
                "pageName": "Do\u00f1\u00e9"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "644814065541081",
                "pageName": "Ant\u00f4nia L\u00facia"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1412220549084499",
                "pageName": "Esteban Pozo Dise\u00f1o Integral y Eventos por David Moscoso & Esteban Pozo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "646275725724885",
                "pageName": "Celeste y Blanca SAGAI"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "711233809080336",
                "pageName": "Os Dias S\u00e3o Assim"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1682013965438042",
                "pageName": "Alexsander Franson"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "172991853329681",
                "pageName": "Congr\u00e8s Expatriation au F\u00e9minin"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1509413712605916",
                "pageName": "ICAO - International Civil Aviation Organization"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "364139677032739",
                "pageName": "Netky.sk"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1456941464428582",
                "pageName": "GEDAI - Grupo de Estudos de Defesa e An\u00e1lises Internacionais"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1564749807159252",
                "pageName": "Greening Deserts"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "204944613039280",
                "pageName": "DreamAchieve"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "434678260071404",
                "pageName": "Circolo Due Cinisello Balsamo"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "198342317438702",
                "pageName": "B Studio"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "99317174788",
                "pageName": "HebreosNet"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1443439282549559",
                "pageName": "Zeca Bombeiro"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "895194543960710",
                "pageName": "Kaloni Colombia."
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "260798737433886",
                "pageName": "Adventistas del  S\u00e9ptimo d\u00eda  en Oraci\u00f3n-P\u00e1gina"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "330369533496",
                "pageName": "Jerusalem Institute of Justice \u05de\u05db\u05d5\u05df \u05d9\u05e8\u05d5\u05e9\u05dc\u05d9\u05dd \u05dc\u05e6\u05d3\u05e7"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1555933121379111",
                "pageName": "Presidente CMSM - Meno Fernandes"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1892515131011712",
                "pageName": "Osias Wurman"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "142969969136343",
                "pageName": "ANIMAL HELP URUGUAY"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "206871509410716",
                "pageName": "Clacso - Consejo Latinoamericano de Ciencias Sociales"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "595910780484178",
                "pageName": "Rodrigo Fachini"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1239851222775502",
                "pageName": "Democracy Without Borders"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "113385982011987",
                "pageName": "RAREXOTICSEEDS"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "329394587151805",
                "pageName": "Voyage.gc.ca : Conseils du gouvernement du Canada \u00e0 l\u2019intention des voyageurs"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "486363871422169",
                "pageName": "Sociedade Taoista SP"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "306907899433088",
                "pageName": "Carta e Cr\u00f4nica"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "267240947385010",
                "pageName": "Farangis Music"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "876960479015497",
                "pageName": "El Violin Latino"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1746031715675035",
                "pageName": "Introweska"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1858817817683851",
                "pageName": "BahaiTeachings Spanish"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "183820948635500",
                "pageName": "Trisha Ray"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1455107038036367",
                "pageName": "Mujer Imperfecta"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1025557940838032",
                "pageName": "Rapa Nui Plast"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "123110834423768",
                "pageName": "Patrick Moore"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "1872610616116411",
                "pageName": "Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "881661628593250",
                "pageName": "Gente de Opini\u00e3o"
            },
            {
                "count": 1,
                "pageID": "147673065320368",
                "pageName": "Instituto Rodrigo Mendes"
            }
        ],
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "2102416926676767",
                "adid": "6100190704329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100190704129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Parabenizo, com muito orgulho e alegria, a dire\u00e7\u00e3o e os funcion\u00e1rios do Laborat\u00f3rio Crist\u00e1lia por mais uma importante premia\u00e7\u00e3o, que reconhece o trabalho, a qualidade e a compet\u00eancia desta empresa genuinamente itapirense! <br /> <br /> Pela segunda vez em tr\u00eas anos, o Crist\u00e1lia foi eleito a Melhor Ind\u00fastria Farmac\u00eautica do Pa\u00eds no Ranking das Melhores e Maiores da Revista Exame. Parab\u00e9ns, Dr. Ogari de Castro Pacheco, parab\u00e9ns Dra. K\u00e1tia Stevanatto Sampaio, parab\u00e9ns a todos os diretores e colaboradores do Crist\u00e1lia! <br /> <br /> Um forte abra\u00e7o do Deputado Barros Munhoz"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534695833,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39811476_2102416946676765_2491028280891670528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc63eeab2861d656054d632207ee1d49&oe=5C0C2DB7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514675_1039005792942861_8729064817693818880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=77f68dcaa9ce4b6a7a6c442073fa1514&oe=5BF5FCBC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471259_2102416950010098_4128588303131738112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f322bd9f0b2d72a8b4580c76cc9edeb&oe=5C01C8C1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39638250_1039005816276192_6793639321598427136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=efee94b62b665c2dd15ddcb483ee39ab&oe=5C0D0776"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Barros Munhoz",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504629_2102416936676766_5009280559881388032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19c6ad46359e03a5daa8ca01eee1205f&oe=5BFADF5E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39740207_2102416940010099_6788264900171923456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b15a0bc64d516f24ecc4baa481f1ad18&oe=5BFDCE12",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "529047524220659",
                "adid": "23842885996410573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885480450573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Stammtisch de Corup\u00e1! Realizada na Pra\u00e7a Artur M\u00fcller que foi toda revitalizada, resultado de muita dedica\u00e7\u00e3o do nosso trabalho na Assembleia Legislativa em parceria com ex-prefeito Tamanini. Hoje \u00e9 um ponto de encontro para grandes eventos, ampliando a tradi\u00e7\u00e3o de festas da cidade. #chiodini1570 #federaldovaledoitapocu<br /> <br />  \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT3pN-pUZ_Z9ZOaosvH7fZ5bA5NL98oTdHhH5vY_cxEfBi72hdeP8ekQ_H3zadfmWL8bB2irlVD5u6MkfSEIciSeJv74K9N4IiU5ueY9Jp_8H-b3IBdz5OVtrR4_EZphuXDlcf1eLrzOnODnx_wuN0Qv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534637726,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39408968_2120299874707052_8234894672414113792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2bb549d5752f7a38f1d2964d800273de&oe=5BFD9FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468505_2120299871373719_8948114334542725120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3544775f0a1c3567cd65321df83102b3&oe=5C05FB19"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409465_2120299978040375_9149420576987676672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01772d3f96ca0244cbb01677fdf018a6&oe=5BFEA69C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454496_2120299974707042_8623537024554500096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6637fa46a7ea403b07e124119a1bba04&oe=5C390159"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467494_2120300151373691_132423612786278400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80b935f1455fdbea52e6cd476ddc6089&oe=5C0D9375",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467502_2120300148040358_8423627398100025344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b9eee034fc6b7b740d4694a6eac6e57&oe=5BFBD7AA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39514813_2120300314707008_8161622594768863232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eedf5c49f21c591b4103002deebd4662&oe=5BFAC853",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454482_2120300318040341_4970776775073202176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=495ab8ccc5ab2af09098cb781121e7cb&oe=5C0CC5AC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383100_1928842950541698_4547490843061125120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85c7e1813daa9d4e995f4fd38ba10b5d&oe=5BF4E43D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "313219575891082",
                "adid": "23842885996080573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885480450573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Stammtisch de Corup\u00e1! Realizada na Pra\u00e7a Artur M\u00fcller que foi toda revitalizada, resultado de muita dedica\u00e7\u00e3o do nosso trabalho na Assembleia Legislativa em parceria com ex-prefeito Tamanini. Hoje \u00e9 um ponto de encontro para grandes eventos, ampliando a tradi\u00e7\u00e3o de festas da cidade. #chiodini1570 #federaldovaledoitapocu<br /> <br />  \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT3L5jZE7a1WduhXYmcizdNcOLaOWtRXfIQGbwlRGDP02uOShe-P9ESSUCrtCc4AvveGGU67jjNuZxmc977ZQobENvJBaHVImTdmxyAgVQJzVOgG3YeDrG16ALV4GFLnSXk-7Gm_CeayYFpIxQhiMsM1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534637726,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39408968_2120299874707052_8234894672414113792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2bb549d5752f7a38f1d2964d800273de&oe=5BFD9FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468505_2120299871373719_8948114334542725120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3544775f0a1c3567cd65321df83102b3&oe=5C05FB19"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409465_2120299978040375_9149420576987676672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01772d3f96ca0244cbb01677fdf018a6&oe=5BFEA69C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454496_2120299974707042_8623537024554500096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6637fa46a7ea403b07e124119a1bba04&oe=5C390159"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467494_2120300151373691_132423612786278400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80b935f1455fdbea52e6cd476ddc6089&oe=5C0D9375",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467502_2120300148040358_8423627398100025344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b9eee034fc6b7b740d4694a6eac6e57&oe=5BFBD7AA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39514813_2120300314707008_8161622594768863232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eedf5c49f21c591b4103002deebd4662&oe=5BFAC853",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454482_2120300318040341_4970776775073202176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=495ab8ccc5ab2af09098cb781121e7cb&oe=5C0CC5AC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383100_1928842950541698_4547490843061125120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85c7e1813daa9d4e995f4fd38ba10b5d&oe=5BF4E43D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "1826807347356273",
                "adid": "23842885993730573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885226710573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nosso Estado \u00e9 forte, formado por pessoas empreendedoras, gente de bem, que com trabalho e honestidade busca todos os dias o melhor para sua fam\u00edlia. \u00c9 isso que queremos fortalecer, a gera\u00e7\u00e3o de empregos e o crescimento sustent\u00e1vel. Vamos ser a bandeira da infraestrutura, para continuar crescendo pelo futuro de nossa Bela e Santa Catarina. #chiodini1570 #onovo #agoraefederal"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534615271,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39352985_228620421159708_701648229959204864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4628fc2199d88a40ab3f77b243931f06&oe=5C08EC59",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406794_2118369008233472_6875169805310099456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21fa432c483233e47d157e89ac2f6c0e&oe=5BEF9142"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380051_228620414493042_5175626245278269440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc18ae5a8e1eea5914db5be75a3d3fcb&oe=5C0855CD",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "1780979981955536",
                "adid": "23842885993330573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885226710573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nosso Estado \u00e9 forte, formado por pessoas empreendedoras, gente de bem, que com trabalho e honestidade busca todos os dias o melhor para sua fam\u00edlia. \u00c9 isso que queremos fortalecer, a gera\u00e7\u00e3o de empregos e o crescimento sustent\u00e1vel. Vamos ser a bandeira da infraestrutura, para continuar crescendo pelo futuro de nossa Bela e Santa Catarina. #chiodini1570 #onovo #agoraefederal"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534615271,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39352985_228620421159708_701648229959204864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4628fc2199d88a40ab3f77b243931f06&oe=5C08EC59",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406794_2118369008233472_6875169805310099456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21fa432c483233e47d157e89ac2f6c0e&oe=5BEF9142"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380051_228620414493042_5175626245278269440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc18ae5a8e1eea5914db5be75a3d3fcb&oe=5C0855CD",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "1188436421331442",
                "adid": "23842985926990047",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1457295141212597",
                "pageName": "Professor Carlos Alberto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842985926980047",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O Forte dos Reis Magos, assim com outros patrim\u00f4nios hist\u00f3rico-culturais do nosso estado, sofre com d\u00e9cadas de descaso.<br /> <br /> Al\u00e9m de problemas em sua infraestrutura, toda a \u00e1rea adjacente do Forte est\u00e1 entregue ao abandono: assaltos, falta de ilumina\u00e7\u00e3o e de acessibilidade decorrentes da aus\u00eancia de pol\u00edticas de revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea s\u00e3o os principais riscos enfrentados por quem arrisca visitar a constru\u00e7\u00e3o que deu origem \u00e0 capital potiguar.<br /> <br /> Pensar em um Rio Grande do Norte melhor \u00e9 aproveitar ao m\u00e1ximo suas potencialidades, inclusive no Turismo e na Cultura."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "63805456468",
                    "byline": "Carlos Alberto Freire Medeiros ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534697336,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Professor Carlos Alberto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Professor Carlos Alberto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39596850_1188436434664774_6891666933607825408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59d16318be4cab0854cdb8bb2746440f&oe=5BF9448B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1457295141212597,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 50760,
                    "page_name": "Professor Carlos Alberto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39545866_1188436437998107_9084915146068852736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=280e2478933f0a1c6d8d5e10244755ec&oe=5BFDB7B3",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/profcarlosalberto50/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "FORTE DOS REIS MAGOS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39266232_316411838929825_6057296569160433664_n.mp4?_nc_cat=0&oh=72c59947b1627847e492c3c73c000885&oe=5B79D1C1",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39500423_1188436444664773_545602185375776768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad8f7a7b3bd36ab3daa174daac1f32fe&oe=5C079B86",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39156417_2013383675372997_813559134774362112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0264a98050a18aca18574d608dad92b3&oe=5B79D14E"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "518070061969220",
                "adid": "23842885992790573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885226240573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje estamos dando mais um passo rumo a um novo desafio: ser um dos representantes de Santa Catarina na C\u00e2mara Federal. Vamos lutar por mais desenvolvimento econ\u00f4mico, defendendo as \u00e1reas priorit\u00e1rias que influenciam no dia a dia dos catarinenses. Nossa representatividade precisa de renova\u00e7\u00e3o e queremos somar, com o trabalho e dedica\u00e7\u00e3o, reafirmando o compromisso com Santa Catarina. <br /> #fichalimpa #renova\u00e7\u00e3o #desenvolvimento #trabalho #Chiodini<br /> <br /> \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT23KK67RsT_DZ_uqUcZNvZ9lZp-dAfTaRwI2oEPvXczmIiNS-asE2kICKEBvKtZkmdJTLJ1kEe_A8TMvBJhzSNmVMdDE7BS3NKCOc3LqpqcB6MrK39D2Nj9ndWLXTuKGlQHakWmgTM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534604250,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39171397_2113854525351587_8266172337955536896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bbf94cfd25f9f51362246e86b58dad85&oe=5BF8ABA9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39279438_2113854528684920_8006763850944741376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=944ab0836254a9de1842640404cd667e&oe=5C0A90AE"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39509515_2155000898084495_5141158746180812800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=686bc62d418e9f374151c1c138831610&oe=5C04654E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "365485630657443",
                "adid": "23842885992340573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885226240573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje estamos dando mais um passo rumo a um novo desafio: ser um dos representantes de Santa Catarina na C\u00e2mara Federal. Vamos lutar por mais desenvolvimento econ\u00f4mico, defendendo as \u00e1reas priorit\u00e1rias que influenciam no dia a dia dos catarinenses. Nossa representatividade precisa de renova\u00e7\u00e3o e queremos somar, com o trabalho e dedica\u00e7\u00e3o, reafirmando o compromisso com Santa Catarina. <br /> #fichalimpa #renova\u00e7\u00e3o #desenvolvimento #trabalho #Chiodini<br /> <br /> \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT12Rwq4WornBFdBvMaq8CWVpcsZ_bOR6nXFUR5gPZLMR4ONCidSGJCyCaMO3RRZbWIJ1jYDw6Ax_wtGWCXZz_jZxHKAKDLIcKRkjkajLmYA-YE6HPe3567-4wLzVxn4QgnKDyV4ceI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534604250,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39171397_2113854525351587_8266172337955536896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bbf94cfd25f9f51362246e86b58dad85&oe=5BF8ABA9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39279438_2113854528684920_8006763850944741376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=944ab0836254a9de1842640404cd667e&oe=5C0A90AE"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39509515_2155000898084495_5141158746180812800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=686bc62d418e9f374151c1c138831610&oe=5C04654E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "382718208928458",
                "adid": "6103257625738",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "197913900657785",
                "pageName": "Agustin Carballo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103257625538,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "&quot;JUSTI\u00c7A ECON\u00d4MICA, SEGURAN\u00c7A E PROSPERIDADE PARA S\u00c3O PAULO&quot;<br /> <br /> Sauda\u00e7\u00f5es a todos os PAULISTAS, nobres habitantes de nosso lindo Estado de S\u00e3o Paulo!!!<br /> <br /> Meu nome \u00e9 AGUSTIN CARBALLO, 17010, Candidato a Deputado Estadual pelo PSL no Estado de S\u00e3o Paulo.<br /> <br /> Empreendo na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e marketing aqui em S\u00e3o Paulo. E sendo um cidad\u00e3o ativo, a 4 anos estou envolvido em movimentos que fomentam o empreendedorismo e a inova\u00e7\u00e3o, em causas sociais atuo no terceiro setor, no trabalho junto a jovens l\u00edderes e empreendedores exercendo o voluntariado.<br /> <br /> Estamos em um ano CRUCIAL DE ELEI\u00c7\u00d5ES<br /> <br /> Um ano que DEMANDA MUDAN\u00c7AS.<br /> <br /> E venho pedir sua confian\u00e7a para que no dia 07 de Outubro VOTE 17010.<br /> <br /> Decidi me Candidatar a Deputado Estadual por S\u00e3o Paulo, para SERVIR ao meu Estado e ao meu Pa\u00eds nas REFORMAS NECESS\u00c1RIAS, para que o BRASIL volte a ser um pa\u00eds PR\u00d3SPERO E DESENVOLVIDO, para que o ESTADO DE S\u00c3O PAULO, com toda sua pujan\u00e7a, for\u00e7a econ\u00f4mica, tecnol\u00f3gica e de produ\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, possibilite a JUSTI\u00c7A ECON\u00d4MICA e melhor QUALIDADE DE VIDA para seus habitantes. Trabalhando sempre entendendo e atendendo as DEMANDAS da popula\u00e7\u00e3o. Legislando e Fiscalizando sempre combatendo a corrup\u00e7\u00e3o. Para que tenhamos ORGULHO de viver aqui e de sermos PAULISTAS e BRASILEIROS.<br /> <br /> Com orgulho de nosso Brasil e de nosso Estado de S\u00e3o Paulo, consciente de nossas ra\u00edzes, com a valoriza\u00e7\u00e3o de nosso povo e com a gera\u00e7\u00e3o de um ambiente otimista, inovando e trabalhando continuamente, tenho como Miss\u00e3o, Vis\u00e3o e Valores:<br /> <br /> MISS\u00c3O:<br /> <br /> &quot;Servir a minha p\u00e1tria, proporcionando o desenvolvimento e a prosperidade atrav\u00e9s da mudan\u00e7a.&quot;<br /> <br /> VIS\u00c3O:<br /> <br /> &quot;Elevar o pa\u00eds a \u00edndices de desenvolvimento, produto interno bruto, estabilidade pol\u00edtica e econ\u00f4mica, compat\u00edveis a pa\u00edses pr\u00f3speros de primeiro mundo.&quot;<br /> <br /> VALORES:<br /> <br /> &quot;F\u00e9 em Deus<br /> Retid\u00e3o na conduta<br /> Pragmatismo nas a\u00e7\u00f5es<br /> Valoriza\u00e7\u00e3o aos indiv\u00edduos<br /> Valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o<br /> Valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 criatividade<br /> Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia<br /> Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 propriedade privada<br /> Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida<br /> Livre Iniciativa<br /> Justi\u00e7a Econ\u00f4mica<br /> Servi\u00e7o ao pr\u00f3ximo&quot;<br /> <br /> MAT\u00c9RIAS PRIORIT\u00c1RIAS:<br /> <br /> As mat\u00e9rias priorit\u00e1rias ser\u00e3o as mat\u00e9rias que a popula\u00e7\u00e3o demandar e ser\u00e3o detalhadas a partir de 15 de agosto de 2018. Acompanhe o Site, Redes Sociais e Canal do Youtube com os links na descri\u00e7\u00e3o no fim desta p\u00e1gina.<br /> <br /> A estrutura em que realizarei meus trabalhos estar\u00e1 dividida em 4 pilares:<br /> <br /> 1\u00ba PILAR - SA\u00daDE P\u00daBLICA E INFRAESTRUTURA<br /> <br /> 2\u00ba PILAR - EDUCA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO<br /> (\u00canfases na Livre Iniciativa, Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Reforma Tribut\u00e1ria)<br /> <br /> 3\u00ba PILAR - SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, SUSTENTABILIDADE E PROSPERIDADE<br /> <br /> 4\u00ba PILAR - FISCALIZA\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O<br /> <br /> -----------<br /> <br /> Estamos no per\u00edodo de CAMPANHA.<br /> <br /> N\u00e3o utilizarei o FUNDO PARTID\u00c1RIO para custear minha campanha, portanto contarei com sua colabora\u00e7\u00e3o nesta plataforma chamada &quot;DOA\u00c7\u00c3O LEGAL&quot;, que ser\u00e1 important\u00edssima para divulgar ao m\u00e1ximo de Paulistas as minhas propostas de trabalho pelas redes e em campo.<br /> <br /> Muito Obrigado!<br /> <br /> Espero fazer parte desta grande mudan\u00e7a que o ESTADO DE S\u00c3O PAULO e o BRASIL tanto precisam JUNTO a todos voc\u00eas!!!<br /> <br /> VOTE 17010 AGUSTIN CARBALLO DEPUTADO ESTADUAL DE S\u00c3O PAULO<br /> <br /> LINKS:<br /> <br /> Website: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoSITE&amp;h=AT2OFM5sOkB-qooMkqWNkVIiQg1UzwtZJmeeyT3xeXDirKwFw_JgxLv96mP90AWstxsHTyaBoU8ztIWN3wfrS3xyDMXZ6bESJAyJjNqFjuoujle51AxWBHJKnnQdLBg2nenfmWu0LqY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoSITE</a><br /> Facebook: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoFACEBOOK&amp;h=AT3jehZPwROfB5PN_x4J7TaBoBI0HsKISUNG_AU-Tovu2xfD5wXqZrqG-CUukXGAVZ08G3oheY5NPU2bi5239hZ5hdmLUsp4sxawpXYPJ9DHmi-SFyeBibFAArpH1r_iUFgCB8vjbfI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoFACEBOOK</a> <br /> Instagram: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoINSTAGRAM&amp;h=AT35zXYWVcjXpWsT6YY1j54j6D1gmCm89drHRhD1NsrbLNzORrm-gic5YvBtpfJEW3rrcvGI9YMqN6e4X0YE6u8Xmc9zyYwwaMsCuno-ghY4o8JC6Wd7v94lnfLGt7qj3TlQGl64jJ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoINSTAGRAM</a><br /> Youtube: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoYOUTUBE&amp;h=AT3r9w55ccM_OGGOTm7ty6pFCF8KyYv0OOUOmGkDjqNEcegqELB8HdNVSRl2K3bYiw7AZ1oTQcaNv7DYvjy-t0aSFCJwzM9nYglVJvxFIFUuaNGTrRQoshvAW29SumP8ysnAUvxiI6E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoYOUTUBE</a><br /> Twitter: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoTWITTER&amp;h=AT3CU_j0P-_v42SpqPuma4-qnmcqcXlukoQK07JSt2ybF0kw1xv2amcVYM96dlxv-uHIkHabAyrjvqMYbBaKNPrkcaygNwWk8j3AO9oKAbAJAuFXC_LrmlMrCjRHjT0SAFUY4OHOC9g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoTWITTER</a><br /> LinkedIn: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoLINKEDIN&amp;h=AT3GYsLWQPUyGOOXMe65x7Rfo870pjm5HLVe6AFKjuuwY9cUNICcW5EzQvNfcVwmkmekYMt8a3IRI7ZZBlaTT5tI4UDjK6qckphTGRIC4GA-e7ZQV-3CIW3e4T-w2xwLSAMwD6jyag4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoLINKEDIN</a><br /> Doa\u00e7\u00e3o Legal: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FAgustinCarballoDOACAOLEGAL&amp;h=AT1hvTwYsU-KZYyKkMJbvRBkqFqdqDB0RPMVRqn9bhSxl6kO-HitLztd671Sy876lw7el3mWCbHzZcTc3CVOIeROfirm21p34eqqpTB_P3vI_pPnNYsSnZjqWVIEHKCLQ4yaUsNECBA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/AgustinCarballoDOACAOLEGAL</a><br /> <br /> #agustincarballo #agustincarballo17010 #carballo17010 #deputadoestadual17010 #saopaulo17010 #economia #capitalismo #pol\u00edtica #empreendedorismo #livreiniciativa #conservadores #brasil #s\u00e3opaulo #sampa #liberdade #filosofia #conhecimento #nondvcordvco #terradesantacruz #romancatholic #catholic #catolico #forte #lideran\u00e7a #bolsonaro #bolsonaro2018 #majorolimpio #luizphilippe #elei\u00e7\u00f5es2018"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31213332000188",
                    "byline": "ELEICAO 2018 AGUSTIN CARBALLO DEPUTADO ESTADUAL SP",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534696123,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Agustin Carballo",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39585449_510964586019380_514410861561905152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=da2b79c8c5f9d84158e14a32b61ba44d&oe=5C0AA67B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514991_510964582686047_4119544261647532032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e721284fb1245b1e74d14fbe3caf4ad3&oe=5BEF6BB6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 197913900657785,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 77,
                    "page_name": "Agustin Carballo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573837_382718232261789_4300867073531183104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ea4a132dfadcc739f74ff1b5fa1299f6&oe=5C0EF7B4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/agustincarballo.oficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "2186525251606706",
                "adid": "6115380408253",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "423485607762865",
                "pageName": "Joseildo Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6115380406853,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ontem (19) o dia foi de muita correria com os meus companheiros <a href=\"https://www.facebook.com/ruicostaoficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=342905935841557&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Rui Costa</a> e <a href=\"https://www.facebook.com/jaqueswagneroficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=136224023082363&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Jaques Wagner</a>, visitamos os munic\u00edpios de Iti\u00faba e Queimadas com a carreata #ruicorreria. Fico muito feliz em ver a popula\u00e7\u00e3o da nossa Bahia apoiando o time de Lula, estou ao lado do povo e juntos podemos fazer o Brasil ser feliz de novo! #joseildo1361 #lulalivre"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193232000137",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSEILDO RIBEIRO RAMOS DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534693886,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Joseildo Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39606170_2186525314940033_4115894578828017664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05f6f962f8ba367d317be12a06f87c09&oe=5C0841E5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468332_1639287402849340_1448289171511705600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ae9d923022dad484fd4b9432e1b9675d&oe=5C0EC7E7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526090_2186525338273364_2347372383733547008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=34776ed96224015c6236c09225649d4f&oe=5C0DCC4C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514891_1639288349515912_1053132139962302464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ebf4003788bce7f3c5c032c96561ddd&oe=5C02F363"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39634407_2186525321606699_8209748712637857792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=abbf60263715f0af304cdcbb6b6c5433&oe=5BF91362",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39504567_1639289229515824_4077204108971343872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a62128aefc55527bbb9f1ca3c263246b&oe=5BFEA21C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39581525_2186525334940031_8355139377151606784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0a6d83c000bcce481543bdecba907f25&oe=5C011052",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39502860_1639290229515724_1364759694056357888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec0930a309de109ee2701d7aa5af2f41&oe=5BF433ED"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39604669_2186525301606701_3980434368328892416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dfaba38d28cb754505b828b7989c1c73&oe=5BFA0AEA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39745231_1639290296182384_3668367666713722880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f2d5cd420b87d629757a458be60b7a3f&oe=5C03423B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485243_2186525318273366_7449320333359710208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0aa04193b13499728aa160f70163f39&oe=5BEEE1B8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467546_1639290359515711_6368571978885890048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ebaf341fdd110fcadf86a05c98960cf9&oe=5BF00DE1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471128_2186525294940035_5068045878678257664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=211225beb0870c435971ce4242e08caa&oe=5BF7A8D6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39568558_1639290582849022_4546559561007366144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d826e45f1755ef6410875cfde523e745&oe=5C070652"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349826_2186525311606700_7357289096990949376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=484cc3f4a906581034f04fda2beb98ff&oe=5BECC367",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453356_1639290676182346_8312660110484701184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=23d251c164268b8b2ce08fd6a93cda75&oe=5C0D851E"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39516742_2186525291606702_5281485871885844480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05fbd20c20de830cd1708887714f9929&oe=5BFBD690",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467905_1639290759515671_2293478605822361600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=592b440243bab52447db372d3fe1a38a&oe=5BFA2A64"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523979_2186525324940032_3705582420167229440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3e71a8a4bc843381455f5ff44eaad85&oe=5C079A27",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39570015_1639290852848995_1368073497548423168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e44f014842d9011fdc8ce30b637c8296&oe=5BF2F061"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39516710_2186525328273365_1692958112446676992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8dd5c4acb992bf684afe066be295dc61&oe=5C05FAAD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514678_1639290969515650_2351451400073904128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dcd5c926144399cae52d4a84ed92249a&oe=5C3B10E8"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39674739_2186525308273367_2471109811710722048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=15a270a0b2e8f246025a34d5a252de32&oe=5BEED8EB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39568595_1639291032848977_6941609474750676992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d10dbd8089b5345b5afdc3aea713827&oe=5C0388B2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39599391_2186525331606698_1914786967057334272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b7ee9010f1bd91e7033999f654f5852a&oe=5C0FB298",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39504866_1639291102848970_4820584401547034624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b12988706c20c0a3c1cb2168c9d9ad82&oe=5BFBB15C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39576327_2186525281606703_534489661872013312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=37c2303db438a559462318d13030aee6&oe=5BF72927",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39589022_1639291812848899_899410016283394048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bb068028fc4a855a5ce827678fd2aba0&oe=5C3AE004"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561634_2186525284940036_7557771474514214912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=098501e7a9b5c5c0cb00814d91eeef1a&oe=5C04C16C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39526010_1639292006182213_7519065800473313280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6eaf9c72e55810652aff59e39a062f71&oe=5C0E9957"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39572691_2186525304940034_8343726768577839104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec89b2598dea6b2fcbdc3f8aa48c28c0&oe=5C3A7BC2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39607987_1639292529515494_2245019649462763520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4e4a1913653f25421f6f38d69787d9ee&oe=5BF3C9AF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39596970_2186525288273369_695459598697496576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aa8ccc9681d8681b99b1f0f2ed89cf42&oe=5C0FD0D4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39748340_1639292676182146_1857831603313573888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=61988599c2db351212696c5f45c3cc41&oe=5BF6E9C2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 423485607762865,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 50362,
                    "page_name": "Joseildo Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39586235_2186525268273371_3440531106338701312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=588dfa3212491991c6e50400924cf7f0&oe=5BF33753",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/deputadojoseildoramos/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "2343283925688878",
                "adid": "6094221147662",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094118342062,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "MARCONI OLGUINS \u00c9 EMPRES\u00c1RIO E 3\u00ba SARGENTO DO EX\u00c9RCITO.<br /> <br /> Vamos mudar juntos o Brasil.<br /> &quot; N\u00e3o  sou pol\u00edtico, sou uma op\u00e7\u00e3o para a mudan\u00e7a verdadeira, vamos ocupar os  espa\u00e7os destes que a mais de 30 anos arrastaram a nossa sociedade para o  caos pol\u00edtico, econ\u00f4mico e social que vivemos hoje, PRIS\u00c3O PARA OS  CORRUPTOS, BANIMENTO POL\u00cdTICO PARA OS OMISSOS E INCOMPETENTES!  Fa\u00e7amos  as escolhas certas desta vez.&quot;<br /> Preservo  comigo os valores \u00e9ticos e morais fundamentais para o desenvolvimento  social com justi\u00e7a, prosperidade, modernidade e humanidade.<br /> <br />  Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 16 de Agosto de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT01F6Iaicb36X-MujDFRapfN_aHo_nFOyoj6EanVD3aoCwGMu0InOPm-9jK35Hip47PdZ2wewnjnLpJmRIIW94q2FnmgtQvaJYNSTRBipcUZsy9vs0WmU_tMbbRFEM45j46s-Wp-yw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT2TS6J62jy_jBmjU-MtLuQxz-uUJCX5ff_Dj51WkNQrWzwzThBMHqQqwsO51IPwNg8MN9Pi8WZh32PrXpYdE44N7DjSv4ITq71Sstq9r8IwtIw23c7SrpInJpUNTSMdo5EpEJfwIjs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT1Y_dwKwGWWjkmj4C6QY3rgd4kVj2fj7Klb3C0YJpC4F9BzDr-HwGAEc_x1Sc-eN1NLch_ZqozF5eKEJyD8CZzhIckeRg6faBNHuY_jBSPhLO-4Ot4WUg0KjF1EvDNOm7MN8W-EADc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-167999376893\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-167999376893</a>\u2026/<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT2Dtl6UeHnRGzozn1Wg8K9VGsI0IT2g3ypNh1Krnc6aOoqrBCf8AVI36vqSzJUyWFowWTSXYD6Lf_oiShVn8iXNkG1Tu1iiLfNgagaHNw_RG00Q691-nMng53gjsSFR7WNQPCyx44E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534533212,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39500052_1794586093989957_7068761367368433664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=354a3657d63b4f165833ff6900ead810&oe=5C3AC4BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39302045_1794586097323290_4865920092048719872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cc22a055df02c83077daa536c79fd12&oe=5C036E69"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5069,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336389_269755557171637_127724858434912256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6484d980bc8e03d045817a8207572476&oe=5C3B9DBC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "447108055775782",
                "adid": "6110215494017",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "241789676153937",
                "pageName": "Carlos Humberto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6110215493817,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A noite de sexta-feira foi hist\u00f3rica em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa! Mais de 1000 pessoas acompanharam o lan\u00e7amento da cadidatura a deputado estadual de Carlos Humberto. Representantes de mais de 30 munic\u00edpios catarinenses que apoiam Carlos Humberto tamb\u00e9m estiveram presentes. Confira!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192062000176",
                    "byline": "Carlos Humberto Metzner Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534684635,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Humberto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 241789676153937,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 10683,
                    "page_name": "Carlos Humberto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39516715_447108065775781_381236385413070848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ba0d2f76a2091ed3bde99c52b01e957&oe=5BF0411A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/carloshumbertobc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Lan\u00e7amento da Candidatura de Carlos Humberto a Deputado Estadual",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_289043775230359_6448880716200542208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=5736ace70d16e15e4b7e0dea5e9ba8c5&oe=5B79D682",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502173_447108092442445_8767671376774430720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c11edffbea400b64e24cdfbc69e61a61&oe=5BFBE8EE",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2052320311744656_2542434031492923392_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9d85bb74bece5ab92a3b4198f4bbc501&oe=5B79D1F4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534662000
            },
            {
                "adArchiveID": "236334820564525",
                "adid": "23842905959240636",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "238321123577351",
                "pageName": "Josivaldo JP",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842905959230636",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A luta come\u00e7ou! Josivaldo iniciou sua campanha da forma que mais gosta: perto do povo. Hoje pela manh\u00e3, JP conversou com as pessoas do Parque Santa L\u00facia sobre os futuros que nosso pa\u00eds devem tomar. Ele tamb\u00e9m visitou Vila Palmares e levou suas ideias at\u00e9 o Recanto Universit\u00e1rio. <br /> Por onde ele passa, a rea\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma: o povo se sente esperan\u00e7oso de novo! O car\u00e1ter forte e a juventude pol\u00edtica de Josivaldo s\u00e3o grandes marcos de sua campanha. Avan\u00e7a, Brasil!<br /> #soumaisJP<br /> #vemcomigo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31214870000197",
                    "byline": "Josivaldo dos Santos Melo ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534689429,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Josivaldo JP",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387667_317439828998813_4899959150978531328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=177c81e1aa28da0011da067b6361dedc&oe=5C03B21A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442300_317439832332146_6956166540550995968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f48b8a0560cab87f063c6e8110de2a58&oe=5BF4EA8B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39273403_317439758998820_5654339108202348544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c1788ad08c51f4c038128cf278b7a53b&oe=5C39E5BB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441220_317439755665487_4523249085569826816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=39b3bec39cfe2cc17daa9dc452ce02b8&oe=5BFE6BAF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454509_317439745665488_3916498729246392320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a81911580e74c23ae093c96354f3b710&oe=5BF2B6C0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39296855_317439752332154_1189730735838199808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a062f1011e53cb337adeca80b564fe4&oe=5C049E0F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453613_317439782332151_1279865400548392960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4810752f2f1b458d816fd63b593756cd&oe=5C3A9297",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468024_317439785665484_7764547937631207424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=124090ff005907bb3828ffb7786e57f8&oe=5BF3E5A8"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39285748_317439842332145_6466795501533528064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=938836bb01890655790f40753784333a&oe=5BF85544",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441241_317439845665478_5134388653656637440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bd6798eb01a0764139bf0cbe832e4a04&oe=5C068D81"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385767_317439892332140_3114225918122393600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=65bbf32f32e7ff313e14df7039a87470&oe=5BFDDF48",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39341383_317439895665473_6189188104218214400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3c35fa08b46f6cca721242c3476eb22&oe=5BFB7F47"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385829_317439945665468_971418493075324928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=217ea8b06f7f3afea6231c7b2141f4d2&oe=5BF26E3D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467484_317439948998801_6174217879743889408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c45c8ee94f9abb184b61f5f7057007a6&oe=5C0E61A8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Josivaldo JP",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39598768_236334847231189_4971374144894533632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3953b15d20a828260c095a5f1ad442d1&oe=5BF053FF",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 238321123577351,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 9139,
                    "page_name": "Josivaldo JP",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39603716_236334850564522_8548874605865992192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=91c7576493fb30e26e7b99ad1952b8b1&oe=5C0346AE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/josivaldojpoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1957415897892614",
                "adid": "23842905958820636",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "238321123577351",
                "pageName": "Josivaldo JP",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842905958810636",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o de Josivaldo JP"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31214870000197",
                    "byline": "Josivaldo dos Santos Melo ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534686030,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Josivaldo JP",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "page_like",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39647538_1957415937892610_3103779595585847296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1aad1273236b2c416c187f8594875f31&oe=5BF8249F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39504892_1957415941225943_6663568573501276160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c37ae4416c61886f57fb7e6ef7aa11a8&oe=5C028C15"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/josivaldojpoficial/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 238321123577351,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 9139,
                    "page_name": "Josivaldo JP",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523956_1957415921225945_1891646125648117760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dcd69698e0b5ecf4cad4a4c983b84c2&oe=5C0DCB2A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/josivaldojpoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "502456220219768",
                "adid": "23842905957400636",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "238321123577351",
                "pageName": "Josivaldo JP",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842905957390636",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A caravana da mudan\u00e7a n\u00e3o para, desta vez estivemos em S\u00e3o Jo\u00e3o do Paraiso, centenas de pessoas participaram do evento, simpatizantes, lideres pol\u00edticos entre amigos e colaboradores, uma conversa amistosa sobre os rumos da politica foi debatido ali, sa\u00edmos com a certeza que estamos no caminho certo. Josivaldo JP 3111 e Pr.Cavalcante 90123 juntos por um estado melhor.<br /> #soumaisJP<br /> #vemcomigo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31214870000197",
                    "byline": "Josivaldo dos Santos Melo ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534690295,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Josivaldo JP",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39468451_319227362153393_66432020103823360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7a211c732e367f05cd5b3551aa76e2a&oe=5BF045B3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442609_319227365486726_977644859919695872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8823328b0498a1f2fbd27d4ad1a0ef8&oe=5C02513E"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454276_319227372153392_1676979167658246144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=acd06cf1384ec0980c3e15c42ce29e70&oe=5BF65995",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39515484_319227368820059_7798003443649478656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=48fb095a51c49bebdb6e225d310afafa&oe=5C0A37CF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441882_319227348820061_8380375368032321536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8b73152a8e476f156fc59ba9493ccbb9&oe=5BF9EC75",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467323_319227352153394_3411639587187982336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=04cece507d847a5e9ee43f6e8876a671&oe=5C09CA02"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39509576_319227485486714_8157247861340241920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724ea82ba4fc839d36234aa668aa5020&oe=5BF2BE03",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453782_319227482153381_5883839830965616640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=636ac7643b0de7526586572105b8b172&oe=5BF30C2F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467581_319227492153380_521061919067471872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5636c149774661304b56ca45d8f6423d&oe=5C07C09A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454017_319227495486713_71140343642324992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8b6029ba3182c9be7c59406a0b5f2d8f&oe=5C015332"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39391974_319227508820045_1406420404381155328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74e88321bc57239192c4ffd193ebe98b&oe=5C06A383",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39623909_319227505486712_5025963625903292416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=24d6581bd423523d69172d0a1ad9a44b&oe=5C0149BE"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39502629_319227608820035_1652733291293310976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e24fbee4710ccc975d2956ab3c79f9f6&oe=5C0D133C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39512497_319227612153368_2834496626574229504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c20cbcb1bdeecdfb67780123d3fa733&oe=5C097347"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39502455_319227618820034_215574342845595648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=58c8a701663ee37d1756cb3b83d04eb3&oe=5BF03016",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454129_319227615486701_1353918397737336832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=794d8175220b4dd4315c7d3a8153ece9&oe=5C04C859"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Josivaldo JP",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39522605_502456230219767_3954408275264405504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1924e2ff01142de783087fb702ebf33f&oe=5C008414",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 238321123577351,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 9139,
                    "page_name": "Josivaldo JP",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39494182_502456233553100_8131080738729623552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=725bee566278699759ea1c262b0eb7f8&oe=5C3BCE41",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/josivaldojpoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "235815207079644",
                "adid": "23842905943740636",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "238321123577351",
                "pageName": "Josivaldo JP",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842905943730636",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A caravana da mudan\u00e7a passou por Campestre-MA e foi linda a recep\u00e7\u00e3o, uma grande reuni\u00e3o com vereadores apoiadores e simpatizantes, obrigado ao  vice prefeito pelo apoio a esse projeto, o nosso candidato a Deputado Estadual Pr Cavalcante 90123 participa dessa caravana que vai andar por todo o Maranh\u00e3o.<br /> #soumaisJP<br /> #vemcomigo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31214870000197",
                    "byline": "Josivaldo dos Santos Melo ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534655836,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Josivaldo JP",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442353_319212128821583_7041775237444141056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9abd77f20adfc45c435e6c0c00fc2018&oe=5C042FA8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442275_319212132154916_2310252214049832960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=670146432630aa772137cb2d222eb0fa&oe=5BFFE13A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442734_319212002154929_8880536150876356608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=900c4652fcf91e1f9efc22522e5cbc07&oe=5BFDDEC3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453723_319212005488262_3765351167878496256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=20a1ecc01cbfe574cf8036307a45d600&oe=5C10329C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39500106_319211848821611_9018569205699575808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1e2240728a08c8f4f602e4bde21bfaea&oe=5C39A0C2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39515187_319211852154944_91909353786834944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f09ef6f00fa0ec807a98a15fa7d580f2&oe=5BEFE811"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39580590_319211868821609_2043200489138421760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=64b489547fabc695ee6dac53bb1c6a07&oe=5BF2960A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453422_319211865488276_6334933734894075904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=86c9e33bd2f6a556dffc4147f0fbe461&oe=5BF3158D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39522408_319211882154941_6178761014545219584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=12c2a070dcc57f9c5f92dd669be3884f&oe=5C0A8BB6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388170_319211885488274_4374079055994028032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=321120d4a0167e3efc603794fe3a2eb3&oe=5BFF9126"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441319_319212018821594_5032849871523020800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5a6d87a2632399032b3435584835b2a9&oe=5C04D5B7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39568510_319212015488261_7650162079386566656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=039b8b2fb97c0b10144daa4aad33ac44&oe=5BF29CEC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453871_319212075488255_4236604531602882560_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7662d3848570f2cb72fd933ab6364c64&oe=5C08B9CB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453743_319212078821588_1510769052904062976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1069a174b0b18de5c6edaf6bb22411f2&oe=5C0786F1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467764_319212118821584_685368001804894208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d167f31bae818d332481ef399f249e9f&oe=5C019C1D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39570026_319212122154917_7711519243442847744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a95a1ba3966a00cde80ae6865ec8ccba&oe=5C03AF63"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Josivaldo JP",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395163_235815213746310_5983990050172436480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=64a9b96c59453b89649e566fd07c57dc&oe=5C01232D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 238321123577351,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 9139,
                    "page_name": "Josivaldo JP",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471347_235815217079643_1178743904552353792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b1ff13f1507aa7e9856d55633741a4e&oe=5BEF1F96",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/josivaldojpoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "285162545645994",
                "adid": "23842968977120652",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "429621287088989",
                "pageName": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842968723400652",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 profiss\u00e3o! Opte por entrar na pol\u00edtica depois que voc\u00ea conseguir estruturar sua vida pessoal. Somente dessa forma, conseguiremos atuar em favor e em benef\u00edcio das pessoas.<br /> <br /> \ud83d\udc49\ud83c\udffd O crescente n\u00famero de amigos s\u00f3 aumenta a minha responsabilidade e reafirmo o meu compromisso que tenho feito com todos!<br /> <br /> \u2764\ufe0f Vou trabalhar POR VOC\u00caS e PARA VOC\u00caS! Para isso, preciso do apoio e do voto de confian\u00e7a de cada um de voc\u00eas!<br /> <br /> \ud83d\udc49\ud83c\udffd N\u00e3o preciso e n\u00e3o busco proje\u00e7\u00e3o, pessoal ou financeira, na pol\u00edtica. Pol\u00edtica para mim, sempre foi uma MISS\u00c3O e quando resolvi entrar na vida p\u00fablica, ja possu\u00eda uma vida financeira e profissional estabilizadas. <br /> <br /> \u2764\ufe0f Eu posso contribuir para melhorar a vida de todos justamente por possuir interesse no coletivo e n\u00e3o em benef\u00edcio pr\u00f3prio.<br /> <br /> \ud83d\ude0d Gratid\u00e3o!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31224277000121",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 ROG\u00c9RIO JOS\u00c9 LORENZETTI DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534641322,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380655_302386257194468_1779401746687197184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6afa9deba7b176444f5c946e302bdd2&oe=5BFFE07E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406661_1984183381632764_2543508344547573760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=953b666901b63e0278446f72591cde0f&oe=5BEF86F9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39600929_302386250527802_7396940183528013824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2191b9b888bea548baa4e48816e5bde7&oe=5C0CB565",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 429621287088989,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56588,
                    "page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573265_302386247194469_774915355507163136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5958db984cad0daa8df2020e302b3079&oe=5C0D0C4C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SouRogerioPR/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2188708934745822",
                "adid": "23842941678750165",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "498666993563432",
                "pageName": "Sildomar Abtibol",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842941678740165",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Meus amigos e amigas, quero poder conversar com voc\u00ea, com a sua fam\u00edlia e amigos sobre minhas propostas para o nosso Amazonas. Al\u00e9m disso, quero poder ouvir suas demandas! Vamos juntos nessa caminhada.<br /> Envia uma mensagem no meu whatsapp 98277-6722, ou pode me ligar por esse n\u00famero 99393-2530 (vivo),  que irei at\u00e9 voc\u00ea. \ud83d\ude09 O atendimento por telefone acontecer\u00e1 das 8h at\u00e9 18h!<br /> <br /> #SildomarAbtibol #DeputadoEstadual #31651 #NesseEuConfio #CandidatoFichaLimpa #SildomarNaSuaCasa"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "M\u00e1rcio Silva de Lira",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534661159,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Sildomar Abtibol",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39515210_1847269628703155_3381014851164831744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88b77b4016380ecde2b304968c14e687&oe=5C38F23D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39404657_1847269632036488_184078334051745792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2db21afd0e046cf285b7cbba37bc84e6&oe=5C04331C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Sildomar Abtibol",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409755_2188708951412487_7379340309492137984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aeca1ed966c5c6afd2c4ee1bda168672&oe=5C005758",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 498666993563432,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5450,
                    "page_name": "Sildomar Abtibol",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485327_2188708954745820_3388773718174990336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9ed22e3da3c664cd6cd76f39af22912b&oe=5BF7A6A8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/sildomarabtiboloficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "562282907520742",
                "adid": "6100157242329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100157242129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Fam\u00edlia, o bem mais precioso, o amor traduzido em cuidado e bem querer. \u00c9 na companhia da minha querida fam\u00edlia que recarrego a bateria para mais uma semana de muito trabalho que se inicia. Que seja aben\u00e7oada a todos! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #familia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534650197,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404780_562282917520741_6361370821969051648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=770ba0cb48b7b4e55466b9f5fb1b2c65&oe=5C0DF9B1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37642141_1007249029451871_2446038064674373632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1663ba7285bd4ab9daa7ff8af7905f79&oe=5BF65925"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39538899_562282914187408_7996120638517411840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=453d2096f8cef0ebb2f9cbcc451dbee8&oe=5C3A75F5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "243159663206467",
                "adid": "23842930456410537",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "143803862450980",
                "pageName": "C\u00e9lio Studart",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842930456400537",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "COMPARTILHE POR UM HOSPITAL P\u00daBLICO VETERIN\u00c1RIO, POR UM DEPUTADO 1 MILH\u00c3O MAIS BARATO, POR MAIS DIREITOS PARA AS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA, POR MAIS RESPEITO \u00c0S MULHERES E POR UM PA\u00cdS MELHOR! <br /> Comente sua cidade e seu apoio! <br /> <br /> 4321 - ESSE \u00c9 O N\u00daMERO!!!<br /> COMPARTILHE! SOU CANDIDATO A DEPUTADO FEDERAL!<br /> Pe\u00e7o que leiam:<br /> <br /> Come\u00e7o mais uma campanha eleitoral. Mais um sonho de for\u00e7a, garra e f\u00e9 para algu\u00e9m que dedicou a juventude, os estudos, o tempo e muito suor por um CEAR\u00c1 e um BRASIL melhores.<br /> Sem padrinhos pol\u00edticos, sem o poder das m\u00e1quinas, mas com muita coragem e intrepidez, vamos caminhar, vamos avan\u00e7ar, pois o sol de um novo dia vem nos iluminar.<br /> Provei na pr\u00e1tica o que muitos apenas prometem: renunciei verbas (muito al\u00e9m do que havia prometido), fui recordista em proposi\u00e7\u00e3o. E demos um exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel fazer diferente!<br /> <br /> Como cidad\u00e3o, continuei fazendo nossas a\u00e7\u00f5es em prol da sociedade, palestras de educa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, e a\u00e7\u00f5es de impacto para as causas que tanto defendo.<br /> Temos for\u00e7a, garra, f\u00e9 e intrepidez para chegar l\u00e1 e poder trazer recursos para todo o CEAR\u00c1. E assim faremos, pois mostramos que somos capazes e n\u00e3o desistiremos!!! <br /> <br /> SIGA: &#064;celiostudart<br /> <br /> Propaganda Eleitoral <br /> CNPJ: 31.207.980/0001-21"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31207980000121",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CELIO STUDART BARBOSA DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534643190,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39508518_243159736539793_3338656290258812928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e97e0a3b35a595a5c00684c4ae8649e4&oe=5BFF7157",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453662_1099004056930951_4704724287188107264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bb900b49121e7e78c24d9de90238f1a4&oe=5C0E8782"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406881_243159719873128_6337953500630089728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3f3efd2579ee891e5e738bc7e7a5bebd&oe=5BF8D7BD",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 143803862450980,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 700980,
                    "page_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39511984_243159723206461_3785224295089700864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6cc45abccf1c32db6e40ce5d385fbb5e&oe=5BF4E3AC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/celio.studart/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "325828171317740",
                "adid": "23842912260900657",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912200390657",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Antes de viajar para visitar minha amiga e companheira de coliga\u00e7\u00e3o Ivete da Silveira, do MDB, em Joinville, prestigiei a Feijoada da Associa\u00e7\u00e3o Sorrir para Down, aqui em Blumenau e tive a companhia desse amig\u00e3o aqui \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd<br /> <br /> #VamoQueVamo #SomosMauro15 #SCquerMais #SomosTodos15 #MauroEnapoleao15 #JorginhoMello222 #PauloBauer456<br /> <br /> \u2b55 Quer receber nossas novidades pelo messenger? Clique aqui:<a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjorginhomello&amp;h=AT2-lFzI772zPXi6VvhvIA3Qvxs9MT5qfQQ-tW3X2zNhPtbcJDlpja49WeWeql73jtJZIYWxQMSbhfSR6P5ujdNcsP5TDsNF4ltpuKQW-AC02A-S2AjErcYh4gXF3tAnkvgqA_ELw4c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/jorginhomello</a><br /> <br />  \ud83d\udcac Converse com a gente pelo WhatsApp: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FWhatsdoJorginho&amp;h=AT1BISebx6_m1a4IdICGi-zYWNatsbZrc5YinSn-72eIcH4D06_nGl6gM1ZFzQaGROX_1LoUtm6MoUaWLqiPsCMtk65Oc0yOZj_KYmmLsqvyaCojrM3QuI3vT027xRT10G1IEUr8ZvI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/WhatsdoJorginho</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193512000145",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JORGINHO DOS SANTOS MELLO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534633971,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jorginho Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39522448_1184860048318489_1490571393669005312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ab0ac570e200ca756406359953648df&oe=5C0D063D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39616887_1184860051651822_8944102079174017024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=51550249ab2548973953cc67b6db7edd&oe=5BF1129A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 425866030884565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 20722,
                    "page_name": "Jorginho Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39661967_300139204094583_2766118058572382208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf12a0619002c5b108647809d0f203fa&oe=5C0CBE07",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "241263133395885",
                "adid": "23842885598050573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885480450573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Stammtisch de Corup\u00e1! Realizada na Pra\u00e7a Artur M\u00fcller que foi toda revitalizada, resultado de muita dedica\u00e7\u00e3o do nosso trabalho na Assembleia Legislativa em parceria com ex-prefeito Tamanini. Hoje \u00e9 um ponto de encontro para grandes eventos, ampliando a tradi\u00e7\u00e3o de festas da cidade. #chiodini1570 #federaldovaledoitapocu<br /> <br />  \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT2Sh1sZxBy_lKYYTL5zO1bYNIXMdpH98wxB1aiDjVtUjmVZNpL9LnIl9a1yimgfEi-ydPmXi2lXaxv8TPR_3Cu7Sv5qjNQRr0f1xVe4Uqmz2AzMzIwNWYlhiNbK2b3_-mUOb_mz5kg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534637726,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39408968_2120299874707052_8234894672414113792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2bb549d5752f7a38f1d2964d800273de&oe=5BFD9FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468505_2120299871373719_8948114334542725120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3544775f0a1c3567cd65321df83102b3&oe=5C05FB19"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409465_2120299978040375_9149420576987676672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01772d3f96ca0244cbb01677fdf018a6&oe=5BFEA69C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454496_2120299974707042_8623537024554500096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6637fa46a7ea403b07e124119a1bba04&oe=5C390159"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467494_2120300151373691_132423612786278400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80b935f1455fdbea52e6cd476ddc6089&oe=5C0D9375",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467502_2120300148040358_8423627398100025344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b9eee034fc6b7b740d4694a6eac6e57&oe=5BFBD7AA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39514813_2120300314707008_8161622594768863232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eedf5c49f21c591b4103002deebd4662&oe=5BFAC853",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454482_2120300318040341_4970776775073202176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=495ab8ccc5ab2af09098cb781121e7cb&oe=5C0CC5AC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383100_1928842950541698_4547490843061125120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85c7e1813daa9d4e995f4fd38ba10b5d&oe=5BF4E43D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1736298893135906",
                "adid": "6100156544929",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100156544529,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O desempenho incr\u00edvel do governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a no debate da Band s\u00f3 refor\u00e7a o que eu j\u00e1 vinha dizendo sobre sua compet\u00eancia, seu car\u00e1ter, sua honestidade, comprometimento e sua responsabilidade. M\u00e1rcio \u00e9 o mais preparado para governar S\u00e3o Paulo e fazer com que nosso estado continue sendo a grande locomotiva do pa\u00eds! #M\u00e1rcioFran\u00e7a #Avan\u00e7aSP #Vote40 #Vote40540 #BarrosMunhoz #EsteTrabalha \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534638980,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395236_1037105286466245_7865610017049673728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7d7bcf9241823dcd4d629d5d4183e637&oe=5C001B33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39332448_1037105289799578_7923968095637471232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e3fc8c6b0892b058c33bb67284ab762&oe=5BFAD4B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Barros Munhoz",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/l/t39.16868-6/39485136_1736298913135904_162017307550285824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccf91409ee4ea08472c34115c0b9fed9&oe=5C107DE8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39713598_1736298916469237_776178118841860096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f7eb64088b5a0341c685ba4805eb5206&oe=5BFB3B8E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "253696115267080",
                "adid": "6100156524129",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100156523129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Cumpri hoje uma extensa agenda de compromissos em Ituverava, uma cidade muito querida que tamb\u00e9m me deu a grande honra de trabalhar por seu povo e conseguir muitas conquistas. Revi amigos e companheiros, visitei autoridades e passei por v\u00e1rios locais, como a Faculdade de Ituverava, a f\u00e1brica Santa Maria, a reda\u00e7\u00e3o do jornal Tribuna, a Santa Casa e a Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios. Um roteiro cansativo, desde ontem j\u00e1 estava na regi\u00e3o, passei tamb\u00e9m por Guar\u00e1 e Igarapava, mas extremamente gratificante diante de tanto apoio e carinho recebidos de todos, com direito a momentos de emo\u00e7\u00e3o por ver de perto as conquistas t\u00e3o importantes em pleno funcionamento - como o setor de hemodi\u00e1lise da Santa Casa de Ituverava! Obrigado a todos pela recep\u00e7\u00e3o maravilhosa! \u2665 Um forte abra\u00e7o em cada um! Vamos juntos conseguir ainda mais coisas boas para essa regi\u00e3o de gente t\u00e3o trabalhadora e querida! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #Ituverava #Guar\u00e1 #Igarapava #Vote40540 #AgendaBM"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534652300,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385824_1037224753120965_6210330282596237312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dc70d0f2a4fdb68732aa9945213e8ee1&oe=5C0FE26F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39387662_1037224749787632_1473271312645357568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=76524065cc4edbded79122a58988ba71&oe=5BF11950"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453174_1037224903120950_2356666804631240704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a0c27ff57abb9779fcf2d0994a7116b&oe=5C38AFF0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39309620_1037224906454283_7010402494211686400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dfb0784e40b0f53b8653fb2f57b63ab&oe=5C08760B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453193_1037224776454296_8415780514325069824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2bdc51be74231662856f17f59b399ca&oe=5BF3E2C5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39401656_1037224779787629_5830037883750187008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7303de1ed6fec38c6ef2a1560c299e87&oe=5BF12507"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387199_1037224943120946_61802741143437312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=64c950f9706c3e3de116f9d08f5768da&oe=5BFC8FF6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330540_1037224946454279_1942591872367067136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2a572bb0cdc191cc0fdbfbf162973c0&oe=5C02EEAC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39347269_1037224789787628_5240531224119738368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d1a78344b923aa5e36a500272cc55d28&oe=5BF91B75",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454338_1037224793120961_8144579717861736448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a7d3844e8de09bd524856a1c4db9be1&oe=5C0B7B06"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344146_1037225066454267_7112252030114070528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71d9d0246223c00bda8562ff095f61d9&oe=5C066A97",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409352_1037225063120934_899693995226038272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf4d6f6b968bb85943b7848f4d73533e&oe=5C0D61E4"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441855_1037225246454249_9027911214834909184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e058aadfa8837b0e5aab3f1a600091e&oe=5C0530B2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39506699_1037225249787582_909511620449796096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=620bd02f813341b04c4668e89b51024f&oe=5C0A6370"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39521896_1037224996454274_7762089524120780800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0e8672f90ac61cd82ac7b319ef2c42f&oe=5BF68C0B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39386920_1037224993120941_1932173827895197696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09152140aa13f745d33bc1a44730785&oe=5C3AAE6D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389194_1037225323120908_6098452839871283200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=04dcf4010bdbdd4d476b4d75639758d3&oe=5C08FDBD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395244_1037225319787575_4731226597636440064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=371cf3717e218aee41e01e9d787ad470&oe=5BFD530D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39292273_1037225179787589_1264286334395088896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af0368391db452de2d3e6f124eb3bdfc&oe=5C000F08",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409360_1037225176454256_1091037979423539200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7fdb1ba5c743a25ec4aa3b0551f238ed&oe=5C390774"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387222_1037225426454231_7389255640926912512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f4f2bc3a4555802d32e090ef30521dc5&oe=5C0D8D47",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441800_1037225423120898_1555426340436443136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc9e49f5f02ed14d317886ee58158b20&oe=5C0953DD"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39400706_1037225516454222_6998304060965126144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60d020a82618bb875857fd1b00a74b80&oe=5C398AD6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39320634_1037225519787555_8662048188116500480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=185d9fd52230837cb114f731f2e0af47&oe=5C08A100"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39406216_1037225563120884_7320801614644641792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47a846851fc0a5b07e93d6e26541f17a&oe=5BF80F6D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442496_1037225566454217_572240319869878272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2a1e75fc05dc913d66fe37d8174e55b&oe=5BFF08D3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344119_1037225626454211_5412125793344028672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af5b00a02c9b06c7b8ac3966f1bfd5d7&oe=5C0C301C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39400722_1037225629787544_8307851907481731072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3531d25e0ca7b3e232c9ea44b11a60bf&oe=5BEDE6F2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39404682_1037225769787530_9116662346025009152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9305736697676db84a217c6a6f53c4ff&oe=5BFAA122",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395253_1037225766454197_604047215576481792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c956fe2782467e1e019c9a930595d465&oe=5C03ACA7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39398719_1037226296454144_7534853477483151360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3d5c079d8d826d201612ca060c85cbb8&oe=5C38620A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390533_1037226293120811_8375960455184646144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d7bc711a73d3fb7af11d4fc5a1ae795f&oe=5BF03C12"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39391986_1037225889787518_5748864818626953216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbdcb13ebd9b324093f07905ac4fd74d&oe=5C04AF4E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39294898_1037225886454185_1333209186422489088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db3bdf4716f5d9c4459dfa6260302dd7&oe=5C0C9C0B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39294965_1037225959787511_7186320553609789440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6549b2f13bff0c59aef45e8a188a15a&oe=5C1010C9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453702_1037225956454178_6105283435599757312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c3daabf8fed670dec6fb9ef6474d934d&oe=5C3983E7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39512505_1037226079787499_5502285093986631680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=019cdc277f69f359d2c9dac189851809&oe=5C0592A8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442047_1037226076454166_1735774117434490880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e5ea4b0f875874c7720f8c71941d33a7&oe=5C05E3A5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389838_1037226046454169_1852958709513191424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1bba400dd064bee989c123cf141c65af&oe=5C0F5E35",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441304_1037226049787502_7650601746598723584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=227e8b25c424fdaee619c862f719858d&oe=5BEEA1BF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395290_1037226199787487_6076450731731189760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b36e1e8187c2d04b49f93844f9a1565b&oe=5BF3FF7B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39391375_1037226196454154_4783291535523315712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=835e5a2dbab9a4a0bc58e3e5c5955752&oe=5BFCE39F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Barros Munhoz",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39603584_253696138600411_1215189953349156864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=98ce4dfdc41ed77a0c9cb4e1aa02bff4&oe=5BFA0DAD",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39389013_253696135267078_3785506912527712256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=afb47ffef03c1d0f5f37f910a122150c&oe=5BF75D0B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "453767538436335",
                "adid": "6100156466329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100156466129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Andar, conversar, dialogar, compreender e entender as necessidades do povo e as demandas das cidades. Isso \u00e9 fundamental para lutar pelas conquistas, benef\u00edcios e melhorias para nosso povo. E \u00e9 isso o que eu gosto e fazer e sei fazer muito bem. Obrigado a todos pelo apoio e pelo carinho. #BarrosMunhoz #EsteTrabalha"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534640475,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561687_453767558436333_8039349716279885824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ac9cf6dcbb607706c224ad8c63cfd21&oe=5C3B5F3B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409234_1037949879715119_8490121652279967744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cd6330958a44df26f384204e565258bc&oe=5BFFD7E2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Barros Munhoz",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39402089_453767551769667_7856596684581634048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c4f3740ab95faa1ec3efb161355e24c3&oe=5C1019A8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471133_453767548436334_106616786392186880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b8d9e690c237847d806599216aed4111&oe=5C05395C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2221651988054405",
                "adid": "23842912242990657",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912200390657",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Antes de viajar para visitar minha amiga e companheira de coliga\u00e7\u00e3o Ivete da Silveira, do MDB, em Joinville, prestigiei a Feijoada da Associa\u00e7\u00e3o Sorrir para Down, aqui em Blumenau e tive a companhia desse amig\u00e3o aqui \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd<br /> <br /> #VamoQueVamo #SomosMauro15 #SCquerMais #SomosTodos15 #MauroEnapoleao15 #JorginhoMello222 #PauloBauer456<br /> <br /> \u2b55 Quer receber nossas novidades pelo messenger? Clique aqui:<a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjorginhomello&amp;h=AT3xxxmfXEAb60PrRE8oBHwO-NRXzre75rHLDxQdY88BpWu-Smr5TGkZ_Ii_POTSUrG_TiTbs6vSXKC16bp3UKK_QdcWamz5BjueF5yCn5qjSOJygKQ4LiLGzR84uuxnH_1TK7cvx0M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/jorginhomello</a><br /> <br />  \ud83d\udcac Converse com a gente pelo WhatsApp: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FWhatsdoJorginho&amp;h=AT1Pp07QwmbaczP3p4EPtoBZ8ysjy-EK5dferHmhvXEWbU0C1c-YSFCDBCpNPdjyevHrSjSGEpnBasdXOUkHmOj8To7hgPrscwC177abh9TFHf1RT5U1qNLfkoAdDiEc-JH41c6vObw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/WhatsdoJorginho</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193512000145",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JORGINHO DOS SANTOS MELLO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534633971,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jorginho Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39522448_1184860048318489_1490571393669005312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ab0ac570e200ca756406359953648df&oe=5C0D063D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39616887_1184860051651822_8944102079174017024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=51550249ab2548973953cc67b6db7edd&oe=5BF1129A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 425866030884565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 20722,
                    "page_name": "Jorginho Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39661967_300139204094583_2766118058572382208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf12a0619002c5b108647809d0f203fa&oe=5C0CBE07",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2112658075717447",
                "adid": "23842912242530657",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842911640190657",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma reuni\u00e3o de amigos do Vale do Itaja\u00ed, aqui em Blumenau, mas escutando  as demandas da regi\u00e3o. A BR-470 \u00e9 um dos s\u00edmbolos de desrespeito de Bras\u00edlia para com os catarinenses e quero estar no Senado Federal para lutar por mais recursos para o t\u00e9rmino dessa obra!<br /> <br /> #VamoQueVamo #SomosMauro15 #SCquerMais #SomosTodos15 #MauroEnapoleao15 #JorginhoMello222 #PauloBauer456<br /> <br /> \u2b55 Quer receber nossas novidades pelo messenger? Clique aqui:<a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjorginhomello&amp;h=AT2d1FKN_owg4ImE-NOaSNYENqp4SqRdBPgtALUvzF7v-uN8BlllRS7Du5Prh2G6Ojfl4loSEthGOntxwDCVwdvHCp1vnog98sRrIgD3oILke_B88I_5lCxIR61q6E7hkFGrFz41YfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/jorginhomello</a><br /> <br />  \ud83d\udcac Converse com a gente pelo WhatsApp: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FWhatsdoJorginho&amp;h=AT2-JyijxQUqfBk5f7xLJDsPvPBkQ4HReAdulG5LX-TRBEWsijpLVUpHyP2Z8Z3k_BD1iUAt80riiXMHEFNB2HkVtMQyy6hfthTyPv1LzjqGJsJWUClvOAx3x0D0PVdo_wVASupI8-Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/WhatsdoJorginho</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193512000145",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JORGINHO DOS SANTOS MELLO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534633936,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jorginho Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39306772_1183834481754379_195676012766298112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05979966453ca22795880c0821e8ce69&oe=5BF696B5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442667_1183834478421046_5052241867907792896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=948f9cdc67969d0a346e0d060108ebf7&oe=5C0AA666"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 425866030884565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 20722,
                    "page_name": "Jorginho Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485174_847585678770827_5587640997694668800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7aeb8fec27dea911d0e9ef8c06f309ac&oe=5C0DB91F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "297705217479083",
                "adid": "23842912241720657",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842911636140657",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Amigos, come\u00e7a agora a nossa caminhada pela mudan\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o no Senado Federal. Todos que me conhecem sabem que tenho condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e morais para exercer o cargo de senador e representar Santa Catarina. Sou Ficha-Limpa, n\u00e3o respondo a nenhum processo, tenho muito trabalho como deputado e quero utilizar essa experi\u00eancia para cobrar de Bras\u00edlia mais respeito com os catarinenses. Vamos juntos!<br /> Do jeito que est\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 para ficar, \u00e9 preciso mudan\u00e7a, as pessoas n\u00e3o aguentam mais! <br /> #VamoQueVamo #JorginhoMello222<br /> <br /> \u2b55 Quer receber nossas novidades pelo messenger? Clique aqui:<a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjorginhomello&amp;h=AT3Bpok8DvpUqS1B4XPeIfoO8E-thmYJhE6pCtHj0N7Ztj_DrVOQriNmmemAiPum3p2zqk-xnGuCvKEv6NcugVS-DLdCUJYzrKX35mwMf66PMkKDm9SnMK7oBGXHccWqlghlpF-0EXs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/jorginhomello</a><br /> <br />  \ud83d\udcac Converse com a gente pelo WhatsApp: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FWhatsdoJorginho&amp;h=AT0s6kN-SLlzuknV-PncjUKgC4uKBsSNUqvzWhxnaOW8hjLO6INsFqBdzT9QS8ZOJIMRiW3M3DGaBzRSqQ7Mmzp2V1FiycO8xs1Iu_p3th0OCLm3whThUDK1eWs0QuBf1JpshGYmFSE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/WhatsdoJorginho</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193512000145",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JORGINHO DOS SANTOS MELLO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534633901,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jorginho Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507279_254862608489181_8380447076806295552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b717ad7a894d73ad4e8d4829d5503a6a&oe=5BF81D37",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39203644_1181669371970890_6939654775004725248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=70c4c3419bac9806307c6ed8f80df458&oe=5C09262F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 425866030884565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 20722,
                    "page_name": "Jorginho Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485219_254862598489182_8985008709205753856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b49c0f229cbdd7c45540ddbd79901a14&oe=5BF2DA72",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "660262927664351",
                "adid": "6115925681753",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1800469943518390",
                "pageName": "Chico Goetten",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6115925679953,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O candidato a deputado estadual Chico Goetten, foi recebido por lideran\u00e7as pol\u00edticas e comunidade de Mirim Doce, onde ressaltou a necessidade de votar apenas em candidatos do Alto Vale. Uma vez que tradicionalmente, a regi\u00e3o desperdi\u00e7a 120 mil votos \u00e0 representantes de outras regi\u00f5es. #chicogoetten #nossoaltovaleemprimeirolugar #pelonossoaltovalevoto11000"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Joici Laide Vogel Uhlendorf",
                    "caption": "www.chicogoetten.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534672460,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Chico Goetten",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Chico Goetten",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39546451_660262934331017_4566068934553370624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3d459eb7489eafa941f4e8363f29c65b&oe=5BF5A8B5",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.chicogoetten.com.br/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1800469943518390,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4537,
                    "page_name": "Chico Goetten",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400815_660262937664350_8420967576393220096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe8968f380f7ebbdf4c377df4043917c&oe=5BF8B5AF",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/chicogoettendelima/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Reuni\u00e3o com lideran\u00e7as de Mirim Doce",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39307247_481865628964545_3449306922820304896_n.mp4?_nc_cat=0&oh=47cd3f0a00e8a91d615259426559e68d&oe=5B79D752",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573863_660262947664349_1784302128278274048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aab038e603781907675326c5526e5a0a&oe=5BF104F9",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39517886_540712663028694_7790836027995717632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=403f7fc78a8bea9f076749086f3363b2&oe=5B79D631"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1886670708296586",
                "adid": "6104869208611",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "251235795032635",
                "pageName": "Itamar Borges",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104869208411,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Come\u00e7ou a campanha eleitoral! <br /> <br /> Quero mais uma vez estar junto com voc\u00ea, pedir o seu apoio e de sua fam\u00edlia, para divulgar nossas propostas e continuar o trabalho que desenvolvemos nos \u00faltimos anos.<br /> <br /> Conto com voc\u00ea! \ud83d\udc4a <br /> <br /> Um forte abra\u00e7o"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31176840000133",
                    "byline": "ITAMAR FRANCISCO MACHADO BORGES DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534634812,
                    "cta_text": "No Button",
                    "cta_type": "Nenhum bot\u00e3o",
                    "current_page_name": "Itamar Borges",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Itamar Borges",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39510893_1886670744963249_7843900095534727168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=633a44202dbece49703030ed0d280b69&oe=5C10A611",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 251235795032635,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 80619,
                    "page_name": "Itamar Borges",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485311_1886670748296582_3657689072345808896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e17be71871922785fa71b3c06e9b1de8&oe=5C051D41",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/dep.itamarborges/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Come\u00e7ou a campanha eleitoral!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39297607_959803844189427_4812053913597378560_n.mp4?_nc_cat=0&oh=5156d51176dfed2e105896c3efbbbf89&oe=5B79D735",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39600930_1886670764963247_220667585648132096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8a179b997294e8d4653f37a44eedd954&oe=5C3B1F8E",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39500815_2194968970779498_7181021306995867648_n.mp4?_nc_cat=0&oh=57b8e788111f3fa9a518dc333dd70aac&oe=5B79BE50"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            }
        ],
        "totalCount": 684,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}