{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQEeOIhuFH6u:AQEuNAw6UD_a",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591478986384797246",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfasAr7crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOm189DigQGA69Pt9e+uAsDv76/N5psDzN/8xP2n1Qm+/tGwru7FAqyZ74eAqdkB0pi7ieSmY5LCxKnc4YABqoTskqrVaKSv4r36wKwCuMz21bSytgKax7Lp4OvLA4zLnMTN2NAHwp77jayfZ9aYztbx9Wr8z8SJuO1r3rWmuue9dMrMrfL32tUBxPHl6pa8sQLm1tjTutPXBPa13oL0qu8F5OLw/8Cgnwb46p3U3qitB97Nk+HHoHbqi5uEiJbIAbqusZPIx8wB3Lem1faF7wPy2J3igs7NAf7X38q84vYBgqO1vdyrsgKI8MWvqqHPAq7B2qDZoYMFrqybnMy8jQbyhrP358icBu72ipW59bAGxOjL2c2XvAb22sSg1LTwBozVot3+2NEHjOv79MfE2weyz/+D+5/1AaCSo9yjx27w6u2TqPnXB9KD7d+P4XGMsIuB1seHAczk+72F8ukHmIfDqvqlc6Sxjb/8+toHtp6P3v3ypAfg352YyYi9BpiG2LLr1XrEz4HfremAAZannsvnv74CrvKWivrkggGojKOb5uvwBsaJpsrzqowB1uGG/sKVlALEjZ744/X4A9qrrcSY0Wmm3Yi7yYGUAea49o6I97oD/tvlkdDOyAemwqGAopLkAeCv/srSkPQB1tilkd22ebiJjJb5wPwHmoaF3cSaiQPK58bd6qTtB/SKzOGu/2Ok75jn8bqvAvz+2tLqqM0H1Lq3pKXreJzOjL7mmMcBkp/h0amkxgLMg6+t9qnLAtKR2trnxLoBupjg2ri72Aeklri1xtBz/qruqICeggGekMaS3pDqAdzJ3OXTnmbouYb5/emOAcS5z+zDkXOG4aKrnouZBOqRjp6gv5ACmo7f0NPexAPS5OX59JnjBv6cn7KY7JEB6ursy9291wfCzeCdmeyVAe7/4Jm+kLUCvrL/4cTP0waIjqDUybKsB9ixrMflima8ndKLzOSTAcbcyOW3iXXKrr2Jgt/DAeir7c6b52PKjuL7l5ewApyK24GKumSIi6POp6FqtNeW18jKmAPC1sH0saOhAa7quafasPsD5L/J3JP7cfT50s7an4cBlPXH5+P4da6H657b3nWYhY6F0JDWB6bI/fi825IE3JGN//a1igPMwK+yjMuCAo7MlLST4YIB+JqA59+v/wK2v965u6GEAYbUkvmBl+cHwPvJ4K2whgHOtZ2V/opp1LWxj6KHgwHgirfWv7GSAe6Qyr6BpdgG9qmpvsrqvwea84XS5vPRB7Cw1sr705cHlsSP58ivafSJip2I6OgBxpaJpLil4AfGsJnKr9vQAaqc2YyB8/QFhtfF74Sad/Dxl5ChurEDkpKBkbXgavyhpoeazIwBsPPGspXTigOaq+zupZSUAb7X2OG6+pUGzt7J1eTsuQHAmKTOx6fAA5rQw9rCmnqM5/W30dxtnMborK3SlAHwvISE+ObTAeDlorz0rWTOopqo3qiRAez6rJq1xN0BGaU8eLQB8AGsAugCpAPgA5wE2AQA",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "2197219630535939",
                "adid": "23842925609490609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "295499891031776",
                "adid": "6104166482915",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104166481915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523904,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39275744_295499911031774_19446478044921856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8db88e9e38a30557ac37c18373d42515&oe=5C051F71",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306564_295499907698441_606339778924773376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe09f90d0cff2ae7afd13545b1f834fb&oe=5C06439E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "V\u00edtor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39245224_322055045199924_3633665890035171328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=6ce6fd2a5c25c437a52d23543ebdf7f7&oe=5B79D746",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39268374_295499917698440_6204262941210968064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=284927516cafcd3f0dd883c517ef788d&oe=5BFFE679",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39188078_2120015574919959_6814789613169672192_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1622726166efd0fc02ac17c411bb1d91&oe=5B79D034"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "231086174219623",
                "adid": "6104166421515",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161960715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Meu compromisso como futuro senador \u00e9 trabalhar ainda mais pela Educa\u00e7\u00e3o de Pernambuco. <br /> <br /> E saber que contribu\u00ed, como Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, para melhorar a vida de tantos outros jovens \u00e9 o que me motiva a seguir em frente.<br /> <br /> Feliz Dia do Estudante para todos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523449,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359993_231086187552955_7822216201521594368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=90feecbb3638715018c2370172cf8aeb&oe=5C07EE48",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39369377_231086190886288_363305983578996736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09fcf0bf07677bb2e340541119f8886&oe=5C3A6A59",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Uma mensagem para todos os estudantes",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38670898_201056597430018_2772145263488270336_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c45ee9ac5475f0c7e1acefbad84d34be&oe=5B79D4D5",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39501692_231086197552954_4371950676360560640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb3a9cb1c4f2ffe12e625a26604c7009&oe=5C047BC7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38798488_1023628324486157_2453584713055469568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=f625dc0e410b7aa0d64c31536acbe5e0&oe=5B79E854"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "288196885097834",
                "adid": "6104166417115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161930915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Waldomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534526344,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39282055_288196905097832_8079523135264653312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59c0a62637e6e40e8f2b9254182c949a&oe=5C38919E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39189180_288196908431165_5443503364119724032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=72b41cae32bede9076a4a07fa17d1807&oe=5C0F8313",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Waldomiro",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39045437_2154287748231911_8889905106636505088_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9d9c3b34423b19328a1b9ecc040eeff5&oe=5B79D8A4",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326476_288196928431163_6446541651241336832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0da41071b67feff647faa9b72a6c5bda&oe=5C0681F4",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39151870_218947675631389_8692010996664893440_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4d47ccaff70990031ca0d7b0699221df&oe=5B79D09A"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "321907755246256",
                "adid": "6104166417315",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161954715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Valdomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539107,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337898_321907771912921_7131227251462373376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=38ff0df15ea8f1e14855b5b522ca7f88&oe=5C025531",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39546465_321907768579588_5633069322050994176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=89d887e70406ddf7c4f562ece9f2d33d&oe=5C01DEAA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39181891_259582921322398_2203160206706212864_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d40b8880cf742a6403d4bc99edad4cc5&oe=5B79CEAB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289518_321907778579587_5137157361374330880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c00f20a080728af104c1a5822adc60d&oe=5BEEC6EE",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39004941_238630910323065_8371162495678676992_n.mp4?_nc_cat=1&oh=2147379ebc6b602b441f74bf97a1cd27&oe=5B79D1A4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1882999761749047",
                "adid": "6104166417515",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161937915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "No Dia do Estudante, convidamos o Gerson para falar como a sua vida mudou a partir da Escola em Tempo Integral. Uma pol\u00edtica p\u00fablica de qualidade e um modelo de ensino que Mendon\u00e7a ajudou a implantar quando foi vice-governador de Pernambuco, e que foi nacionalizado na sua gest\u00e3o como ministro da Educa\u00e7\u00e3o. #EquipeMF"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534525145,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39205850_1882999818415708_8064230161177903104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eaeebc27e426840eb1b58b6aadbe6e92&oe=5C3A1B7C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37539921_1882999821749041_1991491591155482624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=de48f0b1e20fd3183d4459d5b20bc55c&oe=5BFB4004",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Dia do Estudante - Gerson",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38805596_2144870669101877_5960333413255741440_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1fa7501b10373ef1f0641fc82b51896b&oe=5B79D6AF",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39348743_1882999828415707_4213079917685899264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=41a34054346d40c69031cf78b5a7979c&oe=5BFF742A",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38852897_938440846339106_7745577835883921408_n.mp4?_nc_cat=0&oh=06bd21bb51211749f1d3da1b4ded8f62&oe=5B79D4F1"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2110694365670011",
                "adid": "6104166418115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161942715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O tempo das mentiras acabou. Minha hist\u00f3ria \u00e9 limpa.\u2800<br /> \u2800<br /> O povo pernambucano sabe quem est\u00e1 por tr\u00e1s desses ataques. \u00c9 gente que a Lava Jato conhece muito bem.<br /> <br /> Saiba mais no &#064;blogdomagno: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2F4sFdsN&amp;h=AT2hqMZr7AD_j847g7O8d4p2wJDIcO4_sJSvhm2-iF2BgrO5ew06TQ25VOmwSgAdNyRqH0Dzz6FLWItKcD7R8wKqW9g6r8X6eFXyWxU5QnmEzn3SNiY_pofJaqNPwVG1JBw8Nv4e8cg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://goo.gl/4sFdsN</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534526024,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37539341_2005045969535075_7338046861820821504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccb437f202e5ceee07036f4a504af5e8&oe=5BF50566",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39169721_2005045972868408_8166182063330820096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2411db093013adb9d0002a83c322007d&oe=5BEF8D51"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335653_2110694399003341_3884896548860985344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=84ba15a0375ed0d088559a20bdff516f&oe=5C000485",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://goo.gl/4sFdsN",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471320_2110694402336674_5927073628897148928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eafbb2ea7a8dae29b1b9a51dc1098d70&oe=5BF34382",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2150435181870285",
                "adid": "6104166417915",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161947315,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O tempo das mentiras acabou. Minha hist\u00f3ria \u00e9 limpa.<br /> <br /> O povo pernambucano sabe quem est\u00e1 por tr\u00e1s desses ataques. \u00c9 gente que a Lava Jato conhece muito bem.<br /> <br /> Saiba mais: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2F4sFdsN&amp;h=AT09NImT5xTW1CPa08_Tx42R2W2sAnpbrCJ3CDNWMkZXslL8STQGcwgMIhbCN6K_voUoPC6YQGeKr1l0172nXqz8yFpdteR25fE_ZKr9xr6TpLbTMwLLEbSff5vtIb55HfS-xhxmg5k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://goo.gl/4sFdsN</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546904,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39007524_2003182796388059_5808883580679487488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=38c49ce601ebc976450ff24e685fde0e&oe=5BED2C87",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38928863_2003182793054726_3818436173383073792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6cfda60c49830f35042be0c30c107250&oe=5C01A416"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39369374_2150435198536950_8414092257170292736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07bfb117c7897f541d06a381229504ab&oe=5BECD852",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://goo.gl/4sFdsN",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303611_2150435195203617_274921152969703424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=00c2b86d590164cd223a160617d0f483&oe=5BECEE06",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2022344888077336",
                "adid": "23842925603630609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "231714667491595",
                "adid": "23842942441540487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942441390487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529076,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335646_231714684158260_5792476848558440448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a220ac14491df41c2e1a7cf8d968df1c&oe=5BFE79BE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39391991_231714687491593_5974285687531241472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88c3de8982ccf98378f170fdc2fb96a1&oe=5C0F90D7"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471321_231714677491594_3039327654189727744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6ba88bb27d2a86d1afb3fe410765629&oe=5C0832C4",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39348355_231714680824927_6083886226358665216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2824daf430b73886505cf622a4d8a47d&oe=5BEF5E23",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "511961205916282",
                "adid": "23842942441410487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942441400487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529065,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295075_511961245916278_6398078975440060416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=81b3ead2cf20d7a765f2acdecb8c8068&oe=5BED204A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39267580_511961242582945_3358139447324442624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=712557c6f7df86181b7cba26e51c7766&oe=5C07D24D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39274429_511961219249614_3391260353915518976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d6c61bfbc5e7d1566952179ca8b8028&oe=5BF95BCD",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347163_511961222582947_5059380975432105984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=40125285ad3de23442d12920724f7f94&oe=5BEF7BAF",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2182074278684067",
                "adid": "23842942441210487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942441120487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529064,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289444_2182074308684064_6882287837429891072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9a81d3514d756473632fa7c3f3d24ca&oe=5C0A333F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39279294_2182074312017397_5572154118719406080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e1b138bb68e485ea8006b3cccfff52b&oe=5BFB8AFF"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39226347_2182074302017398_3435406858167255040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6ccd14997f8d83b25db3a997305108a4&oe=5BF12DD6",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37546877_2182074298684065_5181684017476403200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9964d53776a5cb0b46449ed7943c3cb6&oe=5C04E581",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "458966591286307",
                "adid": "23842942440820487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942440810487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529065,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471266_458966631286303_2957276749290799104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=41c10755412be3226d4e0cdfbff329e5&oe=5BF90E9A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39389341_458966627952970_7524715658152509440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3372e8cbe75a5fe663932706d50c4ad5&oe=5C0F9E17"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383098_458966617952971_7064875560131887104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ec11ce0ab78560a5600aad70bc2b754&oe=5BF08879",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39238211_458966621286304_704230759434551296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c9a6caf17babf7c3861e90064a90e58&oe=5C0822E6",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1664437413685013",
                "adid": "23842942441100487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942441080487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523922,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395180_1664437450351676_4436752163670065152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e29467b61e7cca7abc6a6359dd672959&oe=5C09146C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39255823_1664437447018343_3781427750158467072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6104f1bc62e0d26238d106929fa01d85&oe=5C0F39E5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280053_1664437430351678_7574273885621714944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=318d6c303a837cf1c69a0375f84c4e30&oe=5C07CDA8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319583_1664437433685011_2951486244317560832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cb39ff988e91ec22e24060e117661085&oe=5C096F9F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "262131097843139",
                "adid": "23842942440950487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942440800487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529072,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306588_262131121176470_6273936201334390784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d13d29c86658b69c646ef17b0035628f&oe=5C0D4D9C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301700_262131117843137_788689328510337024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a683bcb6d012af2a9f3bc8be4370207&oe=5C097417"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289489_262131107843138_1167182952103149568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cc64bed923a89dcc1fa9e45c7ad9afac&oe=5C05163F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289441_262131111176471_1144683254821945344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b4c23cc691a9fbffec2407b3453c36b6&oe=5C3A8F57",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "953177948224632",
                "adid": "23842942440650487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942440640487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529062,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380649_953177974891296_7739470413863845888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=49b3f932487ea6b6043857fbe8579b53&oe=5C05DD18",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39279475_953177971557963_7883727133997006848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=86d8ad9889ea1054817479dda9003c0e&oe=5C081DB7"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344475_953177964891297_4715888148435959808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5f912f4ef52193a03926d0dd01fbe482&oe=5C086F11",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295119_953177968224630_6134818671563898880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9395afecb58213676d99e11763edffc&oe=5BF385F1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "234752863904905",
                "adid": "23842932402710399",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "512906905424691",
                "pageName": "Jo\u00e3o Amin",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842932402430399",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje comemoramos o Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico! Desde 1998, ano do centen\u00e1rio de Rodrigo Melo Franco de Andrade, o dia 17 de agosto \u00e9 dedicado ao Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Nacional. Nascido em Belo Horizonte, o advogado, jornalista, escritor e primeiro presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (Iphan), criou a Revista do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional, uma das principais publica\u00e7\u00f5es do pa\u00eds sobre preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural brasileiro. Entre 1934 e 1945, per\u00edodo em que Gustavo Capanema era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Rodrigo Melo Franco de Andrade integrou o grupo formado por intelectuais e artistas herdeiros dos ideais da Semana de 1922, quando se tornou o maior respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do tema Patrim\u00f4nio Cultural no Brasil. As a\u00e7\u00f5es com o intuito de preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico tiverem in\u00edcio no s\u00e9culo XIX e ganharam destaque logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino das guerras Mundiais, devido \u00e0 necessidade de restaura\u00e7\u00e3o dos monumentos que eram destru\u00eddos nos confrontos. <br /> <br /> No estado de Santa Catarina, a cultura \u00e9 repleta de influ\u00eancias trazidas pelos imigrantes que se instalaram em diferentes regi\u00f5es, a partir do s\u00e9culo XIX. Em decorr\u00eancia da imigra\u00e7\u00e3o, \u00e9 grande a diversidade da arquitetura nos bens tombados pelo Iphan, como a estrutura enxaimel (madeira e tijolos aparentes) trazida pelos alem\u00e3es que se instalaram na regi\u00e3o, al\u00e9m da heran\u00e7a da coloniza\u00e7\u00e3o italiana, a\u00e7oriana, polonesa, ucraniana e austr\u00edaca. A Ilha do Campeche e outros locais com sambaquis, s\u00edtios l\u00edticos e cer\u00e2micos formam um dos mais importantes patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos da Regi\u00e3o Sul. Os bens imateriais est\u00e3o sendo inventariados por meio dos invent\u00e1rios nacionais de Refer\u00eancias Culturais (INRC) e de Diversidade Lingu\u00edstica (INDL)."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31242992000197",
                    "byline": "Joao Antonio Heizen Amin Helou",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534519341,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39272122_234752887238236_2776358849743945728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e4914672306b3b14daff2d2cd501d976&oe=5C030C98",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390251_1809455919103110_6125710497628028928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3fe2e147c629d22df8e61f94357cd7bb&oe=5C04A275"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397601_234752893904902_5351933162425417728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccb5678babc0d958ccfdbe66681fad9b&oe=5C000597",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39397686_1809455855769783_792573331860619264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=534e47638f20341b82cdd73506185b0a&oe=5C097537"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343435_234752900571568_3198312689059233792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a7a6b86bef933664c16bf1df47419872&oe=5C060A4B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468038_1809455959103106_3821313337614925824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=171ea0fa9d3d512b5b384311c796a2b7&oe=5C005FD9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39376306_234752890571569_2975171666105073664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b4c1e77548c8f839d86af634d83d6bf&oe=5C0257CE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39284455_1809455809103121_335752595849084928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e2001d852ca3e96ad8979acc2c2261d&oe=5BED7FE1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303613_234752897238235_5896185293551173632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f3e71c61c1ea5c324e91b9ac950a0602&oe=5BFA0F87",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442041_1809455832436452_4685217739730583552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=892bb0f0734967a4bc65ac739cd8fba0&oe=5BFBE25B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 512906905424691,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56128,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39318442_234752880571570_7715097419351851008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=25e943091b083efea4a9e13f418ea9d6&oe=5C01AC2B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaoamin11/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "309172423149694",
                "adid": "23842932402620399",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "512906905424691",
                "pageName": "Jo\u00e3o Amin",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842932402430399",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje comemoramos o Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico! Desde 1998, ano do centen\u00e1rio de Rodrigo Melo Franco de Andrade, o dia 17 de agosto \u00e9 dedicado ao Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Nacional. Nascido em Belo Horizonte, o advogado, jornalista, escritor e primeiro presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (Iphan), criou a Revista do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional, uma das principais publica\u00e7\u00f5es do pa\u00eds sobre preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural brasileiro. Entre 1934 e 1945, per\u00edodo em que Gustavo Capanema era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Rodrigo Melo Franco de Andrade integrou o grupo formado por intelectuais e artistas herdeiros dos ideais da Semana de 1922, quando se tornou o maior respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do tema Patrim\u00f4nio Cultural no Brasil. As a\u00e7\u00f5es com o intuito de preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico tiverem in\u00edcio no s\u00e9culo XIX e ganharam destaque logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino das guerras Mundiais, devido \u00e0 necessidade de restaura\u00e7\u00e3o dos monumentos que eram destru\u00eddos nos confrontos. <br /> <br /> No estado de Santa Catarina, a cultura \u00e9 repleta de influ\u00eancias trazidas pelos imigrantes que se instalaram em diferentes regi\u00f5es, a partir do s\u00e9culo XIX. Em decorr\u00eancia da imigra\u00e7\u00e3o, \u00e9 grande a diversidade da arquitetura nos bens tombados pelo Iphan, como a estrutura enxaimel (madeira e tijolos aparentes) trazida pelos alem\u00e3es que se instalaram na regi\u00e3o, al\u00e9m da heran\u00e7a da coloniza\u00e7\u00e3o italiana, a\u00e7oriana, polonesa, ucraniana e austr\u00edaca. A Ilha do Campeche e outros locais com sambaquis, s\u00edtios l\u00edticos e cer\u00e2micos formam um dos mais importantes patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos da Regi\u00e3o Sul. Os bens imateriais est\u00e3o sendo inventariados por meio dos invent\u00e1rios nacionais de Refer\u00eancias Culturais (INRC) e de Diversidade Lingu\u00edstica (INDL)."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31242992000197",
                    "byline": "Joao Antonio Heizen Amin Helou",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534519341,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39272122_234752887238236_2776358849743945728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e4914672306b3b14daff2d2cd501d976&oe=5C030C98",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390251_1809455919103110_6125710497628028928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3fe2e147c629d22df8e61f94357cd7bb&oe=5C04A275"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397601_234752893904902_5351933162425417728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccb5678babc0d958ccfdbe66681fad9b&oe=5C000597",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39397686_1809455855769783_792573331860619264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=534e47638f20341b82cdd73506185b0a&oe=5C097537"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343435_234752900571568_3198312689059233792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a7a6b86bef933664c16bf1df47419872&oe=5C060A4B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468038_1809455959103106_3821313337614925824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=171ea0fa9d3d512b5b384311c796a2b7&oe=5C005FD9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39376306_234752890571569_2975171666105073664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b4c1e77548c8f839d86af634d83d6bf&oe=5C0257CE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39284455_1809455809103121_335752595849084928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e2001d852ca3e96ad8979acc2c2261d&oe=5BED7FE1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303613_234752897238235_5896185293551173632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f3e71c61c1ea5c324e91b9ac950a0602&oe=5BFA0F87",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442041_1809455832436452_4685217739730583552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=892bb0f0734967a4bc65ac739cd8fba0&oe=5BFBE25B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 512906905424691,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56128,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39318442_234752880571570_7715097419351851008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=25e943091b083efea4a9e13f418ea9d6&oe=5C01AC2B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaoamin11/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "867843963411672",
                "adid": "23842932402490399",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "512906905424691",
                "pageName": "Jo\u00e3o Amin",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842932402430399",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje comemoramos o Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico! Desde 1998, ano do centen\u00e1rio de Rodrigo Melo Franco de Andrade, o dia 17 de agosto \u00e9 dedicado ao Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Nacional. Nascido em Belo Horizonte, o advogado, jornalista, escritor e primeiro presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (Iphan), criou a Revista do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional, uma das principais publica\u00e7\u00f5es do pa\u00eds sobre preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural brasileiro. Entre 1934 e 1945, per\u00edodo em que Gustavo Capanema era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Rodrigo Melo Franco de Andrade integrou o grupo formado por intelectuais e artistas herdeiros dos ideais da Semana de 1922, quando se tornou o maior respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do tema Patrim\u00f4nio Cultural no Brasil. As a\u00e7\u00f5es com o intuito de preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico tiverem in\u00edcio no s\u00e9culo XIX e ganharam destaque logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino das guerras Mundiais, devido \u00e0 necessidade de restaura\u00e7\u00e3o dos monumentos que eram destru\u00eddos nos confrontos. <br /> <br /> No estado de Santa Catarina, a cultura \u00e9 repleta de influ\u00eancias trazidas pelos imigrantes que se instalaram em diferentes regi\u00f5es, a partir do s\u00e9culo XIX. Em decorr\u00eancia da imigra\u00e7\u00e3o, \u00e9 grande a diversidade da arquitetura nos bens tombados pelo Iphan, como a estrutura enxaimel (madeira e tijolos aparentes) trazida pelos alem\u00e3es que se instalaram na regi\u00e3o, al\u00e9m da heran\u00e7a da coloniza\u00e7\u00e3o italiana, a\u00e7oriana, polonesa, ucraniana e austr\u00edaca. A Ilha do Campeche e outros locais com sambaquis, s\u00edtios l\u00edticos e cer\u00e2micos formam um dos mais importantes patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos da Regi\u00e3o Sul. Os bens imateriais est\u00e3o sendo inventariados por meio dos invent\u00e1rios nacionais de Refer\u00eancias Culturais (INRC) e de Diversidade Lingu\u00edstica (INDL)."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31242992000197",
                    "byline": "Joao Antonio Heizen Amin Helou",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534519341,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39272122_234752887238236_2776358849743945728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e4914672306b3b14daff2d2cd501d976&oe=5C030C98",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390251_1809455919103110_6125710497628028928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3fe2e147c629d22df8e61f94357cd7bb&oe=5C04A275"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397601_234752893904902_5351933162425417728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccb5678babc0d958ccfdbe66681fad9b&oe=5C000597",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39397686_1809455855769783_792573331860619264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=534e47638f20341b82cdd73506185b0a&oe=5C097537"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343435_234752900571568_3198312689059233792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a7a6b86bef933664c16bf1df47419872&oe=5C060A4B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468038_1809455959103106_3821313337614925824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=171ea0fa9d3d512b5b384311c796a2b7&oe=5C005FD9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39376306_234752890571569_2975171666105073664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b4c1e77548c8f839d86af634d83d6bf&oe=5C0257CE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39284455_1809455809103121_335752595849084928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e2001d852ca3e96ad8979acc2c2261d&oe=5BED7FE1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303613_234752897238235_5896185293551173632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f3e71c61c1ea5c324e91b9ac950a0602&oe=5BFA0F87",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442041_1809455832436452_4685217739730583552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=892bb0f0734967a4bc65ac739cd8fba0&oe=5BFBE25B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 512906905424691,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56128,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39318442_234752880571570_7715097419351851008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=25e943091b083efea4a9e13f418ea9d6&oe=5C01AC2B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaoamin11/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "325804121492173",
                "adid": "6132196447120",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "644814065541081",
                "pageName": "Ant\u00f4nia L\u00facia",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6132196446920,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Come\u00e7amos neste dia 16 mais uma etapa rumo a mudan\u00e7a e a vit\u00f3ria com a b\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus. Vamos juntos e juntas mudar o nosso Acre!<br />  #AntoniaLucia #2222 #votepelotrabalho #pr22"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31167199000170",
                    "byline": "ANT\u00d4NIA LUCIL\u00c9IA CRUZ RAMOS C\u00c2MARA",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534517031,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ant\u00f4nia L\u00facia - 2222",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 644814065541081,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 65658,
                    "page_name": "Ant\u00f4nia L\u00facia",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280632_325804154825503_8723422626531246080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c6ef55334b5b9644cd6bc0febbdf0b4&oe=5BF9093B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/antonialuciapr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39117439_221191011905902_1362341404130410496_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d0946ba4d6a6670e43c54ce597ec8df6&oe=5B79CEF1",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39268531_325804158158836_6336799241054191616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=36a52a7a5d3533e7c3b0470c6c668449&oe=5BECF420",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39153272_307436729804240_1710423592660893696_n.mp4?_nc_cat=0&oh=b437a9e66a0e29fffeecc53753fe48ed&oe=5B79CFF4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1737133179737567",
                "adid": "23842942402690487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942402680487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529062,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485275_1737133236404228_7400836272916267008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4350ade27100c541e22c424cf6fd9e44&oe=5BFF9763",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39308067_1737133239737561_9140361653441789952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e6f00a567c0058445274faa905153eea&oe=5C062648"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39293954_1737133216404230_559699504991830016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=03fd78724e94df260de3cfd567d0fe7d&oe=5C38ED8A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320618_1737133219737563_5586656943377743872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c92ffcd78e0d195dcc6fb52cefedb3ba&oe=5C07BF96",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "408688239654823",
                "adid": "6100443983314",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1456019298036282",
                "pageName": "Thiago Cota",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100443983114,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A partir de agora, estamos juntos em mais uma jornada rumo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es! No dia 7 de outubro, conto com voc\u00ea: na urna, vote 15456 para Deputado Estadual. Com o apoio da nossa gente, vamos continuar trabalhando por um novo tempo para nossa Minas Gerais! #FechadocomThiagoCota"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31223805000128",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00e3o 2018 Thiago Fellipe Motta Cota Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534532882,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Thiago Cota",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1456019298036282,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6904,
                    "page_name": "Thiago Cota",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331881_408688256321488_2830731907350659072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5fd990efe91d7fbb5197742bb271971d&oe=5BEF8177",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/deputadothiagocota/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Thiago Cota \u2022 Deputado Estadual \u2022 15456",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39120066_209765696563850_1700934674169200640_n.mp4?_nc_cat=0&oh=7499f443e4bc05b8d80278c2da8a936d&oe=5B79D113",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344504_408688269654820_3468650167031300096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e315b6d72ac4221627f54059a27a2033&oe=5BF3502E",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39087972_1993976033980304_8014335929827196928_n.mp4?_nc_cat=0&oh=46bc83ec03328a518b7048ac7588e6b3&oe=5B79CE18"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "985842044929568",
                "adid": "6104161955115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161954715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Valdomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539107,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337898_321907771912921_7131227251462373376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=38ff0df15ea8f1e14855b5b522ca7f88&oe=5C025531",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39546465_321907768579588_5633069322050994176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=89d887e70406ddf7c4f562ece9f2d33d&oe=5C01DEAA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39181891_259582921322398_2203160206706212864_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d40b8880cf742a6403d4bc99edad4cc5&oe=5B79CEAB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289518_321907778579587_5137157361374330880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c00f20a080728af104c1a5822adc60d&oe=5BEEC6EE",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39004941_238630910323065_8371162495678676992_n.mp4?_nc_cat=1&oh=2147379ebc6b602b441f74bf97a1cd27&oe=5B79D1A4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "268736467072013",
                "adid": "23842932259640071",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "378465008926592",
                "pageName": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842932229890071",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos Juntos nesta batalha, apenas que j\u00e1 sofreu com os danos causados pela droga sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil de ver algu\u00e9m que queremos tanto bem entregue no mundo das Drogas.<br /> Minha Proposta \u00e9 a Justi\u00e7a Terap\u00eautica, conhe\u00e7a mais em <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fandrelourencooficial&amp;h=AT3aFH9xhqjzT--Lm5RG90Rl6daoUPBPbVg47R3Q2HlXvZ0kFv7TOXdhEfQuUwucvgx4QylUnG0WTbihhetm3adr_4LUgGq_uQfmf56SRl1zFLjwtSsCWQaINRoZ6qqdcKrcqbSYMRA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">www.youtube.com/andrelourencooficial</a><br /> Pastor Andr\u00e9 Loren\u00e7o, Pela Fam\u00edlia Contra as Drogas."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220980000161",
                    "byline": "PASTOR ANDR\u00c9 LOUREN\u00c7O - CANDIDATO DEPUTADO FEDERAL - TODOS PELA VIDA, TODOS CONTRA AS DROGAS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534532701,
                    "cta_text": "No Button",
                    "cta_type": "Nenhum bot\u00e3o",
                    "current_page_name": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39288532_1577537465686001_2876453629512908800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=078b8bbff15f051ad9889fcef6a34c57&oe=5C102C02",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39347250_1577537469019334_983273582064828416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eaac39c28e4a6c178f8c9f8858d4977f&oe=5BFFCE3E"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39386636_268736480405345_7319015634098978816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1980175407cb6b407df0e590aa63b77e&oe=5C04EA8C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 378465008926592,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 30375,
                    "page_name": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280642_268736477072012_1364283193204670464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c426141f99ec99e029c5dd64d19fda86&oe=5C049765",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/andrelourencope/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "241285013092806",
                "adid": "23843182088460578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182087540578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Falta pouco para o 4\u00ba Encontro Nacional do NOVO, um dos momentos mais importantes da hist\u00f3ria do partido. O pr\u00e9-candidato \u00e0 presid\u00eancia, <a href=\"https://www.facebook.com/JoaoAmoedoNOVO/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=353551475083023&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Jo\u00e3o Amo\u00eado</a>, j\u00e1 confirmou presen\u00e7a. Garanta seus ingressos em <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fnovo.org.br%2Fapp%2Feventos%2Fdetalhes%2F735&amp;h=AT1eo_GaNiOEYge1mf6XEShrP7zMkJCh6zQ8r6fV8pcTgW-9IyUK-VZszo36dWk7uxmcQAxTMr6_itMX6p2yJTg2yHh9UlUXNKNB60PQgqy5lJf3b2yv-FK_V1xiFRUEO91aZU1io3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">novo.org.br/app/eventos/detalhes/735</a>."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534527181,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295117_326870304553014_595149757031120896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b31a3a47288939fd6b3ac28364c708f4&oe=5C069178",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38232093_1844628665576614_460212785217798144_n.png?_nc_cat=0&oh=7447f382f6e4a50f668ebcc3a9c514bf&oe=5BF5789B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39297070_326870301219681_5033669024865583104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8502f67698c03e7e7723fdd661b8910c&oe=5BF87705",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "326870277886350",
                "adid": "23843182088530578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182087540578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Falta pouco para o 4\u00ba Encontro Nacional do NOVO, um dos momentos mais importantes da hist\u00f3ria do partido. O pr\u00e9-candidato \u00e0 presid\u00eancia, <a href=\"https://www.facebook.com/JoaoAmoedoNOVO/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=353551475083023&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Jo\u00e3o Amo\u00eado</a>, j\u00e1 confirmou presen\u00e7a. Garanta seus ingressos em <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fnovo.org.br%2Fapp%2Feventos%2Fdetalhes%2F735&amp;h=AT1adKM3-IHa1w78DMrA4rDEncJA25qiYaQap4NwsgCfdBZkC7rz7jbqZVZ1BS3J52pEukHU4qCrZKDWwZQN7lHcPgrbrveleDYE9Vy_iQPo6z7E36avFbb9pyd6hh2ZX68fOvLj6hY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">novo.org.br/app/eventos/detalhes/735</a>."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534527181,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295117_326870304553014_595149757031120896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b31a3a47288939fd6b3ac28364c708f4&oe=5C069178",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38232093_1844628665576614_460212785217798144_n.png?_nc_cat=0&oh=7447f382f6e4a50f668ebcc3a9c514bf&oe=5BF5789B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39297070_326870301219681_5033669024865583104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8502f67698c03e7e7723fdd661b8910c&oe=5BF87705",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "465762363936568",
                "adid": "23843182088710578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182086760578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Fundo partid\u00e1rio, fundo eleitoral, aux\u00edlio-moradia, aux\u00edlio-combust\u00edvel, aux\u00edlio-palet\u00f3, farra de passagens a\u00e9reas, carro oficial e muito mais. A lista de privil\u00e9gios dos pol\u00edticos aqui no pa\u00eds \u00e9 enorme. Tudo mantido com recursos dos cofres p\u00fablicos. Dinheiro que sai do seu bolso quando voc\u00ea paga impostos. Se voc\u00ea n\u00e3o quer mais bancar essas regalias, chegou a hora da renova\u00e7\u00e3o. A gente quer um NOVO Brasil e s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534520579,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/38204184_1842555015783979_8650481480411119616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67b84fe9c900c5f81846c65e52fd7f01&oe=5C0E3642",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38071429_1842555012450646_6499516898856665088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59d69d7a7e40c9d0022acd8622252090&oe=5BF3EACB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409757_319558248780410_308420532078903296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e1335367d1b456749fbce8ae66b15948&oe=5BFDF4E0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "220691052124528",
                "adid": "23843182087460578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182087450578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A #OndaLaranja cresce em todo o Brasil. Em 2018, teremos mais de 400 representantes em 19 estados e no DF, com <a href=\"https://www.facebook.com/JoaoAmoedoNOVO/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=353551475083023&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Jo\u00e3o Amo\u00eado</a> candidato a presidente da Rep\u00fablica.<br /> Conhe\u00e7a todos os candidatos do NOVO e vem com a gente renovar o Brasil <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fcandidatos.novo.org.br%2F&amp;h=AT01y72beAMhVUNrmBeJ0pgmxsH5IN7Ol6pSCNuF7V3-jQ8o3qAARF44EfNqr1xyHk5L6KR9hC1ZcbZtf0QGxYgkoTSZGOHpvx-Vazmx3Z0MZAl9k4qeyfsEna11umrIgrxWzZDSon4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://candidatos.novo.org.br/</a>. <br /> O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534517163,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289437_1833763020036682_3458139312611131392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=519641f220e85f35ee9e3f313d590d84&oe=5C058BA7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_1763660680420714_1243584235546083328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=94d9ebb347fcf90afec982df79257637&oe=5B79E84F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310855_1833763046703346_5324790618382139392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b4bd60dd0b0e3f90022fc22a7c7354c&oe=5BF933E3",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39031115_216938592335253_3925469064796831744_n.mp4?_nc_cat=0&oh=7a03e712580818cf8a3a2ce78aaa569e&oe=5B79CCD6"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "319558225447079",
                "adid": "23843182086870578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182086760578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Fundo partid\u00e1rio, fundo eleitoral, aux\u00edlio-moradia, aux\u00edlio-combust\u00edvel, aux\u00edlio-palet\u00f3, farra de passagens a\u00e9reas, carro oficial e muito mais. A lista de privil\u00e9gios dos pol\u00edticos aqui no pa\u00eds \u00e9 enorme. Tudo mantido com recursos dos cofres p\u00fablicos. Dinheiro que sai do seu bolso quando voc\u00ea paga impostos. Se voc\u00ea n\u00e3o quer mais bancar essas regalias, chegou a hora da renova\u00e7\u00e3o. A gente quer um NOVO Brasil e s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534520579,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/38204184_1842555015783979_8650481480411119616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67b84fe9c900c5f81846c65e52fd7f01&oe=5C0E3642",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38071429_1842555012450646_6499516898856665088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59d69d7a7e40c9d0022acd8622252090&oe=5BF3EACB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409757_319558248780410_308420532078903296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e1335367d1b456749fbce8ae66b15948&oe=5BFDF4E0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "487159511752374",
                "adid": "23843182088050578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843182087630578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Sexta-feira (17/8) tem debate na RedeTV! Vamos novamente mostrar que o Brasil quer a renova\u00e7\u00e3o. Vamos pedir a presen\u00e7a de Jo\u00e3o Amo\u00eado no debate, comentando no post da emissora no Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/REDETV/videos/1997086037026078/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/REDETV/videos/1997086037026078/</a>. Use as hashtags #Amo\u00eadoNosDebates #Jo\u00e3oNaRedeTV e #DebateNaRedeTV."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534519807,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39137864_1867006923338788_2731250689429733376_n.png?_nc_cat=0&oh=ef4522610da55ab0177eae89b8dd2926&oe=5C389E3E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39167149_1867006926672121_739755219918782464_n.png?_nc_cat=0&oh=77dd6659558721b8afc4f333d31e26be&oe=5C0E67D1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301655_707444019594219_7751236751649144832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=394615ee7e8884cc0956b177291b7de4&oe=5C067140",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/REDETV/videos/1997086037026078/",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942980,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39346372_707444022927552_4561679941833326592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=00ba08ea70053baeac10b1be8d9d7bee&oe=5BEF3417",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 415,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}