{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQH-udW9m8H8:AQEBqun6Ig7s",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591480249171156339",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfbCA77crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOm189DigQGA69Pt9e+uAsDv76/N5psDzN/8xP2n1Qm+/tGwru7FAqyZ74eAqdkB0pi7ieSmY5LCxKnc4YABqoTskqrVaKSv4r36wKwCuMz21bSytgKax7Lp4OvLA4zLnMTN2NAHwp77jayfZ9aYztbx9Wr8z8SJuO1r3rWmuue9dMrMrfL32tUBxPHl6pa8sQLm1tjTutPXBPa13oL0qu8F5OLw/8Cgnwb46p3U3qitB97Nk+HHoHbqi5uEiJbIAbqusZPIx8wB3Lem1faF7wPy2J3igs7NAf7X38q84vYBgqO1vdyrsgKI8MWvqqHPAq7B2qDZoYMFrqybnMy8jQbyhrP358icBu72ipW59bAGxOjL2c2XvAb22sSg1LTwBozVot3+2NEHjOv79MfE2weyz/+D+5/1AaCSo9yjx27w6u2TqPnXB9KD7d+P4XGMsIuB1seHAczk+72F8ukHmIfDqvqlc6Sxjb/8+toHtp6P3v3ypAfg352YyYi9BpiG2LLr1XrEz4HfremAAZannsvnv74CrvKWivrkggGojKOb5uvwBsaJpsrzqowB1uGG/sKVlALEjZ744/X4A9qrrcSY0Wmm3Yi7yYGUAea49o6I97oD/tvlkdDOyAemwqGAopLkAeCv/srSkPQB1tilkd22ebiJjJb5wPwHmoaF3cSaiQPK58bd6qTtB/SKzOGu/2Ok75jn8bqvAvz+2tLqqM0H1Lq3pKXreJzOjL7mmMcBkp/h0amkxgLMg6+t9qnLAtKR2trnxLoBupjg2ri72Aeklri1xtBz/qruqICeggGekMaS3pDqAdzJ3OXTnmbouYb5/emOAcS5z+zDkXOG4aKrnouZBOqRjp6gv5ACmo7f0NPexAPS5OX59JnjBv6cn7KY7JEB6ursy9291wfCzeCdmeyVAe7/4Jm+kLUCvrL/4cTP0waIjqDUybKsB9ixrMflima8ndKLzOSTAcbcyOW3iXXKrr2Jgt/DAeir7c6b52PKjuL7l5ewApyK24GKumSIi6POp6FqtNeW18jKmAPC1sH0saOhAa7quafasPsD5L/J3JP7cfT50s7an4cBlPXH5+P4da6H657b3nWYhY6F0JDWB6bI/fi825IE3JGN//a1igPMwK+yjMuCAo7MlLST4YIB+JqA59+v/wK2v965u6GEAYbUkvmBl+cHwPvJ4K2whgHOtZ2V/opp1LWxj6KHgwHgirfWv7GSAe6Qyr6BpdgG9qmpvsrqvwea84XS5vPRB7Cw1sr705cHlsSP58ivafSJip2I6OgBxpaJpLil4AfGsJnKr9vQAaqc2YyB8/QFhtfF74Sad/Dxl5ChurEDkpKBkbXgavyhpoeazIwBsPPGspXTigOaq+zupZSUAb7X2OG6+pUGzt7J1eTsuQHAmKTOx6fAA5rQw9rCmnqM5/W30dxtnMborK3SlAHwvISE+ObTAeDlorz0rWTOopqo3qiRAez6rJq1xN0BipKg2OerwQK0tLqu1NrBApi1wYOH88EGgLjs1ZibxQaqx420w7GkB/buoZre9swHqITi1rudf/jZtua5vZEBmNejhL+A1QGs68yem7Fl+Mv32LGT9gbm1pzH+MnBAoKV8JbsoMgDluelwMuI8gPi2e6MvN/qB6ynvpjXtmuU872Ots1lzsrLl63SuwH4/sbw8qHlAYj7tOeg//kG+qyipOTVgwHWzoHivfBq2N6Oy5nZZ/iZuZ2C7O8GrrbOv8Cz1gG4wdSDq7zoAeSPse23oJcFsuGc2+/nsga21JGDsehNpJj1kMWvfsKVgpnsyYIBtL2E3eLn5wHUsfC5xP2qAuyTo/rY/LUG4s78yrTK5ge22pXD587oB5Lto7Kuk3OUueOB6/l19pT8qvr81AG2t8TxrbT2Ae795dmL0u4DsoyHzqjL/wP8pdGq04SWBNj3mcqw5eIG1tWd2PbNsgS66PCF14Fl/I7impnHiwG8/orE9Jm6Acbw2JSYweoH9prgt5rhaubBlJjpsm/S96mupPGWA+Ki3uewvHr+iPm4yMWKAcjh9Zvh5OMH2NvJgbDF1waUveDv+JLfBqzb9umsnJUH1PeI552Jf96C5IrgtLkG2N3S/rmX1QHK2qKAp/Rk2qKVqJyPnweg4vzv0KTuBdLVxJHSq23ywdiTt4SCAfDL29WYlqoGlq6t5u/HZebbmbbh8c0B5v72o+jtuwL+iL/pveBsuIPnwrahsgKgkOzFoNHTB7bsvP2z+fQG2qjZgKe0zgeax7feu/vNB+al+LvnnbICpKGAkv7d4gHArrWV1697ro/qhvrZjwGQn/uVvfP7B9yl9LnuhV/umdbekZLIAfyx3JHBgH/4l++IgIqTBMCx6/vksvgB9L3o55CIbPr82dC5i5AB5vCyzrC+lQesoduQk4+8Buq9g6O/+Xqylcvig/98lpWzk5GchgGkiIKYirWkA5bdztDnq7UGkK6664fPhAGktMLV6tjIAYiLnvLB6WCM2JmA0JP4A4Lql7W5lGGM4Zbyi66bAorIrJeZzmPa97jXxNDxBobL8r3P1JgCsLjHjpjxtgeKzNqR1od4/rmz45vud/7WkPmiyHPIs5Hcl/fnB76k/+zGoqcCvN6CwK+g/gXY/IiijMewAuCxpOb4/u8HpPv4hZDufob9urmJndMHqOu9l6Xgb+rwmeyv7OYBrrGensalhQfYjrK7iPWvBtCrzrbU2qAItvC7442q6wO0rv++ltG3B5CwmOmZ/dkD7JujqJj9XqCo+cvcqMUBmpOcpYLU/AasyMeVsYzmAczUxqy3+32orNTaseDIB+blv9jHns8HrLO20M2J/AHCp/LDm4Zcpo3bqMOpqAGk84f7xaGZB+qujc6Rw6gC6sGX6/eYcci6iIykisAByNuXgpmVbY6O5LqUpa0GhP32gse4vQK8nbuKwYPRB7rQg4mNyXCCg+r027iQCLT21sKhxNcH4JbRjczhrwHS3JymsIpy8vr4v8Tw8gHcptapsN2YBsym65H7/nHC3sfUm968Axn1Dzx4tAHwAawC6AKkA+ADnATYBJQF0AWMBsgGhAcA",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "1080443822111771",
                "adid": "6102212402650",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532242800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "169042736456594",
                "pageName": "All Out",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6102212402050,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "En agosto de 2017, el presidente de T\u00fanez estableci\u00f3 una comisi\u00f3n para reexaminar sus leyes discriminatorias. La recomendaci\u00f3n del grupo fue clara: la ley antigay de T\u00fanez debe desaparecer.<br /> <br /> Para que eso suceda, el presidente Beji Caid Essebsi debe dar el pr\u00f3ximo paso, y tu voz puede hacer que act\u00fae.<br /> <br /> Firma esta petici\u00f3n y exige al presidente de T\u00fanez que ponga fin de una vez por todas a la ley antigay: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgo.allout.org%2Fes%2Fa%2Ftunisia-legalise-love%2F&amp;h=AT2BfLvVJUg-gcjAProf_xA0uBn1kofThnzraqx16r9eVYImFJEMYxylkObvZAXSulKO6AEMBFjIx1PV3ckuPVYRPET9aUy7RgfIUFzsVGuKEI0qCVQiL6vcTprTP6p64OsGgckAVhY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://go.allout.org/es/a/tunisia-legalise-love/</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "All Out",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532087865,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "All Out",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37415391_1080443848778435_5308014746706903040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ba16ee121104ffc9183f87828ae443d&oe=5C0CC9F3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37511983_2172985869395594_6787214724833476608_n.png?_nc_cat=0&oh=d8fcbf5c3728497b77733eac430afbf2&oe=5BF60C7B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "All Out",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37357355_1080443835445103_2424681468644032512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1deb31bf2052cc72ae50d71e10143614&oe=5BFD535E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://go.allout.org/es/a/tunisia-legalise-love/",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 169042736456594,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 195821,
                    "page_name": "All Out",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37395568_1080443838778436_3749704533299691520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e124be1d68186c8d98603910a093fc5c&oe=5BFF99A4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AllOutOrg/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531983600
            },
            {
                "adArchiveID": "2092665704278938",
                "adid": "6102212381450",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532242800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "169042736456594",
                "pageName": "All Out",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6102212380850,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ad agosto 2017, il Presidente della Tunisia ha istituito una Commissione allo scopo di riesaminare le leggi discriminatorie. La loro raccomandazione \u00e8 stata chiara: la legge che considera l\u2019omosessualit\u00e0 illegale in Tunisia dovrebbe essere abrogata.<br /> <br /> Affinch\u00e9 ci\u00f2 accada, il presidente Beji Caid Essebsi deve prendere l\u2019iniziativa e la tua voce pu\u00f2 spingerlo ad agire.<br /> <br /> Firma subito e chiedi al Presidente della Tunisia di mettere fine alla legge anti-gay del suo Paese una volta per tutte: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgo.allout.org%2Fit%2Fa%2Ftunisia-legalise-love%2F&amp;h=AT0Y7CXvdeFWbvsoIcumw8thHpEunO5gUOkQbXaXXhgsNf9QIxfZpsJLOdbGPEJat4UY43dn_q8NM1AsLx1QJuvKE4sq8m6klLOSgq-mx-3Mndjk3P4g7aXHu8ee-A6KMsFbvEMvpqM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://go.allout.org/it/a/tunisia-legalise-love/</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "All Out",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532026933,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "All Out",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37350909_2092665747612267_8813641794722988032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806fc0e02178131c9363d8f357fca69&oe=5BEE7154",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37348077_2172987879395393_6950106912926990336_n.png?_nc_cat=0&oh=5c594aa63b74efe0bcdf08451fa45d84&oe=5BFCF9D3"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "All Out",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37370391_2092665720945603_6138138346276257792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7117ab85c3bbbde5e21a5b118ab46ece&oe=5C39A404",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://go.allout.org/it/a/tunisia-legalise-love/",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 169042736456594,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 195821,
                    "page_name": "All Out",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37359912_2092665724278936_469191908271325184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=861858d3a5c27530f5b9fc2e769e865e&oe=5C085E96",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AllOutOrg/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531983600
            },
            {
                "adArchiveID": "1042288949267464",
                "adid": "6102212365050",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532242800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "169042736456594",
                "pageName": "All Out",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6102212362450,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em agosto de 2017, o Presidente da Tun\u00edsia montou um comit\u00ea para revisar suas leis discriminat\u00f3rias. O conselho foi claro: a lei antigay da Tun\u00edsia deve ser revogada.<br /> <br /> O pr\u00f3ximo passo para que isso aconte\u00e7a tem que ser dado pelo presidente Beji Caid Essebsi, e a sua voz pode ajud\u00e1-lo a agir. <br /> <br /> Assine agora e pe\u00e7a para o presidente da Tun\u00edsia acabar de uma vez por todas com a lei antigay. <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgo.allout.org%2Fen%2Fa%2Ftunisia-legalise-love%2F&amp;h=AT3hEPOX5J5JgRPV5OO0-lWkpah_XqD6yv0oXs6bQW1Nrvsc75hjGG1y4mOUOtFnX0IvfhQoQ0cPpf7Z5R0cUXNshqEuGa0vssCblnmBO9-KXF1U5Lj2RiWp4e3YwCdWV8kesUSJDnM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://go.allout.org/en/a/tunisia-legalise-love/</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "All Out",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532088260,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "All Out",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37368600_1042288969267462_6962012656760782848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2358965d2bc7cef67bc93b1b88d09ff0&oe=5C0B38B4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37383521_2172986962728818_7522609479204995072_n.png?_nc_cat=0&oh=cbba5ef6a6abd12cf590f765788c7196&oe=5BEE3223"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "All Out",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37403558_1042288965934129_2295919543110860800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2aec87a5a3d61568d25151cf630f7e67&oe=5BF5A6D1",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://go.allout.org/pt/a/tunisia-legalise-love/",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 169042736456594,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 195821,
                    "page_name": "All Out",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37378816_1042288962600796_6589958842707083264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=90513a203ace1062cac378041deddb68&oe=5C0EF54E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AllOutOrg/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531983600
            },
            {
                "adArchiveID": "208858933126902",
                "adid": "6107952193217",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532070000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107952189017,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Inmigrantes detenidos en el Centro de Detenci\u00f3n de Port Isabel en Los Fresnos, Texas, escribieron el domingo una carta abierta en la que ped\u00edan al pueblo de Estados Unidos que los ayuden a reunirse con sus hijos.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Finmigrantes-ice-usa-trucos-para-separar-ninos-en-frontera&amp;h=AT2dGLJWHpSIA-dxPDM2XPjGl0hs_bEJ3R0WZZRkBnawKBj-Wd55QsC8dazPIB6yUBu6Vie_U0NEfJLIsWyB0tDqfgdM2MlI1bncH2RrRBVqXmYS2hpD1rEtVAzMfhVBg-4DYE_YlWE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/inmigrantes-ice-usa-trucos-para-separar-ninos-en-frontera</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533110737,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38091172_208858953126900_4072936444782444544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8846caaf0be363a53edcd66067b9bf01&oe=5BFF5B6D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38285177_208858956460233_2168470692159291392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d61dd4bb083841ac3370532cefe5ccd5&oe=5C0C9D83"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38132866_208858943126901_5940585544470757376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5b1b76344b54e51f87eddf46d6a4e96&oe=5C398757",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Inmigrantes detenidos en el Centro de Detenci\u00f3n de Port Isabel en Los Fresnos, Texas, escribieron el domingo una carta abierta en la que ped\u00edan al pueblo de Estados Unidos que los ayuden a reunirse con sus hijos.",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/inmigrantes-ice-usa-trucos-para-separar-ninos-en-frontera",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38075784_208858946460234_4709266644600356864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=945c52dac7890b9b88d11f1be09f0a6f&oe=5C10ADD7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Inmigrantes: ICE usa \u201ctrucos\u201d para separar ni\u00f1os en frontera",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531983600
            },
            {
                "adArchiveID": "433907203779088",
                "adid": "6095324688099",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532329200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "113385982011987",
                "pageName": "RAREXOTICSEEDS",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095324684499,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "The Adansonia, the great Baobab of Africa is by far the most representative symbol of this country.<br /> Despite these 8 different species, this large and beautiful tree is however endangered because of global warming and massive deforestation.<br /> Rarexoticseeds has therefore committed to harvest a large number of Baobab seeds in order to preserve this species.<br /> You can now participate in this replanting by purchasing Adansonia seeds now from <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FRarexoticseeds.com%2F&amp;h=AT2K2NWDD3s9fpITwhIFItHn6BUKJ1aRt5FbMUsNt1CoNFX5LA5Ubb96qYXoPzKWgjS3kBnsboUSUL52STa-iMB4ZKFbzShTRO9z_fSIyDQkQ40yOCcVEcCu3hJjF6pOm1nGN-hX6e4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">Rarexoticseeds.com.</a> No matter where you are, you will have the opportunity to have your Baobab and so, but above all, extend the area of \u200b\u200bappearance of this tree.<br /> Rarexoticseeds, supplier of Rare and Exotic seeds from around the world."
                        }
                    },
                    "body_translations": {
                        "ar_AR": "\u0627\u0646 \u062a\u0628\u0644\u062f\u064a, \u0627\u0644\u0628\u0627\u0648\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0638\u064a\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627, \u0647\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0648\u0632 \u062a\u0645\u062b\u064a\u0644\u0627 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f.\n\u0648\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644 8 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629, \u0641\u0627\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0647\u062f\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u0642\u0631\u0627\u0636 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0648\u0627\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0627\u0626\u0644\u0629.\n\u0648\u0644\u0630\u0644\u0643 \u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u062a\u0632\u0645\u062a \u0634\u0631\u0643\u0629 rarexoticseeds \u0628\u062d\u0635\u062f \u0639\u062f\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0628\u0630\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0648\u0628\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639.\n\u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0634\u0631\u0627\u0621 \u0628\u0630\u0648\u0631 \u062a\u0628\u0644\u062f\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646 \u0645\u0646 Rarexoticseeds.com. \u0644\u0627 \u064a\u0647\u0645 \u0627\u064a\u0646 \u0627\u0646\u062a, \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0648\u0628\u0627\u0628 \u0648\u0647\u0643\u0630\u0627, \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621, \u0645\u062f \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062c\u0631\u0629.\nRarexoticseeds, \u0645\u0648\u0631\u062f \u0628\u0630\u0648\u0631 \u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0648\u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0646\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645.",
                        "de_DE": "Der Adansonia, der gro\u00dfe Baobab Afrikas, ist mit Abstand das meisten Symbol dieses Landes.\nTrotz dieser 8 verschiedenen Arten ist dieser gro\u00dfe und sch\u00f6ne Baum aufgrund der globalen Erw\u00e4rmung und der massiven Entwaldung gef\u00e4hrdet.\nRarexoticseeds hat sich daher verpflichtet, eine gro\u00dfe Anzahl von Baobab-Samen zu ernten, um diese Art zu erhalten.\nSie k\u00f6nnen jetzt an dieser Wiederbepflanzung teilnehmen, indem sie adansonia seeds jetzt von Rarexoticseeds.Com kaufen. Egal wo du bist, du wirst die M\u00f6glichkeit haben, deinen Baobab zu haben und so, aber vor allem, den Bereich des Aussehens dieses Baumes zu erweitern.\nRarexoticseeds, Lieferant von seltenen und exotischen Samen aus der ganzen Welt.",
                        "es_XX": "El Adansonia, el gran baobab de \u00c1frica es, con mucho, el s\u00edmbolo m\u00e1s representativo de este pa\u00eds.\nA PESAR DE ESTAS 8 especies diferentes, este \u00e1rbol grande y hermoso est\u00e1 sin embargo en peligro debido al calentamiento global y a la deforestaci\u00f3n masiva.\nPor lo tanto, rarexoticseeds se ha comprometido a cosechar un gran n\u00famero de semillas de baobab para preservar esta especie.\nAhora puedes participar en esta replantaci\u00f3n comprando semillas adansonia ahora desde Rarexoticseeds.com. No importa donde est\u00e9s, tendr\u00e1s la oportunidad de tener tu baobab y as\u00ed, pero sobre todo, extiende el \u00e1rea de apariencia de este \u00e1rbol.\nRarexoticseeds, proveedor de semillas ex\u00f3ticas y ex\u00f3ticas de todo el mundo.",
                        "fr_XX": "L\u2019Adansonia, soit le grand Baobab d\u2019Afrique est de loin le symbole le plus repr\u00e9sentatif de ce pays.\nMalgr\u00e9 ces 8 esp\u00e8ces diff\u00e9rentes, ce grand et  bel arbre se retrouve cependant en voie de disparition \u00e0 cause du r\u00e9chauffement climatique et des d\u00e9forestations massive.\nRarexoticseeds s\u2019est donc engag\u00e9 \u00e0 r\u00e9colter un grand nombre de graines de Baobab dans le but de pr\u00e9server cette esp\u00e8ce.\nVous pouvez d\u00e9sormais participer \u00e0 cette replantation en vous procurant d\u00e8s maintenant les graines d\u2019Adansonia chez Rarexoticseeds.com. Qu\u2019importes ou vous \u00eates, vous aurez donc la possibilit\u00e9 d\u2019avoir votre Baobab et ainsi, mais surtout aussi, \u00e9tendre la zone d\u2019apparition de cet arbre.\nRarexoticseeds, fournisseur de graines Rare et exotiques du monde entier.",
                        "hi_IN": "\u0905\u092b\u094d\u0930\u0940\u0915\u093e \u0915\u093e \u092e\u0939\u093e\u0928 \u092c\u093e\u0908\u0938\u093e \u0907\u0938 \u0926\u0947\u0936 \u0915\u0947 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0928\u093f\u0927\u093f \u092a\u094d\u0930\u0924\u0940\u0915 \u0939\u0948.\n\u0907\u0928 8 \u0905\u0932\u0917-\u0905\u0932\u0917 \u092a\u094d\u0930\u091c\u093e\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0935\u091c\u0942\u0926 \u0917\u094d\u0932\u094b\u092c\u0932 \u0935\u093e\u0930\u094d\u092e\u093f\u0902\u0917 \u0914\u0930 \u0935\u093f\u0936\u093e\u0932 \u0935\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0935\u091c\u0939 \u0938\u0947 \u092f\u0939 \u092c\u0921\u093c\u093e \u0914\u0930 \u0916\u0942\u092c\u0938\u0942\u0930\u0924 \u092a\u0947\u0921\u093c \u092d\u0940 \u0916\u0924\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0921\u093c \u0917\u092f\u093e \u0939\u0948.\n\u0907\u0938 \u092a\u094d\u0930\u091c\u093e\u0924\u093f \u0915\u094b \u0938\u0902\u0930\u0915\u094d\u0937\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f rarexoticseeds \u0928\u0947 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092c\u093e\u0908\u0938\u093e \u092c\u0940\u091c \u0915\u0940 \u0916\u0947\u0924\u0940 \u0915\u0940 \u0939\u0948.\n\u0905\u092c \u0906\u092a Rarexoticseeds.com \u0938\u0947 \u0905\u0926\u0928\u0938\u094b\u0928\u093f\u092f\u093e \u092c\u0940\u091c \u0916\u0930\u0940\u0926 \u0915\u0930 \u0907\u0938 replanting \u092e\u0947\u0902 \u092d\u093e\u0917 \u0932\u0947 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902. \u0915\u094b\u0908 \u092b\u0930\u094d\u0915 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092a\u0921\u093c\u0924\u093e \u0915\u093f \u0906\u092a \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0939\u0948\u0902, \u0906\u092a \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092c\u093e\u0908\u0938\u093e \u0914\u0930 \u0907\u0938\u0932\u093f\u090f \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0905\u0935\u0938\u0930 \u0939\u094b\u0917\u093e, \u0932\u0947\u0915\u093f\u0928 \u0938\u092d\u0940 \u0938\u0947 \u090a\u092a\u0930, \u0907\u0938 \u092a\u0947\u0921\u093c \u0915\u0940 \u0909\u092a\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u0915\u093e \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0935\u093f\u0938\u094d\u0924\u0943\u0924 \u0915\u0930\u0947\u0902.\nRarexoticseeds, \u0926\u0941\u0928\u093f\u092f\u093e \u092d\u0930 \u0938\u0947 \u0926\u0941\u0930\u094d\u0932\u092d \u0914\u0930 \u0935\u093f\u0926\u0947\u0936\u0940 \u092c\u0940\u091c \u0915\u093e \u0938\u092a\u094d\u0932\u093e\u092f\u0930.",
                        "it_IT": "Il adansonia, il grande baobab dell'Africa \u00e8 di gran lunga il simbolo pi\u00f9 rappresentativo di questo paese.\nNonostante queste 8 specie diverse, questo grande e bellissimo albero \u00e8 comunque in via di estinzione a causa del riscaldamento globale e della massiccia deforestazione.\nRarexoticseeds si \u00e8 quindi impegnato a raccogliere un gran numero di semi di baobab al fine di preservare questa specie.\nOra puoi partecipare a questo reimpianto acquistando i semi adansonia ora da Rarexoticseeds.com. Non importa dove sei, avrai l'opportunit\u00e0 di avere il tuo baobab e cos\u00ec, ma soprattutto, estendi la zona di aspetto di questo albero.\nRarexoticseeds, fornitore di semi rari ed esotici provenienti da tutto il mondo.",
                        "ja_XX": "\u30a2\u30d5\u30ea\u30ab\u306e\u5049\u5927\u306a\u30d0\u30aa\u30d0\u30d6\u306f, \u3053\u306e\u56fd\u306e\u6700\u3082\u4ee3\u8868\u7684\u306a\u8c61\u5fb4\u3067\u3042\u308b.\n\u3053\u306e8\u7a2e\u985e\u306e\u7a2e\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a, \u3053\u306e\u5927\u304d\u304f\u3066\u7f8e\u3057\u3044\u6728\u306f, \u5730\u7403\u6e29\u6696\u5316\u3084\u5927\u898f\u6a21\u306a\u68ee\u6797\u7834\u58ca\u306e\u305f\u3081\u306b\u7d76\u6ec5\u3057\u3066\n\u305d\u306e\u305f\u3081, \u3053\u306e\u7a2e\u3092\u4fdd\u5b58\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u306f\u5927\u91cf\u306e\u30d0\u30aa\u30d0\u30d6\u306e\u7a2e\u3092\u53ce\u7a6b\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f.\n\u73fe\u5728, Rarexoticseeds.com\u304b\u3089adansonia\u7a2e\u3092\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067, \u3053\u306ereplanting\u306b\u53c2\u52a0\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f. \u3069\u3053\u306b\u3044\u3066\u3082, \u30d0\u30aa\u30d0\u30d6\u306a\u3069\u3092\u6301\u3064\u6a5f\u4f1a\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c, \u4f55\u3088\u308a\u3082, \u3053\u306e\u6728\u306e\u5916\u89b3\u306e\u9818\u57df\u3092\u62e1\u5927\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044.\nRarexoticseeds, \u4e16\u754c\u5404\u5730\u304b\u3089\u5e0c\u5c11\u3067\u30a8\u30ad\u30be\u30c1\u30c3\u30af\u306a\u7a2e\u306e\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30e4\u30fc.",
                        "pt_XX": "O Adansonia, o grande baob\u00e1 da \u00c1frica \u00e9 de longe o s\u00edmbolo mais representativo deste pa\u00eds.\nApesar destas 8 esp\u00e9cies diferentes, esta grande e linda \u00e1rvore est\u00e1, no entanto, amea\u00e7ada por causa do aquecimento global e da desfloresta\u00e7\u00e3o maci\u00e7a.\nA rarexoticseeds comprometeu-se, por isso, a colher um grande n\u00famero de sementes de baob\u00e1, a fim de preservar esta esp\u00e9cie.\nVoc\u00ea pode agora participar desta replanta\u00e7\u00e3o comprando sementes adansonia agora de Rarexoticseeds.com. N\u00e3o importa onde voc\u00ea esteja, voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de ter o seu baob\u00e1 e assim, mas acima de tudo, estender a \u00e1rea de apar\u00eancia desta \u00e1rvore.\nRarexoticseeds, fornecedor de sementes raras e ex\u00f3ticas de todo o mundo."
                    },
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "rarexoticseeds.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "No Button",
                            "cta_type": "NO_BUTTON",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37317158_433907247112417_6122182628670963712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3768f45a3a7ea09812b09ff4239b5eb5&oe=5C013C8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37406114_433907230445752_6250163222343581696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e61199ab6d228d15b44fdd5398092218&oe=5BFB7910",
                            "title": "Search results for: 'adansonia'"
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "No Button",
                            "cta_type": "NO_BUTTON",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37315749_433907227112419_1190411586938863616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bd143eb3073f5c1cfcbe7bd348adf4da&oe=5C3A7FEF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37570406_433907233779085_678585097393274880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=79b8b955b60898e3d4208864f3cc06b1&oe=5C38C036",
                            "title": "Search results for: 'adansonia'"
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "No Button",
                            "cta_type": "NO_BUTTON",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37349958_433907217112420_3586660299068932096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2d964fb5379f88482a768183021e678e&oe=5BF53939",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37348512_433907243779084_7443040601546686464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a5f068d76fd815b5e9bcd923a1df923b&oe=5C0E1DE0",
                            "title": "Search results for: 'adansonia'"
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "No Button",
                            "cta_type": "NO_BUTTON",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37410756_433907220445753_836245323830525952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a947a5316f7b6fbd2dd184209ad3f20c&oe=5C3ADB95",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37280588_433907237112418_8539429942717317120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26cc7763ba9198310bc48b4f93337f2f&oe=5BEF9066",
                            "title": "Search results for: 'adansonia'"
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "No Button",
                            "cta_type": "NO_BUTTON",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37551855_433907223779086_2433810855423377408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6f2cef819eb4879b5ce25e1d6aa6b96&oe=5BF058DC",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37410317_433907240445751_4298960503188750336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6883dd8cbc9616bb84f85165852fe138&oe=5BF6FFF0",
                            "title": "Search results for: 'adansonia'"
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1532006122,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "RAREXOTICSEEDS",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "carousel",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://www.rarexoticseeds.com/en/catalogsearch/result/?q=adansonia",
                    "page_categories": {
                        "2222": "Patio Garden"
                    },
                    "page_id": 113385982011987,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 3741,
                    "page_name": "RAREXOTICSEEDS",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37335124_433907213779087_4324360845288013824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=36136a60d43108e647073b380e684355&oe=5BEEA03D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RAREXOTICSEEDS-113385982011987/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Search results for: 'adansonia'",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531897200
            },
            {
                "adArchiveID": "1962972160427213",
                "adid": "23842901303520533",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532415600,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "486363871422169",
                "pageName": "Sociedade Taoista SP",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842901303410533",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os principais fundamentos do Taoismo, apresentados a partir de suas tr\u00eas vertentes: filosofia, artes de sabedoria e espiritualidade."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "taoismo.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533493710,
                    "cta_text": "Listen Now",
                    "cta_type": "Ouvir agora",
                    "current_page_name": "Sociedade Taoista SP",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38532872_1962972217093874_5108463131546353664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9be678332bf65f074c00db7b8f7df63c&oe=5BF87E23",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38602304_1962972213760541_2656071130908983296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=36971e5c46aa44cefeb88f3b6c96b316&oe=5BFE858C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Wagner Canalonga",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38637553_1962972197093876_3369673002177265664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b0c98256cbd57fe58eb70f9ccd0964d&oe=5C0F4219",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Agradecemos por compartilhar!",
                    "link_url": "https://www.taoismo.com.br/course?utm_source=mailchimp&utm_campaign=010082cde1f0&utm_medium=ad&courseid=workshopft",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 486363871422169,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 8549,
                    "page_name": "Sociedade Taoista SP",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38614180_1962972193760543_8330528097854029824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b49744f101fbfb1a14b1707d699f947f&oe=5C074EB8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/sociedade.taoista.sp/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "At\u00e9 24 de Julho de 2018!",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531897200
            },
            {
                "adArchiveID": "505988106482198",
                "adid": "6107880541817",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531983600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107880362217,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hasta ahora, si el USCIS consideraba que faltaban pruebas en un caso, enviaba una carta pidiendo nuevas evidencias. Pero a partir del 11 de septiembre no habr\u00e1 segundas oportunidades para nadie.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Fel-servicio-de-inmigracion-otorga-discrecionalidad-total-a-sus-agentes-para-denegar-casos&amp;h=AT1w_-J0ma_PZyFPtb6k4Zosb4YtsngKXDzVUYqvl5eL7Mcd8PV9fZGeSc64Sg5B-aQePnbXHsr-aY0ODVmtS20sbAGnA9QZjKwuu9Jx1H6ToxR0E0CKVXXV3x0ZRQehizuO3NHH3Xw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/el-servicio-de-inmigracion-otorga-discrecionalidad-total-a-sus-agentes-para-denegar-casos</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531942145,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37349961_505988146482194_3454883547012136960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1787fbf0ddb73f80bc979d8683c9e9a7&oe=5C0F75B0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37339203_505988149815527_161900540274409472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ed293eb9817123122e0bc1d9baf14300&oe=5BEF9D90"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37398734_505988123148863_3356226035099107328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d9612f47dbd645c43fdcf4b0a9890f06&oe=5C098D7B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Hasta ahora, si el USCIS consideraba que faltaban pruebas en un caso, enviaba una carta pidiendo nuevas evidencias. Pero a partir del 11 de septiembre no habr\u00e1 segundas oportunidades para nadie.",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/el-servicio-de-inmigracion-otorga-discrecionalidad-total-a-sus-agentes-para-denegar-casos",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37369659_505988126482196_8565319979807801344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=129cf4fe6e5598dfcc41e79c2cd5685d&oe=5BF79AC5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "El servicio de inmigraci\u00f3n otorga \u201cdiscrecionalidad total\u201d a sus agentes para denegar casos",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531897200
            },
            {
                "adArchiveID": "276998459544870",
                "adid": "6107880346017",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532502000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107880343017,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00bfPreguntas? Soy Marco Pacheco, abogado de inmigraci\u00f3n y estoy aqu\u00ed para servirle.<br /> <br /> Cont\u00e1ctenos: (956) 621 - 0319<br /> Whatsapp: + 1 (956) 442 - 4678<br /> Emergencia: + 1 (956) 442 -4678 <br /> Correo Electr\u00f3nico: mpacheco&#064;mpachecolaw.com<br /> <br /> Conozca sus derechos, sepa qu\u00e9 esperar y viva la vida que desea."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531929699,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37286121_276998472878202_2132219914050600960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=884911df14aa08ebc422b754fbf4358b&oe=5BF8EB11",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u00bfCu\u00e1les son los cr\u00edmenes por los cuales la administraci\u00f3n Trump deportar\u00eda a ciudadanos naturalizados?",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_226233784674016_5326783517567221760_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a6f735092a755fdce8d4605409d614f3&oe=5B79D538",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37363423_276998489544867_2410670224467558400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ba53193ac6c5c02b9bb2e25d4e156c1a&oe=5BEDBE08",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37272099_275662533199806_5054622125898334208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e54ac44216af4957ec139f8d73b5408d&oe=5B79CE50"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531897200
            },
            {
                "adArchiveID": "2130310450547476",
                "adid": "6097365073177",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532415600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "452241528268710",
                "pageName": "Los Angeles Times en Espa\u00f1ol",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097365069577,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hab\u00edan pasado casi dos meses desde hab\u00eda visto a su ni\u00f1o, de seis a\u00f1os de edad, despu\u00e9s de ser separados en la frontera cuando llegaron desde Guatemala para buscar asilo."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Claudia Nunez",
                    "caption": "latimes.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531878206,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Los Angeles Times en Espa\u00f1ol",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37254282_2130310493880805_2291670961461657600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec5876e63bc0ed117a7bf185b79e4106&oe=5BEF4A26",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37215414_2130310497214138_8017887219240927232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0580d3e25c6e5267089bae9a4d25a77&oe=5C3B2AEC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Los Angeles Times en Espa\u00f1ol",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37301737_2130310477214140_4107675368633139200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cb647c54b96010c5c29b8a24905ea7&oe=5C39F8FB",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Hermelindo Che Coc supo que su hijo llegar\u00eda a casa e inmediatamente comenz\u00f3 a prepararse para su llegada.",
                    "link_url": "http://www.latimes.com/espanol/eeuu/la-es-estoy-aqui-estoy-aqui-entre-lagrimas-alivio-y-temor-al-futuro-un-padre-se-reencontro-con-su-pequeno-20180715-story.html",
                    "page_categories": {
                        "108366235907857": "Topic Newspaper"
                    },
                    "page_id": 452241528268710,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 13012,
                    "page_name": "Los Angeles Times en Espa\u00f1ol",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37369264_2130310473880807_7647875610596868096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=00e123492684aeae68390c4c111b45c8&oe=5BEE81F1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/latimesenespanol/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u2018Estoy aqu\u00ed. Estoy aqu\u00ed\u2019: entre l\u00e1grimas, alivio y temor al futuro, un padre se reencontr\u00f3 con su peque\u00f1o",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531810800
            },
            {
                "adArchiveID": "2144572692494707",
                "adid": "6097782327205",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531983600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "154745847946903",
                "pageName": "Jornal da Chapada",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097782323605,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#L\u00ednguaAfiada: Ren\u00fancia do vereador Paran\u00e1 causa estranheza \u00e0 popula\u00e7\u00e3o itaberabense"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "jornaldachapada.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531867207,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Jornal da Chapada",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37337957_2144572725828037_598827378612895744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=632468596bf9e7aad426a39b99e8b278&oe=5BF78910",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37294239_2144572722494704_152689763864805376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2a16d6b99d0c8409c3d8619f8b9f7b54&oe=5BFFE525"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jornal da Chapada",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37301731_2144572719161371_3315027355881177088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ed036c1c200d2f87b01abdf47bb0732e&oe=5BF6C100",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Por Alice Ita O fato pegou a todos de surpresa na noite da \u00faltima segunda-feira (16). Apesar de j\u00e1 haver um burburinho na cidade acerca da sess\u00e3o ordin\u00e1ria, todos os presentes na C\u00e2mara de Vereador\u2026",
                    "link_url": "https://jornaldachapada.com.br/2018/07/17/linguaafiada-renuncia-do-vereador-parana-causa-estranheza-a-populacao-itaberabense/",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 154745847946903,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 53158,
                    "page_name": "Jornal da Chapada",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37311030_2144572715828038_8626636371739541504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c89c31ab54f8d9de0adcb0a232180a1d&oe=5C09AFA0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/JornaldaChapada/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#L\u00ednguaAfiada: Ren\u00fancia do vereador Paran\u00e1 causa estranheza \u00e0 popula\u00e7\u00e3o itaberabense",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531810800
            },
            {
                "adArchiveID": "554318898318550",
                "adid": "23842860677290738",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1532415600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "267240947385010",
                "pageName": "Farangis Music",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842849111870738",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u0627\u0647\u062f\u0627\u06cc \u0633\u0631\u0648\u062f &quot;\u0642\u0631\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0646 \u062c\u0646\u06af&quot; \u0628\u0647 \u067e\u0646\u0627\u0647\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0633\u0631\u0627\u0633\u0631 \u062c\u0647\u0627\u0646<br /> <br /> \u062f\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0631\u062c\u0645\u0646\u062f \u062f\u0631\u0648\u062f \u0628\u0631 \u0634\u0645\u0627\u060c<br /> <br />  \u0645\u0645\u0646\u0648\u0646\u0645 \u0627\u0632 \u062d\u0645\u0627\u06cc\u062a \u0648 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u06af\u0631\u0645 \u062a\u0627\u0646 \u0648 \u0633\u067e\u0627\u0633\u200c\u06af\u0632\u0627\u0631\u0645 \u0627\u0632 \u062f\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u0627 \u0641\u0631\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \u067e\u064a\u0627\u0645\u200c\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u0627\u06af\u0627\u0646\u0647\u200c\u0634\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0645\u0646 \u0645\u0646\u062a \u06af\u0630\u0627\u0634\u062a\u0646\u062f \u0648 \u0628\u0647 \u0627\u064a\u0646 \u067e\u06cc\u0627\u0645 \u062c\u0647\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u06cc \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0647\u060c \u0622\u0646\u200c\u0631\u0627 \u0628\u0627 \u062f\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646 \u062e\u0648\u06cc\u0634 \u0634\u0631\u064a\u0643 \u06a9\u0631\u062f\u0646\u062f.<br /> \u0646\u062e\u0633\u062a \u0627\u0632 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0645\u0647\u0631\u0628\u0627\u0646\u064a \u0627\u0633\u062a\u0627\u062f \u0628\u0632\u0631\u06af\u0648\u0627\u0631\u0645 \u0645\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0648\u062d\u064a\u062f \u0642\u0627\u0633\u0645\u064a \u0627\u0628\u0631\u0627\u0632 \u0633\u067e\u0627\u0633 \u0648 \u0642\u062f\u0631\u062f\u0627\u0646\u064a \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645. \u0627\u06cc\u0634\u0627\u0646 \u063a\u0646\u06cc\u0645\u062a \u0628\u0632\u0631\u06af\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0646\u0633\u0644 \u0645\u0627 \u0645\u062d\u0633\u0648\u0628 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u0648\u0646\u062f.<br /> \u0627\u0632 \u062c\u0646\u0627\u0628 \u062f\u0627\u06a9\u062a\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u0633\u062a\u06cc\u0632\u060c \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u06cc\u0627\u0631 \u0633\u0647\u06cc\u0644\u060c \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0646\u0627\u0635\u0631 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u0648\u0634 \u0648 \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0627\u0646\u06cc \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u067e\u0634\u062a \u0635\u062d\u0646\u0647 \u0647\u0645\u06a9\u0627\u0631 \u0645\u0627 \u0628\u0648\u062f\u0646\u062f \u0648 \u062f\u0631 \u0622\u0641\u0631\u06cc\u0646\u0634 \u0627\u06cc\u0646 \u0627\u062b\u0631 \u0646\u0642\u0634 \u0686\u0634\u0645\u200c\u06af\u06cc\u0631 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646\u062f \u062c\u062f\u0627\u06af\u0627\u0646\u0647 \u0633\u067e\u0627\u0633\u200c\u06af\u0632\u0627\u0631\u0645.<br /> <br /> \u0628\u0627 \u0627\u06cc\u0646\u200c\u06a9\u0647 \u062f\u0631\u06cc\u0646 \u0646\u0645\u0627\u0647\u0646\u06af \u062a\u0635\u0648\u06cc\u0631\u06cc \u0627\u0632 \u0645\u0646 \u0646\u06cc\u0633\u062a \u0648\u0644\u06cc \u062f\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648 \u0633\u0631\u0648\u0631\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0639\u0627\u0644\u0645 \u0646\u0627\u0634\u0646\u0627\u0633\u06cc \u0628\u0627 \u067e\u06cc\u0627\u0645\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0635\u0645\u06cc\u0645\u0627\u0646\u0647 \u0648 \u0645\u0648\u062f\u0628\u0627\u0646\u0647\u200c \u0634\u0627\u0646 \u0645\u0631\u0627 \u0645\u062f\u06cc\u0648\u0646 \u0648 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0646 \u062e\u0648\u06cc\u0634 \u06af\u0631\u062f\u0627\u0646\u06cc\u062f\u0646\u062f \u0648 \u0628\u0631\u0627\u06cc\u0645 \u062c\u0631\u0623\u062a \u0628\u062e\u0634\u06cc\u062f\u0646\u062f \u062a\u0627 \u0628\u0627 \u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0648 \u0628\u0627 \u0622\u0631\u0627\u0633\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0622\u0646\u0686\u0647 \u06a9\u0647 \u0634\u0627\u06cc\u0633\u062a\u0647 \u062f\u0648\u0634\u06cc\u0632\u06af\u0627\u0646 \u0633\u0631\u0632\u0645\u06cc\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a  \u0635\u062f\u0627\u06cc\u0645 \u0631\u0627 \u0628\u0644\u0646\u062f \u06a9\u0646\u0645.<br /> <br /> \u0642\u0627\u0628\u0644 \u06cc\u0627\u062f \u0622\u0648\u0631\u06cc  \u0645\u06cc\u0628\u0627\u0634\u062f  \u06a9\u0647 &quot;\u0633\u0631\u0648\u062f \u0642\u0631\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627\u0646 \u062c\u0646\u06af&quot; \u0628\u0647 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e 20 \u062c\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0645\u062d\u0641\u0644\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u062a \u0631\u0648\u0632 \u062c\u0647\u0627\u0646\u064a \u067e\u0646\u0627\u0647\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648 \u0628\u06cc\u200c\u062c\u0627 \u0634\u062f\u06af\u0627\u0646\u060c \u0627\u0632\u0633\u0648\u06cc \u0648\u0632\u0627\u0631\u062a \u0627\u0645\u0648\u0631 \u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0648 \u0643\u0645\u064a\u0633\u0627\u0631\u064a \u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0645\u0648\u0631 \u067e\u0646\u0627\u0647\u062c\u0648\u064a\u0627\u0646 \u0633\u0627\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0644\u0644 \u0645\u062a\u062d\u062f \u062f\u0631 \u0643\u0627\u0628\u0644 \u0628\u0631\u06af\u0632\u0627\u0631 \u06af\u0631\u062f\u064a\u062f\u0647 \u0628\u0648\u062f \u0646\u06cc\u0632 \u067e\u062e\u0634 \u0634\u062f.<br /> \u0648 \u062a\u0639\u062f\u0627\u062f\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u06a9 \u06a9\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u0647\u0627\u06cc \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0628\u0627\u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u067e\u06cc\u0627\u0645 \u0647\u0627\u06cc \u0635\u0645\u06cc\u0645\u0627\u0646\u0647 \u0634\u0627\u0646 \u0645\u0631\u0627 \u062a\u0634\u0648\u06cc\u0642 \u0648 \u062d\u0645\u0627\u06cc\u062a \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646\u062f\u060c \u0643\u0647 \u0645\u0646 \u0633\u067e\u0627\u0633 \u062c\u062f\u0627\u06af\u0627\u0646\u0647 \u0627\u0645 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0647\u0631\u06cc\u06a9 \u0627\u0632\u06cc\u0646 \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0627\u0646 \u06af\u0631\u0627\u0646\u0642\u062f\u0631 \u062a\u0642\u062f\u06cc\u0645 \u0645\u06cc\u062f\u0627\u0631\u0645 :<br />  <br /> \u0628\u0627\u0646\u0648  \u0627\u0648\u0631\u0648\u0627\u0633\u064a \u067e\u062a\u064a\u0644\u060c\u0631\u0626\u06cc\u0633 \u062f\u0641\u062a\u0631 \u0633\u0627\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0644\u0644  \u0645\u062a\u062d\u062f \u0645\u0642\u06cc\u0645 \u06a9\u0627\u0628\u0644\u060c<br />  \u0622\u0642\u0627\u06cc  \u0627\u064a\u0645\u064a\u0644\u064a\u0648 \u067e\u064a\u0631\u064a\u0632 \u062f\u064a \u0627\u06af\u0631\u064a\u062f\u0627\u060c \u0633\u0641\u06cc\u0631 \u0627\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627 \u0645\u0642\u06cc\u0645 \u06a9\u0627\u0628\u0644\u060c<br /> <br /> \u0628\u0627\u0646\u0648 \u0645\u0627\u0631\u064a \u0625\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0631\u0644\u060c  \u0646\u0645\u0627\u064a\u0646\u062f\u0647 \u0633\u0641\u0627\u0631\u062a \u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627  \u0645\u0642\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0628\u0644\u060c<br /> <br /> \u0628\u0627\u0646\u0648 \u0644\u064a\u0632\u0627 \u0628\u0631\u0648\u0646 \u0633\u0643\u0631\u062a\u0631 \u062f\u0648\u0645 \u0627\u0646\u0643\u0634\u0627\u0641\u064a \u0633\u0641\u0627\u0631\u062a \u0622\u0633\u062a\u0631\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0642\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0628\u0644\u060c<br /> <br /> \u0622\u0642\u0627\u064a \u0622\u063a\u0648\u0698\u0627\u0646 \u0627\u064a\u0631\u062a\u0648\u063a\u0631\u0648\u0644 \u0633\u0641\u064a\u0631 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0647 \u0645\u0642\u064a\u0645 \u062f\u0631 \u0643\u0627\u0628\u0644\u060c<br /> <br /> \u0648 \u062a\u0634\u0643\u0631 \u0645\u064a\u0643\u0646\u0645 \u0627\u0632 \u062e\u0627\u0646\u0645 \u0644\u064a\u0644\u0645\u0627 \u062c\u0627\u0646\u060c \u0633\u0646\u0627\u062a\u0648\u0631\u060c <br /> \u0648 \u0628\u0627\u0646\u0648 \u0646\u06af\u064a\u0646\u0647 \u062c\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u0645\u0646\u062f \u062f\u0641\u062a\u0631 \u0633\u0627\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0644\u0644 \u0645\u062a\u062d\u062f. <br /> <br /> \u0644\u062d\u0638\u0647\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0639\u0645\u0631\u062a\u0627\u0646 \u062f\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u0646\u06af\u0631\u0627\u0646\u06cc \u062c\u0646\u06af \u0648 \u062f\u0644\u200c\u0647\u0627\u06cc\u200c\u062a\u0627\u0646 \u0644\u0628\u0631\u06cc\u0632 \u0627\u0632 \u0634\u0627\u062f\u06cc \u0628\u0627\u062f.<br /> <br /> \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645<br /> <br /> \u0641\u0631\u0646\u06af\u06cc\u0633<br /> <br /> War Victims, a song/an anthem dedicated to the refugees around the world.<br /> <br /> My dear family and respected friends,<br /> Thank you for your kind support, gratitude and your attention to this universal and human message by sharing it with your friends.<br /> <br /> First of all, I would like to thank and appreciate the guidance and kindness of my great teacher, Ustad Vaheed Kaacemy for supporting me through the process of creating this song. Our generation is blessed to have him as a mentor and musician. <br /> <br /> Many thanks to Dr. Malek Sitez, Mr. Eliyaar Sohail, Mr. Nasser Dariush and the dear ones who were behind the scene and contributed significantly to the creation of this song.<br /> <br /> Although I wasn\u2019t present in this video clip, yet I received so many sincere, courteous messages from you which I am really grateful for it.  As a woman, your positive responses gives me the courage to stand up and raise my voice.<br /> <br /> I would like to share a short video of the day which this song was released and broadcasted (June 20, 2018) on the International Refugee\u2019s day, hosted by Afghanistan\u2019s Ministry of  Refugees and repatriations and the United Nations High Commissioner for Refugees (UNHCR) in Kabul.<br /> The participants in this event were from different countries and they kindly supported me and this song. I would like to highlight the fact that their support means alot to me and I appreciate it from the bottom of my heart. Therefore it is my honour to thank, <br /> <br /> Ms. Aurvasi Patel, Deputy Representative #UNHCR at kabul Afghanistan;<br /> <br /> Mr. Emilio P\u00e9res de \u00c1greda Ambassador of Spain at Kabul Afghanistan;<br /> <br /> Ms. Mary Eileen Earl, Refugee Coordinator at the Embassy of the United States of America Kabul Afghanistan;<br /> <br /> Ms. Lisa Brown, Second Secretary Development, Australian Embassy Kabul Afghanistan;<br /> <br /> Mr. Ogzhan Ertugrul, Ambassador of Turkey at Kabul Afghanistan. <br /> <br /> Ms. Lailoma, Senator;<br /> <br /> And ms. Nigina  External relations Assistant #UNHCR<br /> <br /> May the moments of your life will be beyond the fear of war and your hearts will always overflow with joy.<br /> <br /> thank you,<br /> <br /> Farangis"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531917134,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Farangis Music",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "180164648685982": "Bands Musicians"
                    },
                    "page_id": 267240947385010,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18455,
                    "page_name": "Farangis Music",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37275075_554318914985215_8535542941479862272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=141552faac82e0b184c8ca50c47e92bb&oe=5BFDC755",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Farangis-Music-267240947385010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u0627\u0647\u062f\u0627\u06cc \u0633\u0631\u0648\u062f \"\u0642\u0631\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0646 \u062c\u0646\u06af\" \u0628\u0647 \u067e\u0646\u0627\u0647\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0633\u0631\u0627\u0633\u0631 \u062c\u0647\u0627\u0646",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_453413828455435_3042869752373444608_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2b3c78ab88f84d85f206eb244f2e2f03&oe=5B79CE83",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37278699_554318934985213_5638295373832257536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bed303392c166aec6fe63386def0f46&oe=5C0F5EDF",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/36641939_2004150102988457_2852602331793457152_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0bc9a4847bcafdf572b4720f4e70a32d&oe=5B79D3AB"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531810800
            },
            {
                "adArchiveID": "202416913795553",
                "adid": "6095227695699",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531897200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "22309058308",
                "pageName": "Americas Society/Council of the Americas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095227692099,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Join us July 18 at 6 p.m. ET for a live webcast discussion with experts from Moody&#039;s, Citi, BlackRock, and Bloomberg at a turning point in Mexico&#039;s history."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Americas Society/Council of the Americas",
                    "caption": "Webcast: What an AMLO Victory Means for Mexico",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531854051,
                    "cta_text": "View Event",
                    "cta_type": "Visualizar evento",
                    "current_page_name": "Americas Society/Council of the Americas",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "event",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {
                        "event_end_timestamp": 1531956600,
                        "event_location": "Americas Society/Council of the Americas",
                        "event_promoted_type": "event",
                        "event_start_timestamp": 1531951200,
                        "event_timezone": "America/New_York"
                    },
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37262254_202416933795551_7524605350507446272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1d137d53daa86819dd1f5e0fdc5c23b4&oe=5C3BA39D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37320129_202416930462218_7610255579734343680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8522832adbcb4d38b95f6f7537ef95c9&oe=5BF4E378"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "On July 1, in Mexico's largest election in history, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO), won 53 percent of the vote. His landslide victory will have a widespread impact on Mexico's political landscape as it gives him a clear mandate and a majority in both chambers to enact his agenda. Throughout his campaign, he promised to transform the country, pledging to eradicate corruption, reduce violence and insecurity, promote economic development and tackle inequality.\n\nWhat does he need to deliver on his promises? What will his cabinet look like? How will the new administration engage with Washington? Will AMLO strengthen or dilute Mexico's contemporary economic and political agenda? Join us for a discussion with experts from Moody's, Citi, and BlackRock that seeks to address these topics at a turning point in Mexico's history.",
                    "link_url": "https://www.facebook.com/events/223246734962529/",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 22309058308,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 13413,
                    "page_name": "Americas Society/Council of the Americas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37256846_202416923795552_8590117132405047296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=51be9032e3d8d062c076b36a9db503c3&oe=5C012BE0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ASCOA/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Webcast: What an AMLO Victory Means for Mexico",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531810800
            },
            {
                "adArchiveID": "370149316846419",
                "adid": "23842906194970276",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "275715205937851",
                "pageName": "\u5927\u7d00\u5143&\u65b0\u5510\u4eba\uff0d\u820a\u91d1\u5c71\uff08EpochTimes & NTDTV - San Francisco\uff09",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842906194880276",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u7f8e\u570b\u7e3d\u7d71\u5ddd\u666e\u9031\u65e5\u62b5\u9054\u82ac\u862d\uff0c\u53d7\u5230\u82ac\u862d\u7e3d\u7d71\u7684\u6b61\u8fce\u3002\u5ddd\u666e\u8868\u793a\uff0c\u5e7e\u5929\u524d\u7684\u5317\u7d04\u5cf0\u6703\u975e\u5e38\u6210\u529f\u3002\u5317\u7d04\u570b\u5bb6\u73fe\u5728\u540c\u610f\u5206\u64d4\u8cbb\u7528\u3002\u9031\u4e00\uff0c\u5ddd\u666e\u8207\u666e\u4eac\u6703\u9762\u524d\uff0c\u518d\u767c\u63a8\u6587\u65a5\u8cac\u5047\u65b0\u805e\u3002<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.ntdtv.com%2Fxtr%2Fb5%2F2018%2F07%2F16%2Fa1383755.html&amp;h=AT2v5cqc8YY_vdruLyNf2n1h957u5zRF38NHYDA49k_4NhOdSLJfHJqoqraETJ4QL4iSINcFa2BR11vZZY6TvoAA6zZ7EMFgMvL1ydiViWmp0Y3qx5Rh-d34nil3v4nocbms6hQj4UY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.ntdtv.com/xtr/b5/2018/07/16/a1383755.html</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Paid for by Ellen Lee Zhou for Mayor 2018 FPPC #1400965",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532401907,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "\u5927\u7d00\u5143&\u65b0\u5510\u4eba\uff0d\u820a\u91d1\u5c71\uff08EpochTimes & NTDTV - San Francisco\uff09",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "\u5927\u7d00\u5143&\u65b0\u5510\u4eba\uff0d\u820a\u91d1\u5c71\uff08EpochTimes & NTDTV",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37731280_370149333513084_1307136265329573888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ca370bb71f98f31c5b106d45ddf6b0f0&oe=5BFAF96F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "176831012360626": "Topic Professional Services"
                    },
                    "page_id": 275715205937851,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5457,
                    "page_name": "\u5927\u7d00\u5143&\u65b0\u5510\u4eba\uff0d\u820a\u91d1\u5c71\uff08EpochTimes & NTDTV - San Francisco\uff09",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37667257_370149336846417_51466326819995648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8429e2c13d87a19335852c9bcf99be79&oe=5BF12813",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/sfdjy/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u5ddd\u666e\u62b5\u9054\u82ac\u862d \u767c\u63a8\u6587\u518d\u65a5\u5047\u65b0\u805e",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37200992_1866761096964291_739573297989025792_n.mp4?_nc_cat=0&oh=71d19e46f9f36a16db73efd06de855d1&oe=5B79E6AB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/l/t39.16868-6/37748521_370149350179749_2000848271899099136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c4add830645902a60b74e32ab7a17297&oe=5C051EF3",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37107365_2195322637174787_8843130623565496320_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4e77f895a8daed9390ca05604dea078b&oe=5B79D0B3"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531724400
            },
            {
                "adArchiveID": "2025876744109266",
                "adid": "6105191392241",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1533279600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1313923788706996",
                "pageName": "Repression In Paradise - Venezuelan Documentary",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6105190619641,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Here is the official trailer for #RepressionInParadise! 15 months ago I started this project without any idea of how I would finish it and with zero experience in film. But today, July 16th, 2018, exactly a year after that historic day of the Popular Consult, we finish this work of art in honor and respect of the heroes of Venezuela. Share this video so that more people can learn about what is happening in Venezuela.<br /> <br /> Aqui esta el trailer official de #RepressionInParadise! Hace 15 meces empeze este proyecto sin idea de como lo iba hacer y sin experiencia en peliculas pero hoy, el 16 de Julio, 2018, a un a\u00f1o de ese dia historico de la consulta popular, terminamos esta obra de honor y respeto a los heroes de Venezuela. Dale share para que mas personas puedan saber de lo que sucede en Venezuela.<br /> <br /> Visit <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Frepressioninparadise.com%2F&amp;h=AT05xoJKaGuYFO_sOW9zqYVCutDp5M41qu5MfzNs4U8IenEnmaajlBIOiZuJSfc0i4Bcg0nkgGEJi97o0isAsCeZUivi3F59ozYxwfmUigUvB1bDg7_5OH78Oa5a7AtkTD9MSyAD4HY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://repressioninparadise.com/</a> to learn more!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Alving Garcia",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533919816,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Repression In Paradise - Venezuelan Documentary",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1105": "Movie"
                    },
                    "page_id": 1313923788706996,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 3053,
                    "page_name": "Repression In Paradise - Venezuelan Documentary",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37290081_2025876757442598_1991201156876992512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=75fa83b4501333dd7183206779c40e33&oe=5BF410B5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RepressionInParadise/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Repression In Paradise - Official Trailer",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_1813519322076637_5705490339041640448_n.mp4?_nc_cat=0&oh=827f196f777aad30deb578bef11790c8&oe=5B79D1AA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37197996_2025876764109264_5433081187889315840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c67203bbaf34dd616409a5159283e36&oe=5BFCB2B1",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37204692_413699015788362_1860812946272157696_n.mp4?_nc_cat=0&oh=39ea5c3126a30aa6f10b70882a89dde6&oe=5B79D6F0"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531724400
            },
            {
                "adArchiveID": "652064298478517",
                "adid": "23842921855180064",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531983600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1746031715675035",
                "pageName": "Introweska",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842921849620064",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Bycie eko to nie moda, a styl \u017cycia. Do\u0142\u0105czysz?"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531994471,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "We\u017a\u017ce b\u0105d\u017a eko",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "page_like",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37379642_268655960608424_2817215464881520640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a82a4f5f90201a4200f1b3ad2a22e213&oe=5C0B8780",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37318833_268655957275091_6237505915067564032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ca7fe59d49e71315cf5cdc0ced6a38b&oe=5BF1CC15"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/WezZeBadzEko/",
                    "page_categories": {
                        "2700": "Personal Blog"
                    },
                    "page_id": 1746031715675035,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2473,
                    "page_name": "Introweska",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37340079_268655953941758_7664413373580181504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5a00b50123938bd33c1236bcaab4ab68&oe=5BEF4C1D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/WezZeBadzEko/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531724400
            },
            {
                "adArchiveID": "248918029037685",
                "adid": "6119605429926",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531724400,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "183820948635500",
                "pageName": "Trisha Ray",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6119605426926,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Who did not cheer for this superfan? \ud83d\udc96  The President of Croatia <a href=\"https://www.facebook.com/KolindaGrabarKitarovic/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=308923469174619&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Kolinda Grabar-Kitarovi\u0107</a><br /> \u2705brought such class and passion to the game -  <br /> \u2705Traveled economy to get to the World Cup. <br /> \u2705Didn&#039;t need an umbrella in the pouring rain... like err...the men \ud83e\udd14<br /> \u2705Teared up like a true fan after hugging #Modric, the real \ud83d\udc10 <br /> Now we have find our other passion to keep us joyful for the next four years till we are in #Qatar2022<br />  <br /> #WorldCup2018 #Russia2018 #Next4yearsLater #LukeModricIsTheAnswer"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531696375,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Trisha Ray",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37161223_667702933580630_2994473326442708992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=588d31049058f9f582d28592807f883f&oe=5C06E680",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37208220_667702936913963_5143813255013072896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6233fa03a4e78e75a1adbc2d92717e69&oe=5BED7E8B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Trisha Ray",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37242309_248918042371017_2165378672188456960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=755650fef90c9a513042baebf6053791&oe=5BFBEA30",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "502966423232592": "Film Director"
                    },
                    "page_id": 183820948635500,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2188,
                    "page_name": "Trisha Ray",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37185396_248918045704350_2950965870374944768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=135539fccbe798d51f7c38d33fc7e55c&oe=5BF7F6C8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/TrishaRayB/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531638000
            },
            {
                "adArchiveID": "422389108248228",
                "adid": "6097627499005",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531897200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "574323562632591",
                "pageName": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097627492405,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Estos pobres viejitos son unas v\u00edctimas mas de la Revoluci\u00f3n fracasada y fraudulenta de Chavez y Maduro...<br /> <br /> Probablemente votaron por el chavismo en los \u00faltimos 20 a\u00f1os y trabajaron muy duro toda la vida para que la escoria roja se lo robara todo y a ellos les tocara calle por casa, piedra por cama...<br /> <br /> QUE DOLOR...!!!!!!!!!!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Videl",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533123216,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38204382_422389124914893_2741608458330570752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6e00d35cf838658400fb5133ca51ba8e&oe=5C075B56",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37126964_1840811152650486_101339246542979072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5603db80b312fe67af9d51693b37fe2b&oe=5C0E1DFF"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Luz para Venezuela - Luz para",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38178479_422389118248227_3399950120727347200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=50095decec9c77068c722531877a9bb3&oe=5C06A090",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 574323562632591,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 515741,
                    "page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38120665_422389121581560_380615045379260416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c72fc95f61e38a1becd36afd01581f7&oe=5C07EF26",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/luzparavenezuela/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531638000
            },
            {
                "adArchiveID": "240057669842660",
                "adid": "6097626955405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531897200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "574323562632591",
                "pageName": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097626952005,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Y esta foto...??? Seria cuando el Narco-Tirano era autobusero y viv\u00edamos en democracia y los ni\u00f1os se ve\u00edan felices y sanos, llenos de vitalidad y buena energ\u00eda...???<br /> <br /> Los ni\u00f1os del chavismo/madurismo apenas se pueden parar, est\u00e1n en los huesos, raqu\u00edticos, desnutridos, en franco retroceso en vez de en pleno desarrollo, se est\u00e1n muriendo de hambre y por la falta de medicinas, sin educaci\u00f3n ni viviendas adecuadas, una generaci\u00f3n perdida y el narco regimen solo piensa en llenarse sus propios bolsillos, indiferentes y sin compasi\u00f3n, no hacen nada aun cuando frente a sus ojos Venezuela esta perdiendo su futuro: sus j\u00f3venes, sus ni\u00f1os..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Videl",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533096653,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37182541_1840816679316600_6053337622925803520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ebd7ccfb70cd7591ff9ee7b51ced97da&oe=5C39C90C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37225856_1840816682649933_7999204236057378816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dc44ca508e127b7484e9f0b787b194de&oe=5BFD4DCB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Luz para Venezuela - Luz para",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38075788_240057693175991_6112636067423191040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3fdc8626980d6c7db5a08ace52ecf84&oe=5C0B9833",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 574323562632591,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 515741,
                    "page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38195862_240057689842658_2026671874435448832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8e66ae01862e6acaaab8fa587fc93556&oe=5BF6968F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/luzparavenezuela/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531638000
            },
            {
                "adArchiveID": "1788444307915655",
                "adid": "6091802849608",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531983600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1025557940838032",
                "pageName": "Rapa Nui Plast",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091802846208,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Este video es del sector Viringa O Tuki, Rapa Nui. Se puede ver que la contaminaci\u00f3n no es solo superficial y que el microplastico y los pedazos de pl\u00e1sticos grandes est\u00e1n repartidos partes. Necesitamos generar conciencia sobre el uso del pl\u00e1stico!<br /> <br /> A fines de enero, los Cient\u00edficos de la Basura de la Universidad Cat\u00f3lica del Norte, concluyeron que el 75,31% de la basura retirada en la l\u00ednea costera de Rapa Nui corresponde a alg\u00fan tipo de pl\u00e1stico, convirtiendo a nuestras playas en las m\u00e1s contaminadas con este material en el pa\u00eds tras el Tercer Muestreo Nacional de Basura de Playa que se realiz\u00f3 el 2016. Pero, a simple vista, pareciera que hoy la situaci\u00f3n es peor y m\u00e1s cr\u00edtica que nunca.<br /> <br /> #rapanui #rapanuiplast #microplastico #plasticoceans #plasticpollution<br /> #stopplastic #nomoreplastic<br /> <br /> &#064;plasticoceans.chile &#064;plasticpollutes &#064;stop_plastic_pollution_ &#064;plastic_pollutes &#064;plasticlup &#064;plasticoceans"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531700674,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Rapa Nui Plast",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "191523214199822": "Environmental Conservation"
                    },
                    "page_id": 1025557940838032,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 633,
                    "page_name": "Rapa Nui Plast",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37287327_1788444334582319_8263220312443715584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=58ec549c3c5043d85960b02d1fed6acb&oe=5C0D1510",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/rapanuiplast/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_291919644880711_9128658125258227712_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c6df0358fdbb4a61d9c752412de30437&oe=5B79D44A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37189608_1788444344582318_132511973148459008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=23c8febe2c6c32279221b4529c6e59fa&oe=5BF09C68",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/36932557_631570687211117_4465956742986989568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=279c38ebcc54d6d5cbc17145248739e3&oe=5B79D4F6"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531551600
            },
            {
                "adArchiveID": "698061977214786",
                "adid": "6099245887769",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1533020400,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1872610616116411",
                "pageName": "Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6099245874169,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "No dia 29 de junho, na Real Base Naval de Devonport, em Plymouth, Reino Unido, foi realizada a Mostra de Armamento do Porta-Helic\u00f3pteros Multiprop\u00f3sito PHM Atl\u00e2ntico e a assun\u00e7\u00e3o do Comando do navio pelo Capit\u00e3o de Mar e Guerra Giovani Corr\u00eaa. A cerim\u00f4nia foi presidida pelo Almirante de Esquadra Ilques Barbosa Junior, Chefe do Estado-Maior da Armada, e contou com a presen\u00e7a do Embaixador do Brasil junto ao Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha e Irlanda do Norte, Senhor Eduardo dos Santos e o Comandante da Esquadra da Marinha do Reino Unido, Vice-Almirante Ben Key. [ 255 more words ]<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdefesa.com.br%2F3916%2Fphm-atlantico-e-incorporado-a-marinha-do-brasil%2F&amp;h=AT0H2I1eXKTDZUjld5xm1AShmDAw-Pjtw_xc2EyOczyFSs_E1S2LHYv-kkddu8gxi1pctQCphG5NOkpR8GIcOcHeGy4g3vNfB5xXgI3A0cLp4pCN4hkWIGM0qL8SRs42gzn8TYDIgHE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://defesa.com.br/3916/phm-atlantico-e-incorporado-a-marinha-do-brasil/</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "defesa.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533949892,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38821250_698062000548117_4956926124018892800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4591ccaee518ed2af0d27301f597d423&oe=5BFB2D4B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38869349_698061997214784_1631597950503223296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=42023c54300a6e39bc414b64e0b132dd&oe=5BFE17F0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38893743_698061983881452_6625195836735225856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3d4fcb0035c4e6db8cb6084b16066ec4&oe=5C05A920",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "No dia 29 de junho, na Real Base Naval de Devonport, em Plymouth, Reino Unido, foi realizada a Mostra de Armamento do Porta-Helic\u00f3pteros Multiprop\u00f3sito PHM Atl\u00e2ntico e a assun\u00e7\u00e3o do Comando do navio pelo Capit\u00e3o de Mar [...]",
                    "link_url": "https://defesa.com.br/3916/phm-atlantico-e-incorporado-a-marinha-do-brasil/",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 1872610616116411,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 38,
                    "page_name": "Defesa - Ag\u00eancia de Not\u00edcias",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38992693_698061987214785_3672657114976747520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f404952096db6340c82fef9558902fe8&oe=5BFEE14C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/defesanews/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PHM Atl\u00e2ntico \u00e9 incorporado \u00e0 Marinha do Brasil - Defesa",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531465200
            },
            {
                "adArchiveID": "2148505995405150",
                "adid": "6107528489017",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531551600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107528485417,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "La green card ha dejado de ser una p\u00f3liza de seguro contra las deportaciones en la era de Donald Trump.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Fla-green-card-no-salvara-a-los-inmigrantes-legales-del-nuevo-castigo-que-amplia-las-deportaciones%3Fv%3D86010745&amp;h=AT00zbu7d-Sgih9OiXd35rqikDgmvzEsbGZA8FvoiTYuNz6aVg8fHc76oXo43pT3HvNKR8bSnOlibfOocCgPmp1SqxRw8dR3SPHG11XLC37CYbL-A3C2okRx8NdnzYrEfJeQV86DkDU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/la-green-card-no-salvara-a-los-inmigrantes-legales-del-nuevo-castigo-que-amplia-las-deportaciones?v=86010745</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531511032,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37015799_2148506038738479_6450765682857476096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0530e9a5fd7f6020e345fa0e6243ca49&oe=5C016D0E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37132369_2148506042071812_5283693588155203584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47b92f2d268ab5b4061a56fda0fd8757&oe=5BF0DDAC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37126680_2148506025405147_1020507963518877696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=513354de2803fb0186bc682a5981e3dd&oe=5C085BE8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Un hombre es detenido por la Polic\u00eda de Inmigraci\u00f3n en Los Angeles. Una nueva pol\u00edtica de USCIS castiga a inmigrantes con green cards si abusan de los beneficios p\u00fablicos.",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/la-green-card-no-salvara-a-los-inmigrantes-legales-del-nuevo-castigo-que-amplia-las-deportaciones?v=86010745",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37154477_2148506028738480_2288257278505123840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4bd97e629d7e4eb0e4354305274aed30&oe=5C079F8F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "La green card no salvar\u00e1 a los inmigrantes legales del nuevo castigo que ampl\u00eda las deportaciones",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531465200
            },
            {
                "adArchiveID": "247546489369629",
                "adid": "6107450023417",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531465200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107450020017,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "El Departamento de Seguridad Nacional (DHS) a trav\u00e9s de la oficina de Servicios de Inmigraci\u00f3n y Control de Aduanas (ICE) inform\u00f3 que liberar\u00e1 a cientos de familias de inmigrantes con un monitor de tobillo, una acci\u00f3n con la que vuelve a la pol\u00edtica de \u201ccapturar y liberar\u201d, la cual que el presidente Donald Trump hab\u00eda prometido eliminar.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2F-la-migra-atrapara-a-inmigrantes-indocumentados-y-los-liberara-con-grilletes&amp;h=AT1EcMvK-XoSxumfG-Vawv3pa2DAQxPKwe9duvk_vaYlCCQvTCZOOCMO3gZQaiwUMxEc89eXlul6X-7P3kqWWEDgDkHYbqOJIRIpwnUObiTMjonayDB7rHg4PZRtYk_zpF7MP6zJ5bc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/-la-migra-atrapara-a-inmigrantes-indocumentados-y-los-liberara-con-grilletes</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531406138,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37035963_247546529369625_6419821182224171008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a1a57d6fc92d2d0341934fcb5874fe2c&oe=5BF9FD90",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36984420_247546532702958_5566360225016971264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ea1ccac6fad6d4b7b3122562439a542&oe=5BF6D72A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36977140_247546509369627_7565187298191474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0834c9f76b6a9ac83cdfe9bd1db4cd7d&oe=5BF50C2E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ICE eval\u00faa nuevas formas de enfrentar este tipo de inmigraci\u00f3n",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/-la-migra-atrapara-a-inmigrantes-indocumentados-y-los-liberara-con-grilletes",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36958759_247546512702960_7620532001954594816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9af91f5d0547fd4aafd6313f2b0e4f16&oe=5C0FAE9A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u201cLa Migra\u201d atrapar\u00e1 a inmigrantes indocumentados y los liberar\u00e1 con grilletes",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531378800
            },
            {
                "adArchiveID": "2287958594764993",
                "adid": "6094299397952",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1533020400,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "155174084508744",
                "pageName": "Banque mondiale",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094299396152,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Face \u00e0 la crise migratoire en cours, le Groupe de la Banque mondiale s\u2019attache \u00e0 intensifier son soutien aux #r\u00e9fugi\u00e9s, aux personnes d\u00e9plac\u00e9es et aux habitants des pays d\u2019accueil. Une exposition organis\u00e9e par le Programme artistique de la Banque mondiale et intitul\u00e9e &quot;D\u00e9racin\u00e9s : r\u00e9silience chez les populations r\u00e9fugi\u00e9es et d\u00e9plac\u00e9es et les populations d\u2019accueil&quot;, propose un autre regard sur la situation. La manifestation a mis \u00e0 l\u2019honneur l\u2019expression cr\u00e9ative d\u2019artistes concern\u00e9s par cette crise ou eux-m\u00eames anciens r\u00e9fugi\u00e9s. #ArtEtR\u00e9silience"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "blogs.worldbank.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533124022,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Banque mondiale",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38001597_217065859011025_3511611238834503680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=92d86160134417da08a80a4237fa2cab&oe=5BF1A019",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38075970_217065862344358_7355000789955248128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aa85c25cfd8690c11151536c91ece5c5&oe=5C06A891"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Banque mondiale",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38193602_217065852344359_9188599689568583680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a4f3aadfe86e17a2605683f83856e21f&oe=5BEFACE3",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Installation de la s\u00e9rie Unpacked, de Mohammad Hafez et Ahmed Badr. \u00a9 Bassam Sebti/Banque mondiale Face \u00e0 la crise migratoire en cours, le Groupe de la Banque mondiale s\u2019attache \u00e0 intensifier son soutien (a) aux r\u00e9fugi\u00e9s, aux personnes d\u00e9plac\u00e9es et aux habitants de leurs pays d\u2019accueil. ...",
                    "link_url": "http://blogs.worldbank.org/voices/fr/exposition-deracines-la-banque-mondiale-des-artistes-livrent-leur-regard-et-leur-vecu-sur-les-migrations-forcees?cid=ECR_FB_WorldBank_FR_EXT",
                    "page_categories": {
                        "198503866828628": "Organization"
                    },
                    "page_id": 155174084508744,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1354943,
                    "page_name": "Banque mondiale",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38037612_217065849011026_6184539789962772480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b46b48251f55c135f0d71536002d9971&oe=5C0CB318",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Banquemondiale/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Exposition D\u00e9racin\u00e9s \u00e0 la Banque mondiale : des artistes livrent leur regard et leur v\u00e9cu sur les migrations forc\u00e9es",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531292400
            },
            {
                "adArchiveID": "2162812590415258",
                "adid": "6107375841817",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531378800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107375838017,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Las nuevas pol\u00edticas de la oficina de Servicios de Ciudadan\u00eda e Inmigraci\u00f3n (USCIS) integra uno de los principales temores de activistas y defensores: el castigo a inmigrantes que reciben alg\u00fan tipo de ayuda del gobierno federal.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Fuscis-castigara-a-inmigrantes-con-green-card-que-abusen-de-ayudas-federales-%3Fv%3D16318555&amp;h=AT0Y-ZRKqQYq6COWy1MApwYalNAy7DW733nsPvvL7VZT3GNcYM8XtHxab-VgotR0h_Kn_ntgHj4BMRMaBDOd7nz45mbx2CufZfq4UbL50QeIApwsiNlUFU0SjrUzlsN0vW1u_OfgKMM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/uscis-castigara-a-inmigrantes-con-green-card-que-abusen-de-ayudas-federales-?v=16318555</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531362479,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37027548_2162812637081920_2712972403834617856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fee1fca16ebbb30618ff7da5fab50b4d&oe=5C065C80",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36937400_2162812640415253_7300602546660311040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=213e0d6831a55c43a28d427422172b49&oe=5C062D4C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36969608_2162812617081922_960522234059816960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f3796cb672afbaf990a7ef98e7113b3&oe=5BF585F7",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "El lineamiento se integr\u00f3 en las nuevas pol\u00edticas para cambios de estatus migratorio .",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/uscis-castigara-a-inmigrantes-con-green-card-que-abusen-de-ayudas-federales-?v=16318555",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36970076_2162812620415255_5114317296524853248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb1412da3c79b50f42a5e0d6310782d0&oe=5C0C170A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "USCIS castigar\u00e1 a inmigrantes con \u201cgreen card\u201d que \u201cabusen de ayudas federales\u201d",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531292400
            },
            {
                "adArchiveID": "386505731876272",
                "adid": "23843027052770222",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531810800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "147673065320368",
                "pageName": "Instituto Rodrigo Mendes",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843027052690222",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O Instituto Rodrigo Mendes \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos com a miss\u00e3o de colaborar para que toda pessoa com defici\u00eancia tenha uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade na escola comum."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532437540,
                    "cta_text": "Like Page",
                    "cta_type": "Curtir P\u00e1gina",
                    "current_page_name": "Instituto Rodrigo Mendes",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2235": "Ngo"
                    },
                    "page_id": 147673065320368,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 16311,
                    "page_name": "Instituto Rodrigo Mendes",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37702665_386505745209604_6414013806619394048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=829432c6d5831a5ebcbfc248a6b21fde&oe=5BF1DCBF",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/institutorodrigomendes/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_caption_urls": {
                                "pt_BR": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.2093-6/22810714_1547027288718265_672333158313623552_n.srt?_nc_cat=0&oh=67f8d617343bb7a4097fad333b976cba&oe=5C0E5C43"
                            },
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t43.1792-2/22342944_131386934177550_3249450846018076672_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2b3fdfde6de7b5577b2af04d05d5954b&oe=5B79D11A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37684186_386505755209603_174822894277230592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=02fe640293452f245dbb5ae78a1a6855&oe=5BFA49BA",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/22439954_312619165874261_8462165637135859712_n.mp4?_nc_cat=0&oh=685a6fc6307a3d1f0da184df34685479&oe=5B79CE6F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531206000
            },
            {
                "adArchiveID": "250866932356905",
                "adid": "6098478932026",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531724400,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "142969969136343",
                "pageName": "ANIMAL HELP URUGUAY",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6098478927626,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "YA ESTAMOS en  63.000 FIRMAS MUESTRAN EL APOYO QUE TIENE SoS Rescate Fauna Marina! PERO HAY QUE SEGUIR DIFUNDIENDO LA PETICI\u00d3N SIN PARAR Y A TODOS LOS CONTACTOS! LLEGUEMOS A LAS 100.000 PLEASE! No podemos permitir la destrucci\u00f3n de SOS! La Plataforma Animalista Uruguay convoca a TODOS para el d\u00eda s\u00e1bado 21 de julio a las 14hs a concentrarnos en Playa Mansa, Parada 1, Punta del Este, para la liberaci\u00f3n de rescatados marinos para que NO terminen en el ZOO de la reserva de Pan de Az\u00facar! Te esperamos! En caso de que la I.M. de Maldonado haga caso omiso, por la NO aniquilaci\u00f3n de SOS, haremos una cadena humana frente a las m\u00e1quinas de destrucci\u00f3n contra la ONG! apoyando a los vecinos de Punta Colorada y a SOS para evitar su destrucci\u00f3n! <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2KxTSPP&amp;h=AT3ud07k6GUcebBE04nIADjIb6oEI5-_zKHzIfZ7nYN9Ntr_XssQ3eEYKSVLtUtFXaYdvw_bAyIpHXF3MnDUTU6mpL5bN5vRGPbMjTiy-Ldw37yOm8KK-M4UYEp3G-jWjyo4YijWjZA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://bit.ly/2KxTSPP</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "change.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531225149,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "ANIMAL HELP URUGUAY",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36870118_2082605891752964_136756427334090752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b1ae030b51780641c48104bbbe3618e&oe=5C0A8259",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36854653_2082605895086297_3045275780167761920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24f5476347ce7728c34b2ea4cb22d04&oe=5BFD3B34"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Intendente de Maldonado: No cierre el refugio SOS Rescate de Fauna Marina!",
                    "link_url": "https://www.change.org/p/maldonadouy-tabarevazquez-mvotma-uruguay-no-cierre-el-refugio-sos-rescate-de-fauna-marina-maldonado/fbog/39156626?recruiter=39156626&utm_source=share_petition&utm_medium=facebook_link&utm_campaign=share_petition&utm_term=share_petition",
                    "page_categories": {
                        "170810676298376": "Animal Shelter"
                    },
                    "page_id": 142969969136343,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 114786,
                    "page_name": "ANIMAL HELP URUGUAY",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36870122_2082605885086298_1970080251471986688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a82c0de9f11126f9721f8e6fd8defe3&oe=5BF71DCE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/animalhelp.org/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u00bfTen\u00e9s 1 minuto para ayudar Mary Brown AH?",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531206000
            },
            {
                "adArchiveID": "534096967048889",
                "adid": "23842921241560453",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1533711600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "102886746417877",
                "pageName": "PlayGround",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842921241430453",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ya solo queda una forma de salvar a esta especie en extinci\u00f3n."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534242120,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "PlayGround",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "PlayGround",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39083586_534096980382221_4755887363547201536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0270332d49cc57d9429771c72891ae29&oe=5C0C6C74",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2709": "News Site"
                    },
                    "page_id": 102886746417877,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 16586118,
                    "page_name": "PlayGround",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39157205_534096977048888_1668231023650930688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9e3833799c8e4be4039108dca0291d00&oe=5C0581F4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/PlayGroundMag/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Rinocerontes in vitro",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_472285856528481_3110677463387078656_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1ae82eb19c3e9ce2b08890b0d3e68f93&oe=5B79E677",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39214950_534096987048887_9145049507166158848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fd135cd21826ff94902e8c8a1b5de17a&oe=5C07C4AC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/36549968_1682744658509043_5567506435824156672_n.mp4?_nc_cat=0&oh=35b8479af71f5a57b672e4cd07513820&oe=5B79D4BE"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1531119600
            },
            {
                "adArchiveID": "1743230632380846",
                "adid": "6107216784817",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531206000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107216780217,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Un ni\u00f1o de 1 a\u00f1o vestido con una camisa verde tomaba leche de un biber\u00f3n, jugaba con una peque\u00f1a pelota morada que se encend\u00eda a cada rebote y ped\u00eda agua ocasionalmente.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Feeuu-nino-de-1-ano-comparece-ante-corte-de-inmigracion%3Fv%3D38191241&amp;h=AT3WkeZNOIWIgBX6Dn8mKTcH7Zk0VXCBa3pfnVTaXrh9rVrtqhltuCZXLAdHgZ3p7pM0mcxw7ijLIns3HrpAH6Ixo4LqbmASKh5JTqU8B3pHdE5dQ4kd1sWl9drV7QOkX_qKQU4ztVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/eeuu-nino-de-1-ano-comparece-ante-corte-de-inmigracion?v=38191241</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531138400,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36834840_1743230689047507_5637611898506575872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dd5dcfffd473473757af311e7594b72&oe=5BF36157",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36819828_1743230692380840_6705859621816369152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a9fbf6ea0bc16eb7a901498ce87bce8d&oe=5BFB0715"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36807624_1743230672380842_3607850791534067712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5cafea43e1ead8a0209d6f3b370e8286&oe=5C39926B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ARCHIVO - En esta fotograf\u00eda de archivo del 25 de junio de 2018, Christian, de Honduras, narra c\u00f3mo lo separaron de su hijo en la frontera, durante una conferencia de prensa en la Casa de la Anunciaci\u00f3n en El Paso, Texas. Matt York, Archivo AP Foto",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/eeuu-nino-de-1-ano-comparece-ante-corte-de-inmigracion?v=38191241",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42398,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36810222_1743230675714175_8607128299568627712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a9531e8f8d97d9a18b8f4a94f8aa5da9&oe=5C076967",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "EEUU: Ni\u00f1o de 1 a\u00f1o comparece ante corte de inmigraci\u00f3n",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531119600
            },
            {
                "adArchiveID": "250670818879910",
                "adid": "6096828106232",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "185586181784587",
                "pageName": "Interior24.no",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6096828105032,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Liker du Skandinavisk interi\u00f8r? Lik oss! Siste nytt, konkurranser og f\u00f8rst til \u00e5 f\u00e5 info om kampanjer."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533362618,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Interior24.no",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "page_like",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38289958_250670845546574_6557134297449365504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bae7b3c067f28b78630639d506a52089&oe=5BFCA2D0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38444330_250670842213241_5595669416852324352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f1cc62196290cde9fb9d775e9e360e3e&oe=5BF91590"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/Interior24/",
                    "page_categories": {
                        "2708": "Home Site"
                    },
                    "page_id": 185586181784587,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 34160,
                    "page_name": "Interior24.no",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38295762_250670825546576_8934063924559478784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=558112ff250dbcbd154feffb8d5f4f40&oe=5BEE5886",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Interior24/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531033200
            },
            {
                "adArchiveID": "977984945715105",
                "adid": "6097110482805",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1531292400,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "574323562632591",
                "pageName": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097110479205,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Esta familia de Hugo Chavez salio mas hedionda y corrupta que el propio comandante intergalactico y difunto que gracias a Dios JAMAS VOLVERA...<br /> <br /> Son una cuerda de corruptos y traidores a la patria...  Son unos abusadores y genocidas que lo que se merecen es pasar el resto de sus dias en mazmorras tan terribles como aquellas donde se torturan a los presos politicos, enemigos del narco-regimen... <br /> <br /> LA TUMBA DEL HELICOIDE PARA TODOS ELLOS, y que pasen hambre asi como tienen al pueblo que les dio el poder y a los que le prometieron tantas cosas y ahora los tienen muriendo en la miseria absoluta..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Videl",
                    "caption": "venezuelaaldia.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531076496,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36789717_977984962381770_2167293716501364736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0cb85b50f7dc00e7d176b042f9147077&oe=5BF73D77",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36781539_977984959048437_8660298216576647168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ee53be33f36e57280e18d75a0386f59c&oe=5BFB5155"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Luz para Venezuela - Luz para",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36818100_977984952381771_74838632606728192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=debd8e7332e8ac0461a5f7379ce76022&oe=5BF2489F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Extender la vigencia de los contratos y aumentar el precio de los mismos mediante la suscripci\u00f3n de m\u00faltiples adenda y negociaciones complementarias, ha sido una pr\u00e1ctica a la que no escap\u00f3 Argenis Ch\u00e1vez Fr\u00edas durante su gesti\u00f3n como presidente de...",
                    "link_url": "http://www.venezuelaaldia.com/2018/07/01/conoce-las-turbias-negociaciones-del-hermano-hugo-chavez-al-frente-corpoelec/",
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 574323562632591,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 515741,
                    "page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36792219_977984955715104_3374936089461522432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbfb53db58004a052fe88ac16450a56a&oe=5BFF9AB7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/luzparavenezuela/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Conoce las turbias negociaciones del hermano de Hugo Ch\u00e1vez al frente de Corpoelec",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1531033200
            }
        ],
        "totalCount": 265,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}