{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQEbeHL-RV2r:AQEDO0ZhqEPR",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591477240002094701",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfY8vtys4eKIvAfm+4Ccz8rwAZSS9tjjt44B4omZsJfevgagx+ny1vKpBuSn2quNuJwEiL2Z4NLL6wHGzvySiJqmAZSro+6Qha4B5OLQzsKo4gfciP3fic2pCMzouc2OqcsB2vi40L+8a4ycrPTMkPoG8OWryOa+5AG4u7SaoJ5r1Kbkw9LWgQG8+5Op0KfjB8y7uo+W2f8BhoHL1eDJbtiHxobZlZQB2q7ota7bbcTA/uvyyZUGkNimrYevc96jg8/frM4BioaAmZWl8geOvZSi8dzAB9bG4tvcsIcBvpOYlK6grAKUroKW2PrZBp6h/ajoxmjy9ZuXs76IAdqk5dzR9nfchOCJ1/JpoJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJnP3lx+XaZbiewJrioL0BkNaV6pLAa4rrqLGRrKwC5P3S1MSUfIKOgNaoy3/Yyt+irNKIAZLVwPa6g226otH/9YjZA4b/oZf6o9MHzJjy9aK4ZPKwxOHZ1Xv+4YeyjP7YB7jn/8qP5swHqMPamaaQvgLizdrx84KZBtTLpby2ke0GxPiO9IT3xAfMg4aEmcGJAa6t5sCT2cQHgPDYv9Cj8AH+4aevwJTiBqz8/OPe5W8ZJTx4AA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "229915011033167",
                "adid": "23842979512350001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842979512340001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ontem foi a Caminhada da Arrancada ABC, em S\u00e3o Bernardo do Campo. Foi muito bom receber o carinho dessa popula\u00e7\u00e3o que sempre nos apoia e nos faz acreditar, a cada dia, que precisamos os representar. <br /> Estamos nas ruas para levar <a href=\"https://www.facebook.com/LuizMarinhoPT/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=429364167086359&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Luiz Marinho</a> ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, eu e <a href=\"https://www.facebook.com/EduardoSuplicy/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=358937730879213&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Eduardo Suplicy</a> ao Senado e &#064;<a href=\"https://www.facebook.com/Lula/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=267949976607343&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Lula</a> \u00e0 Presid\u00eancia. A passeata saiu do hist\u00f3rico Sindicato dos Metal\u00fargicos. #JilmarTatto #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534639951,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505670_229915017699833_1014891323116748800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cc3aca64ce36be06620a4b1471ab3d9f&oe=5BFBB3C0",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7345,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401709_229915021033166_2992222999802806272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbc281434370f140c01b975e49f780a6&oe=5BFC4462",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Caminhada no ABC",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39524264_257240961776265_6663206254355152896_n.mp4?_nc_cat=0&oh=84632f12b8b4a305abb4dc7db6096071&oe=5B79D54D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39570446_229915027699832_2922511389916397568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a7330b58488bc881569357fc1cf36c61&oe=5BFA683D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39255187_289656855185076_483343198446419968_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0aef0d884eb59f3336f2b65ac855bc40&oe=5B79D866"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "300139184094585",
                "adid": "23842912200400657",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "425866030884565",
                "pageName": "Jorginho Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912200390657",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Antes de viajar para visitar minha amiga e companheira de coliga\u00e7\u00e3o Ivete da Silveira, do MDB, em Joinville, prestigiei a Feijoada da Associa\u00e7\u00e3o Sorrir para Down, aqui em Blumenau e tive a companhia desse amig\u00e3o aqui \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd<br /> <br /> #VamoQueVamo #SomosMauro15 #SCquerMais #SomosTodos15 #MauroEnapoleao15 #JorginhoMello222 #PauloBauer456<br /> <br /> \u2b55 Quer receber nossas novidades pelo messenger? Clique aqui:<a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2Fjorginhomello&amp;h=AT0FVVBhKyj6BsdAviRhQk7ip6PRWoorguiFjS0XkRRN--RxpDJsFCdqFSZgJ01I68AO1FWXf7eV1Adans66C7pJyYtykRwz1zFq82dh_XxvtFn03Lz-rL6PDJ4lmWjj7FFQNyNp53o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/jorginhomello</a><br /> <br />  \ud83d\udcac Converse com a gente pelo WhatsApp: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FWhatsdoJorginho&amp;h=AT2Dt_NZB12u-oGjAxHlbeOB9dxQWTdFmT3YydXYBDBq5TgadLdYxyAoC59wE4M3L7GKkdH1SiXQBvpgSt_3_AzWax16Js1KJ6VCtn0r7M3V_17ZU0y3yb_Nh_Z7lbqmKcF1cj0H7lY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/WhatsdoJorginho</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193512000145",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JORGINHO DOS SANTOS MELLO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534633971,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jorginho Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39522448_1184860048318489_1490571393669005312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ab0ac570e200ca756406359953648df&oe=5C0D063D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39616887_1184860051651822_8944102079174017024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=51550249ab2548973953cc67b6db7edd&oe=5BF1129A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 425866030884565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 20722,
                    "page_name": "Jorginho Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39661967_300139204094583_2766118058572382208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf12a0619002c5b108647809d0f203fa&oe=5C0CBE07",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jorginhomello.sc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "263721960909101",
                "adid": "23842951450340422",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "337126766328814",
                "pageName": "Jo\u00e3o Derly",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842951450330422",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Juntos, cassamos agentes pol\u00edticos comprovadamente corruptos. Juntos, criamos projetos que trar\u00e3o empregos e desenvolvimento para as pessoas.<br /> <br /> Juntos e sendo ficha limpa, lideramos o partido que mais combate a corrup\u00e7\u00e3o no pa\u00eds.<br /> <br /> Juntos, estendemos a Lei de Incentivo ao Esporte e derrubamos a MP841, impedindo que ela tirasse recursos do futuro dos nossos jovens.<br /> <br /> Juntos, garantimos a oportunidade das pessoas seguirem sonhando com um futuro melhor, estivemos em todos os cantos do RS e ajudamos em demandas emergenciais de diversas comunidades.<br /> <br /> E vamos seguir lutando. Porque juntos a gente pode vencer!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31178012000134",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00e3o 2018 Jo\u00e3o Derly de Oliveira Nunes Junior Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534632577,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Derly",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Derly",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39387721_263721970909100_4322534144157417472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=728f98f6c7c2bb4f282eb5850e28cdfb&oe=5C0DF4E6",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 337126766328814,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 50904,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Derly",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39647486_263721974242433_7092886241619738624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9192093faa8af2e4b103c6fb6eea6173&oe=5C0DC4E5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/JoaoDerlyOficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Juntos, A Gente Pode Vencer!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39295818_245833789593736_4221032985937313792_n.mp4?_nc_cat=0&oh=445894967f0daab2752a33b451062b46&oe=5B79D4AB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326730_263721977575766_1099287434778116096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=97abd0e020d1af26c1b7098d6c976cee&oe=5BFF2EE7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39340183_295110947710388_2877682041699172352_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9f8372e402d41b1e312b787bdd9e1704&oe=5B79DA17"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "232867634086190",
                "adid": "6104241310915",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104166481915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523904,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39275744_295499911031774_19446478044921856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8db88e9e38a30557ac37c18373d42515&oe=5C051F71",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306564_295499907698441_606339778924773376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe09f90d0cff2ae7afd13545b1f834fb&oe=5C06439E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "V\u00edtor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39245224_322055045199924_3633665890035171328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=6ce6fd2a5c25c437a52d23543ebdf7f7&oe=5B79D746",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39268374_295499917698440_6204262941210968064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=284927516cafcd3f0dd883c517ef788d&oe=5BFFE679",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39188078_2120015574919959_6814789613169672192_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1622726166efd0fc02ac17c411bb1d91&oe=5B79D034"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1814133445330832",
                "adid": "6104241269115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104241268915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 acima de ideologias e partidos pol\u00edticos. Mendon\u00e7a pensa assim e faz assim."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534631458,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39509488_1814133468664163_9017856322732818432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47949651d31a25afd1aa2c3d6220a10d&oe=5C0A0A4D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507035_1814133471997496_8472006519607525376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8a1830650583355f1f8893732105f9a6&oe=5BFC052D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39249141_1339536919514116_7096526630130024448_n.mp4?_nc_cat=0&oh=21cf0131febcb5bd642e06a3966a7122&oe=5B79CDCA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39512534_1814133478664162_1916697475884777472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b4ca675dc1e0c9e203699420785dfe42&oe=5BFC0603",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39302343_1116801101778510_1108251916288131072_n.mp4?_nc_cat=1&oh=d90eacbea15edb6e469ef3fa2b36a37f&oe=5B79D3A4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "285407305573222",
                "adid": "6104240218115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104240217315,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Valdomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534628118,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383597_285407315573221_2534098560828309504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=92378d30b9a6290050b57f918878f70b&oe=5BFF26AC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397555_285407318906554_1893048909211631616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d18e5209e7c77aa57ad7684482489761&oe=5BF6195F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39181891_259582921322398_2203160206706212864_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d40b8880cf742a6403d4bc99edad4cc5&oe=5B79CEAB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39393911_285407348906551_4061308001217150976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b7436920f0274469ecf541840c695718&oe=5BF007EB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39004941_238630910323065_8371162495678676992_n.mp4?_nc_cat=1&oh=2147379ebc6b602b441f74bf97a1cd27&oe=5B79D1A4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2696547203704147",
                "adid": "6104240223115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104240222915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534626211,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504885_2696547233704144_8100762229579710464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0a2bae5840045c017f4a830659ab747b&oe=5BEFF69B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485188_2696547237037477_2317854439307739136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=435db35f9a5663d775893aa9b8211461&oe=5BF60396",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39363462_878518165692303_6152148095804112896_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8d884508dedc77debf2d6b1065b07661&oe=5B79D82F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354845_2696547263704141_5562650919461453824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80bc24385be8377d2d18ea581425eceb&oe=5C03ABA5",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39323418_336751453535497_6588512538239959040_n.mp4?_nc_cat=1&oh=b5013a9d906c1f6bd32e903aa7ebce3c&oe=5B79D5FD"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "223661168312142",
                "adid": "6104240141915",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104240141715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Valdomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534676392,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400804_223661178312141_7320086902021816320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c43d88b0e81e210bf68c1111401ec44a&oe=5BED2AC7",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485257_223661181645474_3796928128215941120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3f7aa40ccbdb2282a148b0e85dcdc49d&oe=5C06DE5E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39075010_311385696281445_6394538629603000320_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ce3130275fe01d2271f81a697c59ffc3&oe=5B79D6DA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39598783_223661188312140_353001704200863744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=08b1f43d93d669af0e4ffb59f8b63ec7&oe=5C0E7381",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38680324_2133433433595197_4230471331189096448_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0fbd8b1063fd14cf28edd207daaef672&oe=5B79D133"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "416178332239772",
                "adid": "6104240144915",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161930915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando fui Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, eu acreditei na import\u00e2ncia do PIBID e trabalhei para resgatar esse programa, que oferece mais qualifica\u00e7\u00e3o para professores em forma\u00e7\u00e3o. Por isso, fico feliz de saber que o trabalho fez a diferen\u00e7a para jovens como Waldomiro, que contou com o apoio de uma bolsa de estudos para concluir a sua licenciatura. <br /> <br /> Agora, a miss\u00e3o \u00e9 continuar trabalhando para fazer mais pela Educa\u00e7\u00e3o e pelos pernambucanos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534526344,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39282055_288196905097832_8079523135264653312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59c0a62637e6e40e8f2b9254182c949a&oe=5C38919E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39189180_288196908431165_5443503364119724032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=72b41cae32bede9076a4a07fa17d1807&oe=5C0F8313",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Waldomiro",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39045437_2154287748231911_8889905106636505088_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9d9c3b34423b19328a1b9ecc040eeff5&oe=5B79D8A4",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326476_288196928431163_6446541651241336832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0da41071b67feff647faa9b72a6c5bda&oe=5C0681F4",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39151870_218947675631389_8692010996664893440_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4d47ccaff70990031ca0d7b0699221df&oe=5B79D09A"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "236397527217544",
                "adid": "6104240113515",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104161960715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Meu compromisso como futuro senador \u00e9 trabalhar ainda mais pela Educa\u00e7\u00e3o de Pernambuco. <br /> <br /> E saber que contribu\u00ed, como Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, para melhorar a vida de tantos outros jovens \u00e9 o que me motiva a seguir em frente.<br /> <br /> Feliz Dia do Estudante para todos."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523449,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359993_231086187552955_7822216201521594368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=90feecbb3638715018c2370172cf8aeb&oe=5C07EE48",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39369377_231086190886288_363305983578996736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09fcf0bf07677bb2e340541119f8886&oe=5C3A6A59",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Uma mensagem para todos os estudantes",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38670898_201056597430018_2772145263488270336_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c45ee9ac5475f0c7e1acefbad84d34be&oe=5B79D4D5",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39501692_231086197552954_4371950676360560640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb3a9cb1c4f2ffe12e625a26604c7009&oe=5C047BC7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38798488_1023628324486157_2453584713055469568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=52d50e14da701dd8acc2696520e66821&oe=5B79DA44"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "660465224325829",
                "adid": "23843005301870683",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "894038504020410",
                "pageName": "Alexandre Padilha",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843005301860683",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Coloque o nosso n\u00famero na sua foto aqui do Facebook. Basta clicar no bot\u00e3o EXPERIMENTAR! (S\u00d3 FUNCIONA NO CELULAR). \u00c9 r\u00e1pido, f\u00e1cil e voc\u00ea ajuda a nossa campanha! #Mudan\u00e7aDeVerdade #Padilha1354<br /> <br /> Se preferir, use o Twibbon -&gt; <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwibbon.com%2FSupport%2Fpadilha1354&amp;h=AT2fFgygOOSuNl7IJkQiW_U-iOVjCm3Z4EzTdYbtJ1wFCnyv7QvtaZAK2kQKO3boT-aCaErEXqNiQwGsiZ0dE6uHKeGbICQ6lA1pNOe9XlG3lOOBfcupLVW5klC4Jij1vT7wAb9enkY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://twibbon.com/Support/padilha1354</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13192679808",
                    "byline": "Alexandre Rocha Santos Padilha",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534637090,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Alexandre Padilha",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396111_660465237659161_3759531061990653952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=52b4c98484c013dafad8d6ff55a59501&oe=5C3ADB44",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39500589_1825708374186747_1246688277130379264_n.png?_nc_cat=0&oh=ff0e71e2b937a98fbc33abe7be0c4c64&oe=5BFE53EA"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Alexandre Padilha",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400815_660465234325828_7696277448186396672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a1f348f551c2187bd15444c1ae0185cc&oe=5BED5C7F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://twibbon.com/Support/padilha1354",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 894038504020410,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 48005,
                    "page_name": "Alexandre Padilha",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39596257_660465230992495_8573751331322331136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=162ed4713545d73d8fdf254ad077821c&oe=5C0CFB9A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/padilhando/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "273031696637810",
                "adid": "23843183455200578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT2xecvZoVZSyV50uy2hIDzpJytLHdp9j3uQQnj9bSzUf6Fa4QR9N5zhfK9RTnnMidDo7XOV6uv1SYORznBqzt-hBe4z0bUiqqRwvNix8em5gPOEP4WGK3zqvdoSXK8K5_c8qpFm0VM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "280569902531457",
                "adid": "23843183455320578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT1jz9rygBxlGi-QCI_wMYv2Kb05JyiAd4wbhrKEQwvHEAh7WV-acyJvDfMRJU8IiYTEeoNsMHtGptAxUbqaCSe4CSB4Ty4LcrPB9_mTpxuvq7c8gFRmcOKs5GzJpnuYA5GUf_jSwTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "300481854042796",
                "adid": "23843183455260578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT22ZaCU4vjW08UI9FQ1O31_ZXNSNS6MERaVa1XQBBLyXoozI8R8lCSgUPOwhcXx4cV1hH0b4wxt_5F69isvFJIdhiT69uiUsqHhOXg5icMsJzdFhbAzz1pKoIaMiOy1TfdKJ2ns6fY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "239752983352649",
                "adid": "23843183453320578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT3bJsjELse6ebsFAqvEzqJBmKgelr8ILjyM3WklAj7neOo7tX4CAxNtcpeQbQoZ4Nk-8xiMuYDztyy8xRwFyfo6sX9NutmVLf7NL6vMLTEPUYO-goJxv-Icq_6Ov-onqUotXuULzpE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1040291276138653",
                "adid": "23843183453450578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT0mEfDIEbY4bFBJ4ZWkMudcNAyZwgyjvFiyo02cWKoPFGlOOpLdr2G39F-Zb5FK4fBmsRP4PbMctQuGqH7n7EpFzVlIrhTgKpJW6aORVcIuqVhVLhzddIGiEAnJuwYBevd5ZkgBK98\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2153461461565379",
                "adid": "23843183453390578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183453310578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT39sCiKGqWrs89YX6bKQ7dGng78nSQF3KkPwSHNHIxyawnwf8PD_gn7aRxQ-TPUPQpvJ1Uof2YT8kvCUEKLofQLHunqVj0S29qw7FiskLXb8YL8Jkl8_3fw8eVJtiiNxAkSpWm-zk2gNJJDIp-Mq_0m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627077,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "NOVO 30",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471119_1040291286138652_7235145260794380288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f24751b8aa1d071988ccb8bab6e65e1c&oe=5C0D7922",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/2OLDXLm",
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_1040291289471985_7969985212765437952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=724a511c492aa2b4119f102290c2fd6e&oe=5BFC1C49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39561677_1040291292805318_255716859540668416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85cf6d8e1be36ff908273b14929cbc4e&oe=5BFA37FC",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "220869085251110",
                "adid": "23843183450410578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183450400578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT3noLK5saVgZbjLxwJpDZdhriRLO-lPBBKOvV8GxchIXxKVf0rruM6kLQu_U3nVkM9Qws129kIsNgxhG9T5QqS8iA7a5kmkRQ_MThCJRQqOEgCDMiN4iH2fEt0Ziv4yXLgNMivzNMI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534629279,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39591369_271952213630050_327169571859464192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b39ed05977b12f35e2bad4baa483591d&oe=5C0616B9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401716_271952220296716_5107819148444958720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec311dbb412d516e1f6a90dd1b232446&oe=5BF7AE79",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "271952196963385",
                "adid": "23843183450580578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183450400578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT1ZkIGzy1SUu8Z2B1dUW5UvXKd-4ImsZSoHGQG6-VQ9lJEbdXEr-65dQXAVOUxLSRXPoahBshYDgFnG_09mkH2MT8MSn32uK38ZRyFKegUg3Kss45T2QwDr64BrqQbJAcR3wXtKOu8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534629279,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39591369_271952213630050_327169571859464192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b39ed05977b12f35e2bad4baa483591d&oe=5C0616B9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401716_271952220296716_5107819148444958720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec311dbb412d516e1f6a90dd1b232446&oe=5BF7AE79",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2166005210085503",
                "adid": "23843183450520578",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "168865359819628",
                "pageName": "NOVO 30",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843183450400578",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Os volunt\u00e1rios do NOVO ajudam decisivamente na mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Cadastre-se em nosso WhatsApp de voluntariado <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F2OLDXLm&amp;h=AT0gstZS7rv1ALcNlOk1VVGRyfrVrXxQVeljbM8EibsC8LUPAlcKw0IpuBsBRn9Cmmj6vyUOVbsgtUtfh-FTKa0Ul6V3lsYQ3fCFwYdrjj0vLxGqZWcw5cqmdMG8k1uFYXiW2XolTmk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/2OLDXLm</a> e receba a agenda de Jo\u00e3o Amo\u00eado, dos candidatos a governador e de todos os eventos realizados pelo diret\u00f3rio de sua cidade. #VamosRenovarTudo"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13405866000124",
                    "byline": "NOVO - DIRETORIO NACIONAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534629279,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "NOVO 30",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2618": "Political Party"
                    },
                    "page_id": 168865359819628,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1942955,
                    "page_name": "NOVO 30",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39591369_271952213630050_327169571859464192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b39ed05977b12f35e2bad4baa483591d&oe=5C0616B9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NOVO30/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voluntariado do NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39130172_255596505074901_4340436340941258752_n.mp4?_nc_cat=0&oh=552200b94c5f7e042da9f81ef563be37&oe=5B79BE6D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401716_271952220296716_5107819148444958720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec311dbb412d516e1f6a90dd1b232446&oe=5BF7AE79",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273274_467510737100469_345770349368967168_n.mp4?_nc_cat=1&oh=fa9a66bc206e265bac3f087983eed9e7&oe=5B79CE48"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2139205042960860",
                "adid": "23842968748770652",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "429621287088989",
                "pageName": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842968748760652",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u201cPe\u00e7o \u00e0s pessoas que tenham CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O! Vamos votar no que \u00e9 nosso, porque o nosso a gente sabe aonde mora, o nosso conhece toda Regi\u00e3o, cidade por cidade e sabe das nossas necessidades.\u201d Dr. Accorsi, ex-deputado estadual.<br /> <br /> Receber o apoio de t\u00e3o ilustre e valiosa pessoa para o nosso Estado \u00e9 algo inspirador. Obrigado Dr. Accorsi pelas palavras de incentivo.<br /> <br /> Farei valer sua confian\u00e7a em todos os Munic\u00edpios do Paran\u00e1. N\u00e3o vamos desperdi\u00e7ar o voto, preciso de voc\u00eas. Meu n\u00famero \u00e9 5502 e sou candidato a Deputado Federal.<br /> <br /> #RogerioFederal5502 #5502 #RogerioLorenzetti #PSD #Conscientizacao #Vivencia #Experiencia #Loanda #PortoRico #Paranavai #NoroestaDoParana #Parana #EstadoDoParana #Eleicoes2018 #SouRogerio5502"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31224277000121",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 ROG\u00c9RIO JOS\u00c9 LORENZETTI DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534630863,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 429621287088989,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56588,
                    "page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471099_2139205062960858_7464293117634543616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9f68a7906c95ca31d670556f8dd99241&oe=5BFCF117",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SouRogerioPR/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "IMPORTANTE APOIO DO DR. ACCORSI",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39477068_213182162879629_498023100311404544_n.mp4?_nc_cat=0&oh=657b659db3f9ba3ff9d862c5c487bece&oe=5B79CCCD",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39592300_2139205069627524_1761127021619970048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4da1b09e718336fc1c6d8b88ef69c50c&oe=5BEDF540",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39336611_1089700894512179_6303641097096658944_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8fb058150d3460196a7669c62745ff9d&oe=5B79D6EB"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "699569400402132",
                "adid": "23842963126570220",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1421426154787133",
                "pageName": "Gustavo Petta",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842963126560220",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio da minha amiga &#064;manueladavila. Nos conhecemos h\u00e1 v\u00e1rios anos, ainda na \u00e9poca do movimento estudantil. Me orgulho em ver a gigante que ela se tornou para o Brasil - para mim ela sempre foi! Feliz anivers\u00e1rio, Manu!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181832000185",
                    "byline": "GUSTAVO PETTA 65123",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534630136,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gustavo Petta",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39623989_2114329748830100_6865369617653563392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=91ed144ab304e9e3e90d21fa5f15b4ff&oe=5C0F0B23",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467866_2114329752163433_867816013515718656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8e159b45db728532e93e12e1c46adc0f&oe=5BFE2849"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Gustavo Petta",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526081_699569413735464_1373442391352016896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ffff84c90823b21d45b5650aec2170c3&oe=5BEEC859",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1421426154787133,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 33957,
                    "page_name": "Gustavo Petta",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39368885_699569417068797_2229071469525073920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0031d9c5263160ab45476191ad20a92c&oe=5BFA2B59",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/gustavopetta/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1743875355661169",
                "adid": "23842971451320451",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "134886914030656",
                "pageName": "Evelyne Paludo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842971403040451",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "RENOVA\u00c7\u00c3O NO CONGRESSO<br /> <br /> Conto com o apoio do povo Paran\u00e1 para defender<br /> <br /> \u2757Corrup\u00e7\u00e3o como crime hediondo<br /> \u2757Igualar a pena de corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 de homic\u00eddio<br /> \u2757Corte de privil\u00e9gios de pol\u00edticos<br /> \u2757Cria\u00e7\u00e3o de Conselhos de Prote\u00e7\u00e3o e Bem-estar animal<br /> \u2757Capacita\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos para identificar e agir em casos de maus tratos<br /> \u2757LIBRAS no curr\u00edculo da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica<br /> <br /> Conhe\u00e7a minha hist\u00f3ria e mais sobre o que defendo em evelynepaludo.com.br<br /> <br /> #voto5454 #deputadafederal #EvelynePaludo<br /> <br /> #PraCegoVer foto de Evelyne Paludo com o n\u00famero 5454, e os textos Evelyne Paludo deputada federal, coliga\u00e7\u00e3o do bem para mudar o Paran\u00e1 - PPL/REDE/DC, PPL54."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192488000120",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 Evelyne D. Paludo Deputada Federal ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534623276,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Evelyne Paludo",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364458_245839492786409_5570153372629073920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cabe0e521707f56288bf43a2bcab2920&oe=5BFDFB0F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441579_243198926532787_4305261245981786112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e841b01a7fdb973574ecfb048f6e1873&oe=5C01AFEB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Evelyne Paludo",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471288_245839482786410_2927625841267441664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=018d9123347c0f2e4bdfd29a151e2b7c&oe=5C09FBAC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://www.evelynepaludo.com.br/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 134886914030656,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 10617,
                    "page_name": "Evelyne Paludo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39570436_245839479453077_7335699155387416576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a9d84f47c5ec62abb6939fb508e55b89&oe=5BFEF655",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/evelynepaludo/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1928842763875050",
                "adid": "23842885480460573",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364253843645006",
                "pageName": "Carlos Chiodini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885480450573",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Stammtisch de Corup\u00e1! Realizada na Pra\u00e7a Artur M\u00fcller que foi toda revitalizada, resultado de muita dedica\u00e7\u00e3o do nosso trabalho na Assembleia Legislativa em parceria com ex-prefeito Tamanini. Hoje \u00e9 um ponto de encontro para grandes eventos, ampliando a tradi\u00e7\u00e3o de festas da cidade. #chiodini1570 #federaldovaledoitapocu<br /> <br />  \u2714 Receba nossas novidades pelo messenger, clique aqui: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FCarlosChiodini&amp;h=AT0HMueQSbhdoz7Hd8SomOmtXbKh7ElTsBBW5swMYuP5FjoJT5t41bqEumKYQdPQtbzL35cdrlUOzRJr4eSGODJP0WYPhf68jnX82fYr5RaWFkchbt3_NEIEAaxLmjs-iYsYmSLE9xU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">bit.ly/CarlosChiodini</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192047000128",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CARLOS ALBERTO CHIODINI",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534637726,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Chiodini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39408968_2120299874707052_8234894672414113792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2bb549d5752f7a38f1d2964d800273de&oe=5BFD9FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468505_2120299871373719_8948114334542725120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3544775f0a1c3567cd65321df83102b3&oe=5C05FB19"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409465_2120299978040375_9149420576987676672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01772d3f96ca0244cbb01677fdf018a6&oe=5BFEA69C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454496_2120299974707042_8623537024554500096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6637fa46a7ea403b07e124119a1bba04&oe=5C390159"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39467494_2120300151373691_132423612786278400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80b935f1455fdbea52e6cd476ddc6089&oe=5C0D9375",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467502_2120300148040358_8423627398100025344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b9eee034fc6b7b740d4694a6eac6e57&oe=5BFBD7AA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39514813_2120300314707008_8161622594768863232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eedf5c49f21c591b4103002deebd4662&oe=5BFAC853",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454482_2120300318040341_4970776775073202176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=495ab8ccc5ab2af09098cb781121e7cb&oe=5C0CC5AC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 364253843645006,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15324,
                    "page_name": "Carlos Chiodini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383100_1928842950541698_4547490843061125120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=85c7e1813daa9d4e995f4fd38ba10b5d&oe=5BF4E43D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/CarlosChiodini/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2121903481413154",
                "adid": "23842930331160537",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "143803862450980",
                "pageName": "C\u00e9lio Studart",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842930331150537",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "COMPARTILHE POR UM FEDERAL 1 MILH\u00c3O MAIS BARATO PARA O BRASIL E EM DEFESA DOS ANIMAIS!<br /> COMENTE SUA CIDADE!<br /> <br /> O sol esquenta nossa cabe\u00e7a, mas a for\u00e7a de lutar pelos nossos sonhos de um CEAR\u00c1 e BRASIL melhores \u00e9 muito mais forte em mim agora. O sol do Cear\u00e1 aquece o meu cora\u00e7\u00e3o.<br /> 4321 - VOTE C\u00c9LIO STUDART FEDERAL<br /> SIGA: &#064;celiostudart<br /> <br /> Propaganda Eleitoral <br /> CNPJ: 31.207.980/0001-21"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31207980000121",
                    "byline": "ELEICAO 2018 CELIO STUDART BARBOSA DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534627026,
                    "cta_text": "No Button",
                    "cta_type": "Nenhum bot\u00e3o",
                    "current_page_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453871_1098974000267290_699044663734042624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b4107bfb51f684099277e1c83dd8f3ca&oe=5BFD4C57",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441454_1098973996933957_99250303299223552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ba098a5c86c4a8a8624e6ba46b4781db&oe=5BFE19D6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39501260_2121903488079820_3710416431628681216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6b94ff8cca4f7372c37da7ec511a01d6&oe=5C0F5DDE",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 143803862450980,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 700980,
                    "page_name": "C\u00e9lio Studart",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308053_2121903491413153_7873959253084471296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2fdf95a6578d7d715fee371b25727ad9&oe=5BFC0067",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/celio.studart/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "302386237194470",
                "adid": "23842968723410652",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "429621287088989",
                "pageName": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842968723400652",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 profiss\u00e3o! Opte por entrar na pol\u00edtica depois que voc\u00ea conseguir estruturar sua vida pessoal. Somente dessa forma, conseguiremos atuar em favor e em benef\u00edcio das pessoas.<br /> <br /> \ud83d\udc49\ud83c\udffd O crescente n\u00famero de amigos s\u00f3 aumenta a minha responsabilidade e reafirmo o meu compromisso que tenho feito com todos!<br /> <br /> \u2764\ufe0f Vou trabalhar POR VOC\u00caS e PARA VOC\u00caS! Para isso, preciso do apoio e do voto de confian\u00e7a de cada um de voc\u00eas!<br /> <br /> \ud83d\udc49\ud83c\udffd N\u00e3o preciso e n\u00e3o busco proje\u00e7\u00e3o, pessoal ou financeira, na pol\u00edtica. Pol\u00edtica para mim, sempre foi uma MISS\u00c3O e quando resolvi entrar na vida p\u00fablica, ja possu\u00eda uma vida financeira e profissional estabilizadas. <br /> <br /> \u2764\ufe0f Eu posso contribuir para melhorar a vida de todos justamente por possuir interesse no coletivo e n\u00e3o em benef\u00edcio pr\u00f3prio.<br /> <br /> \ud83d\ude0d Gratid\u00e3o!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31224277000121",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 ROG\u00c9RIO JOS\u00c9 LORENZETTI DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534641322,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380655_302386257194468_1779401746687197184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6afa9deba7b176444f5c946e302bdd2&oe=5BFFE07E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406661_1984183381632764_2543508344547573760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=953b666901b63e0278446f72591cde0f&oe=5BEF86F9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39600929_302386250527802_7396940183528013824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2191b9b888bea548baa4e48816e5bde7&oe=5C0CB565",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 429621287088989,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56588,
                    "page_name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573265_302386247194469_774915355507163136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5958db984cad0daa8df2020e302b3079&oe=5C0D0C4C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SouRogerioPR/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "2121390044793687",
                "adid": "6094837779599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1270917829629546",
                "pageName": "Marcelo do Vale",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094837779399,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Agora \u00e9 pra #valer!<br /> <br /> Amigos come\u00e7amos mais uma importante fase para melhorar a situa\u00e7\u00e3o do nosso pais, precisamos nos #unir e #votar com #consci\u00eancia.<br /> <br /> Convido a todos para que possam acompanhar a nossa campanha, que vai ser feita de forma limpa, honesta  e por quem quer melhorias para nossa cidade, regi\u00e3o e nosso estado.<br /> <br /> Meu nome \u00e9 Marcelo do Vale, candidato a deputado estadual, meu n\u00famero \u00e9 #45645."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31223538000199",
                    "byline": "Marcelo Rezende Vale ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534630823,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Marcelo do Vale",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Marcelo do Vale",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471373_2121390074793684_990320390741950464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09b33a73419ce641112c387b4e521c5&oe=5BF2B9BF",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1270917829629546,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2457,
                    "page_name": "Marcelo do Vale",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39518393_2121390071460351_3331153081176948736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6fa47d25155cdae7519097587915b0e&oe=5BFB7845",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarceloDoVale45645/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39299430_232872040752980_255085894485147648_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ae20df7b4bd1f8062f6646464c21108a&oe=5B79D72E",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39524006_2121390078127017_404042537200779264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8511ac36895ecf910ffc69c918f93414&oe=5BECBA5D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39246424_1604908639614030_5252768225896169472_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0efa1d13285181cb554b46c7ab535e7d&oe=5B79D898"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "528377680960512",
                "adid": "23842963087750220",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1421426154787133",
                "pageName": "Gustavo Petta",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842963087740220",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Amigas e amigos, iniciamos o per\u00edodo de campanha rumo \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de outubro. Para comemorar esse momento, nada melhor que que reunir amigos onde vamos lan\u00e7ar a nossa campanha em Campinas.<br /> <br /> Junto com o deputado federal Orlando Silva, convido a todos para participarem da Plen\u00e1ria Campinas que vamos realizar no dia 24 \u00e0s 19h no Sindiquinze. Logo ap\u00f3s, teremos a inaugura\u00e7\u00e3o do nosso comit\u00ea."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181832000185",
                    "byline": "GUSTAVO PETTA 65123",
                    "caption": "Lan\u00e7amento da Candidatura",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534630687,
                    "cta_text": "View Event",
                    "cta_type": "Visualizar evento",
                    "current_page_name": "Gustavo Petta",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "event",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {
                        "event_end_timestamp": 1535158800,
                        "event_location": "Sindiquinze",
                        "event_promoted_type": "event",
                        "event_start_timestamp": 1535148000,
                        "event_timezone": "America/Sao_Paulo"
                    },
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39385761_528377730960507_781543873024360448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f701c347ebcee5e34e98f7b918b5153a&oe=5BEEB33A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39518949_528377734293840_1887339188278263808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c96237612e852ff8ca8800b5fe0be6b&oe=5BFE28F9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Amigas e amigos, iniciamos o per\u00edodo de campanha rumo \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de outubro. Para comemorar esse momento, nada melhor que que reunir amigos onde vamos lan\u00e7ar a nossa campanha em Campinas.\n\nJunto com o deputado federal Orlando Silva, convido a todos para participarem da Plen\u00e1ria Campinas que vamos realizar no dia 24 \u00e0s 19h no Sindiquinze. Logo ap\u00f3s, teremos a inaugura\u00e7\u00e3o do nosso comit\u00ea.",
                    "link_url": "https://www.facebook.com/events/309942913091684/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1421426154787133,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 33957,
                    "page_name": "Gustavo Petta",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39383403_528377707627176_864862944326844416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1b3cea3c821d363d8413658ffe4c861f&oe=5C0CE6CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/gustavopetta/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Lan\u00e7amento da Candidatura",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "1904706376235135",
                "adid": "23842963072420220",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1421426154787133",
                "pageName": "Gustavo Petta",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842963072410220",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "CONECTE-SE COM A GENTE: VAMOS DE M\u00c3OS DADAS! <br /> <br /> A partir de hoje, centenas de candidatos v\u00e3o te abordar para pedir teu voto. Se voc\u00ea me permitir uma sugest\u00e3o, pe\u00e7o que, em primeiro lugar, preste aten\u00e7\u00e3o a sua volta. Olhe para o Brasil que temos e o Brasil que voc\u00ea acha que todos dever\u00edamos ter. O pa\u00eds tem hoje cerca de 13 milh\u00f5es de desempregados e mais de cem mil pessoas vivendo nas ruas. Al\u00e9m disso, as contas mensais continuam aumentando e o servi\u00e7o p\u00fablico continua de p\u00e9ssima qualidade.<br /> <br /> Se voc\u00ea se indigna com todas essas injusti\u00e7as, ent\u00e3o temos uma coisa em comum. Eu acredito na pol\u00edtica como instrumento para transformar essa realidade. Sobretudo porque confio na for\u00e7a e no trabalho do nosso povo.<br /> <br /> A gente sabe que tem muita campanha eleitoral que s\u00f3 vende mentiras. Tem muita gente pedindo voto para, quando se eleger, atuar para atender aos seus pr\u00f3prios interesses ou da minoria mais rica da popula\u00e7\u00e3o. Mas tem tamb\u00e9m gente que leva o teu voto \u00e0 s\u00e9rio. Quem acompanha a minha trajet\u00f3ria h\u00e1 algum tempo, sabe que, para mim, a pol\u00edtica s\u00f3 tem sentido se for um instrumento de luta para que a sociedade seja melhor e mais justa.<br /> <br /> Por isso te fa\u00e7o um convite para que caminhe junto com a gente. Afinal de contas, voc\u00ea tamb\u00e9m quer mudar o Brasil? N\u00e3o fique s\u00f3 na vontade: conecte-se conosco e vamos de m\u00e3os dadas conquistar um novo tempo para S\u00e3o Paulo e para todo o nosso pa\u00eds!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181832000185",
                    "byline": "GUSTAVO PETTA 65123",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534626442,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Gustavo Petta",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39539382_1904706419568464_3752425944837521408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d5ad5c8ab060dcaae05bae4269fd577f&oe=5C0F368E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39239746_2111795182416890_8377434956112068608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=258b7a6d2451fdaf74307e9360d5375b&oe=5C043D57"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Gustavo Petta",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471381_1904706402901799_708964496294543360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8661e371570148e7bec46738e11e9b5f&oe=5C105028",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://doar.gustavopetta.com.br/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1421426154787133,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 33957,
                    "page_name": "Gustavo Petta",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39592534_1904706399568466_4937027068090122240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9f11a0c757b5ef274b6d58a59fea832e&oe=5C073474",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/gustavopetta/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "245839469453078",
                "adid": "23842971403050451",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "134886914030656",
                "pageName": "Evelyne Paludo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842971403040451",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "RENOVA\u00c7\u00c3O NO CONGRESSO<br /> <br /> Conto com o apoio do povo Paran\u00e1 para defender<br /> <br /> \u2757Corrup\u00e7\u00e3o como crime hediondo<br /> \u2757Igualar a pena de corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 de homic\u00eddio<br /> \u2757Corte de privil\u00e9gios de pol\u00edticos<br /> \u2757Cria\u00e7\u00e3o de Conselhos de Prote\u00e7\u00e3o e Bem-estar animal<br /> \u2757Capacita\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos para identificar e agir em casos de maus tratos<br /> \u2757LIBRAS no curr\u00edculo da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica<br /> <br /> Conhe\u00e7a minha hist\u00f3ria e mais sobre o que defendo em evelynepaludo.com.br<br /> <br /> #voto5454 #deputadafederal #EvelynePaludo<br /> <br /> #PraCegoVer foto de Evelyne Paludo com o n\u00famero 5454, e os textos Evelyne Paludo deputada federal, coliga\u00e7\u00e3o do bem para mudar o Paran\u00e1 - PPL/REDE/DC, PPL54."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192488000120",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 Evelyne D. Paludo Deputada Federal ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534623276,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Evelyne Paludo",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364458_245839492786409_5570153372629073920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cabe0e521707f56288bf43a2bcab2920&oe=5BFDFB0F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441579_243198926532787_4305261245981786112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e841b01a7fdb973574ecfb048f6e1873&oe=5C01AFEB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Evelyne Paludo",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471288_245839482786410_2927625841267441664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=018d9123347c0f2e4bdfd29a151e2b7c&oe=5C09FBAC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://www.evelynepaludo.com.br/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 134886914030656,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 10617,
                    "page_name": "Evelyne Paludo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39570436_245839479453077_7335699155387416576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a9d84f47c5ec62abb6939fb508e55b89&oe=5BFEF655",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/evelynepaludo/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            }
        ],
        "totalCount": 654,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}