{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQEUmzJHEf5C:AQEijE3vnG_E",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591477887628696315",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfZ4vtys4eKIvAfm+4Ccz8rwAZSS9tjjt44B4omZsJfevgagx+ny1vKpBuSn2quNuJwEiL2Z4NLL6wHGzvySiJqmAZSro+6Qha4B5OLQzsKo4gfciP3fic2pCMzouc2OqcsB2vi40L+8a4ycrPTMkPoG8OWryOa+5AG4u7SaoJ5r1Kbkw9LWgQG8+5Op0KfjB8y7uo+W2f8BhoHL1eDJbtiHxobZlZQB2q7ota7bbcTA/uvyyZUGkNimrYevc96jg8/frM4BioaAmZWl8geOvZSi8dzAB9bG4tvcsIcBvpOYlK6grAKUroKW2PrZBp6h/ajoxmjy9ZuXs76IAdqk5dzR9nfchOCJ1/JpoJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJnP3lx+XaZbiewJrioL0BkNaV6pLAa4rrqLGRrKwC5P3S1MSUfIKOgNaoy3/Yyt+irNKIAZLVwPa6g226otH/9YjZA4b/oZf6o9MHzJjy9aK4ZPKwxOHZ1Xv+4YeyjP7YB7jn/8qP5swHqMPamaaQvgLizdrx84KZBtTLpby2ke0GxPiO9IT3xAfMg4aEmcGJAa6t5sCT2cQHgPDYv9Cj8AH+4aevwJTiBqz8/OPe5W/W/NPf5MvdAYrI+qu0lWe6hI/41ID6BvTL+/z75I8BvsS28rilcKaOosDP2oIBvqbEg5bnkQOQjbHThtRtmO3PvdqAjAG2+8ze7p7gB8ig9ZWMvOoGxvmR/LGjywf20pnl0N5wrLz8ycXigAG8wqeBl+z/Bda03M/a0MUH7uuh+tvKrwWC4pK7v8vNAcCkssyG598B0tGqxp209AW486eS3OexBpKd5L77wqIGxMnzpP23gQO+t+2g+vJzkJ+T47r7Z9Kr6sPH/dMHtve1mJubyAeU+LLaoeeQB6rVpNr983emwo6ht9H9AqbP2ozMwmywzKqDt/fKAvaipO6A4mXkuYCOysWIAYqTsMbur4UB1Iib4bzt0AGowsXUuajXB/S6zIyWoYYByJr4kduYZrjXuNWvkZgBuOvtv/fN9QG+++CY57+CAfD52pfX8o8BrOKPwZCtoAj+o6fz5YOGAtaDn83T2ZYHuJbW5buzxwGK6cPMhfehAvyRqK/uu60BkpfK9cHT1gGiudyEvLalB/Da+c/4ioIDzqqk0OPkVPT9s5Xzt+sBgJ2sjcGWbJLfiITSnd0HzMDez4bQjwSo4ay0yra1BtionuXLgIEB6N2Im/6PzgMZRTx4tAHwAQA=",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "238638596838355",
                "adid": "6099481322977",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "154745847946903",
                "pageName": "Jornal da Chapada",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6099481322377,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Chapada: Prefeito de Itaberaba Ricardo Mascarenhas surpreende povoado ap\u00f3s 18 anos de espera"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "82237590559",
                    "byline": "Jornal da Chapada",
                    "caption": "jornaldachapada.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534697981,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Jornal da Chapada",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39611959_238638640171684_3626724290876932096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dca947d819b05911bcd29af0e067bdd6&oe=5BED6C33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39743589_238638636838351_8119706024652308480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ff4cf77c78fc73477cfb2c626c6e0092&oe=5BF49FC7"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jornal da Chapada",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39537280_238638620171686_8723687067667660800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b78177472c7249ea7e71ed3a65381562&oe=5BFE3F41",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "A comunidade do Alto Vermelho, zona rural de Itaberaba, \u00e9 composta por 1,3 mil pessoas, que exercem diversas profiss\u00f5es. Mas uma parte vive da agricultura e, principalmente, das vendagens \u00e0 margem \u2026",
                    "link_url": "https://jornaldachapada.com.br/2018/08/14/chapada-prefeito-de-itaberaba-ricardo-mascarenhas-surpreende-povoado-apos-18-anos-de-espera/",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 154745847946903,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 53158,
                    "page_name": "Jornal da Chapada",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39627677_238638623505019_8854766690697740288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fca70fb4acf3b6473594a806996869ae&oe=5BFDE193",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/JornaldaChapada/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Chapada: Prefeito de Itaberaba Ricardo Mascarenhas surpreende povoado ap\u00f3s 18 anos de espera",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "727729464234776",
                "adid": "23842913527410228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842913074560228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho grande carinho por Arax\u00e1, cidade a qual j\u00e1 visitei diversas vezes. Como Zema, acredito que precisamos de renova\u00e7\u00e3o. Precisamos de novas pessoas, com novas ideias para um novo Brasil. Pessoas mais transparentes e acess\u00edveis. Pessoas comprometidas com o cidad\u00e3o e que sejam respons\u00e1veis com dinheiro p\u00fablico. Conto com seu apoio e voto nessas elei\u00e7\u00f5es. Para Deputado Federal, Lucas Gonzalez, 3022. Vamos juntos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559980,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39339041_254878468466990_8095001712068132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d8e80f7ffa05c9fe952207ea249b688&oe=5C04E1B7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39253727_204981020374775_2906231702927966208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2325f1ce5c1c8716f6b9d8103d6e685a&oe=5B79D065",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281444_254878475133656_8374446457737969664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0c8f286499316e1f143d96d23a1f3fa&oe=5C0BEE45",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216817_274581140037465_4050584159368773632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=71469760d20cdcbd08f7017777cc3fb4&oe=5B79CD88"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "223785091631291",
                "adid": "23842947229630550",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1749574958451379",
                "pageName": "Marcel Gir\u00e3o",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842947229620550",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vote 54321 - esse \u00e9 o n\u00famero para SALVAR OS ANIMAIS !!<br /> <br /> <a href=\"https://www.facebook.com/marcel.girao.3\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/user.php?id=100024898359297&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Marcel Gir\u00e3o</a> \u00e9 o candidato a Deputado Estadual da causa animal do Cear\u00e1 :)<br /> <br />  Esses filhotes foram resgatados pelos policiais do batalh\u00e3o de pol\u00edcia do meio ambiente!! <br /> <br /> Essa equipe que tem dado apoio \u00e0s den\u00fancias de maus tratos aos animais!!<br /> <br />  Contatos: Meu Whatssap 85 9705-5278"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220108000113",
                    "byline": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534694998,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485143_223785121631288_2970333875072401408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b43198dee5beae017d35ae707d92e11&oe=5BF2A68B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37715733_1803431286399079_3258792159368708096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ec71d2d31060b5c028fd6736ff7b1c3&oe=5C037BFB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://fb.com/messenger_doc",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1749574958451379,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4097,
                    "page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406262_223785118297955_9032724997000396800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=652873a92f3267a4ba5fe9f5ce23d96c&oe=5C074EF8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Marcel-Gir\u00e3o-1749574958451379/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534575600
            },
            {
                "adArchiveID": "300262520524402",
                "adid": "23842885099340192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "813720875379458",
                "pageName": "Soldado Noelio",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885099320192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Essa \u00e9 a hora de lutarmos juntos mais uma vez. Chame seus amigos e familiares e venha participar com a gente dessa nova forma de fazer pol\u00edtica, onde o \u00fanico interesse \u00e9 melhorar a vida da nossa gente!<br /> <br /> Nosso comit\u00ea fica na av. Jovita Feitosa, 3125 - Parquel\u00e2ndia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31135133000107",
                    "byline": "ELEICAO 2018 NOELIO DA ROCHA OLIVEIRA DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": "fb.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534589000,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Soldado Noelio",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {
                                "191x100": [
                                    [
                                        0,
                                        111
                                    ],
                                    [
                                        960,
                                        613
                                    ]
                                ]
                            },
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336373_300262547191066_4276003847157055488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc6fbef764f0aa92d432985f45b3e0a4&oe=5C010841",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39501263_300262553857732_5119066821684625408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eef893988f7aad27c64e6a7318d8ceeb&oe=5BFC37E7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396154_300262550524399_7928147764536410112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb207160568005de3e97c02c6c3a7c7&oe=5C3A8EE8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39325923_300262557191065_8243945633090633728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=50950ad44ffd628746f8ba4ad75b3339&oe=5BF2B42A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Soldado Noelio",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392002_300262530524401_6773293662085316608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67884eb9a994a2ddb9fd446db06b69da&oe=5BED7B59",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://fb.com/messenger_doc/",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 813720875379458,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 70117,
                    "page_name": "Soldado Noelio",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39339911_300262533857734_6019239911922597888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d33fe725ad74686f3b73cac73d22c71&oe=5BFE58B5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SoldadoNoelio/",
                    "page_welcome_message": "{\"type\":\"VISUAL_EDITOR\",\"version\":2,\"landing_screen_type\":\"get_started\",\"media_type\":\"text\",\"text_format\":{\"customer_action_type\":\"ice_breakers\",\"message\":{\"ice_breakers\":[{\"title\":\"Posso saber mais sobre o seu neg\u00f3cio?\"},{\"title\":\"Pode me falar mais sobre o seu an\u00fancio?\"},{\"title\":\"H\u00e1 algu\u00e9m dispon\u00edvel para conversar?\"}],\"quick_replies\":[],\"text\":\"Ol\u00e1, {{user_first_name}}! Diga como podemos ajudar voc\u00ea.\"}},\"image_format\":{\"customer_action_type\":\"quick_replies\",\"message\":{\"attachment\":{\"type\":\"template\",\"payload\":{\"template_type\":\"generic\",\"elements\":[{\"title\":\"\",\"buttons\":[]}]}},\"quick_replies\":[{\"title\":\"Gostaria de obter mais informa\u00e7\u00f5es\",\"content_type\":\"text\"}],\"text\":\"Ol\u00e1, {{user_first_name}}! Diga como podemos ajudar voc\u00ea.\"}},\"video_format\":{\"customer_action_type\":\"quick_replies\",\"message\":{\"attachment\":{\"type\":\"video\",\"payload\":{}},\"quick_replies\":[{\"title\":\"Gostaria de obter mais informa\u00e7\u00f5es\",\"content_type\":\"text\"}],\"text\":\"Ol\u00e1, {{user_first_name}}! Diga como podemos ajudar voc\u00ea.\"}},\"user_edit\":false,\"surface\":\"visual_editor_new\"}",
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Conecte-se com a gente",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "293292384584901",
                "adid": "23842885087710192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "813720875379458",
                "pageName": "Soldado Noelio",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885087700192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "VAMOS JUNTOS ESCREVER O PR\u00d3XIMO CAP\u00cdTULO DO NOSSO ESTADO!<br /> <br /> Iniciamos oficialmente no dia 16 o primeiro dia de campanha e consequentemente mais um grande desafio em minha vida. <br /> <br /> Apesar de todas as dificuldades sigo sonhando e acreditando que estamos no caminho certo.<br /> <br /> Essa \u00e9 a hora de lutarmos juntos mais uma vez. Chame seus amigos e familiares e venha participar com a gente dessa nova forma de fazer pol\u00edtica, onde o \u00fanico interesse \u00e9 melhorar a vida da nossa gente!<br /> <br /> Nosso comit\u00ea fica na av. Jovita Feitosa, 3125 - Parquel\u00e2ndia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31135133000107",
                    "byline": "ELEICAO 2018 NOELIO DA ROCHA OLIVEIRA DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": "www.soldadonoelio.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534595548,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Soldado Noelio",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {
                                "191x100": [
                                    [
                                        0,
                                        0
                                    ],
                                    [
                                        1600,
                                        837
                                    ]
                                ]
                            },
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349933_293292421251564_3395282857076195328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bcfee081a0747443fd0190f2091384b9&oe=5C0E6650",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39393912_293292417918231_134055833502744576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aacae5ba3c63f946f811e16f1b30e341&oe=5C079A2F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39410396_293292427918230_6886821029381931008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=184b538a82c09ea8fd78bb59fe6f9362&oe=5BFF3235",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39325311_293292424584897_3233637356254789632_n.jpg?_nc_cat=0&oh=878cc496e73aaa670365aea1ab3c1b7e&oe=5BF0CDF4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Soldado Noelio",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364455_293292404584899_7379681205341388800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=06ba1cae1c4c4a7b915412da0cb76d6d&oe=5BEEB287",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Solicite seu material",
                    "link_url": "http://www.soldadonoelio.com/seja-um-apoiador/",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 813720875379458,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 70117,
                    "page_name": "Soldado Noelio",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39393903_293292407918232_4714611306198466560_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6fb93109dc3be09b819307d3c8836fe0&oe=5BF4DEBD",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SoldadoNoelio/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#OEstadualDoCapit\u00e3o",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "459277597893162",
                "adid": "6107472480686",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219825344705412",
                "pageName": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6107472480486,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho orgulho de ser pol\u00edtico e do meu trabalho. Aprendi tudo o que sei com o <a href=\"https://www.facebook.com/paginaluizantonio/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=461990540812267&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Luiz Ant\u00f4nio</a>. Nesse per\u00edodo, os candidatos prometem tudo e depois caem no descr\u00e9dito. Nosso compromisso \u00e9 continuar o trabalho pelo ambiente e pela gera\u00e7\u00e3o de empregos. Saiba no blog o porqu\u00ea muitos merecem voltar."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Andr\u00e9 Gustavo Pereira Corr\u00eaa da Silva",
                    "caption": "andrecorrea.com.br",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534596611,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326480_459277627893159_442704041798008832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b447213cd5e7978b8baf5b311a3ef114&oe=5BFDC3C7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39393903_459277631226492_1202626061611827200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ab8fc24eaa5f74c6b8fcdefaabc9e058&oe=5C0B64B6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39385310_459277614559827_1296966195089506304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a364a52ec2602020f566047a32acb7a&oe=5C0C8BC9",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Amigas e amigos, sou pol\u00edtico. Estou no meu 5\u00ba mandato e sou candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o ao cargo de deputado estadual pelo Rio de Janeiro. Meu n\u00famero \u00e9 25.123 e o do Luiz Ant\u00f4nio 2727. E falo isso sem n",
                    "link_url": "https://www.andrecorrea.com.br/blog/voce-trocaria-toda-equipe-de-um-hospital-por-recem-formados-para-melhorar-o-atendimento",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219825344705412,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 176305,
                    "page_name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39545824_459277617893160_6447455976764211200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa10b68721a2fa04f26011b3fcad90c8&oe=5C0B7FAC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/depandrecorrea1/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Voc\u00ea trocaria toda a equipe de um hospital por rec\u00e9m-formados para melhorar o atendimento?",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2162334794035348",
                "adid": "6092282592449",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "230074147788966",
                "pageName": "Dra Gra\u00e7a Carvalho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6092282592249,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Maria das Gra\u00e7as Carvalho de Souza Magalh\u00e3es, uma verdadeira guerreira, que venceu diversas dificuldades para conseguir tornar-se a Ju\u00edza com as maiores honrarias do Poder Judici\u00e1rio do Estado. Dra. Gra\u00e7a, como \u00e9 carinhosamente conhecida, tem melhorado consideravelmente a qualidade de vida do povo Maranhense atrav\u00e9s de seu trabalho em v\u00e1rias esferas da sociedade."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31192769000182",
                    "byline": "Maria das Gra\u00e7as Carvalho de Souza Magalh\u00e3es",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534606370,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Dra Gra\u00e7a Carvalho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Dra. Gra\u00e7a Carvalho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39379376_2162334810702013_4794157746947620864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a434cad7c7600991a201a92a09855a0&oe=5C04619D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 230074147788966,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6432,
                    "page_name": "Dra Gra\u00e7a Carvalho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471325_2162334814035346_4619479691852513280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=de9a94336b11da94a9e426e20cc863be&oe=5BFA8F7E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/gracacarvalhooficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Minha Historia",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/36711909_238641096923120_2702784951861903360_n.mp4?_nc_cat=0&oh=da422dc5152155baf2d1af51192418af&oe=5B79D3D6",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406884_2162334820702012_6893858947476750336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b8e46c8c4fb635f3963ade062e71325f&oe=5BFB48D7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/36686408_199972773998611_5007335936128712704_n.mp4?_nc_cat=0&oh=20244597158c349f0e0ee7b8436b1f55&oe=5B79D8A4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "295239017926330",
                "adid": "23842913185380228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842913074560228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho grande carinho por Arax\u00e1, cidade a qual j\u00e1 visitei diversas vezes. Como Zema, acredito que precisamos de renova\u00e7\u00e3o. Precisamos de novas pessoas, com novas ideias para um novo Brasil. Pessoas mais transparentes e acess\u00edveis. Pessoas comprometidas com o cidad\u00e3o e que sejam respons\u00e1veis com dinheiro p\u00fablico. Conto com seu apoio e voto nessas elei\u00e7\u00f5es. Para Deputado Federal, Lucas Gonzalez, 3022. Vamos juntos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559980,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39339041_254878468466990_8095001712068132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d8e80f7ffa05c9fe952207ea249b688&oe=5C04E1B7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39253727_204981020374775_2906231702927966208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2325f1ce5c1c8716f6b9d8103d6e685a&oe=5B79D065",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281444_254878475133656_8374446457737969664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0c8f286499316e1f143d96d23a1f3fa&oe=5C0BEE45",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216817_274581140037465_4050584159368773632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=71469760d20cdcbd08f7017777cc3fb4&oe=5B79CD88"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "224724921550500",
                "adid": "23842913180600228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "334549990446556",
                "adid": "23843004494730683",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "894038504020410",
                "pageName": "Alexandre Padilha",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23843004494720683",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o merece governantes fakes! S\u00e3o Paulo precisa de gente comprometida com a popula\u00e7\u00e3o. #D\u00f3riaPin\u00f3quio #Padilha1354"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "13192679808",
                    "byline": "Alexandre Rocha Santos Padilha",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534617950,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Alexandre Padilha",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39504283_1824215821002669_3536311093242626048_n.png?_nc_cat=0&oh=4999ffebd74f7f445f147773c3510a45&oe=5C08ECD6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39397652_1824215824336002_8026478124495536128_n.png?_nc_cat=0&oh=97a891b698e37141ac2bce8a5b08eae3&oe=5C0EE596"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Alexandre Padilha",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347175_334550013779887_6262869028390305792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c3f417ef2502d5a63071cb15b443814&oe=5C39A41E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 894038504020410,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 48005,
                    "page_name": "Alexandre Padilha",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39510917_334550010446554_8552365516629475328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=711b3b5ba0b0e8ac21531c4c329e18b9&oe=5C00AFC1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/padilhando/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "540099586407132",
                "adid": "23842992593500762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992593490762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Agora chegou a hora de avan\u00e7ar. Fui prefeito da capital do Oeste Paulista por dois mandatos e governei \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados por toda a minha carreira profissional. Administrei, constru\u00ed, elevei \u00edndices e junto de minha equipe al\u00e7amos conquistas expressivas - n\u00e3o s\u00f3 para Presidente Prudente, mas para toda a regi\u00e3o. Senti que este \u00e9 o momento de assumir um novo desafio, quero representar a minha terra l\u00e1 em Bras\u00edlia e conto com o seu apoio. <br /> <br /> Vote 2510<br /> Tup\u00e3, o candidato a Deputado Federal do Oeste Paulista<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534586763,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39406133_1911870982184898_294116212219052032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cd12aa49dc47856dd4f79f1f22aaa224&oe=5C0FC2D8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39344539_1911870978851565_4710059233570193408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=adca3a45638ecdafd0e9fc5c4a02e5bc&oe=5BFBB2E1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39209859_540099596407131_6745541529038749696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=247c2e18a666234b8d3badc8e3d16de7&oe=5C0DD019",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "286969205366495",
                "adid": "23842926105810609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842926105800609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Alckmin quer ser o candidato do \u201ccentro\u201d conservador dessas elei\u00e7\u00f5es, contra os radicalismos da pol\u00edtica brasileira, hoje altamente polarizada. <br /> <br /> E o \u201cCentr\u00e3o\u201d, n\u00e3o \u00e9 radical em sua sanha corrupta por cargos, espa\u00e7os em governos e acordos esp\u00farios?<br /> <br /> N\u00f3s ficamos com a defesa radical dos direitos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534587773,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39509830_286969228699826_5251611423699632128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=96efc8d346cfb1cf4e1b80df7c3a70ba&oe=5C05AF3F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39311242_2087960797915458_6195230620692512768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b09247c62579f291312cd025b100fe4&oe=5C0F3A55"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39328200_286969222033160_1402706030764228608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21ec0644c0434dc48745a20961e16b75&oe=5C071152",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "316430532435576",
                "adid": "23842992581500762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992581490762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Presidente Prudente \u00e9 a cidade onde governei por dois mandatos. Agora, quero fazer mais pela capital do Oeste Paulista. Assista essa mensagem que tenho para voc\u00eas!  Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534558404,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39244183_316430539102242_9156918980001136640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=747a4dfaeff902032aca6ff9d90d6f75&oe=5C109388",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE PRUDENTE",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216389_657897677919570_7590116679946862592_n.mp4?_nc_cat=0&oh=857698ccf6eba7f8ab7d8c6f68c76c54&oe=5B79D2B5",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333081_316430549102241_4294486723519315968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bf9fbb8fc6c8cbbefbbd6fe1d38040f&oe=5C079C27",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39230608_452152615270885_5797594946336718848_n.mp4?_nc_cat=0&oh=df9e7b8b00663622320c7c964579c4d6&oe=5B79D2CE"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2322943867746454",
                "adid": "23842992578480762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992578470762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tup\u00e3 \u00e9 a minha cidade do cora\u00e7\u00e3o, e os motivos, bom\u2026 Voc\u00eas podem descobrir assistindo a mensagem que gravei especialmente para os meus conterr\u00e2neos e regi\u00e3o. Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534597039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327414_2322943884413119_924085784514920448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74878dde64421f9804cb4fdcc147d430&oe=5C392213",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "TUP\u00c3",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39297300_1761947620519240_5412328455670857728_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d1bf5ecabf79343d4ae483d23373b7f4&oe=5B79D1C6",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573264_2322943891079785_4613355180157566976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ae300c036b005c028a97ad50ce4e952&oe=5BFD088C",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39377920_2104730552894915_3316450600668889088_n.mp4?_nc_cat=0&oh=de771a88f5e3e39d123e59de16780448&oe=5B79CCBE"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "576209309460735",
                "adid": "23842992575880762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992575870762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho um recado para a popula\u00e7\u00e3o de Dracena e regi\u00e3o, quero atrav\u00e9s deste v\u00eddeo transmitir a minha mensagem para todos voc\u00eas. Conto com o seu apoio!<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602941,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311094_576209329460733_4110105598568169472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9658ca7e990ca54285feb16f8b23bbec&oe=5BF5FE2E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "DRACENA",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39252355_254649068514665_8766522928289284096_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4783d80c39b54470a78d52bd9f466928&oe=5B79CE0A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308114_576209356127397_8086834243344269312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=62f96f548ce9c1950f14207c9b9d7036&oe=5BFBB055",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39210090_2163457567265019_4373468298759634944_n.mp4?_nc_cat=0&oh=5f08eb222455032398b4511e159da347&oe=5B79CC6B"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2020243578020075",
                "adid": "23842992572740762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992570350762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A for\u00e7a do turismo e o desenvolvimento de Presidente Epit\u00e1cio e regi\u00e3o \u00e9 uma de minhas propostas como candidato a Deputado Federal. Chegou a hora de fazer diferente e apostar todas as nossas for\u00e7as no Oeste Paulista. Assista essa mensagem e descubra o que tenho a dizer para voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534603039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404795_438489836641307_5796923063127769088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b545c78020eec21e61820c3717456c8&oe=5BF67155",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39299199_220795021950644_546542744558895104_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0b7a912cd773087ba0809e90d30785de&oe=5B79D425",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39370369_438489843307973_5169467962255474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16d1b46728b651e5aade423f07f30a95&oe=5C0F8D4D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228233_1847917918658632_8322528029775495168_n.mp4?_nc_cat=0&oh=773c98210d1f9acc7cd156f93684b195&oe=5B79D946"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438489826641308",
                "adid": "23842992570360762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992570350762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A for\u00e7a do turismo e o desenvolvimento de Presidente Epit\u00e1cio e regi\u00e3o \u00e9 uma de minhas propostas como candidato a Deputado Federal. Chegou a hora de fazer diferente e apostar todas as nossas for\u00e7as no Oeste Paulista. Assista essa mensagem e descubra o que tenho a dizer para voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534603039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404795_438489836641307_5796923063127769088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b545c78020eec21e61820c3717456c8&oe=5BF67155",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39299199_220795021950644_546542744558895104_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0b7a912cd773087ba0809e90d30785de&oe=5B79D425",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39370369_438489843307973_5169467962255474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16d1b46728b651e5aade423f07f30a95&oe=5C0F8D4D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228233_1847917918658632_8322528029775495168_n.mp4?_nc_cat=0&oh=773c98210d1f9acc7cd156f93684b195&oe=5B79D946"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "637562876623429",
                "adid": "23842992567750762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992567680762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Meus amigos de Adamantina e regi\u00e3o. Eu sou o Tup\u00e3, o candidato a Deputado Federal do Oeste Paulista e tenho uma mensagem para voc\u00ea. Conto com o seu apoio!<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534590091,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343255_637562899956760_4173754866411241472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1e44e139fda8ee92d9c747280e372628&oe=5C06CB0A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "ADAMANTINA",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39287952_316502248912912_8742949862846234624_n.mp4?_nc_cat=0&oh=aa6244d8e3bb137b1a9961ba7ee54a14&oe=5B79CDED",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471366_637562909956759_698857424634773504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=da4ed7a9e10e2b3528da370dd0d97034&oe=5C0ED3EB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39283261_299810527449525_7168191342034550784_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d38a779532fa7f7996b83b18c8a3b094&oe=5B79CE1C"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "381459449054334",
                "adid": "23842978505620001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978505610001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ontem iniciamos nossa caminhada rumo ao dia 7 de outubro! Sa\u00edmos do Teatro Municipal e somos at\u00e9 a Pra\u00e7a da S\u00e9. Neste momento importante, estavam ao meu lado v\u00e1rios companheiros do PT, nossos candidatos <a href=\"https://www.facebook.com/LuizMarinhoPT/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=429364167086359&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Luiz Marinho</a> e <a href=\"https://www.facebook.com/EduardoSuplicy/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=358937730879213&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Eduardo Suplicy</a> al\u00e9m de muitos amigos. Vamos juntos nessa caminhada! O Brasil e S\u00e3o Paulo precisam do PT! #JilmarTatto #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534586660,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39381510_381459472387665_5387884259191029760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c0627fdf562c7c13537f036183381a7&oe=5C038158",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7346,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344481_381459469054332_8351263718922780672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2341d0496ae66ced25730d332a7a2e6e&oe=5BF432CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Caminhada de in\u00edcio da campanha",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_262001167742397_7153667394727051264_n.mp4?_nc_cat=0&oh=17dde7f405127b2d47c9329ef8fe1476&oe=5B79D377",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507280_381459479054331_7371719663119499264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7589c832e348cf4f28df54f45e4c8cf3&oe=5C0FE5C9",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39190738_863498833820751_1707940057886752768_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3f361067e59d8cb82c4d6af856abcbd9&oe=5B79D189"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "472025753273801",
                "adid": "23842992565950762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992565940762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Amigos de Osvaldo Cruz, eu sou o Tup\u00e3 e governei a cidade de Presidente Prudente por dois mandatos. Agora, quero trabalhar pelo desenvolvimento do Oeste Paulista l\u00e1 em Bras\u00edlia e quero fazer ainda mais por essa regi\u00e3o. Essa \u00e9 a minha mensagem para todos voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534579902,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354868_472025763273800_5972692568197038080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=36b682b5d0d5b07ed83b1202b6c6b4f1&oe=5C384906",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "OSVALDO CRUZ",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39279556_241864139802135_2654874570200186880_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ed91535cc1dbec248fc6fb2d2cc77345&oe=5B79D1A5",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364463_472025766607133_3574771481701253120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a59e0e0b9381481f8cdae96d72fc238c&oe=5C0A397A",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39227674_2095845834002681_3454702943637340160_n.mp4?_nc_cat=0&oh=129675711cbbe17ee021953858945e69&oe=5B79D171"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2052624468381265",
                "adid": "23842978504010001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978504000001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#Sextou13 <br /> <br /> N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra concorr\u00eancia! <a href=\"https://www.facebook.com/fernandohaddad/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=904277726319518&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Fernando Haddad</a> sobe mais que foguete e j\u00e1 ultrapassa a marca dos dois d\u00edgitos na pesquisa semanal da XP Investimentos. #JilmarTatto #Tatto132 <br /> <br /> Saiba mais: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FHaddadSobeEOMercadoDesce&amp;h=AT1mS01001oAvNMzu6li_-k2Q-CmsMRjqmsojphfpseiiYLRmZRsStcjicnavEHDduyUEgNVPQ0xhLOfpbbasG-m93V89Y_1o-gTgJSR1J6KfWbzfy9v0cTjeRK2WA_0ydtTV2yZiQk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/HaddadSobeEOMercadoDesce</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559171,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311168_2052624475047931_7548840188806430720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d518391b2c39b731d85b18b65e1d41c&oe=5C064E4A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/HaddadSobeEOMercadoDesce",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7346,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395163_2052624478381264_4373555095753719808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=712ec2034a0767375fa8c3dd03314758&oe=5C06CA36",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Haddad sobe 4% em pesquisa da XP Investimentos",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39378333_1944167432542693_485397696052461568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8b624d7a021eff11a4fbea9b5a0e0820&oe=5B79D422",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39376331_2052624488381263_2052613038816624640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1aae61fa31a0c47b3330a1680a1a49f3&oe=5C00FC12",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39367100_274525440016647_7994014408030289920_n.mp4?_nc_cat=0&oh=f6f852c8259b10a6d474a0fb35362624&oe=5B79D826"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "849010965296824",
                "adid": "23842992559300762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992559270762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Governei a maior cidade do Oeste Paulista por oito anos, e agora, quero fazer pelo Oeste Paulista. Eu acredito no desenvolvimento, e por isso, tenho essa mensagem para os meus amigos de Martin\u00f3polis e regi\u00e3o.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534606361,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471348_849010985296822_8548947968202375168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=395c663446ebe259fd414d332ccf3c18&oe=5C090D14",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "MARTIN\u00d3POLIS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39246162_247905962527807_3890513906522652672_n.mp4?_nc_cat=0&oh=98222bd101d0a3be981147c5873fcea5&oe=5B79D1CE",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311178_849010988630155_6097598884408721408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d375df1062e7377d00c1825ba6d55311&oe=5BFE8EE7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39201565_1338797339587047_3053280585595224064_n.mp4?_nc_cat=0&oh=aa538ae2272716f1381524d6470149c4&oe=5B79D7F5"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "186449312123559",
                "adid": "23842992557770762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992557760762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Teodoro Sampaio e regi\u00e3o, sou o Tup\u00e3, candidato a Deputado Federal do Oeste Paulista. Gravei essa mensagem especialmente para voc\u00eas, pois acredito no desenvolvimento e na pot\u00eancia da nossa regi\u00e3o. Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534590357,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1320,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39607287_186449322123558_602109124469063680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1f71a4322c58e412f6ca6221e595ddd9&oe=5BFA5AF0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "TEODORO E SAMPAIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39258136_575886496170700_7179303358732173312_n.mp4?_nc_cat=0&oh=b660e792c1b320a93b9981a00715cffd&oe=5B79CDB6",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39338434_186449328790224_3437367111305920512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d47e70a5304b5c26b3ff452c6f5fcee6&oe=5BF8A667",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39194813_1027869287401309_7142154584566267904_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2227500228ce038debd11a95dec7a1fc&oe=5B79D72C"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "517730815344506",
                "adid": "6100097807129",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100097806529,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Cumpri hoje uma extensa agenda de compromissos em Ituverava, uma cidade muito querida que tamb\u00e9m me deu a grande honra de trabalhar por seu povo e conseguir muitas conquistas. Revi amigos e companheiros, visitei autoridades e passei por v\u00e1rios locais, como a Faculdade de Ituverava, a f\u00e1brica Santa Maria, a reda\u00e7\u00e3o do jornal Tribuna, a Santa Casa e a Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios. Um roteiro cansativo, desde ontem j\u00e1 estava na regi\u00e3o, passei tamb\u00e9m por Guar\u00e1 e Igarapava, mas extremamente gratificante diante de tanto apoio e carinho recebidos de todos, com direito a momentos de emo\u00e7\u00e3o por ver de perto as conquistas t\u00e3o importantes em pleno funcionamento - como o setor de hemodi\u00e1lise da Santa Casa de Ituverava! Obrigado a todos pela recep\u00e7\u00e3o maravilhosa! \u2665 Um forte abra\u00e7o em cada um! Vamos juntos conseguir ainda mais coisas boas para essa regi\u00e3o de gente t\u00e3o trabalhadora e querida! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #Ituverava #Guar\u00e1 #Igarapava #Vote40540 #AgendaBM"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534565711,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385824_1037224753120965_6210330282596237312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dc70d0f2a4fdb68732aa9945213e8ee1&oe=5C0FE26F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39387662_1037224749787632_1473271312645357568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=76524065cc4edbded79122a58988ba71&oe=5BF11950"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453174_1037224903120950_2356666804631240704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a0c27ff57abb9779fcf2d0994a7116b&oe=5C38AFF0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39309620_1037224906454283_7010402494211686400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dfb0784e40b0f53b8653fb2f57b63ab&oe=5C08760B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453193_1037224776454296_8415780514325069824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2bdc51be74231662856f17f59b399ca&oe=5BF3E2C5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39401656_1037224779787629_5830037883750187008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7303de1ed6fec38c6ef2a1560c299e87&oe=5BF12507"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387199_1037224943120946_61802741143437312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=64c950f9706c3e3de116f9d08f5768da&oe=5BFC8FF6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330540_1037224946454279_1942591872367067136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2a572bb0cdc191cc0fdbfbf162973c0&oe=5C02EEAC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39347269_1037224789787628_5240531224119738368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d1a78344b923aa5e36a500272cc55d28&oe=5BF91B75",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454338_1037224793120961_8144579717861736448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a7d3844e8de09bd524856a1c4db9be1&oe=5C0B7B06"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344146_1037225066454267_7112252030114070528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71d9d0246223c00bda8562ff095f61d9&oe=5C066A97",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409352_1037225063120934_899693995226038272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf4d6f6b968bb85943b7848f4d73533e&oe=5C0D61E4"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441855_1037225246454249_9027911214834909184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e058aadfa8837b0e5aab3f1a600091e&oe=5C0530B2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39506699_1037225249787582_909511620449796096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=620bd02f813341b04c4668e89b51024f&oe=5C0A6370"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39521896_1037224996454274_7762089524120780800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0e8672f90ac61cd82ac7b319ef2c42f&oe=5BF68C0B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39386920_1037224993120941_1932173827895197696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09152140aa13f745d33bc1a44730785&oe=5C3AAE6D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389194_1037225323120908_6098452839871283200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=04dcf4010bdbdd4d476b4d75639758d3&oe=5C08FDBD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395244_1037225319787575_4731226597636440064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=371cf3717e218aee41e01e9d787ad470&oe=5BFD530D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39292273_1037225179787589_1264286334395088896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af0368391db452de2d3e6f124eb3bdfc&oe=5C000F08",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409360_1037225176454256_1091037979423539200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7fdb1ba5c743a25ec4aa3b0551f238ed&oe=5C390774"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387222_1037225426454231_7389255640926912512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f4f2bc3a4555802d32e090ef30521dc5&oe=5C0D8D47",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441800_1037225423120898_1555426340436443136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc9e49f5f02ed14d317886ee58158b20&oe=5C0953DD"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39400706_1037225516454222_6998304060965126144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60d020a82618bb875857fd1b00a74b80&oe=5C398AD6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39320634_1037225519787555_8662048188116500480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=185d9fd52230837cb114f731f2e0af47&oe=5C08A100"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39406216_1037225563120884_7320801614644641792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47a846851fc0a5b07e93d6e26541f17a&oe=5BF80F6D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442496_1037225566454217_572240319869878272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2a1e75fc05dc913d66fe37d8174e55b&oe=5BFF08D3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344119_1037225626454211_5412125793344028672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af5b00a02c9b06c7b8ac3966f1bfd5d7&oe=5C0C301C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39400722_1037225629787544_8307851907481731072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3531d25e0ca7b3e232c9ea44b11a60bf&oe=5BEDE6F2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39404682_1037225769787530_9116662346025009152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9305736697676db84a217c6a6f53c4ff&oe=5BFAA122",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395253_1037225766454197_604047215576481792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c956fe2782467e1e019c9a930595d465&oe=5C03ACA7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39398719_1037226296454144_7534853477483151360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3d5c079d8d826d201612ca060c85cbb8&oe=5C38620A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390533_1037226293120811_8375960455184646144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d7bc711a73d3fb7af11d4fc5a1ae795f&oe=5BF03C12"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39391986_1037225889787518_5748864818626953216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbdcb13ebd9b324093f07905ac4fd74d&oe=5C04AF4E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39294898_1037225886454185_1333209186422489088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db3bdf4716f5d9c4459dfa6260302dd7&oe=5C0C9C0B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39294965_1037225959787511_7186320553609789440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6549b2f13bff0c59aef45e8a188a15a&oe=5C1010C9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453702_1037225956454178_6105283435599757312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c3daabf8fed670dec6fb9ef6474d934d&oe=5C3983E7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39512505_1037226079787499_5502285093986631680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=019cdc277f69f359d2c9dac189851809&oe=5C0592A8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442047_1037226076454166_1735774117434490880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e5ea4b0f875874c7720f8c71941d33a7&oe=5C05E3A5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389838_1037226046454169_1852958709513191424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1bba400dd064bee989c123cf141c65af&oe=5C0F5E35",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441304_1037226049787502_7650601746598723584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=227e8b25c424fdaee619c862f719858d&oe=5BEEA1BF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395290_1037226199787487_6076450731731189760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b36e1e8187c2d04b49f93844f9a1565b&oe=5BF3FF7B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39391375_1037226196454154_4783291535523315712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=835e5a2dbab9a4a0bc58e3e5c5955752&oe=5BFCE39F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504887_517730828677838_2647035460316037120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7002bfccef9c81eea7778b82689a1ae4&oe=5C39FEBC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "237881206867776",
                "adid": "23842920134500783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842920134490783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9gua da sexta feira cheia de energia! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f<br /> Gratid\u00e3o imensa aos feirantes e moradores da Terra Firme, que receberam a gente com muito afeto e esperan\u00e7a. <br /> <br /> Gratid\u00e3o tamb\u00e9m aos educadores do #SINTEPP, que nos ensinam a lutar, resistir e vencer as batalhas por um Par\u00e1 de justi\u00e7a e de paz social!<br /> <br /> Sigamos junt&#064;s! \u2600\ufe0f"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534573403,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344483_237881240201106_7261794858556194816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d93a298f75280e488b3c95f62cdf2299&oe=5C3B65C5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39558015_851108085092090_7260734130483101696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ecf92cbd628fc89e9ae09eb31528ce89&oe=5BFA0CA9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502668_237881230201107_6532631921342545920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e26481be43a0fe329f5d758bad7c8d5e&oe=5C3ABF3C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467695_851108091758756_3427054559820775424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0e93d1d119582b3a021c8d5bf646d9cd&oe=5BFC5B23"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306594_237881233534440_4171596821438660608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6a218db02e974e9e4808f0665c948ad0&oe=5C0BCC9D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467164_851108098425422_5489541324723978240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e80e50d94e6b152f08903fa4bfbdf87&oe=5C397F74"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349316_237881253534438_3103363172736696320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=32ef28404a659b41b566b4e15bd17d8f&oe=5C0B325F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39344148_851108105092088_5104709892770365440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bfb8ed2803151fc34ac0e73fc6bb7302&oe=5C0CCAF1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39398596_237881246867772_864480846856323072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3270c78b7047c9745bc14a414d5aca8f&oe=5BEDBE0E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39336147_851108195092079_8446806434653405184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aed945a90f3a8f4562f9c5ed35cb9c7e&oe=5C0DC701"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39394477_237881276867769_3397582580134969344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1746b72e1545fe08dde5f02c73060a92&oe=5BF922FD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39402053_851108201758745_6529253646096400384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2df9bf25e33ab15998df1eaebe781854&oe=5BF93C3C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471100_237881243534439_7434575882431234048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2a31bbc4babeb520c62227a2a1aea1b&oe=5BF1B6FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467164_851108215092077_1197964029230841856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cee2b6de6aa2db4350fe0cd9529d2fea&oe=5C38A25D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39374176_237881263534437_806243199151505408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac54ecea8ecc5fc133c77a7d3a33e671&oe=5BF92006",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39306835_851108208425411_4753503106942107648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=97777b7fa7e97edeae6bbdf50abb44ff&oe=5C05DB71"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343250_237881270201103_5442611381016723456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2c6c1ac3927375231a85b5ac0c442638&oe=5BF36A8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39403774_851108285092070_387471926307586048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16857d8cf413ec9443635c4cc929b180&oe=5BFAE662"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485222_237881266867770_2917685702101565440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cfc9306c39990a8a3f88aefe680295b9&oe=5C05813B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39346937_851108315092067_8942177444199137280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7f3131a8babc995685dd4690e628d32&oe=5C3ABDC7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39340936_237881250201105_463903321766232064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6742847d098a9ff2051d99526ec67941&oe=5BF65031",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442209_851108345092064_5721316095231524864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dd0a72f7c37df6d183a523b30474757&oe=5BF26448"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39324758_237881273534436_4520433128916910080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=648057f0ebd4edf1b2bb6e229dc8f368&oe=5BF4CEC1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39408887_851108318425400_2426242916889395200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3115bf404ca5ef60f46f91357da6c048&oe=5C1068D1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471172_237881260201104_7430048965426413568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac20f7a703876d9fb06ebd5854409eb3&oe=5C3B0A5B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39306156_851108435092055_3152860931361341440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6125706b7b59c62e1e64c8c8df4bb527&oe=5C060739"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401718_237881256867771_8996587803596816384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e48198e6872e47a3339a87a97de20b21&oe=5C061914",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409444_851108485092050_4672856222557274112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67056bfc3a8cf5ccd860fc460f10d592&oe=5C0E9CE7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364455_237881236867773_3794766853427953664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbdd66d523c535f57d8bfd07609a6c81&oe=5C056EF7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39536039_851108431758722_2217604589744553984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bad53e4f983896a9613d72c0dbdb2911&oe=5C07866F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40285,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308080_237881223534441_8729544316432678912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d62f1b557676423a339d01a7113d8e5b&oe=5BF48C20",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2175343226066889",
                "adid": "23842997420910599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997420900599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Toda vez que algu\u00e9m me pergunta sobre um projeto que eu me orgulho, a Lei do Patrim\u00f4nio Vivo vem logo \u00e0 minha cabe\u00e7a.  E hoje, Dia Nacional do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, ser\u00e3o titulados mais seis novos patrim\u00f4nios vivos, como Mestre Z\u00e9 de Bibi, de Gl\u00f3ria de Goit\u00e1. Quando assumi a Secretaria de Cultura e Educa\u00e7\u00e3o no governo Jarbas, em 2001, tive a oportunidade de andar pelos quatro cantos de Pernambuco e conhecer de perto muitos artistas e manifesta\u00e7\u00f5es culturais. Foi nesta \u00e9poca que idealizei esta Lei que se tornou um importante instrumento de prote\u00e7\u00e3o e reconhecimento da gest\u00e3o p\u00fablica dos produtores da nossa cultura popular. Temos que valorizar os nossos artistas! \ud83d\udcf8 Jan Ribeiro/Secult<br />  #T\u00f4ComRaul #PorPernambuco #PelaCultura #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553463,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39388154_2206771696017388_4714681464489246720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8a3fe3edec543e1e5037f4c5735327f5&oe=5BF6A73A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406745_2206771692684055_1987381556561313792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c65747548b0dd1807bfd22e8be20567e&oe=5BF09C4B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505801_2175343239400221_2748550456920768512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ed9ce28855258a1e48a27cf80bd1f139&oe=5C399F53",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63729,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39267581_2175343236066888_3048219804155510784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d4e0ab112858b1352fb1a6f626f7a11b&oe=5BEE15ED",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1160260534128678",
                "adid": "23842913092320228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842913080460228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e uma melhor gest\u00e3o do dinheiro p\u00fablico s\u00e3o alguns pontos que defendo. A quantidade de dinheiro p\u00fablico desperdi\u00e7ado devido a uma m\u00e1 gest\u00e3o e falta de transpar\u00eancia \u00e9 absurdo. O Brasil n\u00e3o \u00e9 pobre. O Brasil \u00e9 mal administrado. Precisamos mudar isso. Conto com seu apoio e com seu voto! #3022 .<br /> .<br /> .<br /> .<br /> .<br /> .<br /> .<br /> #vamosrenovartudo #minasgerais #viladaserra #belohorizontemg #eleicoes2018 #deputadofederalmg #deputadofederal #gestaopublica"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534638875,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39408292_1160260554128676_3737659108539498496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26876a13047011e1640807e3cae106fb&oe=5C073B73",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39320716_1777659358953750_5538537396808712192_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d5cd8444e96f825f2374eee6f4064abf&oe=5B79D228",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39516751_1160260564128675_5858283963805597696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3c81c7900d85d492639cb0d0ae8de460&oe=5BF1173A",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39362930_175795129896817_2550145748352106496_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c956adf89626e564f7ef7f911b1eb431&oe=5B79D461"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1806335792748628",
                "adid": "23842997419550599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997419540599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O ensino em tempo integral sempre foi uma das minhas bandeiras. Imaginem o tamanho da minha alegria e do meu orgulho em apresentar para Jorge Paulo Lemann o nosso modelo de escolas integrais, que hoje s\u00e3o refer\u00eancia no Brasil. Assim como eu, ele acredita no poder transformador da educa\u00e7\u00e3o e \u00e9 o maior investidor na \u00e1rea no pa\u00eds. Na \u00e9poca, junto com o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, Fred Amancio, escolhemos a Escola T\u00e9cnica Estadual (ETE) C\u00edcero Dias, que tem foco no setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (TI), para apresentarmos os avan\u00e7os que fizemos com o nosso modelo de ensino. #T\u00f4ComRaul #PelaEduca\u00e7\u00e3o #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534554991,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39341406_2206537696040788_6971461520387473408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e8a5363811bd88276e5839cfff893dc9&oe=5C3A6A11",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39507014_2206537699374121_7416662299689091072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f56f5c10ec4d082a4972060f9a6a64d&oe=5BED700E"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39403928_1806335826081958_7079587725791199232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d7e431c8e344c9a929c23ad87c441aaf&oe=5BFC329A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63729,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392003_1806335822748625_8146992699208105984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c70a026925cea5294f3a06180b62ede0&oe=5BFB135E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "283684172450348",
                "adid": "23842935880540043",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "372830962750821",
                "pageName": "Dra. Regina Cioffi",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842935880530043",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "AT\u00c9 QUANDO VAMOS PERMITIR? SA\u00daDE TEM QUE SER PRIORIDADE!!<br /> <br /> Sempre disse, \u201cSa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o, mas tem custo\u201d. A falta de gest\u00e3o e de compromisso do Estado j\u00e1 s\u00e3o conhecidos por todos. Mas at\u00e9 que ponto isto \u00e9 permiss\u00edvel? <br /> <br /> Em Lavras, os pacientes com c\u00e2ncer atendimentos conveniados ao Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Estado de Minas Gerais, IPSEMG, tiveram o tratamento suspenso. Da mesma forma, desde o dia 9 de julho deste ano, devido aos atrasos do IPSEMG, o Hospital Renascentista, em Pouso Alegre (MG), n\u00e3o realiza as cirurgias de urg\u00eancia e emerg\u00eancia e alguns casos eletivos.<br /> <br /> O problema se estende por hospitais em Itajub\u00e1,Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Tr\u00eas Pontas e em diversos outros munic\u00edpios. Por cerca de dezesseis anos, eu estive \u00e0 frente da Santa Casa de Po\u00e7os de Caldas e trabalhei, junto com os funcion\u00e1rios, com pouqu\u00edssimos recursos. <br /> <br /> Por isso, sei das dificuldades dessas institui\u00e7\u00f5es. Mas, trabalhando muito e com dedica\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel garantir a sa\u00fade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Posso dizer que, durante minha gest\u00e3o, nenhum leito foi fechado e nenhum tratamento foi suspenso. <br /> <br /> Eu, como a maioria da popula\u00e7\u00e3o, me pergunto: Cad\u00ea o Executivo? Cad\u00ea o Legislativo fiscalizando e propondo a\u00e7\u00f5es para evitar essa situa\u00e7\u00e3o de abandono \u00e0 sa\u00fade? Nesse caso, trabalho, compromisso e experi\u00eancia fazem toda a diferen\u00e7a na vida das pessoas.<br /> <br /> Hoje, como candidata \u00e0 Deputada Estadual, posso garantir que estando na Assembleia de Minas vou lutar muito pela sa\u00fade das pessoas, pois a sa\u00fade \u00e9 e sempre ser\u00e1 prioridade! <br /> <br /> DIFEREN\u00c7A SE FAZ AGORA!<br /> #Vote31333 #DraReginaCioffi #DeputadaEstadual #MinasGerais<br /> <br /> Convido voc\u00ea a conhecer mais sobre meu trabalho e sobre o que j\u00e1 fiz pela sa\u00fade da nossa popula\u00e7\u00e3o, acessando meu site por meio do link abaixo:<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.drareginacioffi.com.br%2F&amp;h=AT14nO6g6RJlZT_0jHMR7SbsTvRb7FlqWcJyHNq3IP4c634aPSvIJX6Od10mOSArFL_469yowOgPsfZNRqp9_ryj_0GmaVRPRUuT00GD2NPEoiWExdRZM3QZhpFuzF8A8776fuvrIdM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">www.drareginacioffi.com.br</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31243316000138",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00e3o 2018 Regina Maria Cioffi Batagini Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559711,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Dra. Regina Cioffi",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39371557_283684189117013_2171855289597296640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b528cff02e62c2e7c84dac84fa8e713&oe=5C03E12E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514981_2106134729420427_6088532302936145920_n.png?_nc_cat=0&oh=a6d8d01ec76a5df68b5aabe602b14dff&oe=5C3A5FF5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 372830962750821,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 33692,
                    "page_name": "Dra. Regina Cioffi",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396160_283684185783680_8093957493849325568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bfd39a9651fab20b0be75437f6cf75f8&oe=5C06E3AE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Dra.ReginaCioffi/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1016223381919604",
                "adid": "23842997407980599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997407970599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ouvi de uma jovem hoje que eu tinha muita coragem de ir a p\u00fablico em um momento que a classe pol\u00edtica est\u00e1 t\u00e3o desacreditada, durante uma palestra que dei pela manh\u00e3 para mais de 500 alunos da <a href=\"https://www.facebook.com/UnibraOficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=181784701896918&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro</a>. Respondi que n\u00e3o se tratava de coragem e, sim, prazer de estar ali, discutindo as perspectivas para o Brasil e para Pernambuco com quem \u00e9 o futuro do pa\u00eds, os jovens. Porque \u00e9 assim que eu prefiro conquistar o voto, debatendo ideias. #T\u00f4ComRaul  #PorPernambuco #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602811,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39301792_2204837779544113_8126244768763084800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1647b3cd3238fab816980aa63e75d058&oe=5BF5674F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39304932_2204837776210780_8082330420378599424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc1bf065e73f11af5ef0aad1cf1f45d5&oe=5C0685A5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39257827_2204837752877449_4651826202955218944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=710849155e90b32a53445f77a83ec053&oe=5C0BE16A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39245717_2204837749544116_6600924607178342400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cf14949216df52430f6912d213920877&oe=5C38F5E6"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389293_2204837916210766_1533534728919973888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ddfa5c2146508969154008a0e4a31f4&oe=5C39CF0D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39234812_2204837912877433_4022097909037137920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ee450cf8f5cb2f7b3c1d6cc282d1b23&oe=5C0020D5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454017_2204838072877417_8943312642710175744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1f839b48ea9653fc1a219779a803614&oe=5BEF335F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409355_2204838076210750_1170924384014041088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=77703e26378aefdfe0202da0f2e8639f&oe=5C05A6E5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39347222_2204837889544102_8586314948181753856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4387e5762d30d1176e85a0587046f237&oe=5C0F24D4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39398715_2204837886210769_7599990341608931328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fb29d314cb71187c070eab82d04e3694&oe=5BFDBBFD"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39292323_2204838236210734_5881558181129224192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=740e0f14288573740315ca328607ed34&oe=5BF4EA4E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37488620_2204838232877401_5677370926161723392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60f715c9432a286b33235233ddecba4e&oe=5C39C9D7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39281868_2204838176210740_7031087782558695424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=49e29309da15c9d6b220fc009d7784e7&oe=5C0D2288",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39266649_2204838172877407_3631973037265387520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=28d82a0c914dc9e0f492b03d73232dae&oe=5C040FE5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364446_1016223398586269_7729678382350204928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5b086f1b1286b87ffe7af49e5c56d8e&oe=5BEF306B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63729,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485323_1016223401919602_2012932029242408960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=392d3a34a41ad4c5227dc7b7e969a4ab&oe=5C088026",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 595,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}