{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQHU9hGZAc1r:AQFZzJEpdGrP",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591477934004349437",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfaWAb7crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF8ZVTx4tAHwAawCAA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "1326067040862268",
                "adid": "23842985152600691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7097,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e1bf0c4880ee4a0a419962baf920adb8&oe=5B79D40A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a6260df4942091dabd36b6f0d47ac859&oe=5B79D16F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1638948719544843",
                "adid": "23842997407020599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997407010599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje \u00e9 o primeiro dia oficial da campanha eleitoral. Temos a oportunidade de retomar o caminho do desenvolvimento e o novo Congresso Nacional ter\u00e1 um papel decisivo para o futuro do pa\u00eds. \u00c9 neste cen\u00e1rio que me apresento como candidato a deputado federal e me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos eleitores pernambucanos para defender a agenda da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, da moderniza\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro e da luta implac\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o. <br /> <br /> Minha disposi\u00e7\u00e3o para o debate das ideias segue firme, sempre pautado pela \u00e9tica e pela efici\u00eancia da gest\u00e3o p\u00fablica. Pernambuco precisa de uma bancada federal forte e combativa, focada na retomada dos investimentos em infraestrutura para superar as desigualdades regionais que penalizam o Nordeste. <br /> <br /> \u00c9 com essas ideias que eu entro na disputa eleitoral e pe\u00e7o o seu apoio. <br /> Todos n\u00f3s somos respons\u00e1veis pelo futuro do Brasil.<br /> <br /> Meu nome \u00e9 Raul Henry, meu n\u00famero \u00e9 1515."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549386,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39404625_2204616416232916_5788532543867322368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=901b2b02407d221dc83dadef4a7c66f1&oe=5BF0BFD9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39286404_2204616419566249_3058528717803356160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5142e64d413299e7c1fbdd05e2e7929a&oe=5C0936AD"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505668_1638948742878174_6485215937661239296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8059d887c2ab89359a55ba89f072c64d&oe=5BF07375",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63729,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333081_1638948739544841_1304204705336918016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5474a8467423bf9617b5be15ff234075&oe=5C3A542B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438966223282087",
                "adid": "23842985149320691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7097,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e1bf0c4880ee4a0a419962baf920adb8&oe=5B79D40A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a6260df4942091dabd36b6f0d47ac859&oe=5B79D16F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "237521960282818",
                "adid": "23842884727930192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884727920192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu tinha 32 anos quando assumi o meu 3 mandato como deputado estadual. Esta foto \u00e9 o registro da minha posse. Hoje penso como foram importantes estes 12 anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, tempo de muito aprendizado. Tenho muito orgulho do meu percurso pol\u00edtico, dos amigos que fiz, das discuss\u00f5es e embates que levei \u00e0 frente, das lutas ganhas (e das perdidas tamb\u00e9m). Lideran\u00e7a n\u00e3o se fabrica, se constr\u00f3i com o tempo. \u00c9 desse jeito que penso a vida p\u00fablica."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534555456,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/36635926_1051063041718136_7200392292400627712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f1c34d858663485a298c41b5ad17ad38&oe=5BFE9B70",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/36711015_1051063038384803_7322061440221708288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=78443663e35efb2855bb71302f070097&oe=5BEE703A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26078,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/l/t39.16868-6/39303610_237521970282817_7414109779150241792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c36abe293ea9cdc3d5146a8dffef583&oe=5C054630",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "285946515522901",
                "adid": "23842884728020192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884728010192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Poder lavar as ma\u0303os, a louc\u0327a, tomar um banho, beber a\u0301gua... tudo isso pode parecer normal para muita gente. Mas na\u0303o para muitos sertanejos. Queremos mudar essa difi\u0301cil realidade que insiste em castigar a vida das pessoas, como os moradores da comunidade Z\u00e9 de Cotia, em Sert\u00e2nia.<br /> Ja\u0301 melhoramos a vida de varias pessoas atrave\u0301s de emendas contra a seca junto ao DNOCS. So\u0301 em Serta\u0302nia conseguimos aplicar R$ 385 mil na perfurac\u0327a\u0303o de poc\u0327os durante nosso mandato de deputado federal. Mais de 200 comunidades de Pernambuco tambe\u0301m ja\u0301 foram beneficiadas. .<br /> Vamos seguir trabalhando para a melhoria na qualidade de vida de toda a populac\u0327a\u0303o do Estado.#EssaLuta\u00c9deTodosN\u00f3s<br /> #JoaoFernandoPorPernambuco <br /> #JFCporPE<br /> #Jo\u00e3oFernandoCoutinho <br /> #Jo\u00e3oFernando90 <br /> #deputadofederal <br /> #PROSNacional <br /> #Pernambuco <br /> #ALutaContinua"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534597131,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485330_285946532189566_6302363344326098944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f67b678ff69d5121f4fc599fb0b1b2f&oe=5C098442",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26078,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39611891_285946528856233_5946263843423387648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c0ec70832b9402d3c0d0c530622c344&oe=5BF9D882",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38775889_2141103936103055_3232170307095625728_n.mp4?_nc_cat=0&oh=18cb3306376121162c0e83eb07ce466d&oe=5B79D03F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39506494_285946535522899_2906279716367368192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=73be65e62efc622617dc1224a6c3eb29&oe=5C0885AB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38785252_492788841167718_3419227076413095936_n.mp4?_nc_cat=0&oh=08c5830b813849e0ddac4c539411dd96&oe=5B79D1CC"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1189113141253039",
                "adid": "23842884727840192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884727830192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tradi\u00e7\u00e3o, cultura e religi\u00e3o se unem em umas das festas mais belas do planeta, a Missa do Vaqueiro. Neste domingo, fomos at\u00e9 Serrita assistir a esse espet\u00e1culo incr\u00edvel, a 48\u00aa edi\u00e7\u00e3o. Fomos prestigiar o saudoso Raimundo Jac\u00f3, vaqueiro assassinado, primo de Luiz Gonzaga e que deu origem \u00e0 festa na cidade. Ele e todos os vaqueiros nunca perderam a f\u00e9, nem se esquecem de suas suas ra\u00edzes. Portanto, merecem todo o nosso respeito, admira\u00e7\u00e3o e luta.<br /> <br /> O vaqueiro \u00e9, definitivamente, um her\u00f3i. Aventura-se dia a dia pelas perigosas brenhas da caatinga em cima de um cavalo que mais parece extens\u00e3o do seu corpo. Aguenta o peso do gib\u00e3o de couro enquanto sai em disparada para n\u00e3o perder a boiada. Aguenta o peso da vida. A pele queimada do sol, as m\u00e3os rachadas, s\u00e3o sinais do sofrimento de uma rotina marcada quase exclusivamente pelo trabalho. Mas ele resiste como pode. <br /> <br /> O vaqueiro \u00e9 ator principal da cultural nordestina e, historicamente, pe\u00e7a fundamental para o desenvolvimento do nosso pa\u00eds. Por isso, me orgulho de defend\u00ea-los, sendo autor e articulador da Proposta de Emenda Constitucional, que regulamenta no Brasil a vaquejada. A PEC, que regimenta tamb\u00e9m todos os esportes equestres no pa\u00eds, veio para valorizar o vaqueiro, mas tamb\u00e9m para permitir que a economia de v\u00e1rias cidades se aque\u00e7am. A vaquejada movimenta mais de R$ 600 milh\u00f5es na economia nacional e \u00e9 capaz de gerar 700 mil empregos diretos e indiretos. <br /> <br /> Na missa, estivemos acompanhados de lideran\u00e7as como a pr\u00e9-candidata ao Governo do Estado Marilia Arraes, o pr\u00e9-candidato ao Senado Silvio Costa, al\u00e9m do vereador de Salgueiro, Andr\u00e9 Cacau, do pr\u00e9-candidato a deputado estadual pelo PROS Eduardo Bacana e do vice-prefeito de Cabrob\u00f3, Pedro Caldas.<br /> <br /> Viva Raimundo Jac\u00f3, viva a vaqueirama, viva a Missa do Vaqueiro, viva o Nordeste. \ud83d\udcf8 <a href=\"https://www.facebook.com/HermesCostaNeto/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=507475419644905&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Costa Neto</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534641853,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37609884_1070534376437669_7258470562459025408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6aa4358aeebf99f43999159f1c8f45da&oe=5C0D57A6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37732345_1070534373104336_7601215408015671296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=72aba89951d3087b8648fb965d4373a0&oe=5BFAEBC9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37644015_1070534506437656_455064734337597440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f5ff5e74ed46080a6c19d240584a52c&oe=5C1063A9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37631631_1070534509770989_3874960111956918272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=757a14fabc69f05300e3d45393cc7bb3&oe=5C049614"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37684259_1070534636437643_3131216740025892864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=45cf92143632fe32bb8b06e1ffc248dd&oe=5C099930",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37624197_1070534633104310_1170541298701041664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9a21b7bc23dc97fbbcaaa2802c684d2&oe=5C10037C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37624256_1070534526437654_7745986665230893056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a19b3b728d3d2e6bebd29fc41d569ab&oe=5C03F1AE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37629810_1070534529770987_1951178220661374976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a47b8a256cb6f06776f2ee8a28ef2e7&oe=5BEE0824"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37639576_1070534579770982_5104346388213268480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0a22ee55dff5977b57501e4ceb407618&oe=5BEFFD3F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37710809_1070534576437649_845396662187720704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6d08c43eeb5b7bb4d53438cc6c8cee5&oe=5BF2AAEC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37666694_1070534643104309_8039466947412230144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f20d79ffee263631476b6322f95a6ae&oe=5BF996DA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37718992_1070534646437642_8651922128406315008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f8dec40a5477db420bb1b91f8f78cce3&oe=5BF8E072"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37666021_1070534679770972_4445289446257983488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbb3650255a49ee92fb4dffa5452201a&oe=5C0D14FB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37649327_1070534683104305_1232472313337741312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e4402ba0bc296dce1b8c760b71230bd9&oe=5BFFB78A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37592950_1070534729770967_5377119744002359296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3989e149d04aea9a34a02f510aca31d8&oe=5C000986",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37617138_1070534726437634_5891252351813025792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b290acf3931ced24d05eca70a7fb277&oe=5BF84D7D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37607900_1070534766437630_8601823177439444992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e977e5ddf387b1799832d86e1a85f49a&oe=5BFCD7F0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37664877_1070534763104297_8885628706484125696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c57eba8180b097f6c636ff997ba107b&oe=5C1068F9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37617145_1070534816437625_4370008835746693120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bdcfd6925ee1d1606b266841e0a68356&oe=5C0DACCD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37658578_1070534813104292_8682702565583880192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b481e0e975933c8249cdc0752df51557&oe=5BF256AB"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37608757_1070534856437621_9120047660722552832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5aad5424bae7d5556dbe9b1ed252eef&oe=5BF4A5B4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37631586_1070534859770954_8994929697112457216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c45f804e7cb82407e1c9c65ab4cfd4a4&oe=5BFBC549"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37620950_1070534916437615_4033391641506086912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b7d9f9307f1fa6be1cfe7d9dfb0166d&oe=5BEF8EC8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37721574_1070534913104282_5808142853439750144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc13494d266ada6094604e1a0775ce6c&oe=5C38CFCF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37639006_1070534933104280_3845683695017000960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=889c040894ba2b26bc2df31939a1116d&oe=5BFAD44C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37606756_1070534936437613_5412343436516786176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0be07cb727f954e1ddd05b51e0a54e21&oe=5C387886"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37731895_1070534979770942_1213864066880110592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d184907708391199b43d02156ede604&oe=5BEF0009",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37610812_1070534983104275_8194814767752282112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=298b86d66d7775427d79d0f3e35b6301&oe=5BF5237B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37617147_1070535029770937_2669913338057588736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60e18c7e247635bbb0def61ac0e71358&oe=5BED65FF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37678168_1070535026437604_4613517804799262720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1669535412c7f3619bd445c1c5dc20dc&oe=5BFB724C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37710046_1070535176437589_6022476448953008128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05b13f0fd425c09ee5b5f29f9b2458e2&oe=5C03B4FD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37684236_1070535173104256_449296992691027968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0fa1147ead776f3510e29af17889806&oe=5C3B11AB"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37656120_1070535113104262_5418767354676903936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d0a766d8e513451912e55fd8155ba8b0&oe=5BEDB37B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37643369_1070535116437595_5389757178464698368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=46c374e28c65991986f233172b2309ba&oe=5BFF337D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37612801_1070535136437593_4520650995427966976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad743c295ea9c45101a038fd2e58f9bf&oe=5BF040D3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37674289_1070535139770926_1150691901184147456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4cfcbdb04f5f4d8642441b52f7fb9b4c&oe=5C392E7E"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37642094_1070535216437585_7414919092722728960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a693aa77af867db568b1bf8bf93486a7&oe=5BF23751",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37568648_1070535213104252_3535403536588210176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6b3480111f7de8d1f47b4a8778e870db&oe=5C026272"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37635905_1070535233104250_4889284138613342208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4f3595fc8183af1f3ff0675eda420b27&oe=5BEDBC8B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37710070_1070535236437583_1325821030924550144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2442872daeb1769a4b1d732ade531d1a&oe=5C0EE8A8"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37733365_1070535279770912_6114108081564549120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d34a71cd40d9c18e00f43e8b9444435e&oe=5C0FBCAA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37692579_1070535283104245_7475874303674679296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f86a32800be2d37e0d1b62e0fc09d369&oe=5C0079F5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37611871_1070535319770908_6984646490165608448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8a615bd812f902d2a7792d43b882d804&oe=5BF5DAC3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37611834_1070535323104241_8181444070703366144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bfedfd9fd93b7d1933fd4352c50b9f9&oe=5C038104"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37611891_1070535346437572_5802074275103899648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e9ae70e0bf06c55726506831e581a783&oe=5C39D829",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37634006_1070535349770905_6879072929854783488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4a568e22fa61304f19e9c16e2ab3a928&oe=5BF27B27"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37610832_1070535389770901_8892319277688815616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=df40c1f608049b58b65fcb53177f7d60&oe=5BF2B63A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37639522_1070535393104234_977277648805822464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e51306d4d86a69c7f6ff14b3ab563ab&oe=5BF0AF9C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37659078_1070535423104231_5094276287631982592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f28d7cbac6fd8b2a182af5bfc9bde435&oe=5C0A9BF8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37687319_1070535426437564_635061694111940608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f0b49997adf377b2f487b02ef2851fd&oe=5BFE7889"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37643230_1070535446437562_4575844954428932096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b064aa8d9c64550510a7a1beb775e38c&oe=5BEF1CF4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37649830_1070535449770895_7117543575851630592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0b2dd4daddd59f956401d0cd190317cb&oe=5BFA2BBC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37579628_1070535526437554_7646222855641759744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=78785513589306b977d4afb438e6fafb&oe=5BFE26E7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37652725_1070535523104221_8932878071204151296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=799168e048a2826d3fbb4eaf8138d5ce&oe=5C0C8277"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37611836_1070535549770885_2220264918257500160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2c7323671b4e774c354b8e612ac8bebd&oe=5C391527",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37611446_1070535553104218_2879608106898161664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ccc9a6d3b5fec38223f09cf10d69f45f&oe=5BF81938"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37627971_1070535569770883_4339543159542382592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cd51b2a8ca6bceb8f85b160b7cfbe2a9&oe=5C03AD8F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37778121_1070535566437550_4341219365018927104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f2d0f1804990335fc8e4a81f9639d2dc&oe=5BF29F6E"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37639571_1070535629770877_2467642484612661248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb615cd5ed3ea1ce5fa8629c5f187dd6&oe=5BFC8298",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37710817_1070535633104210_4889503864845238272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=89c19e245d3976de9259bb96dee89728&oe=5BF2A531"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37705663_1070535643104209_3379311067703279616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=157910b5451016ff15757bd80054c3e3&oe=5C0BDB43",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37724316_1070535639770876_3058075010343108608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa8e59c54a591f81803b41c0e580e50e&oe=5BF7D562"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37684814_1070535666437540_4914976736057229312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26ec45056cfb651e46ba29f01ebf6e9e&oe=5C089FE7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37635861_1070535669770873_3454680669936943104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=845502648f05dfdf3a81aeea5fe84bdd&oe=5C0D6C24"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37623949_1070535759770864_290527011128999936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa10690f82e4f6a435911f7474a6635a&oe=5C39D7D6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37660305_1070535763104197_1764124328971993088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=11f0fd7a330063ba889d64cb06944e81&oe=5C02603C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37637340_1070535753104198_4950514824472690688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6522880ac20d94b32314db7d29d55649&oe=5BFBFFBD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37684249_1070535749770865_3142446232668995584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b3d62e0de3e2a880aedcc7042d8e22fc&oe=5C3AA869"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37646427_1070535769770863_5697089430255304704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d67d1f953ff44f22ecd052983fe7cd9b&oe=5BF58431",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37673987_1070535766437530_5319116992353927168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5ff68eb229f61674674a594aec1f6c6c&oe=5C0B41B6"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37650646_1070535869770853_7247013548218384384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=634c6f1716054f3a01d7fab6eb77cf8b&oe=5C020C9A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37674755_1070535866437520_3645586326952083456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=017c3a3939d5a94d93bf38be8be7ef74&oe=5BF3AA4B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37688592_1070535876437519_1015480382176362496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4c446b3d84e4b3987aed601a63712bd0&oe=5C0B83F6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37612830_1070535873104186_2923380940405211136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=12eb92cfce65c8d1e0b3c86ae932fd5a&oe=5BF24F85"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37758479_1070535886437518_4355635203704619008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=938038cec9de29b17131794a35ab1d06&oe=5C0A324B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37686306_1070535883104185_4545887110862733312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=30a8649a21820f8e10c2fe83428acec9&oe=5C3A5406"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/37680040_1070536053104168_968791446263955456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=65ac4c8ee6482feee6198286ea5a9aa8&oe=5BFEADE5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37638938_1070536049770835_7483748683830263808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=138f6172ff050882a88822e9eb3d293e&oe=5BF53836"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26078,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396114_1189113151253038_3245462457782632448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cf2b488e6f5978b168eafc254823adf2&oe=5C0ED724",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1710362502408001",
                "adid": "23842884728150192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884728140192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu tinha 32 anos quando assumi o meu 3o mandato como deputado estadual. Esta foto \u00e9 o registro da minha posse. Hoje penso como foram importantes estes 12 anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, tempo de muito aprendizado. Tenho muito orgulho do meu percurso pol\u00edtico, dos amigos que fiz, das discuss\u00f5es e embates que levei \u00e0 frente, das lutas ganhas (e das perdidas tamb\u00e9m). Lideran\u00e7a n\u00e3o se fabrica, se constr\u00f3i com o tempo. \u00c9 desse jeito que penso a vida p\u00fablica.<br /> <br /> #jfcema\u00e7\u00e3o<br /> #Jo\u00e3oFernandoCoutinho<br /> #Jo\u00e3oFernando90<br /> #deputadofederal <br /> #Jo\u00e3oFernandoPorPernambuco<br /> #PROS<br /> #PROSNacional"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553237,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/38975571_1092362904254816_1912648090523795456_n.png?_nc_cat=0&oh=0f8df37bfc16d0f9e8b8490fc8107b88&oe=5C027423",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38891176_1092362907588149_5602819377758994432_n.png?_nc_cat=0&oh=2d81dd1b42edd9084d0f8b91c087de76&oe=5C3912F5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39284379_1710362522407999_4043500504167219200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19046e39cc0d651d053a7cd153b98ef9&oe=5C067051",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26078,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333850_1710362519074666_7248415923760005120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=abc5c567f3f2a8303bbcfae5c18c6d3f&oe=5C384786",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "212065109664521",
                "adid": "6094787396799",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "151010045338207",
                "pageName": "Leo Pavanello Jr",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094787396599,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "J\u00e1 que Recordar \u00e9 Viver...\u270f\ufe0f\ud83d\udcce Em 2017 Presid\u00eancia da C\u00e2mara e Prefeito em exerc\u00edcio mais JOVEM de Santa Catarina. Isso motiva ainda mais para seguir adiante, visando sempre o bem das pessoas e o desenvolvimento da nossa regi\u00e3o. Penso que \u00e9 de gente nova que a pol\u00edtica precisa. Acredite na Renova\u00e7\u00e3o"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31234663000102",
                    "byline": "Partido dos Trabalhadores",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534635533,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Leo Pavanello Jr",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 151010045338207,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 14128,
                    "page_name": "Leo Pavanello Jr",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39381581_212065126331186_7714330875063697408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59238970baa1b3094b27178b50ed163e&oe=5BF25BE3",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/LeoPavanelloJr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39586239_212065129664519_5793325525506195456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d55587aa37d94c503a859453f5d9f09&oe=5BF71D09",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38648797_675403516128913_2502976858434306048_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8788babf89e3483868b654532058ae26&oe=5B79D9C4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "313632985865755",
                "adid": "23842919524340264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919524330264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio da minha querida Tamandar\u00e9 para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com S\u00e9rgio e Hildo Hacker que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Tamandart\u00e9. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #Danilo\u00e94010 #Tamandar\u00e9T\u00e1ComDanilo4010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534565751,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308107_313632999199087_5976953755575255040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b3e8e8048046e9c248ed3d8a7662dc07&oe=5BF88E66",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39471100_313633002532420_7913328340658814976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0a7f9b0150d835a5f87249ae7d42e84c&oe=5C035BE3"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311133_313632992532421_5935332060733374464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=367dd94a77e36d542a40ddd27ff0e3b9&oe=5BF4F396",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "254878458466991",
                "adid": "23842913074570228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842913074560228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho grande carinho por Arax\u00e1, cidade a qual j\u00e1 visitei diversas vezes. Como Zema, acredito que precisamos de renova\u00e7\u00e3o. Precisamos de novas pessoas, com novas ideias para um novo Brasil. Pessoas mais transparentes e acess\u00edveis. Pessoas comprometidas com o cidad\u00e3o e que sejam respons\u00e1veis com dinheiro p\u00fablico. Conto com seu apoio e voto nessas elei\u00e7\u00f5es. Para Deputado Federal, Lucas Gonzalez, 3022. Vamos juntos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559980,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39339041_254878468466990_8095001712068132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d8e80f7ffa05c9fe952207ea249b688&oe=5C04E1B7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39253727_204981020374775_2906231702927966208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2325f1ce5c1c8716f6b9d8103d6e685a&oe=5B79D065",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281444_254878475133656_8374446457737969664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0c8f286499316e1f143d96d23a1f3fa&oe=5C0BEE45",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216817_274581140037465_4050584159368773632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=71469760d20cdcbd08f7017777cc3fb4&oe=5B79CD88"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2123318674589155",
                "adid": "23842919518700264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919518690264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio de Machados para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com Argemiro Pimentel que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Machados. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #Danilo\u00e94010 #MachadosT\u00e1ComDanilo4010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534556941,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504883_2123318694589153_7270628077275709440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=40beebf258416461e3cfa3991a3e75fd&oe=5BF40FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39320799_2123318691255820_3948933635071016960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=63cacef8a9aa6da6784f0068cb622bf7&oe=5BF7F49A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39346364_2123318681255821_1265380107946557440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ff6dd6e5c1bb1ffda765dc81aae8632&oe=5C06FE09",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "316401122264748",
                "adid": "23842919507230264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919507220264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio da minha querida terra, Surubim, para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com Ana C\u00e9lia, Guilherme e Fl\u00e1vio N\u00f3brega e Nilton Mota que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Surubim. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #SurumbimT\u00e1ComDanilo4010 #Danilo\u00e94010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534564311,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295098_316401162264744_2432251902554013696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=314c409d33550346b00284822a1568ee&oe=5BF5FDE9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39340959_316401165598077_1616193324446646272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b77755452c55d80c3d3a578d1634ca1&oe=5C0CC8F5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471331_316401142264746_2519015056591552512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ee10bbf26acbb52e4fda6f1089a14986&oe=5BF6C8C8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1833428756726358",
                "adid": "23842919499550264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919499540264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando assumimos, em 2007, a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Pernambuco, no primeiro governo do saudoso Eduardo Campos, realizamos grandes mudan\u00e7as no ensino p\u00fablico do Estado, reformando escolas, investindo na qualifica\u00e7\u00e3o profissional dos professores e garantindo fardamento, livros, merenda de qualidade e notebooks a todos os estudantes da rede. <br /> <br /> Esse trabalho teve continuidade ao longo dos \u00faltimos anos e o governador <a href=\"https://www.facebook.com/paulocamara40oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=271950839646537&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Paulo C\u00e2mara</a>, mesmo nesse momento de dificuldade econ\u00f4mica, colocou a educa\u00e7\u00e3o como prioridade. E isso fez com que alcan\u00e7\u00e1ssemos o primeiro lugar na qualidade de ensino do Brasil. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma causa que me emociona e, por isso, no Legislativo continuo lutando por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade. Sempre!<br /> <br /> #JuntosComDanilo #4010 #Educa\u00e7\u00e3o #EnsinoIntegral"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534618392,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39320468_1029205390573044_1665651513537593344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0e65d349eaa904ecc114f46e3aa8ebf3&oe=5BF63A86",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39282906_1029205387239711_1200781940093878272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d3804f7cfab44d3f3d0b70174e2f66fd&oe=5C058378"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573863_1833428793393021_6110085814627074048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cdac854e0bd810a1bf7d031c73478946&oe=5BF49671",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "265630970923974",
                "adid": "23842919498640264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919498630264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A reforma da previd\u00eancia proposta recentemente \u00e9 uma medida que impacta diretamente a vida de milhares de brasileiros, e que precisa ser discutida amplamente com toda a sociedade. N\u00e3o pode ser analisada da maneira que tentou fazer o governo ileg\u00edtimo do presidente Temer, usando o rolo compressor e ferindo as conquistas dos trabalhadores. A proposta foi engavetada por falta de apoio, mas pode voltar \u00e0 pauta a qualquer momento. Vamos nos manter vigilantes e lutando contra qualquer tentativa de acabar com a aposentadoria diferenciada para homens e mulheres, a aposentadoria especial dos professores e dos trabalhadores rurais e do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada.<br /> <br /> #JuntosComDanilo #4010 #ContraAReformaDaPrevid\u00eancia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559407,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454258_1029197567240493_198311434763894784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cb0d2ab774673a13a7c5a0c72b95a07&oe=5C38C553",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39402033_1029197570573826_6310820714752507904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=44070509edcba957cb7ca8c1e5f6c900&oe=5C09A930"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308075_265630994257305_6315352257437106176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=713b1ed76e94204d0d0570c11b06192b&oe=5C0C84E6",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "265398310737336",
                "adid": "23842919493380264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919493370264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nosso mandato tem sido um instrumento de luta pela preserva\u00e7\u00e3o dos direitos dos pernambucanos e contra os retrocessos. Temos feito a defesa de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade como direito de todos, somos contra o governo Temer, votamos contra a Reforma Trabalhista, a Terceiriza\u00e7\u00e3o, e lutamos contra a Reforma da Previd\u00eancia, a privatiza\u00e7\u00e3o da Chesf, a venda do Rio S\u00e3o Francisco e o aumento de luz. Contamos com voc\u00eas na continua\u00e7\u00e3o dessa caminhada.<br /> <br /> #juntoscomdanilo #4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534610358,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409419_1029153877244862_32465507466608640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b0f93f7f43f5c1760ced00a2a043667&oe=5C0A3D81",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39223179_1029153880578195_6835030033099128832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c8dbb2fd89a305e7aeb9f13b3d5e464&oe=5BED214D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347187_265398324070668_8627840109338689536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1960f6b92e61f89c7af301082c0f758e&oe=5C39323A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "700287090322299",
                "adid": "23842919491170264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919491160264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Simbora, minha gente! <br /> Hoje foi a largada da campanha vitoriosa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o do governador Paulo C\u00e2mara. Reunimos a nossa tropa de volunt\u00e1rios, que vai ganhar as ruas para renovar a esperan\u00e7a do povo de Pernambuco. Vamos l\u00e1, que \u00e9 Paulo governador com a for\u00e7a do povo!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": "Simbora, minha gente! \nHoje foi a largada da campanha vitoriosa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o do governador Paulo C\u00e2mara. Reunimos a nossa tropa de volunt\u00e1rios, que vai ganhar as ruas para renovar a esperan\u00e7a do povo de Pernambuco. Vamos l\u00e1, que \u00e9 Paulo governador com a for\u00e7a do povo!",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561236,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39360015_700287150322293_9142680553529540608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=13a09a031d17a76cfc41a0229d3ac1a6&oe=5BF9F0BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39249565_1028601353966781_6150251872037896192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26718c858e2f8fb51347f40eca17c900&oe=5BF22625"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397564_700287180322290_4986024802327199744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bea70deb1bd6662c900b2555f1ec2c9b&oe=5C0922F9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39283031_1028601200633463_7839370017433976832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=350c624e1c19b0f24152995531b85b5a&oe=5BFFAB40"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39312306_700287143655627_6792868731451080704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0553e7563f7c2e7cd96b2f1a7008a5b&oe=5BEF6FDF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406818_1028601257300124_8263337011000115200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=54c78d43a507ee407f3694e0827bfa17&oe=5BF7F991"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502660_700287190322289_6894911248824008704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb08ff62211b290dfccf3d606eaf5bb2&oe=5C0A5D7C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39287904_1028601333966783_968995848052539392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1090617b308b2c98b8053b4899fd1613&oe=5C00A4E0"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354862_700287153655626_709706743952703488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8af480f1f5f8ff491c7b930468386a6e&oe=5C3AD7BA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39387193_1028601387300111_8420898908456091648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e59eb1319ba9ecd34760d482a2dd62b2&oe=5BED1407"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39586411_700287140322294_5542747723184209920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1eaa1dca7219a35a74dc52fa2ef8615d&oe=5BF2BA68",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39298713_1028601490633434_8752430152748630016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=15809dd2129941a8e9d7e54cc8533056&oe=5BF0EC6A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343456_700287173655624_5423236117824536576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a5f1034aef9fc0822003713f91f43e47&oe=5BF925FF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39296853_1028601467300103_2813865622318874624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6d83189249f6a083fc5c697abd41ab23&oe=5C097004"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306631_700287170322291_7450044409011240960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d15305a72620a70b5507d56e1f20cca7&oe=5BF22516",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442678_1028601527300097_2277554774054273024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ca6cad653bf902790dca4df3d0219c5&oe=5C0D0527"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301613_700287136988961_4921658270650728448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbb5e9022fd7ce5e15862c745b7ae811&oe=5BEFA1EB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39408839_1028601533966763_2040417526424272896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f0eb300728fc2ce39831f44f616a149&oe=5BF22C33"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39330775_700287183655623_7919716297057763328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ef8786b0ec7aab081e8ff202f2b17ec&oe=5C08DD49",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39339125_1028601560633427_8124139002132430848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aeb644e2d3a838c375e789821cf8de03&oe=5C396DD3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343246_700287130322295_3949853870468890624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c6c80ed4ec8003e92fea994b5592b20&oe=5C00E065",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39249468_1028601583966758_2963406359111925760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74cd6ed9ea6291c70c8accc611f1b5e3&oe=5BFD002A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333084_700287156988959_7718164764735569920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=48180ecbc2b9299f1766e390992d3f27&oe=5C01EA8D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39278248_1028601697300080_8801739654366756864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c4b86423aeb7faaa8169a919c34a7319&oe=5C01B420"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336394_700287163655625_2220347738111868928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9fe8b40cb286ae06195d37ea030050d5&oe=5BF29825",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37512099_1028601710633412_3024942417146019840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1207c56a118174e4d727b689ca3c403c&oe=5C064138"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288637_700287133655628_725213341122822144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b0d35febfe7e68bf342ce917fb8bcab9&oe=5BF3E11E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39270801_1028601767300073_5999776301253132288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c86672451779fa73f82ae4ddae052de6&oe=5C071AE9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281435_700287126988962_8691672321313734656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f568824a59f158c3b23f12455459c787&oe=5C3934E1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406749_1028601760633407_6039936551868170240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0e20ed394ed1577b5968775ff4135d4&oe=5BF7AEE3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39378386_700287160322292_7889165885443670016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=20a2af89016c63f5df8fdbcea3899866&oe=5BF80955",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453244_1028601813966735_4356109385273966592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=32674a4cc1b308f24dd09066828a0e0d&oe=5BFC2BE0"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320078_700287186988956_6628217633990770688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=404c1e3381fa75b04acc473d7cd745f3&oe=5C0CEE44",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39253329_1028601850633398_4178220889369739264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=37fd39d7a7593ec04ab6b5d4bcef3698&oe=5C021872"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39329308_700287146988960_3003170759771160576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c1506bc4878330942ef8ecd22c27810&oe=5C393D6F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38829136_1028601953966721_5191337046668476416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5426a433593e3337c3c5d5c37d689f02&oe=5BEEBCC2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39259780_700287176988957_4927600190401019904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fccd8b590a5a583718ec81f9d577f13a&oe=5C07D029",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39347275_1028602040633379_1831326698704994304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b0d5f8cbfa27628185fef8c6d280454&oe=5BFB4F1B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311099_700287166988958_7864562006374744064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=795eb402985cd574d0b510687775040f&oe=5BEF8B34",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39258956_1028602027300047_3466772905545695232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7161066921c46e231e97d6bf0ec49b10&oe=5BF7AA9F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39288479_1029119033915013_2442741887728091136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=605580e518cd3b8e5dc2c48f7504f7a9&oe=5C38B3CA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39278223_1029119037248346_6668519420958081024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=38ba6d1388ad3dee21aafc2b1e3293d0&oe=5BFF2EEA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39278339_1029119027248347_2978926064522231808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5ee2bbfd5c1a0c2388413bfb58aa6519&oe=5BF9B4AD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39385535_1029119023915014_2723901579479482368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d24336a8a5e47a2c2344a225eae1e16a&oe=5BF8E165"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39279417_1029118973915019_237125337685688320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ff9a7e612c68be516e75436473c706f&oe=5BF5EAF1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39320560_1029118977248352_7132181606080446464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=77646879f07cc8db8e485d8a9bef7073&oe=5BFA0C70"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442333_1029119143915002_395908324408688640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3a5154e3758c017a801aa32619aa682&oe=5C08E412",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442803_1029119147248335_6664010628715249664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59807bb95b76e691736b44d0fd0e6fec&oe=5BF2F8C1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39468043_1029119207248329_354510423132733440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=614a0b08580ffd04b4f2854c1d9844e3&oe=5BF38AC0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442574_1029119203914996_3808047781365415936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5db7fac8d631688cf3d39eb11f8b11eb&oe=5C0D31E4"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442465_1029119270581656_3277065106319474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=551b36dbe0db4c1f291c3a71eb9c3aeb&oe=5BF21441",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453993_1029119273914989_5693098288945823744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=574914357bfa4040eb14d3f748cf3b30&oe=5BF58904"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389222_1029119347248315_6166332538831765504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6e572fecc3eb60d44edd318b5bcd12a0&oe=5BF868A2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442138_1029119350581648_6301679830345711616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67d9c2a3a273d4f9e591aa05de01d38c&oe=5C00817D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441567_1029119387248311_5416462039570710528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c18a06b9735657b516cdeb21cbf745ce&oe=5BF81107",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39313194_1029119390581644_687204267827658752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=99cff9fb0deb72b907dfdb03383cb4a0&oe=5BF42CF7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39279447_1029119370581646_1419688468891566080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2acb6e3ff5d444c29c1eff8de50f46f&oe=5C01D5F7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453798_1029119367248313_8219685883981332480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e17f7e8c503f6e54d9359eeb11eb4dad&oe=5C0C035C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39393103_1029119423914974_4634428475850096640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a654467b0418abff1291e2b044a8b27c&oe=5C005DCC",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39190043_1029119427248307_3120842190687830016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e316beb6442a89639640073bae69bc6&oe=5BFE1CC1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39443054_1029119443914972_6691823681577943040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8973f7b8608d748da5da5d1268ade398&oe=5C07B888",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39309623_1029119440581639_5329825376615006208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f96ededcabb5fcaf9a90f6163b80d386&oe=5BFB4747"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39521808_1029119463914970_8806846804273397760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=15a05f07444151fed731f7826cfaec37&oe=5BFB670C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390203_1029119467248303_8116488823564664832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d505256adfd1617bcb3df6200daf1529&oe=5C107087"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454087_1029119533914963_6830443351624384512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7d7014ec1180914600fef44596eb6b8&oe=5BEFD28D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39391959_1029119530581630_5098313067263950848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c5cdc46ef1410419cfbfba59e6b465b5&oe=5C0A47C1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385532_1029119570581626_1539803392602275840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=43f3b3cde84af2022fce7d1326b8681e&oe=5BFD7891",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39348562_1029119573914959_153968044916342784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aad4df3f70463b2ef3bd1a7c88b3d5dd&oe=5C3A9A3B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344117_1029119563914960_7217902294245834752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3f35d685d2719b2d9cb17781b2155ee2&oe=5BF26E7B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39292272_1029119560581627_6493690208783958016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5145694651c57abfea23a8c0b775da26&oe=5C010094"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39300778_700287110322297_6803270751399968768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3631452c831299f523a3494113cc345f&oe=5C05489A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "280393899213991",
                "adid": "23842946776320550",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1749574958451379",
                "pageName": "Marcel Gir\u00e3o",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842946776310550",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "COMPARTILHEM PARA SALVAR OS ANIMAIS!!! <br /> <br /> Hoje inicia a contagem regressiva para mudan\u00e7a 54321 para Deputado Estadual em defesa dos animais :)<br /> <br /> Uma campanha sem milh\u00f5es, realizada por muitos cora\u00e7\u00f5es :)"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220108000113",
                    "byline": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534611041,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39274593_1845933548815519_1525573143748411392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=edf5b5c69546711e5752387495379d17&oe=5C0BC6C4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39393094_1845933545482186_2583215733810921472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d418ea90e7f73e387873266e9b3063f7&oe=5C054FB3"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/link_click.click_to_message",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1749574958451379,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4097,
                    "page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502676_280393915880656_1048670197222735872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a4fa9dce8177b1d2d7dafab2cf25f7af&oe=5C06B7A8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Marcel-Gir\u00e3o-1749574958451379/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "349129352292992",
                "adid": "23842920029340783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842920029330783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#VemDeZap \ud83d\udcf2 | Quer ficar por dentro da nossa campanha? <br /> <br /> . . . . . . . .  \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udcac\ud83d\udcf1\ud83d\udc9c\u270c\ud83c\udffb  . . . . . . .<br /> <br /> Ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 adicionar o nosso n\u00famero e come\u00e7ar a receber as novidades! <br /> <br /> . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .<br /> <br /> \ud83d\udd05SE INSCREVA:<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FVemDeZap500&amp;h=AT0fIwsGqHtWEWI7z-BoUzYec6alcieGTZkPylSTCFUfl2V-VxSt-XyrLU6dq49y8ZFBoMoNloRo6Mcj1Vcec0c6SMZxBfQDYM5XOarcw-Ug88qg0R8wk5qdM1S5etzJ6Nh0HYEPQTY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/VemDeZap500</a><br /> <br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796<br /> URSULA 5\u20e30\u20e30\u20e3 SENADORA<br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534585696,
                    "cta_text": "No Button",
                    "cta_type": "Nenhum bot\u00e3o",
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337894_349129368959657_5338403242348904448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=caefdc724f22fb0758ecbb9f7173e0ce&oe=5BF9DCB9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39400070_851050315097867_4198421452002689024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=55babc8be130e12f8050d5b770bef7cb&oe=5BF8E0BB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Ursula Vidal",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39547057_349129362292991_8119115543958519808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7f4bf073cc45779fb12d21454c66b39d&oe=5C0014A3",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40286,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39287649_349129365626324_4650574602240524288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0791e619c6d74516369c1ca44578c10&oe=5C3A90D4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "275408636390844",
                "adid": "23842919482360264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919482340264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A manuten\u00e7\u00e3o do artigo 22 na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias foi uma vit\u00f3ria da mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade e da oposi\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional. Garantimos a corre\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria do or\u00e7amento da Educa\u00e7\u00e3o para 2019. N\u00e3o poder\u00edamos permitir que esse governo ileg\u00edtimo reduzisse os recursos para investimentos na educa\u00e7\u00e3o. praticasse mais esse crime contra o Brasil. Vamos continuar lutando por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade.<br /> <br /> #juntoscomdanilo #educa\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3op\u00fablica"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602244,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49038,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39603694_275408663057508_2576946451653328896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2cb2a08a7f5243dd449e997211429a0&oe=5C045DD9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "A educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica venceu!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_289268331850311_209805205334654976_n.mp4?_nc_cat=0&oh=6da590b34bbf012b0b9ed392e8949974&oe=5B79CCF9",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_275408669724174_1464499632217260032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1fc07fd437731d0d79f594b56b8ca346&oe=5BF2A3B0",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39310619_958339451017655_1064545805098024960_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a08d338778df0b0e107c479f16c2be12&oe=5B79D994"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "225150028167192",
                "adid": "6100092059329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100092059129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O desempenho incr\u00edvel do governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a no debate da Band s\u00f3 refor\u00e7a o que eu j\u00e1 vinha dizendo sobre sua compet\u00eancia, seu car\u00e1ter, sua honestidade, comprometimento e sua responsabilidade. M\u00e1rcio \u00e9 o mais preparado para governar S\u00e3o Paulo e fazer com que nosso estado continue sendo a grande locomotiva do pa\u00eds! #M\u00e1rcioFran\u00e7a #Avan\u00e7aSP #Vote40 #Vote40540 #BarrosMunhoz #EsteTrabalha \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534550233,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395236_1037105286466245_7865610017049673728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7d7bcf9241823dcd4d629d5d4183e637&oe=5C001B33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39332448_1037105289799578_7923968095637471232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e3fc8c6b0892b058c33bb67284ab762&oe=5BFAD4B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39410359_225150041500524_4233990013211115520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e6839fe146e99217a30dc6b2b0cace9&oe=5BF165B4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1028465774003141",
                "adid": "6100091983329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100091982329,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Visita \u00e0 tradicional empresa Santa Maria, na querida cidade de Ituverava, junto ao Sr. Rubens e prefeita Adriana! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #Ituverava"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534558215,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39313120_1036858919824215_8604357994123100160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=887eecf2573f77e7166610b0e3b575a4&oe=5C0EFA6C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468592_1036858923157548_1072192337238556672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74a5777824436a486d05c2f36e883168&oe=5C108927"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18886,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335651_1028465787336473_281569620609990656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5e154d4a6107b1833ce8cbb2a572d5d&oe=5C09D438",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "692310987780358",
                "adid": "23842913010750228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "737340843264284",
                "adid": "6103165280439",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1411864629074812",
                "pageName": "Carlos Batinga",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103165280239,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quer participar mais da nossa campanha? A partir de hoje lan\u00e7amos o #desafioBatinga, no qual voc\u00ea vai cumprir cinco miss\u00f5es para conquistar o avatar de &quot;Apoiador Fiel&quot;. \ud83c\udfc6<br /> \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br /> Ficou interessado em participar? \u270c Fale conosco no WhatsApp (83) 99385-5433 mencionando a hashtag #desafio300brasil Batinga e aguarde o recebimento das miss\u00f5es!  Voc\u00ea tem at\u00e9 30 de setembro pra participar do #desafioCarlosBatinga e se tornar um apoiador fiel! \ud83d\udc4a<br /> \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br /> #batinga14112 #campinagrande #cariri #carlosbatinga #deputadoestadual #elei\u00e7\u00f5es2018 #jo\u00e3oazevedo #jo\u00e3opessoa #monteiro #para\u00edba #pb"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220370000168",
                    "byline": "Carlos Alberto Batinga Chaves",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534552288,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Batinga",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454635_2119365928324675_1033087531886837760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a18a042d7492606d26fbf009f7ddada&oe=5C0A7070",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514669_2119365931658008_1687771372501073920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=061003ca9f51c28faccf5cd0920c0543&oe=5BFDEFFD"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1411864629074812,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1701,
                    "page_name": "Carlos Batinga",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39202760_737340859930949_2006103284644839424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5c1d6874891678210e37fd6d7d8ea4b&oe=5C0A9B31",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/dep.carlosbatinga/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "286843172115717",
                "adid": "23842942313780452",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "375349375824563",
                "pageName": "Senador MOKA",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942313770452",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Recursos para moradia, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a que ajudaram a levar mais crescimento para o nosso Estado! #SenadorMoka #TrabalhoPraValer"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31241559000137",
                    "byline": "Senador Moka",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553209,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Senador MOKA",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 375349375824563,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 45044,
                    "page_name": "Senador MOKA",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337064_286843178782383_4147052431961751552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6a870b9357689dc05ca7d0cef0cd808d&oe=5C0D1CCA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SenadorWaldemirMOKA/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "RECURSOS PARA O MS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239110_1890082521295139_6322746743716839424_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e3dd527820fff84f759fa24a69960054&oe=5B79D7DA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39318433_286843182115716_5753296894163943424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8b712a214473cea68f22982a191c1134&oe=5C06B5DD",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39193118_258793778290400_4261883665430085632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1e69fa363be5f8d1f82a842901888515&oe=5B79D723"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "257233568235475",
                "adid": "23842978357580001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978357570001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A ONU decidiu que Lula deve ter seus direitos pol\u00edticos garantidos nas elei\u00e7\u00f5es de 2018! <br /> <br /> Parte do judici\u00e1rio brasileiro j\u00e1 est\u00e1 batendo cabe\u00e7a\u2026 Mas a pergunta que n\u00e3o quer calar: ser\u00e1 que a Globo n\u00e3o vai mostrar o que o mundo inteiro j\u00e1 viu!?"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534547226,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453839_2287654751250374_3000109766644072448_n.png?_nc_cat=0&oh=88c4768d916a973c3ac15139375d2afa&oe=5BF79F22",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39296959_2287654747917041_37215857260101632_n.png?_nc_cat=0&oh=ab4cfb87e16c6e2a4d93f8c4c7e8ac7c&oe=5BF497EF"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306562_257233581568807_3967854301744726016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=41ceccccc98cd97382d8fdfc6a0a0052&oe=5BFECD0F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7346,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310838_257233584902140_981860254356602880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8941670f5d6aab8701d78009ec79c505&oe=5BF13C45",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "641444362909482",
                "adid": "23842942882110487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942882040487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333864_641444399576145_7414296021817098240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f6c449a8c69c21a6cf9163570a0f9aa1&oe=5BF40A06",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39385307_641444396242812_1912214706848792576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=325fcb69e444f108dfeaed052355ebff&oe=5BFDA077"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400110_641444376242814_7391356932201644032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5865085bab23c185fc50b08f935b7b24&oe=5BFBDB97",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326480_641444379576147_2176625039758065664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5822880c42f54b318b8edbc279bc7c2&oe=5C09E968",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2269151699781544",
                "adid": "23842942881370487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942881360487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400803_2269151739781540_3152648991905153024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=14dcdaace373ed8a5bf5ef1354746a2c&oe=5C0BFF72",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39395703_2269151736448207_1475236620960530432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=964e10e822cfe3a51a74ec6e763ef42a&oe=5C105EA5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39300781_2269151726448208_9129347038012506112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7ab5b1488cecb8533db3ea8b9703bb8f&oe=5BF88F60",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396165_2269151729781541_3258039298846359552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2cc58bd58ba3344ef3c4616b33d14862&oe=5C3AE461",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1064133760411971",
                "adid": "23842942880910487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880900487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485296_1064133783745302_8807349272497356800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=854ae5b7b0846931d48a25545eef2d03&oe=5C047F72",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301656_1064133787078635_3704811202954657792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d486274e21a820ef77372d5780f67592&oe=5BED6A5D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327697_1064133770411970_2393597982869028864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0d03e0c5d6c6d6b284c3d3b77d29095&oe=5C087B5C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37539927_1064133773745303_3335402547589414912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=da1076fccbd142423a18ad18554689e9&oe=5BF93442",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "735967480080571",
                "adid": "23842942880460487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880450487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526109_735967513413901_2574667649380253696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cf14d4236885ac05aeefb181103ef28a&oe=5C07FE3E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306581_735967510080568_4355150310486835200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2391ab71e31ca9bf55a128fdc52047a9&oe=5BF9ACF9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39407791_735967496747236_9211613953996619776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cb6e22cc72b71e48c2c141dffbcada29&oe=5BEFFD7D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392687_735967500080569_2847794433733165056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8909fed3e1a751884f641b44a52f155b&oe=5BF6210C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "209393943260599",
                "adid": "23842942880180487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880130487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546476,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39329679_209393959927264_8439158038497067008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a3bf3a2f3ce36fab8294dd392609438a&oe=5C0D7E8A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39300776_209393963260597_1649418341044977664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=098254b0cb0a32f76ca47bb4bff5ec54&oe=5BEE7CBC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310849_209393953260598_6917577431922507776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=136fc963355ca27d35abdf51b1f57297&oe=5C037A55",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331003_209393949927265_2183545048115707904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=320de4eac3bf3b4174efae199994f5af&oe=5BF78FFE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 565,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}