{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQHrbapQ6PD1:AQFBfiHk383n",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591478360781916444",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfbSAb7crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOm189DigQGA69Pt9e+uAsDv76/N5psDzN/8xP2n1Qm+/tGwru7FAqyZ74eAqdkB0pi7ieSmY5LCxKnc4YABqoTskqrVaKSv4r36wKwCuMz21bSytgKax7Lp4OvLA4zLnMTN2NAHwp77jayfZ9aYztbx9Wr8z8SJuO1r3rWmuue9dMrMrfL32tUBxPHl6pa8sQLm1tjTutPXBPa13oL0qu8F5OLw/8Cgnwb46p3U3qitB97Nk+HHoHbqi5uEiJbIAbqusZPIx8wB3Lem1faF7wPy2J3igs7NAf7X38q84vYBgqO1vdyrsgKI8MWvqqHPAq7B2qDZoYMFrqybnMy8jQbyhrP358icBu72ipW59bAGxOjL2c2XvAb22sSg1LTwBozVot3+2NEHjOv79MfE2weyz/+D+5/1AaCSo9yjx27w6u2TqPnXB9KD7d+P4XGMsIuB1seHAczk+72F8ukHmIfDqvqlc6Sxjb/8+toHtp6P3v3ypAfg352YyYi9BpiG2LLr1XrEz4HfremAAZannsvnv74CrvKWivrkggGojKOb5uvwBhl1PHi0AfABrALoAqQDAA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "440183686390517",
                "adid": "23842942852790487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942852780487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549263,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409111_1007773782728601_293806996048576512_n.png?_nc_cat=0&oh=89eacb8fe9ebecca3e9bf76df12b300b&oe=5BF00DA8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39336132_1007773779395268_1507408623247032320_n.png?_nc_cat=0&oh=c91dcd30bce89d9576efd75711736473&oe=5C38F65C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39408279_440183703057182_2890163706287620096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b53bfb08f59472a555e68a637c1af1a&oe=5BF82575",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39332590_440183706390515_6596685358493073408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=81e922d6ad11461491e465a8a07cbe7f&oe=5C0260C6",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "449830198848413",
                "adid": "23842942851820487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851810487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539839,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39391984_1007773636061949_3599896838519390208_n.png?_nc_cat=0&oh=6592c74ac5230abacf438600cc970c40&oe=5BF5DC2D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39408948_1007773632728616_4021287487363088384_n.png?_nc_cat=0&oh=f876af921370e8dc5c6faa9965572cc6&oe=5C0CF0F2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295086_449830335515066_391520130552561664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=288a979cd0fb194e47ba2a03f2b90259&oe=5BF63D0A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380656_449830332181733_9214450517902622720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ecd51cc32cd86f3fdfca239071cdb099&oe=5BF3C757",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1088618337979886",
                "adid": "23842942852230487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942852220487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549263,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39393127_1007773599395286_4269007744863830016_n.png?_nc_cat=0&oh=a9aaa92e73f97c5c3f865ddf67dbdfde&oe=5BFB1F9C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39274639_1007773602728619_923920771871408128_n.png?_nc_cat=0&oh=25a733d29cbdbe72ab2ee01528727431&oe=5C3ADDB1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39291190_1088618351313218_5836507216894492672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7440f1f0b715a9f1df79ef3bc2b89812&oe=5C09790E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406887_1088618354646551_846237672618852352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f2b6ff6cc50a323de4a00d2b7be61534&oe=5C06BC67",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "452140168623673",
                "adid": "23842942850620487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942850570487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549067,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441348_1007782676061045_5873359402093772800_n.png?_nc_cat=0&oh=bbfa4ceec1a62185a8dd147220b36498&oe=5C063F47",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39389224_1007782679394378_9187530521884753920_n.png?_nc_cat=0&oh=d868d3721f70faca4850eafa7122c2b8&oe=5BFDB4B6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39294496_452140208623669_2721457575584333824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d1070ff57a50ab56a03144812e7f048a&oe=5BFF575A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39284344_452140211957002_5014439425489240064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac706e6f3be5cbb8d4133386566a6a8b&oe=5C0088D7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "542651479487999",
                "adid": "23842942850480487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942850470487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549263,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39396371_1007773726061940_1679551513766133760_n.png?_nc_cat=0&oh=7ed3fbccbecdf048827234fff8555099&oe=5C0C49ED",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441774_1007773729395273_5132508896795033600_n.png?_nc_cat=0&oh=cdab3299b2021ae969dffcdaa7b46a49&oe=5BF2F232"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39283815_542651506154663_8480455136890585088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dea50ce8cb1910c5da801b666c108b5a&oe=5C0683B9",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39293328_542651509487996_7427749890907701248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bd37df4f040e9cd8fabcc7ae9a871434&oe=5BEE3DBB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "673652263004353",
                "adid": "23842942850830487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942850810487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539840,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39468263_1007773592728620_1926297015554146304_n.png?_nc_cat=0&oh=c45742d2e9298d8b8f59c27653102066&oe=5C016401",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39300685_1007773596061953_9076215500832243712_n.png?_nc_cat=0&oh=c4699290aed1bd35f0cf0f7f3a01a2a4&oe=5BF9D3FF"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485322_673652293004350_8245193664687505408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47f6c59bee4899ec815da04916ad9357&oe=5C0117AA",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37522549_673652296337683_4355575842961620992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=56385b12d103a9928cf14ebe1d89ce7a&oe=5C3B3729",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "737245413293060",
                "adid": "23842942851130487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851120487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549263,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39400091_1007773519395294_6896976690006720512_n.png?_nc_cat=0&oh=ea234da2472f40bae234ca33961e4bcd&oe=5C0AA48A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39334160_1007773522728627_7927483560728985600_n.png?_nc_cat=0&oh=d0c4d326b347ff7d9477a0c2f88eb18e&oe=5BFBDAB6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37539921_737245439959724_6522015049949642752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ff2d2b8961787358d9d127719ccb5f6&oe=5BFD948F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39581481_737245436626391_8339918979422224384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4c6831b37992c1447e3551a00b97b245&oe=5C0A24D0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1414550868676695",
                "adid": "23842942851590487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851570487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534540696,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39388962_1007782646061048_7739657356610371584_n.png?_nc_cat=0&oh=43b858e4d32c0e2c1d5631fdd0d52b86&oe=5C0F24DA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390549_1007782649394381_2317585887887622144_n.png?_nc_cat=0&oh=122b4b4f45baf5aec2a0cddb81ba9612&oe=5BFE52BB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471122_1414550888676693_3559652887581687808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e228de4ce575f66acfd05104ac89d527&oe=5C07F420",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39503809_1414550885343360_6553929925429035008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3685a074a4b9ec528240a70bda3e3494&oe=5BF7865A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1718478184868631",
                "adid": "23842942851470487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851460487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539839,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39408820_1007773539395292_6088839796824735744_n.png?_nc_cat=0&oh=a0afa48b72b52a1b99aa6691af2c154f&oe=5BFE481A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39298832_1007773542728625_482190201590906880_n.png?_nc_cat=0&oh=2bd9bbe99fa65649043e299e3fa7f672&oe=5C09D674"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310857_1718478228201960_4508397844574502912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8918fc47bd615d3b927278331d198e7e&oe=5C084378",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311103_1718478231535293_4074519114461216768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ecc415829276149ae01d20a1a1ae3ce2&oe=5C012EE7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1751673411625401",
                "adid": "23842942851030487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851010487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549073,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39294900_1007639436075369_6001134210998337536_n.png?_nc_cat=0&oh=29be2e5552e58b40e174282e198ca07a&oe=5C016ACB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39294854_1007639432742036_4855033410810281984_n.png?_nc_cat=0&oh=d3c66baf7363e99b804ba1876366dd10&oe=5BFB98E7"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39291187_1751673434958732_5171957458444222464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8cf435503e37eade738a489741af692b&oe=5BF46136",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471186_1751673438292065_8114147628301680640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=972ad6d8fc4a799d71e0874076c6bcdd&oe=5BF88898",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1796420693745079",
                "adid": "23842942851250487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851230487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546163,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39386304_1007639476075365_2427157933902004224_n.png?_nc_cat=0&oh=a73dfb968d5eae6d14ad932282ca4ba9&oe=5C3AC66D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39298766_1007639472742032_3465832565405908992_n.png?_nc_cat=0&oh=b1a7f1194a48c97b6bea7faa3df5c628&oe=5BF905B4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39232964_1796420717078410_9130160637962354688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d3f8134abc49e67a34dc1f70a7f7dbc9&oe=5C0186F2",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485278_1796420720411743_6578155220310687744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3d3e0b79d9547293839f8e21ac1f5a52&oe=5C109E7D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1821196821297698",
                "adid": "23842942851680487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851580487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542036,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39339108_1007639456075367_2021551968475938816_n.png?_nc_cat=0&oh=4fa873bf50aa04174d7ae947c9678472&oe=5BEFD6F1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453157_1007639459408700_4625345732415586304_n.png?_nc_cat=0&oh=7de2d3f19655e7b369b69d8311b7087e&oe=5C069D8B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306097_1821196831297697_8630891498918903808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dcb8df0d5fe925dc251ffb2686a022f&oe=5BF6333B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301529_1821196827964364_4702532595441729536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a8651fd99bafae3f6273e6306c9c5c2b&oe=5C02B2F1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1936045126489787",
                "adid": "23842942851240487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851220487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549067,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39296863_1007782749394371_7493505041345544192_n.png?_nc_cat=0&oh=4d82a06a1719768154fb35fd63b8d41c&oe=5BF204F7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39289336_1007782752727704_1138864385884684288_n.png?_nc_cat=0&oh=c8cc753a907cce75a9346352859ed2a6&oe=5C06BA28"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392449_1936045146489785_4958897445288280064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4850176e319f7ab56845249942f9fd50&oe=5C0D8BE9",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343246_1936045149823118_8944635411032965120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=977d04e673077721b5e9702d8c102b6d&oe=5C38A322",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2149974558397766",
                "adid": "23842942850580487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942850490487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549073,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39270473_1007607836078529_1473012974657470464_n.png?_nc_cat=0&oh=2d86160904dab317d49214264500499f&oe=5BF13E24",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39257819_1007607832745196_3929553514270818304_n.png?_nc_cat=0&oh=3ee58582db07e50a1839bf120d7aab08&oe=5C096C18"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39175498_2149974575064431_3198724387444359168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b38328e34e7f22751c019a34d7d9017&oe=5BF03206",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39334568_2149974578397764_2557553480310980608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9e732cea3f6ab8608373422722b50ff5&oe=5C38BECA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2171613836442310",
                "adid": "23842942850820487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942850800487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549067,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39289335_1007782716061041_7038872917588836352_n.png?_nc_cat=0&oh=1148e3c972d61abd5ce8366761a17f32&oe=5BF58BCC",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442421_1007782712727708_249986041727942656_n.png?_nc_cat=0&oh=683d113387495613545896f236e69738&oe=5C049567"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335156_2171613866442307_6099465481490530304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67715806c5b2579c59fc1f6825941ce4&oe=5BF9DEDE",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39398582_2171613863108974_1939700070886670336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f07529bc44792f7256b62e0d5f09e6bb&oe=5BFB3217",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "539309786526681",
                "adid": "6098772569604",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1443439282549559",
                "pageName": "Zeca Bombeiro",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6098772569404,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u27a1\ufe0f Minha vida sempre foi movida por sonhos e conquistas. Foi assim que iniciei minha carreira militar e que ingressei na vida p\u00fablica ajudando as pessoas. Hoje, oficialmente coloco meu nome a disposi\u00e7\u00e3o para trabalhar pelo estado de Santa Catarina.<br /> <br /> \u00c9 preciso acreditar e unir for\u00e7as para mudarmos o rumo do Brasil e construir a Santa Catarina que queremos!<br /> <br /> #odeputadoqueeuquero #asantacatarinaquequeremos #deputadoestadual #campanhaeleitoral #candidato2018 #zecabombeiroportodos"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "65223381904",
                    "byline": "Jose de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534612649,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Zeca Bombeiro",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "373543049350668": "Political Organization"
                    },
                    "page_id": 1443439282549559,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6385,
                    "page_name": "Zeca Bombeiro",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39388569_539309803193346_2708310654921474048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3076cc6f68b371921e54487b4fcc3173&oe=5BFDE82D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/zecabombeirosc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Campanha Eleitoral",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_492012267931883_7414457508292460544_n.mp4?_nc_cat=0&oh=cb8f9e469b4707ee8e008ddd2134ec72&oe=5B79D07D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507054_539309813193345_1295519658694148096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1b640a7c198bf59c1149e9a1e8fb68e8&oe=5C3975F6",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39147592_2024417757849732_4887331410257379328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=f6b96b481f1167919b46ea51f0c2f7b8&oe=5B79D57F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "243117123200144",
                "adid": "6109906462097",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "549608648565581",
                "pageName": "Al\u00ea Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6109906461897,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Curta: <a href=\"https://www.facebook.com/AleSilvaOficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=549608648565581&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Al\u00ea Silva</a> <br /> Al\u00ea Silva registra em cart\u00f3rio a sua ren\u00fancia, em car\u00e1ter irrog\u00e1vel, de todos os privil\u00e9gios e mordomias previstas para o cargo de Deputada Federal e confere a todos os cidad\u00e3os e cidad\u00e3s o direito de requerer a cassa\u00e7\u00e3o de seu mandato. <br /> \u201cAprendi com o nosso saudoso Doutor En\u00e9as Carneiro que palavras o vento leva, mas as atitudes n\u00e3o. Seguindo o seu exemplo, registrei em cart\u00f3rio o meu compromisso com toda a na\u00e7\u00e3o brasileira em renunciar a todos os privil\u00e9gios e mordomias previstas para o cargo de Deputada Federal, o que gerar\u00e1 ao Brasil uma economia de mais de dois milh\u00f5es de reais ao ano, dinheiro esse que pode ser usado na sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.  Nesse mesmo ato, concedi  a cada cidad\u00e3o ou  cidad\u00e3 os poderes de pedir a cassa\u00e7\u00e3o de meu mandato em caso de descumprimento desse compromisso.&quot;"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31215357000110",
                    "byline": "Al\u00ea Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539391,
                    "cta_text": "Send WhatsApp Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem pelo WhatsApp",
                    "current_page_name": "Al\u00ea Silva",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2202": "Website"
                    },
                    "page_id": 549608648565581,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26116,
                    "page_name": "Al\u00ea Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39402092_243117139866809_7361839288423546880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=224a1745c036eda3dd67ce58fb92bfd2&oe=5BFDF340",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AleSilvaOficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Al\u00ea Silva registra em cart\u00f3rio",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2142780546044813_4695937518539898880_n.mp4?_nc_cat=0&oh=efaf598149507232b75c43ffd57cd70b&oe=5B79D84F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471107_243117149866808_5238555947185471488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6221c29d9908c548abbeb65c4413811&oe=5C07B0D5",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273907_2119807241603292_3770548795566194688_n.mp4?_nc_cat=1&oh=de9044da709894764fe7298ec6df94fa&oe=5B79D54E"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2163724013910712",
                "adid": "23842919798640783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919164960783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\ud83d\udd05 ESPERAN\u00c7A<br /> \ud83d\udd05 MUDAN\u00c7A <br /> \ud83d\udd05 RENOVA\u00c7\u00c3O<br /> <br /> \u00c9 com essa for\u00e7a, com essa energia vibrante que inicia nossa caminhada de luta por uma vaga no SENADO agora em 2018.<br /> <br /> Este ano s\u00e3o 2 votos. \ud83d\udc65\ud83d\uddf3 <br /> <br /> Um deles ter\u00e1 a luz da renova\u00e7\u00e3o. Um voto num jeito diferente, democr\u00e1tico e verdadeiro fazer pol\u00edtica. <br /> Um mandato constru\u00eddo por tod&#064;s n\u00f3s!<br /> <br /> \ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2642\ud83e\uddd4\ud83c\udffe\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc74\ud83c\udfff\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc67\ud83c\udfff\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffe<br /> <br /> Quando eu for SENADORA, TU TAMB\u00c9M VAIS SER!<br /> <br /> \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf38\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf3c\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf3a\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf3b\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffe<br /> <br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796<br /> URSULA 5\u20e30\u20e30\u20e3 SENADORA<br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534514351,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Ursula Vidal",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471363_1948667711856634_1580480967733149696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=56b41468042be40556f272894e22e13a&oe=5C0BCAE8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40287,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280636_1948667715189967_9021222550595698688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad3413b08f61573e1b368cf0fade5221&oe=5C04F128",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "VIDEO 1",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39200387_2068056416578980_6533889285903351808_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8265f4e5165161cd5cd780de10a97239&oe=5B79D121",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295081_1948667721856633_3543514728355594240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2a9a89a84573e8efa10fcbc90d42aee&oe=5BEFF8E7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39177334_439303366562411_4788759277999226880_n.mp4?_nc_cat=1&oh=3777b3f9b9c388cc515ba67f6087f5c4&oe=5B79D598"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "250158188962025",
                "adid": "6108760848308",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "151722774951683",
                "pageName": "Alexandre Cardoso",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6108750434908,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quem fala a verdade sabe o que diz. <br /> Veja por qu\u00ea..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31135298000170",
                    "byline": "ALEXANDRE CARDOSO ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530591,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 151722774951683,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 23031,
                    "page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327696_250605408994929_5627392899999072256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=229290173c2ae7845a519aeebc43a593&oe=5BED1C8E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/alexandrecardosooficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Alexandre Cardoso 5540",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_269474520537853_6652748236622659584_n.mp4?_nc_cat=0&oh=70d7cebef8ac9f077d75ee2b8261c606&oe=5B79CE75",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308062_250605412328262_7749186510355693568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8faa2fe1bc9c2a478a1b81f51f64ebe7&oe=5C39B3E2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39189883_1081355958710721_5157039400642674688_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c29326ff28a19fb37166ca3493cb685f&oe=5B79D801"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "298099454077958",
                "adid": "6095602900554",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "558618490903477",
                "pageName": "Arthur Oliveira Maia",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095602900154,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tarde muito agrad\u00e1vel hoje, em Inhambupe, ao lado do grande prefeito Nena, vereadores, secret\u00e1rios e amigos. Visitamos as obras das escolas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas com recursos de nossas emendas nos bairros Amarela e Novo Inhambupe e batemos um papo bom sobre a nossa Bahia! \ud83d\udc4d\ud83d\ude09 &#064;prefeituradeinhambupe &#064;viniciusneriprinz<br /> .<br /> .<br /> .<br /> #inhambupe #bahia #arthurmaia #visita #deputadofederal #penaestrada #prestacaodecontas #educacao #educacaoinfantil #creche #escola #escolainfantil #emendaparlamentar"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193793000136",
                    "byline": "Particular",
                    "caption": "instagram.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409755_298099527411284_778536936355659776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6acb9812e0f04e5ad49cc82cb1310621&oe=5BEDD474",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39364445_298099544077949_6021034637021675520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6b953abd3502ca53c57694229f1a7e1b&oe=5C0AC3AD",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39501324_298099530744617_2977629005873676288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bbf776dd5bbdb4f4d1acff91924e0c0b&oe=5BFA3DFA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39338435_298099560744614_2036098923923243008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c5c7833c51cabeb576b41258b24bb39&oe=5C03CE50",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349889_298099520744618_3295442146097627136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5a828798126cbfec8024df3444f2fce&oe=5C077312",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39345652_298099537411283_2016850370856222720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=497d730fda09e8a5bee314e161968bc6&oe=5C0D4499",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354842_298099524077951_8033185875569410048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=40e576e9786bb1330a4d1b1b720c7825&oe=5C387D39",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39379374_298099547411282_7714182179000942592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=02d7deb3f00ce4db2895c8575ac62afa&oe=5BF8D2AA",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354849_298099497411287_1452630524454502400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d486fb3c4dc903fc9e852d872a3bd9ac&oe=5C103F53",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39378396_298099500744620_128746764298616832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b5151d10c930e9ee13290a9547bb919&oe=5C078DAC",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505659_298099534077950_1929140021911093248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4407c388b0fa3dbaf5e4a92389ae039f&oe=5BF85088",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39371583_298099564077947_69521192511340544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=432491a417131a6f8de1199da75fc513&oe=5BFEFB8C",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400827_298099517411285_3911364881823039488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e9490a029aad3ead9bfbfb09a179dea&oe=5BFB8831",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39349829_298099554077948_9082110240366788608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc8cb5a7d4f34a1769cd34c0792854cb&oe=5C03939E",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336389_298099510744619_7032605946123649024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=680d8098b8c3149138d3efa7ab0170cf&oe=5BF9BB6C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39401709_298099540744616_6012446738244173824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=87ffc1ebab3430b27f567461515b16af&oe=5C0A411C",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39602006_298099504077953_8727517770473799680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=633204a74addf0a8c6cebbdcbcfa097f&oe=5C08EA64",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39347189_298099557411281_2141296661710766080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0dc5e64689295eaa96102c238a7ad88a&oe=5BF9F316",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39575974_298099507411286_3191490915193585664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=86d21b5a648746174e2d8594e8678665&oe=5BF1E877",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39485132_298099550744615_7161418934523002880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b07203e14cc2dc5e5033da104fb60d0f&oe=5C0B0526",
                            "title": " "
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1534606054,
                    "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                    "cta_type": "Visitar perfil do Instagram",
                    "current_page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "carousel",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359995_298099464077957_5872858690511437824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af9cb54a4b25abdfbf2a66c97d64fc40&oe=5BFD5D1F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 558618490903477,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 109536,
                    "page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39384139_298099467411290_6269136334862942208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0f1c56d426f84fefffaaa9c7c61df71&oe=5BF8E760",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/arthur.oliveiramaia/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Arthur Oliveira Maia",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2203181519960358",
                "adid": "6095602860754",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "558618490903477",
                "pageName": "Arthur Oliveira Maia",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095602860354,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Grande encontro com lideran\u00e7as e empres\u00e1rios de Porto Seguro a convite da presidente Estadual do Democratas Mulher, &#064;robertancaires. Um rico debate sobre o futuro que queremos para a nossa Bahia com o meu querid\u00edssimo amigo dr. Joaci G\u00f3es e &#064;domingossantana90 . .<br /> .<br /> .<br /> #portoseguro #bahia #penaestrada #arthurmaia #portoseguroearthurmaia #2512 #federal2512 #governanca #transparencia #rodadeconversa"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193793000136",
                    "byline": "Particular",
                    "caption": "instagram.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39272101_2203181586627018_5778513982893588480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b9b03cfd1d42769305d8117131f94c5&oe=5BF57B11",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39272101_2203181563293687_4586753681734500352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26c6b98c0b3e4186c30600a493a9339b&oe=5C073506",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289527_2203181579960352_6692944053861875712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=032728c8bf4008ddc7c2243aa5eee781&oe=5C00DB5A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39311157_2203181596627017_5931687347191021568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=485770effd3e36257cedf5f6919c37c3&oe=5BF918D5",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306640_2203181566627020_418861016185569280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ee2674e510991e882abc2df9a7381d6&oe=5C0D6C4D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306088_2203181589960351_7200924425963700224_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d8336acbf4b7ffd266d4b2b43da1c25f&oe=5BED9E5E",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344488_2203181559960354_8916218545897996288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19ba18cd618494d115646520156b51af&oe=5BFB6083",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39244183_2203181606627016_3618699260448473088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c05b03ffc6417c518c66bad6b685c311&oe=5BF17955",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301694_2203181569960353_7216776097986248704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c95feae79f0195abdecd40365767d3e2&oe=5C10157A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301609_2203181603293683_9127544989994188800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4fd5e590cb0b60c5a6f0a72c5e6c9c80&oe=5C0E385A",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331883_2203181576627019_2927315675909193728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88fea1bd9f1842d49e3e3de70d73e58d&oe=5BF93CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39397581_2203181593293684_2096127014644744192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dfae124042c1aee12975ffb93f766353&oe=5BF763A3",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39373647_2203181573293686_4706765113913245696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5d2d6633e46f9b4a1d963e6e357de78&oe=5C080B65",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39297035_2203181599960350_3029054680828215296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6cfddcfdd50e3e661d7dab184d950fe&oe=5BF3C57A",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39263726_2203181556627021_7837022873641287680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4a4f620260a80424a31f3ce945b084fa&oe=5BFAEF33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39392003_2203181583293685_3503281965807697920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b95507ba446f16db8233594a1f1539dd&oe=5BF78788",
                            "title": " "
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1534542948,
                    "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                    "cta_type": "Visitar perfil do Instagram",
                    "current_page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "carousel",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39285706_2203181539960356_5785247392102088704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ee7c6d8a956b82306860c8add90480f&oe=5BF68E60",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 558618490903477,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 109536,
                    "page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526116_2203181536627023_415866590756601856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1fdfd13594d648d30ccd23042ceacc1f&oe=5BF4F71C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/arthur.oliveiramaia/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Arthur Oliveira Maia",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "253539748700620",
                "adid": "23842978055840001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978055830001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Falaram que a reforma trabalhista melhoraria a vida do povo. Falaram que a reforma trabalhista criaria emprego. A nova pesquisa do IBGE mostra que \u00e9 exatamente o contr\u00e1rio. O desemprego continua, agora s\u00e3o mais de 27 milh\u00f5es de pessoas sem dignidade. Vamos combater esse retrocesso absurdo e trabalhar por um pa\u00eds feliz de novo #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537861,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39262709_2285794818103034_3295471794256871424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e010d1d389031702929ede26dfada50&oe=5C031D7A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39301996_2285794814769701_3785175091944357888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e69a9816a899516084ab57f396a3b409&oe=5C0012C1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301670_253539775367284_974460463792259072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=214bb5de99feed851a7eb17894720d01&oe=5BFED5BC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7346,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39547033_253539772033951_1629837301674672128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6388f53c84849b31487f3f8e50e63466&oe=5BF818F0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2170349583182930",
                "adid": "23842942126210452",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "375349375824563",
                "pageName": "Senador MOKA",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942126200452",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Levei recursos para as cidades do interior, apostando em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e moradia para tornar o nosso estado mais humano e melhor para se viver. Agrade\u00e7o imensamente aos prefeitos que me receberam em cada cidade para melhorarmos a vida da popula\u00e7\u00e3o! #SenadorMoka #MatoGrossoDoSul"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31241559000137",
                    "byline": "Senador Moka",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534541078,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Senador MOKA",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 375349375824563,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 45044,
                    "page_name": "Senador MOKA",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303622_2170349599849595_298676621378846720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3c851f1d4bb17bb0de9b0bff53f39c1a&oe=5C03B915",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SenadorWaldemirMOKA/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Recursos para todo o Estado!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39138311_420367745155442_5079416911968600064_n.mp4?_nc_cat=0&oh=758b9dfdf274496da323240a35b11022&oe=5B79CDAB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39321555_2170349606516261_5706304518812073984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07f57bbe68bc72bf4da054d8cdbc7d35&oe=5BFE766B",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273312_1421998484570610_4571986918450921472_n.mp4?_nc_cat=0&oh=076bfde25445b0c786005493cd372288&oe=5B79D514"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2051465055168411",
                "adid": "6094119400862",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094119400662,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "USE NOSSO LOGO DE CAMPANHA NO SEU AVATAR.<br /> Apoie a campanha MARCONI Dep. Federal, para mudar o Brasil de Verdade!<br /> #MarconiEuConfio <br /> #MilitarCandidato<br /> <br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534543846,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301650_2051465088501741_458666030055555072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc6fd8e8517ca07a361246eaa562581b&oe=5C3AECBA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388959_1794323290682904_8131748193827291136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c1a90fbafc51b3cf4fe4d0cc33d81bac&oe=5C0D62B8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Marconi S. Olguins",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306601_2051465078501742_6889578647494066176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a257e9b53f2bdff055f33a2ebdf1c084&oe=5BFD2AED",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5069,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326019_2051465081835075_8522072455160791040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e241e7d2b9559c2c7ac5fd6c26227080&oe=5BF2E04A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1823137541109744",
                "adid": "6102739216631",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1720353878043284",
                "pageName": "Vereador Dirceu Zanatta",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6102739216431,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nunca \u00e9 f\u00e1cil, mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa, VOC\u00ca, pois somos n\u00f3s que decidimos onde e como queremos chegar.<br /> #determinacaoecoragempramudar"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "79938159168",
                    "byline": "DIRCEU ANTONIO ZANATTA",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534545815,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Vereador Dirceu Zanatta",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1720353878043284,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5212,
                    "page_name": "Vereador Dirceu Zanatta",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333849_1823137564443075_8262492508760571904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6e624c6953744641903fe3fd99664aca&oe=5BFE7E27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DirceuZanatta2018/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39207397_2188814724672172_544440972247826432_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4551e0412661bc7ddfe594f70187b301&oe=5B79D637",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303623_1823137567776408_3250433744988798976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8a8023df2950b0aeb14c27977b52024&oe=5BF28270",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228561_494219944374459_426952249239928832_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a76aa08e9d265baa4439160e12889f19&oe=5B79D640"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "269755540504972",
                "adid": "6094118342462",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094118342062,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "MARCONI OLGUINS \u00c9 EMPRES\u00c1RIO E 3\u00ba SARGENTO DO EX\u00c9RCITO.<br /> <br /> Vamos mudar juntos o Brasil.<br /> &quot; N\u00e3o  sou pol\u00edtico, sou uma op\u00e7\u00e3o para a mudan\u00e7a verdadeira, vamos ocupar os  espa\u00e7os destes que a mais de 30 anos arrastaram a nossa sociedade para o  caos pol\u00edtico, econ\u00f4mico e social que vivemos hoje, PRIS\u00c3O PARA OS  CORRUPTOS, BANIMENTO POL\u00cdTICO PARA OS OMISSOS E INCOMPETENTES!  Fa\u00e7amos  as escolhas certas desta vez.&quot;<br /> Preservo  comigo os valores \u00e9ticos e morais fundamentais para o desenvolvimento  social com justi\u00e7a, prosperidade, modernidade e humanidade.<br /> <br />  Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 16 de Agosto de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT0zhWNx8v1ofrTmZuOM4-M_FxaT_FQE3i3pd3Hn_eHHATyehkaT0BeGoh-TsLBBGDrl_xtfiDrSquaZSn4RK-E93LAMggeHklxMoXNfndgMNe8iXBlx5f8EkhQAwudGp21kHbhTVak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT3Bs6s9O4H5I_JMidJm4u5eFUNYyxsN1qCo_b6ixgKjJJUvz62jw17sdaQvsZf9rz1OLX5T9XzxOGoD9eN-ipqDppfbENsIQab5f_E1rHdRPntsAzO1f6Jkk6NhjbW10Wt3j2a7h9xa8jr9hcqkFPXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT3OxVc4mE56r0KpJNtGqW3a-0mo07LMOgvseOdoQD3KVAzExJ9IXsqtmm_ZsdKYC_tAKghpghDTLBoaFkvES3jTxqo5c4fMBlPSwzuqZuvLyxeG50zg2RBLyLC3VpmCDC4rOqwYB_g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-167999376893\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-167999376893</a>\u2026/<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT2xe02Y03DiMFYszAg7Osc5-SDhHF4-pgN6pa6dQp-aL2xXt2cxfGanOnczSQHr8rJAQAOes8pqrlKHutEkFKHODC7PDCnaIcDCarDMJUYS43W01w26HlQK4zpZLe-vJuQFToGJNL8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534533212,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39500052_1794586093989957_7068761367368433664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=354a3657d63b4f165833ff6900ead810&oe=5C3AC4BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39302045_1794586097323290_4865920092048719872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cc22a055df02c83077daa536c79fd12&oe=5C036E69"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5069,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336389_269755557171637_127724858434912256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6484d980bc8e03d045817a8207572476&oe=5C3B9DBC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "283285002400738",
                "adid": "23842925794500609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "700385630341579",
                "adid": "23842925794560609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "287607395376279",
                "adid": "6091702237330",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "138598029627098",
                "pageName": "Dr. Ronis Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091702237130,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#dr_ronis_silva_deputado_estadual 4\u20e35\u20e3.1\u20e34\u20e35\u20e3<br /> <br /> N\u00e3o terei funcion\u00e1rio fantasma.<br /> <br /> ___________<br /> Toda minha equipe ser\u00e1 qualificada e selecionada de acordo com sua fun\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Nunca escutar\u00e3o de um funcion\u00e1rio meu... &quot;Sou assessor&quot;.<br /> <br /> Escutar\u00e3o... &quot;Sou advogado&quot;, &quot;Sou seguran\u00e7a&quot;, &quot; Sou auditor&quot; e assim por diante.<br /> <br /> Irei escolher no m\u00e1ximo 30% desses funcion\u00e1rios, os cargos de confian\u00e7as, e as demais vagas ser\u00e3o disponibilizadas na internet para que todos possam concorrer em uma sele\u00e7\u00e3o feita por um servi\u00e7o de RH.<br /> <br /> ___________<br /> Eu preciso da sua ajuda, #preciso que fale de mim para amigos e familiares.<br /> <br /> S\u00f3 assim podemos conseguir o objetivo sem dever #favores e sem #gastar fortunas.<br /> <br /> ___________<br /> Pode falar comigo via zap e ficar sabendo mais a respeito do que penso e do que pretendo fazer.<br /> <br /> Bastar clicar  no <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FXQbNx2&amp;h=AT2U1JtYbEPEz5G4mX-7akQSqwhf_7mMNJXGw_DPmdmscYwoRPmVggU_rAGLigJbPqXkjGso0hbskw9kfkx9GG6Sbr6ZiSf_-NsR2CGS9sX61n4FPFpCOmHsWW92mCOU9Z58-bRN4L0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://goo.gl/XQbNx2</a><br /> <br /> Quem sabe n\u00e3o possa me ajudar nesse projeto."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Ronis Ferreira da Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534540675,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319389_287607412042944_7261707314237800448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f1fd53dc13849e5d92aa78c273da303&oe=5C044CEF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441772_1107861042700787_3963525679084994560_n.png?_nc_cat=0&oh=6fe6eed952010b4606c7a69b7374a252&oe=5C0A4B4C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39510883_287607405376278_172333578477109248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a3123f40aabae394e1bbf55e3752fa7&oe=5BEE5DB0",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "228143393877753": "Medical Center"
                    },
                    "page_id": 138598029627098,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49962,
                    "page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39332491_287607408709611_7622554480579444736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2c8e32df3fd0316b45d2aeb47d940b27&oe=5C0B9916",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DR.RONIS/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1936992429695764",
                "adid": "23842942750330487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942750320487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537919,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523997_1936992473029093_898681499635679232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=63f18e92851266833fcd209e11738d3d&oe=5C0EE45D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39502667_1936992476362426_5632547754107469824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0c6530e8a239c454210a61b90f2fd0cf&oe=5C06A4A0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505810_1936992453029095_5174570314683645952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ba0003b69c4773bfd6f601f65e5816d1&oe=5C100E7C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306083_1936992449695762_1745324496908189696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cab6dbf954ee130df7e6a62184698913&oe=5BF63AB7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 505,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}