{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {},
    "bxData": {},
    "dtsgToken": "AQFH6tY62i8S:AQEMmHXZDm5A",
    "gkxData": {},
    "ixData": {},
    "lid": "6591478415236943802",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfbwAb7crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOm189DigQGA69Pt9e+uAsDv76/N5psDzN/8xP2n1Qm+/tGwru7FAqyZ74eAqdkB0pi7ieSmY5LCxKnc4YABqoTskqrVaKSv4r36wKwCuMz21bSytgKax7Lp4OvLA4zLnMTN2NAHwp77jayfZ9aYztbx9Wr8z8SJuO1r3rWmuue9dMrMrfL32tUBxPHl6pa8sQLm1tjTutPXBPa13oL0qu8F5OLw/8Cgnwb46p3U3qitB97Nk+HHoHbqi5uEiJbIAbqusZPIx8wB3Lem1faF7wPy2J3igs7NAf7X38q84vYBgqO1vdyrsgKI8MWvqqHPAq7B2qDZoYMFrqybnMy8jQbyhrP358icBu72ipW59bAGxOjL2c2XvAb22sSg1LTwBozVot3+2NEHjOv79MfE2weyz/+D+5/1AaCSo9yjx27w6u2TqPnXB9KD7d+P4XGMsIuB1seHAczk+72F8ukHmIfDqvqlc6Sxjb/8+toHtp6P3v3ypAfg352YyYi9BpiG2LLr1XrEz4HfremAAZannsvnv74CrvKWivrkggGojKOb5uvwBsaJpsrzqowB1uGG/sKVlALEjZ744/X4A9qrrcSY0Wmm3Yi7yYGUAea49o6I97oD/tvlkdDOyAemwqGAopLkAeCv/srSkPQB1tilkd22ebiJjJb5wPwHmoaF3cSaiQPK58bd6qTtB/SKzOGu/2Ok75jn8bqvAvz+2tLqqM0H1Lq3pKXreJzOjL7mmMcBkp/h0amkxgLMg6+t9qnLAtKR2trnxLoBupjg2ri72Aeklri1xtBz/qruqICeggGekMaS3pDqAdzJ3OXTnmbouYb5/emOAcS5z+zDkXOG4aKrnouZBOqRjp6gv5ACGYU8eLQB8AGsAugCpAPgAwA=",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "308600323228259",
                "adid": "23842942750170487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942750160487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537899,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39348738_308600346561590_8638241012596080640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e9be041c251c227e7da75f5fbc5ad94c&oe=5BFC03F5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39378386_308600343228257_7552913625984270336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d913bbcc4feae9bbab71c46bbbade71a&oe=5BFBFE88"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485259_308600336561591_3116742717418242048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d90f98f6de8c734d793c8d2aae6f8bb&oe=5C3A4733",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289526_308600333228258_7581703513323864064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=903b559b858b8c657abada8d9ccd81bc&oe=5C00518D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "607300186331243",
                "adid": "23842942749860487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749840487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537867,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288435_607300216331240_6630947613988356096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f425f72ed731ec1c5a10589830a45cd8&oe=5BF09AD5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39503920_607300212997907_1596447757764132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a94874f3f7d9a86ade7ba93599dc956&oe=5BF6BFBB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349896_607300199664575_1016624746147610624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c061f8bf6b1d26c2949aff1ccfdc0a4c&oe=5C392865",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359991_607300202997908_1690985335183376384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1e88a06b0f8be6c0409bdc533fa509a1&oe=5C05C61F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1110331179123554",
                "adid": "23842942749850487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749830487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537876,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319582_1110331212456884_9186743361753579520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5fdbc70a4a8ece5c91ddaa25856d1bd&oe=5BF0EC69",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39303607_1110331209123551_282104077750370304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a362ed33050fcbc37950f733bb90439e&oe=5BF41A36"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326478_1110331202456885_8122164515472146432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=62178aab02a1a918dc1a61f58b227aca&oe=5C3AAAB2",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39494189_1110331199123552_631915020682264576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b2fbce15ad61c881b5ed2c5a428e35a0&oe=5C39A750",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "232292304136941",
                "adid": "23842942749680487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749540487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537861,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573265_232292340803604_9081930581884796928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cb7c2df376353216ff0b3cb65a6cd42&oe=5BF7655B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306583_232292337470271_5721718851494739968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=30c03e55d1dc4faab1a4d79e986885e8&oe=5C0780F6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39500940_232292327470272_815172908606291968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8abff9e865b9c4852d360c1ee984696&oe=5C025A54",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380049_232292330803605_3231876479792971776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b80e3897b29938ed6a351c7f7e71846b&oe=5C3BAC33",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "325482481522515",
                "adid": "23842942749400487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749260487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537649,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343449_325482504855846_3816657150684430336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad412e74adc1b5664fd97105562bd41b&oe=5BF7018A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39286838_325482508189179_503992065470758912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=55d66f531c6ad80e7b9316e4235ad04a&oe=5BFE45A8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301600_325482501522513_4298870781321936896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7d4d61a084e353713d0df70391a0c46&oe=5C012E67",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39407805_325482498189180_7537671658929127424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ca4059f63269f61f5c3868cf7c9e431b&oe=5C047E26",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "974013772779059",
                "adid": "23842942749550487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749490487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537882,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279300_974013809445722_1945952589786906624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=023501ec60089f9a54f8509dbde9f073&oe=5C085BA8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39360019_974013806112389_611798218501521408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21f755bbd0e29bbf21a5ff1d32130455&oe=5C0B9A9D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308094_974013792779057_8859249313704837120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2af564c4e3ca8b5ae75b2a2342f4d448&oe=5C06FE12",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279311_974013789445724_6117058483578732544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=52f46deff4bc5184001f278daea603e2&oe=5BFC56C9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2130005297247999",
                "adid": "23842925780950609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "501691103588499",
                "adid": "23842925780570609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "536847636745200",
                "adid": "23842925780060609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "267022027241003",
                "adid": "23842942739440487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2244119495803484",
                "adid": "23842942740050487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942740040487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537899,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326016_2244119522470148_2451763689871638528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe4ac3f27898c9583a486c9a460827a2&oe=5C03E7A1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39471339_2244119519136815_2268813806937309184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3359785662401b77c711084eeef1da70&oe=5BF2E485"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406278_2244119512470149_5113964765609197568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e71c6bb9d07d24ccad781191692abc05&oe=5BF1F0CB",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39259772_2244119509136816_2048953834054615040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ed229faeab625c699ffcb92df87da6c&oe=5BF20286",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "864672040395149",
                "adid": "23842942739350487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2210651172297189",
                "adid": "23842942738990487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "219891422036666",
                "adid": "23842942739120487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "667315753655250",
                "adid": "23842942738360487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2140351136227262",
                "adid": "23842942738080487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "265726040927914",
                "adid": "23842942737890487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438031700038542",
                "adid": "23842942739730487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739700487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344497_438031716705207_7177237213174824960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d4fac7d44df6a31d437823bc279a0feb&oe=5BF70D32",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39289444_438031720038540_6911214738521194496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=42fa565eb8108a016bef9ca5d9251854&oe=5BF48450"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39325314_438031710038541_4077429006343864320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07aa1d882c70cf0d07f69917263c5338&oe=5BF2A32F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301530_438031713371874_2706754820198367232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5677d9dca7bb17aec82e9c4f516a395f&oe=5BF88E77",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "717505645258697",
                "adid": "23842942737730487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "728596957487334",
                "adid": "23842942739540487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739530487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471189_728597050820658_7990746131191562240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=791bf46df2117ba185d634665fdd2da3&oe=5BFA191F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301642_728597047487325_7311303393253785600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=33edd3e855faaa4f2ee2e3b18b6cf014&oe=5BFC7334"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39247522_728597027487327_7665802456198021120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=626af41d1c5c0b07543e4ea23e3ba97e&oe=5C01D70B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39240740_728597024153994_7485851658732175360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21f9c614b43b0e404addfe0e3c0b88f5&oe=5BEEDF37",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "410200476173417",
                "adid": "23842942737380487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2164860107097629",
                "adid": "23842942737470487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "254271515198866",
                "adid": "23842942739720487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739690487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39394472_254271538532197_1979993010221350912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=058f6bdd4a714b1361c4b23eaea3f355&oe=5C0C15CB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39398625_254271541865530_5847017401299763200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=58801de1bc96c0251cbdb215650e49f4&oe=5BFAAD79"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39332580_254271528532198_8859243163311669248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9353426912b1951d539f33b924bcaf1&oe=5C03EF77",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396156_254271531865531_7227636824737316864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ea9fe95964b30ebcd4d905d224661019&oe=5BEE667B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "286388462144191",
                "adid": "23842942739010487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738980487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281120_286388505477520_6541991101757128704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbac8f8e90a33922ff0b77fe77163869&oe=5BEE6D9E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301700_286388508810853_1460437812925956096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a6e477ff76ffca9617b923f76a0e9129&oe=5C397800"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306619_286388498810854_4825245489035214848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a795800c4d39b311d80d66ae61f72e97&oe=5BFE82B2",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39312313_286388495477521_1636961844964884480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=addd9d3bf1b68b9641274b1e5aebad1f&oe=5C0974E7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "514858955621391",
                "adid": "23842942738800487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738660487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343436_514858982288055_4294171047718027264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1f57bb22ac96a3f24e3448623b27eea9&oe=5BEF393C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39349861_514858985621388_4312269829449973760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0dc903faccab01858c5f85aea83ed470&oe=5C0CDE3F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39251054_514858975621389_901152579004661760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=24738b4580bfc8b70bf6150daaca7173&oe=5C0E37FE",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39285717_514858978954722_3636848379197128704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6178ff9a1b70f35ed931ae42e61a7050&oe=5C3BC13C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "224827014877806",
                "adid": "23842942738650487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738590487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333084_224827058211135_712364800427950080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fdda30627cf386e17093157de2f8cf45&oe=5C0146F2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39404766_224827061544468_288849323888738304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf2d1f0be9ce85f292f9499547fef35d&oe=5C0F94B1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485192_224827044877803_2605990562402140160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1268ccef66ceb8159c060b906e502f8&oe=5C05AF54",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320573_224827041544470_5756482445637582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e9e6ff20d26e909b2300d3d5793a2478&oe=5BF1A76A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "314082092699252",
                "adid": "23842942738260487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738050487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295126_314082122699249_7399251335494762496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=394dfa8e7e4da956fe6aa9d0eec1d389&oe=5C0E3996",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39335643_314082119365916_9130901416741699584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d75fd173241f781c4f8648ce5eda0304&oe=5C0E0FDC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39340960_314082102699251_9179936435589873664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=837e0d88326e93d67d8419872d732f26&oe=5C06DE00",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336175_314082106032584_3814398835405357056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=823dc96f04e8a345d4ada580c79815a2&oe=5BF10F8A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "253188838649442",
                "adid": "23842942738060487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942737990487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39178566_253188891982770_6542463539569754112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16654bfcea57e7de3486e056c9d05168&oe=5BED6C1C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39236994_253188888649437_1298746888530427904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=781b4cd1ca86b37c5785f997214a42c1&oe=5C0AC4ED"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349863_253188878649438_336948370578866176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a8082721854f81eda310202b95038b9f&oe=5BF3F9FF",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39393269_253188875316105_7592185741787004928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4f091fe6d5629f59f70c83f6f8a8e109&oe=5C0A6F7C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1181068538697795",
                "adid": "23842925771210609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "599220983809141",
                "adid": "23842942725270487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 475,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {}
}