{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQGgZ0ytfXya:AQGz_0-IrL93",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591478600732944162",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfaOAr7crOHiiLwH5vuAnM/K8AGUkvbY47eOAeKJmbCX3r4GoMfp8tbyqQbkp9qrjbicBIi9meDSy+sBxs78koiapgGUq6PukIWuAeTi0M7CqOIH3Ij934nNqQjM6LnNjqnLAdr4uNC/vGuMnKz0zJD6BvDlq8jmvuQBuLu0mqCea9Sm5MPS1oEBvPuTqdCn4wfMu7qPltn/AYaBy9XgyW7Yh8aG2ZWUAdqu6LWu223EwP7r8smVBpDYpq2Hr3Peo4PP36zOAYqGgJmVpfIHjr2UovHcwAfWxuLb3LCHAb6TmJSuoKwClK6Cltj62Qaeof2o6MZo8vWbl7O+iAHapOXc0fZ33ITgidfyaaCerLm7/LgGzI2FkfLkgQGmlZOj2p/KCZz95cfl2mW4nsCa4qC9AZDWleqSwGuK66ixkaysAuT90tTElHyCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbUy6W8tpHtBsT4jvSE98QHzIOGhJnBiQGurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QGKyPqrtJVnuoSP+NSA+gb0y/v8++SPAb7EtvK4pXCmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQaSneS++8KiBsTJ86T9t4EDvrftoPryc5Cfk+O6+2fSq+rDx/3TB7b3tZibm8gHlPiy2qHnkAeq1aTa/fN3psKOobfR/QKmz9qMzMJssMyqg7f3ygL2oqTugOJl5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAcia+JHbmGa417jVr5GYAbjr7b/3zfUBvvvgmOe/ggHw+dqX1/KPAazij8GQraAI/qOn8+WDhgLWg5/N09mWB7iW1uW7s8cBiunDzIX3oQL8kaiv7rutAZKXyvXB09YBornchLy2pQfw2vnP+IqCA86qpNDj5FT0/bOV87frAYCdrI3BlmyS34iE0p3dB8zA3s+G0I8EqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIB3s6Opr/fnASCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOm189DigQGA69Pt9e+uAsDv76/N5psDzN/8xP2n1Qm+/tGwru7FAqyZ74eAqdkB0pi7ieSmY5LCxKnc4YABqoTskqrVaKSv4r36wKwCuMz21bSytgKax7Lp4OvLA4zLnMTN2NAHwp77jayfZ9aYztbx9Wr8z8SJuO1r3rWmuue9dMrMrfL32tUBxPHl6pa8sQLm1tjTutPXBPa13oL0qu8F5OLw/8Cgnwb46p3U3qitB97Nk+HHoHbqi5uEiJbIAbqusZPIx8wB3Lem1faF7wPy2J3igs7NAf7X38q84vYBgqO1vdyrsgKI8MWvqqHPAq7B2qDZoYMFrqybnMy8jQbyhrP358icBu72ipW59bAGxOjL2c2XvAb22sSg1LTwBozVot3+2NEHjOv79MfE2weyz/+D+5/1AaCSo9yjx27w6u2TqPnXB9KD7d+P4XGMsIuB1seHAczk+72F8ukHmIfDqvqlc6Sxjb/8+toHtp6P3v3ypAfg352YyYi9BpiG2LLr1XrEz4HfremAAZannsvnv74CrvKWivrkggGojKOb5uvwBsaJpsrzqowB1uGG/sKVlALEjZ744/X4A9qrrcSY0Wmm3Yi7yYGUAea49o6I97oD/tvlkdDOyAemwqGAopLkAeCv/srSkPQB1tilkd22ebiJjJb5wPwHmoaF3cSaiQPK58bd6qTtB/SKzOGu/2Ok75jn8bqvAvz+2tLqqM0H1Lq3pKXreJzOjL7mmMcBkp/h0amkxgLMg6+t9qnLAtKR2trnxLoBupjg2ri72Aeklri1xtBz/qruqICeggGekMaS3pDqAdzJ3OXTnmbouYb5/emOAcS5z+zDkXOG4aKrnouZBOqRjp6gv5ACmo7f0NPexAPS5OX59JnjBv6cn7KY7JEB6ursy9291wfCzeCdmeyVAe7/4Jm+kLUCvrL/4cTP0waIjqDUybKsB9ixrMflima8ndKLzOSTAcbcyOW3iXXKrr2Jgt/DAeir7c6b52PKjuL7l5ewApyK24GKumSIi6POp6FqtNeW18jKmAPC1sH0saOhAa7quafasPsD5L/J3JP7cfT50s7an4cBlPXH5+P4da6H657b3nWYhY6F0JDWB6bI/fi825IE3JGN//a1igPMwK+yjMuCAo7MlLST4YIB+JqA59+v/wK2v965u6GEARmVPHi0AfABrALoAqQD4AOcBAA=",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "995584643949453",
                "adid": "23842942725220487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1906998356261161",
                "adid": "23842942725410487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942725400487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537907,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471254_1906998382927825_685924878674558976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4eab7614a08325fae5ea340c8b262577&oe=5BF4BC7C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39284399_1906998379594492_5984552360175730688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f700a5d61f84611d31119be0cecb5f6&oe=5BF99D9D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397553_1906998369594493_3101266013220503552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bbbb4057210269fb593a573939adb5d&oe=5C0B0260",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39282047_1906998372927826_7614534810270171136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=590066cddf93d83afd79dd1cac395761&oe=5BFB377E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "320717071836991",
                "adid": "23842912818180228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2162700394011317",
                "adid": "23842912817910228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12783,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "329513277592417",
                "adid": "23842942723430487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "679781412380663",
                "adid": "23842942723340487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1872735229701279",
                "adid": "23842942723210487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2067950739915652",
                "adid": "23842942723070487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "224485801561196",
                "adid": "23842942723080487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "324984618239838",
                "adid": "23842942722850487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "257447828199203",
                "adid": "23842942722570487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "430441900780453",
                "adid": "23842942722560487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46528,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "219476535388916",
                "adid": "6094116613262",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094116612262,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O RESGATE DO BRASIL EM NOSSAS M\u00c3OS - MARCONI 1770.<br /> A ORGANIZA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA NO PODER POL\u00cdTICO SER\u00c1 SUBSTITU\u00cdDA. <br /> Marconi, no plenarinho da Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul, faz  discurso emocionado, denuncia  a organiza\u00e7\u00e3o criminosa no poder pol\u00edtico   e  fala da necessidade de substitui\u00e7\u00e3o da classe pol\u00edtica, lembra de sua alma militar e da uni\u00e3o dos militares para o resgate da na\u00e7\u00e3o, &quot;BOLSONARO NOSSO PRESIDENTE MILITAR!&quot;<br /> <br /> Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 05 de Junho de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT1ODqx2tGC8AiU6IJnJMi_jbySrdN-XPe9iq7dNnOIV8dkZjGY9-oooaNUWijXJZW2sGcvKBJd2Y35aW923ihnQRvhXpHdvfdwt0e6i7o8tSEnaOp3wF872L3DWgliMghdKQs7MImg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT0mjdBROuOrSD386TemJH5XjKdO5D5xoIKKj9RWr0fRSFl-6PrPVubImxZyX_rU0f7M5pZgOz41gA5ZrDI6oyaP5Oz5-Vmlb1OFzu47OQM_Cb7UbmPO2diU4pHknlcZcP93z4hvbyM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT20qujrpUJrASsTW9Rgo3kOCuy4_CcD2QEj1ggE-weFaPNLMrU845cPexachMxG4PlyVgx8V7zikTwoR4weIFctalIgcnoulNovCcEMtbf7KvMhN-vps2_lI22AqnX-zL_l95qikLo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-1679993768934978/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-1679993768934978/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT1S57ReQEMVl9t-HpA4IgWb_hWZh0lyOgdqB1d1YIxELj2rXF4QmK_ExUVXaFvrD2X3KsydKTnQsXnyOBmryPx_2so3V4jE8sUztdhM799TDINnqMG5NShYySdxh0e2VBDSJQforNk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530320,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5069,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39366507_219476548722248_9184792128046235648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c13fb33e5c343884273f94bb935ff94c&oe=5BF3BF7E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "O RESGATE DO BRASIL EM NOSSAS M\u00c3OS - MARCONI 1770",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_222843788409083_5667663853396164608_n.mp4?_nc_cat=0&oh=77227b686a19fce6627592a8eabdfaae&oe=5B79D0CB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523979_219476555388914_3320900667823882240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=117d940a85c77c4862701c9c62f55dee&oe=5C0FE775",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39246156_2043018816028341_3230642393954910208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=f425bc814c452061af87accea5f921c1&oe=5B79CEF0"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "668901423465381",
                "adid": "6094116548062",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094116446262,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "GENERAL PAULO CHAGAS APOIA MARCONI 1770 DEP.FEDERAL -RS<br /> <br /> Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 05 de Junho de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT1B4v2P2EdVwRELyYCr1HYprLyYjTPvzBXhjrIeD6-HCBGCO2HXycB4UAv3j97B_uAEz4mU5w2svOV7Su4zcdDd-TY-IKkcWDkuV0VXgKiPOsmfTtJS3w2lNxfgchVAH4afM_1vaaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT0RhmyamaM5yAvjySUY54AEqCBxERZ6Vli-sT-ArEZUghR7DduDPfTYcFGEkXgMl0Mo567XC5EoOaFkwbHaosZR1NehB4Ej1DkejFhkGwYgFbVJEUIDkx2iJfTdPwxBS_4TFck1AHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT2M8fzwXeuspmd3sgMt0Ff7ssy4LxiU-p0eWo8rtJKSAA8keQ5MzH4f8VCCmw7RkU1mzRLJEOWR3a4QdDHbzBmsqxpmIe3gwypOGqAGcE0W1GogkIk5_sDUctMcN9FvDd0mwuRJLrM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-1679993768934978/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-1679993768934978/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT3W_j7l-OrVBLFt3pfaEgFLhrZKJ8JlGcd01sePuVuCzuUnoD-YGrv5I8VTPlOqc2Ul5yg2RUXtIC9JLNL65sL2MEfXOWEB9r_ydh0b8lLafPs3EB9Bj2IGpI7oEWQ4fWHpzSDvchU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536901,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5069,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349844_668901433465380_3440804511071862784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cea6a97c7926d2980b1c7f65560f129d&oe=5BF1489E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "GENERAL PAULO CHAGAS APOIA MARCONI 1770 DEP.FEDERAL -RS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239450_301442810613296_331433924628578304_n.mp4?_nc_cat=0&oh=5ad4a54d46734f41937cac5704a0bd62&oe=5B79D799",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39297023_668901450132045_3542956919478026240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dafc9447707fdcd6f51151e82bf2e85d&oe=5C079C56",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37153159_444720019368903_2786092285018767360_n.mp4?_nc_cat=0&oh=b70824f3217122af44149a2f7afe5e5e&oe=5B79CC86"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "220900101939854",
                "adid": "23842984645970691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7097,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e1bf0c4880ee4a0a419962baf920adb8&oe=5B79D40A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a6260df4942091dabd36b6f0d47ac859&oe=5B79D16F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "233668717339332",
                "adid": "6104173827515",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104166481915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523904,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39275744_295499911031774_19446478044921856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8db88e9e38a30557ac37c18373d42515&oe=5C051F71",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306564_295499907698441_606339778924773376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe09f90d0cff2ae7afd13545b1f834fb&oe=5C06439E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "V\u00edtor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39245224_322055045199924_3633665890035171328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=6ce6fd2a5c25c437a52d23543ebdf7f7&oe=5B79D746",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39268374_295499917698440_6204262941210968064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=284927516cafcd3f0dd883c517ef788d&oe=5BFFE679",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39188078_2120015574919959_6814789613169672192_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1622726166efd0fc02ac17c411bb1d91&oe=5B79D034"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "898482553673178",
                "adid": "6104173829315",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104166481915,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523904,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39275744_295499911031774_19446478044921856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8db88e9e38a30557ac37c18373d42515&oe=5C051F71",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306564_295499907698441_606339778924773376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe09f90d0cff2ae7afd13545b1f834fb&oe=5C06439E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "V\u00edtor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39245224_322055045199924_3633665890035171328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=6ce6fd2a5c25c437a52d23543ebdf7f7&oe=5B79D746",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39268374_295499917698440_6204262941210968064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=284927516cafcd3f0dd883c517ef788d&oe=5BFFE679",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39188078_2120015574919959_6814789613169672192_n.mp4?_nc_cat=0&oh=1622726166efd0fc02ac17c411bb1d91&oe=5B79D034"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "354650738406817",
                "adid": "6091699657130",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "138598029627098",
                "pageName": "Dr. Ronis Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091699651930,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Dia de votar no 45.145.<br /> <br /> Dia de votar no Dr. Ronis Silva.  <br /> <br /> Dia de votar no futuro deputado estadual.<br /> <br /> Dia de votar no candidato que vai gastar apenas R$ 20 mil na campanha.<br /> <br /> Dia de votar no candidato que n\u00e3o vai usar dinheiro do fundo partid\u00e1rio  na campanha.<br /> <br /> Dia de votar no candidato que fez acordo apenas com os tocantinenses de bem.<br /> <br /> Dia de votar no candidato que vai fiscalizar e auditar a assembl\u00e9ia.<br /> <br /> Dia de votar no candidato que vai combater a imoralidade e a ilegalidade."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Ronis Ferreira da Silva",
                    "caption": "Dia de votar no Dr. Ronis Silva.",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534545503,
                    "cta_text": "View Event",
                    "cta_type": "Visualizar evento",
                    "current_page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "event",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {
                        "event_end_timestamp": 1538942400,
                        "event_location": "Dr. Ronis Silva",
                        "event_promoted_type": "event",
                        "event_start_timestamp": 1538910000,
                        "event_timezone": "America/Araguaina"
                    },
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39341934_354650751740149_67744179857391616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a4a942414b20fa7a995c8d7b36f9a506&oe=5C0F8BD3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39284360_354650755073482_8245909416692416512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71dcdf30de10e298f4b7b1c0d77047e6&oe=5BEFF1B5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Dia de votar no  4\u20e3 5\u20e3. 1\u20e3 4\u20e3 5\u20e3\n\nDia de votar no Dr. Ronis Silva.  \n\nDia de votar no futuro deputado estadual.\n\nDia de votar no candidato que vai gastar apenas R$ 20 mil na campanha.\n\nDia de votar no candidato que n\u00e3o vai usar dinheiro do fundo partid\u00e1rio  na campanha.\n\nDia de votar no candidato que fez acordo apenas com os tocantinenses de bem.\n\nDia de votar no candidato que vai fiscalizar e auditar a assembl\u00e9ia.\n\nDia de votar no candidato que vai combater a imoralidade e a ilegalidade.",
                    "link_url": "https://www.facebook.com/events/278580346071313/",
                    "page_categories": {
                        "228143393877753": "Medical Center"
                    },
                    "page_id": 138598029627098,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49962,
                    "page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349911_354650748406816_7563880180729511936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3161573a77c16d85d1fa06a8377be38e&oe=5C0CD103",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DR.RONIS/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Dia de votar no Dr. Ronis Silva.",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1115741545249431",
                "adid": "6091699573730",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "138598029627098",
                "pageName": "Dr. Ronis Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091699573530,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Finalmente saiu o n\u00famero do futuro deputado estadual.<br /> <br /> Saiu o n\u00famero do <a href=\"https://www.facebook.com/DR.RONIS/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=138598029627098&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Dr. Ronis Silva</a>.<br /> <br /> Saiu o n\u00famero do candidato que vai gastar apenas R$ 20 mil na campanha.<br /> <br /> Saiu o n\u00famero do candidato que fez acordo apenas com os tocantinenses de bem.<br /> <br /> Saiu o n\u00famero do candidato que vai fiscalizar e auditar a assembl\u00e9ia.<br /> <br /> Saiu o n\u00famero do candidato que vai combater a #imoralidade e a #ilegalidade.<br /> <br /> Decore esse n\u00famero:  4\u20e3 5\u20e3. 1\u20e3 4\u20e3 5\u20e3<br /> <br /> FA\u00c7A PARTE DESSE PROJETO.<br /> <br /> ________________<br /> Se puder falar comigo via zap, posso passar detalhes a respeito do que penso e do que pretendo fazer.<br /> <br /> Bastar clicar no SAIBA MAIS.<br /> <br /> Quem sabe n\u00e3o possa me ajudar nesse projeto."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Ronis Ferreira da Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529763,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39221344_1106488179504740_6460816679424229376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9010aab7c0d407ff1509157e9da75c5f&oe=5C02317D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39253332_1106488182838073_1692706736600776704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=65fa0e54522f9e6fc8bc0abb0af26e9b&oe=5BF5E5A0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507283_1115741558582763_8491797415374880768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=779475df6dc3c5b64c9f62457f0b1d8a&oe=5BF9F174",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://api.whatsapp.com/send?phone=5563981181819&text",
                    "page_categories": {
                        "228143393877753": "Medical Center"
                    },
                    "page_id": 138598029627098,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49962,
                    "page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39237070_1115741555249430_1489112285904371712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c3b519789289a4563c9529913428f2ec&oe=5C0AD146",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DR.RONIS/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "250605398994930",
                "adid": "6108750435508",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "151722774951683",
                "pageName": "Alexandre Cardoso",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6108750434908,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quem fala a verdade sabe o que diz. <br /> Veja por qu\u00ea..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31135298000170",
                    "byline": "ALEXANDRE CARDOSO ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530591,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 151722774951683,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 23031,
                    "page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327696_250605408994929_5627392899999072256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=229290173c2ae7845a519aeebc43a593&oe=5BED1C8E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/alexandrecardosooficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Alexandre Cardoso 5540",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_269474520537853_6652748236622659584_n.mp4?_nc_cat=0&oh=70d7cebef8ac9f077d75ee2b8261c606&oe=5B79CE75",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308062_250605412328262_7749186510355693568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8faa2fe1bc9c2a478a1b81f51f64ebe7&oe=5C39B3E2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39189883_1081355958710721_5157039400642674688_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c29326ff28a19fb37166ca3493cb685f&oe=5B79D801"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "297412877508218",
                "adid": "6094766786799",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1069477603133660",
                "pageName": "Maria Giovana Fortunato",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094766782999,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\ud83c\udfe5 A Corrup\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade P\u00fablica Precisa Acabar !\ud83c\udfe5<br /> \u2705Sou defensora do SUS e sempre vou lutar pela Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. N\u00e3o podemos aceitar que os pol\u00edticos roubem dinheiro da sa\u00fade enquanto o povo morre nas filas de hospitais Brasil a fora...<br /> Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar sobre a terceiriza\u00e7\u00e3o na sa\u00fade? Neste epis\u00f3dio vou explicar como funcionam as OS&#039;s e a corrup\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade.<br /> Vimos casos em Americana, Campinas e em todo Brasil.<br /> \u27a1Se voc\u00ea \u00e9 a favor do SUS, compartilhe este v\u00eddeo e marque seus amigos!<br /> #MariaGiovana #OSUS\u00e9Poss\u00edvel #SUS #Sa\u00fadeP\u00fablica #ContraACorrup\u00e7\u00e3o #CoragemParaMudar #MariaGiovanaFortunato"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31235282000130",
                    "byline": "ELEICAO 2018 MARIA GIOVANA LUCHIARI PISONI DUARTE FORTUNATO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536312,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Maria Giovana Fortunato",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1069477603133660,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 215349,
                    "page_name": "Maria Giovana Fortunato",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335654_297412917508214_90358977967161344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4327c3f2994f301a1c4b2c997c8b994a&oe=5C0E6692",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mariagiovanafortunato/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Maria Giovana - Sa\u00fade P\u00fablica sem Corrup\u00e7\u00e3o",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_1040749552759608_7524946731688001536_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ba92bb237c569d7b858f4d65735938a3&oe=5B79CED7",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39171107_297412940841545_4816087411874332672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fd59117ad10a0b08f66aa2ac81acb6ce&oe=5BEE2A12",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38698255_303642683728528_391782720558071808_n.mp4?_nc_cat=0&oh=94a3c18d1bdaafd36352a4567952f989&oe=5B79D31B"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "259360701349194",
                "adid": "6104172479115",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406398442733177",
                "pageName": "Mendon\u00e7a Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6104172478715,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Que gratificante esse depoimento do V\u00edtor sobre a Escola Integral - um formato que tive o prazer de implantar em Pernambuco, quando fui vice-governador, e expandir para todo Brasil \u00e0 frente do MEC.<br /> <br /> Investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade faz toda diferen\u00e7a na vida de jovens como ele, que saem da escola prontos para a vida e para o mercado de trabalho. Iniciei minha trajet\u00f3ria com essa convic\u00e7\u00e3o, que carrego at\u00e9 hoje."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177463000157",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOSE MENDONCA BEZERRA FILHO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534532250,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306631_259360721349192_1744626642032001024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b2ebd83b3208cb34464f00f9d7e39eec&oe=5BFD94BB",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 406398442733177,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 219535,
                    "page_name": "Mendon\u00e7a Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404765_259360718015859_3358083367936458752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c05818fe907dfabef5ea221e87047b76&oe=5BFB80EC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mendoncafilhoPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39363462_878518165692303_6152148095804112896_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8d884508dedc77debf2d6b1065b07661&oe=5B79D82F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39282035_259360728015858_6139822291283869696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d1e62a3eff6afafe2963fca4d0969b4&oe=5BF69613",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39323418_336751453535497_6588512538239959040_n.mp4?_nc_cat=1&oh=b5013a9d906c1f6bd32e903aa7ebce3c&oe=5B79D5FD"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "258912874750423",
                "adid": "23842984587020691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984587010691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Oi, me chamo Gabriel. Tenho 24 anos, sou advogado e membro do movimento Acredito. Em 2016, fui candidato a vice-prefeito de Rio Branco.<br /> <br /> De l\u00e1 pra c\u00e1 entrei em muitas brigas: em favor do Uber, contra os atrasos nos sal\u00e1rios dos estagi\u00e1rios e terceirizados e contra o aumento da tarifa de \u00f4nibus.<br /> <br /> Mesmo sem mandato venho fazendo meu papel de cidad\u00e3o, cobrando, propondo e discutindo meios para um Acre melhor. Hoje sou candidato a Deputado Estadual para ampliar nossa atua\u00e7\u00e3o em favor da sociedade.<br /> <br /> Conto com seu voto e apoio! #Gabriel18000 \u25b6 Propaganda Eleitoral. CNPJ: 31.123.043/0001-98"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530922,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526115_258912904750420_1347583007443124224_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f44daa48d49476a9aff431a81f5926bf&oe=5BEEADB9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39333485_258912901417087_4287034499994222592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=865de5a59b694bf55776adb3f7026b7b&oe=5BFC299B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Gabriel Santos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280034_258912894750421_7130576967643955200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f60effe7898bc71822870f20576f6657&oe=5C01EF5E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7097,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39388574_258912891417088_5460379085194657792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f759bdafd6cb1f965f98f2dff4d1fcd&oe=5BF505F1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2159726457635148",
                "adid": "6103113540559",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "366980073448840",
                "pageName": "George Hilton",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103113540359,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Minhas andan\u00e7as por Minas Gerais nestes 20 anos de vida p\u00fablica, me fizeram conhecer a realidade da nossa popula\u00e7\u00e3o. Com isso pude contribuir com recursos importantes para todo o estado, em mais de R$ 200 milh\u00f5es investidos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, esporte, infraestrutura, gerando melhor qualidade de vida aos mineiros. <br /> #Agora\u00e92020 #elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5es #MinasGerais #mineiros #UmDeputadoDiferenciado #VoteCerto #coragem #Lealdade #Compet\u00eancia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209597000102",
                    "byline": "George Hilton - Elei\u00e7\u00f5es 2018",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534547925,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "George Hilton",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39289245_1551177548362414_6149695733902606336_n.png?_nc_cat=0&oh=284dd1d9712145ccde6ff02402ea6d65&oe=5BF65D66",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39281907_1551177551695747_5939008372350124032_n.png?_nc_cat=0&oh=c25efec4ba9de97447008f3fe7c48182&oe=5BFDF0D9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "George Hilton",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289525_2159726487635145_8006299706713964544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=436da0ca1bc256e29c4d585f3cf7db16&oe=5BF7ED29",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 366980073448840,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 15830,
                    "page_name": "George Hilton",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306054_2159726490968478_2696880656025124864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db88f4213da1316bc3041aa73cd8c572&oe=5BF7D5E0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GeorgeHilton20/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1167053873459731",
                "adid": "23842984546180691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534662000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984546170691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O Portal <a href=\"https://www.facebook.com/UOL/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=21539158238&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">UOL</a> publicou uma mat\u00e9ria chamada  \u201cO futuro da Pol\u00edtica\u201d. Nela, eu sou 1 dos 15 jovens entrevistados como protagonistas da nova pol\u00edtica que est\u00e1 surgindo no Brasil ap\u00f3s in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o. <br /> <br /> Fico muito feliz da nossa candidatura a Deputado Estadual ser reconhecida e virar refer\u00eancia positiva para o Acre nacionalmente. #EuAcredito #OAcreTemJeito"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": "www.uol",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534564860,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397566_1167053913459727_913458295962861568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=91842c53511f3672939c16cb9a7debdb&oe=5C020CE1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39308100_1167053910126394_5298327722848681984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=faefaca5f4ebc698f70ca132e2e13c1b&oe=5C0217F2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Quem s\u00e3o os jovens de at\u00e9 24 anos que se filiaram a partidos ap\u00f3s \"debandada\" causada pela Lava Jato",
                    "link_url": "https://www.uol/eleicoes/especiais/jovens-filiados-politica-eleicao.htm#os-partidos-politicos-nao-tem-o-monopolio-da-politica",
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7097,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39576318_1167053900126395_7628197401886457856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=acb424f5547f6763e7fabf0950d0c28d&oe=5C387FD0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "O futuro da pol\u00edtica",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "867341666722926",
                "adid": "23842925636300609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "568638153551910",
                "adid": "23842932453070399",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "512906905424691",
                "pageName": "Jo\u00e3o Amin",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842932453060399",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje comemoramos o Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico! Desde 1998, ano do centen\u00e1rio de Rodrigo Melo Franco de Andrade, o dia 17 de agosto \u00e9 dedicado ao Dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Nacional. Nascido em Belo Horizonte, o advogado, jornalista, escritor e primeiro presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (Iphan), criou a Revista do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional, uma das principais publica\u00e7\u00f5es do pa\u00eds sobre preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural brasileiro. Entre 1934 e 1945, per\u00edodo em que Gustavo Capanema era ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Rodrigo Melo Franco de Andrade integrou o grupo formado por intelectuais e artistas herdeiros dos ideais da Semana de 1922, quando se tornou o maior respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do tema Patrim\u00f4nio Cultural no Brasil. As a\u00e7\u00f5es com o intuito de preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico tiverem in\u00edcio no s\u00e9culo XIX e ganharam destaque logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino das guerras Mundiais, devido \u00e0 necessidade de restaura\u00e7\u00e3o dos monumentos que eram destru\u00eddos nos confrontos. <br /> <br /> No estado de Santa Catarina, a cultura \u00e9 repleta de influ\u00eancias trazidas pelos imigrantes que se instalaram em diferentes regi\u00f5es, a partir do s\u00e9culo XIX. Em decorr\u00eancia da imigra\u00e7\u00e3o, \u00e9 grande a diversidade da arquitetura nos bens tombados pelo Iphan, como a estrutura enxaimel (madeira e tijolos aparentes) trazida pelos alem\u00e3es que se instalaram na regi\u00e3o, al\u00e9m da heran\u00e7a da coloniza\u00e7\u00e3o italiana, a\u00e7oriana, polonesa, ucraniana e austr\u00edaca. A Ilha do Campeche e outros locais com sambaquis, s\u00edtios l\u00edticos e cer\u00e2micos formam um dos mais importantes patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos da Regi\u00e3o Sul. Os bens imateriais est\u00e3o sendo inventariados por meio dos invent\u00e1rios nacionais de Refer\u00eancias Culturais (INRC) e de Diversidade Lingu\u00edstica (INDL)."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31242992000197",
                    "byline": "Joao Antonio Heizen Amin Helou",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534523427,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359990_568638213551904_6781825743467839488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=089b24533896b68e5b8068b9bd53c9a6&oe=5BF7B81F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390251_1809455919103110_6125710497628028928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3fe2e147c629d22df8e61f94357cd7bb&oe=5C04A275"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354861_568638206885238_8522862896646979584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3574ec6dcd2cc58e653b30434ada9463&oe=5BECC119",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39397686_1809455855769783_792573331860619264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=534e47638f20341b82cdd73506185b0a&oe=5C097537"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37543055_568638210218571_6925469047781851136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5261a4d40812b736bc9d23a12c1f796&oe=5BEE4E13",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468038_1809455959103106_3821313337614925824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=171ea0fa9d3d512b5b384311c796a2b7&oe=5C005FD9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39276068_568638203551905_5920282950594723840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=671f1694ba6e521b13d1c63e9cbaf144&oe=5BFEA433",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39284455_1809455809103121_335752595849084928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e2001d852ca3e96ad8979acc2c2261d&oe=5BED7FE1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39255785_568638216885237_5705282862056472576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01206f5104290c5cf3cca31de61e3a5b&oe=5BF70ADF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442041_1809455832436452_4685217739730583552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=892bb0f0734967a4bc65ac739cd8fba0&oe=5BFBE25B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331013_568638186885240_7836080643715891200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1ebe552c977ae7dfecdeeeeaa0770dde&oe=5C3B740F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 512906905424691,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 56128,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Amin",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344490_568638190218573_141285474642690048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ac635cdf53b7ee588fc2d598af97ab0&oe=5C04ED35",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaoamin11/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "287542075364103",
                "adid": "23842925618090609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "843046219417276",
                "adid": "6097718616373",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534662000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "608861729146626",
                "pageName": "Maia Filho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6097718514973,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje vivi a emo\u00e7\u00e3o de ser homenageado com a maior honraria de Teresina. Recebi a Medalha do M\u00e9rito Conselheiro Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Saraiva no Grau Grande Oficial e considero essa honraria um presente de Teresina, cidade que eu tenho no meu cora\u00e7\u00e3o e por quem tamb\u00e9m trabalho com dedica\u00e7\u00e3o. Ao prefeito <a href=\"https://www.facebook.com/firmino.filho/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=181607882048327&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Firmino Filho</a> e ao ilustre Conselho que institui a comenda os meus sinceros agradecimentos por terem me reconhecido como um filho de cora\u00e7\u00e3o de nossa ilustre TERESINA.<br /> .<br /> Divido com todos que acompanham a minha hist\u00f3ria e com a minha fam\u00edlia amada a alegria deste momento. Obrigado, Teresina e parab\u00e9ns pelos seus 166 anos!<br /> #mainha #VamosJuntos #mainha1144 #homenagem #Teresina166anos"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31215071000135",
                    "byline": "Maia Filho",
                    "caption": "Hoje vivi a emo\u00e7\u00e3o de ser homenageado com a maior honraria de Teresina. Recebi a Medalha do M\u00e9rito Conselheiro Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Saraiva no Grau Grande Oficial e considero essa honraria um presente de Teresina, cidade que eu tenho no meu cora\u00e7\u00e3o e por quem tamb\u00e9m trabalho com dedica\u00e7\u00e3o. Ao prefeito @firminosfilho e ao ilustre Conselho que institui a comenda os meus sinceros agradecimentos por terem me reconhecido como um filho de cora\u00e7\u00e3o de nossa ilustre TERESINA.\n.\nDivido com todos que acompanham a minha hist\u00f3ria e com a minha fam\u00edlia amada a alegria deste momento. Obrigado, Teresina e parab\u00e9ns pelos seus 166 anos!\n#mainha #VamosJuntos #mainha1144 #homenagem #Teresina166anos",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534524104,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Maia Filho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347184_843046269417271_1813613192719368192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbd802bc41a0b9a8c5b4e3cfc217147a&oe=5C3ABD96",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39393132_2028347953864656_4980016907584274432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a7f7a067491b11b2791b301dd417e934&oe=5C391B37"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279453_843046252750606_8697286462044897280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=888c048b821d2241a039a074e8f17195&oe=5BF9D5A9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39404717_2028348033864648_5129229341372186624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05f527aa4371dc07f4616e02516310f0&oe=5BF6BA2F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308100_843046276083937_3131970064404709376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=62ae69135180275cbd1ca0fd164a13e2&oe=5BEEC1FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39263800_2028348150531303_3214082090983227392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07f2a70a02ad2604214560a9df289ed0&oe=5BF27B8C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39276657_843046266083938_5445170331121614848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9e8176e7bf326e361e13b95e79e58ce2&oe=5C097BC8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39298703_2028348223864629_442265534227021824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c3f7e3560b76c2f559453b3ef5f2964b&oe=5C0E406C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39324333_843046272750604_3192534944433831936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f8e0655220580436aa02b65ccd926be8&oe=5BEDA446",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409355_2028348303864621_2175490695945519104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47736e9f2226b59843b384bee22de3f7&oe=5BF50861"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406877_843046249417273_6411860614959857664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4674652a7b3ec26c81c3526dec55a4a8&oe=5C042A5D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39341419_2028348357197949_1762541496084463616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=99aedb2ae75af71b80ace3a11f13ed4b&oe=5BF0EA63"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320069_843046259417272_5999298593515634688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ae27191213fd8fe3d5244db9036fe2ae&oe=5BF640D3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39265646_2028348460531272_2902828607065817088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=101b493036a7eecab27bf9169ef20f0c&oe=5BFE6B81"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279288_843046279417270_727316204355584000_n.jpg?_nc_cat=0&oh=251f1da8f78c7209513a0ebc9da63bb3&oe=5BEE4836",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39339085_2028348560531262_6823744615686864896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3b2835efb4f4dc94c1acaa2c11a17c11&oe=5BF9A1E3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279295_843046289417269_7206761041705828352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7a6ff86315574123769b18b4cb30b27a&oe=5BF18B3C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468240_2028348623864589_3039626244611112960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21b9f1114fec0f4599c89e9813f9bf79&oe=5C0C4E80"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295092_843046292750602_6584331550786060288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c7b648e36e87ed0e96a239d3bfafe157&oe=5C0D9AEA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39277145_2028348733864578_2507945323846959104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a87c9b92795b8aa97564738bfd82a0c6&oe=5C3A417D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39394472_843046256083939_1506274897909776384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=72b9d3be5788667c49854f8329650249&oe=5C0CCBBA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39404436_2028348893864562_4124074876619194368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bac4264156d4a29de24e5c7e4aaf8ee4&oe=5C0CEF49"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303630_843046296083935_6081034685901701120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=75de7f99587a60c3b383b31ee4112eb6&oe=5BFA247D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39310504_2028348997197885_7670564535547199488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=32b85afa1883047c5a5cc094a2241b68&oe=5BFAC76A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471118_843046286083936_1008556405268938752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0f74c4576834edfc0ef983f90ada8f72&oe=5C3A61E4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453370_2028349107197874_3821307792812146688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=87265f2943da6de7765dcb412c3e91a1&oe=5BFAA4DF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326475_843046262750605_5982561913416974336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4cafcdc963375131072fcffac72aaa59&oe=5BF443BB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39401689_2028349210531197_7452188289181679616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6dd57d900238216f594a150590f94e4&oe=5C395888"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 608861729146626,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 14001,
                    "page_name": "Maia Filho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471218_843046239417274_8956977587968540672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c33d018736a89c4af97dc47ecad47c1&oe=5BFC8B65",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/mainhapi/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "290845984804827",
                "adid": "23842925615900609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416470,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 445,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}