{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQFOy843njNy:AQEqa5m9HxNv",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591217273079155237",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "Gfb+A5SugpbY+tkG8vWbl7O+iAHapOXc0fZ3oJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJuJ7AmuKgvQGQ1pXqksBrgo6A1qjLf9jK36Ks0ogBktXA9rqDbbqi0f/1iNkDhv+hl/qj0wfMmPL1orhk8rDE4dnVe/7hh7KM/tgHuOf/yo/mzAeow9qZppC+AuLN2vHzgpkGxPiO9IT3xAeurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QG6hI/41ID6BvTL+/z75I8Bpo6iwM/aggG+psSDlueRA5CNsdOG1G2Y7c+92oCMAbb7zN7unuAHyKD1lYy86gbG+ZH8saPLB/bSmeXQ3nCsvPzJxeKAAbzCp4GX7P8F1rTcz9rQxQfu66H628qvBYLikru/y80BwKSyzIbn3wHS0arGnbT0Bbjzp5Lc57EGxMnzpP23gQO+t+2g+vJzkJ+T47r7Z9Kr6sPH/dMHtve1mJubyAeU+LLaoeeQB6rVpNr983emwo6ht9H9ArDMqoO398oC5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAbjXuNWvkZgBuOvtv/fN9QG+++CY57+CAfD52pfX8o8BrOKPwZCtoAj+o6fz5YOGAtaDn83T2ZYHuJbW5buzxwGK6cPMhfehAvyRqK/uu60BkpfK9cHT1gGiudyEvLalB/Da+c/4ioIDzqqk0OPkVPT9s5Xzt+sBgJ2sjcGWbJLfiITSnd0HqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIBgp2l1pnkiQaSjL+Y6Ldgtviy6+vPjgHeytK/8PNzxpfA9bTJxQfYmv6H/PCPAayJoNzM38EGjK/O+uDlePDWyMCb2Hj2rZO0ibq+As6SlKyJwX+AqrGwgOKeAfi2hZ/ynn2w4Jm3urFmio/8kcvY0wOMxIHo5um6Arik1LDxps8CitSKlry4ggGm/6u3+/x01Nyn9vzYowLQno7QgfKHCIalw6ze9OMD9qK7g/nWzgLuttm5qpxfvJjF/MOEZ7KksNHOvXy08oPtrPjPAcb0/66GunjEyt228qxojqaBrpWGZ4Dr0+31764CwO/vr83mmwPM3/zE/afVCb7+0bCu7sUCrJnvh4Cp2QHSmLuJ5KZjksLEqdzhgAGqhOySqtVopK/ivfrArAK4zPbVtLK2AprHsung68sDjMucxM3Y0AfCnvuNrJ9n1pjO1vH1avzPxIm47Wvetaa65710ysyt8vfa1QHE8eXqlryxAubW2NO609cE9rXegvSq7wXk4vD/wKCfBvjqndTeqK0H3s2T4cegduqLm4SIlsgBuq6xk8jHzAHct6bV9oXvA/LYneKCzs0B/tffyrzi9gGCo7W93KuyAojwxa+qoc8CrsHaoNmhgwWurJuczLyNBvKGs/fnyJwG7vaKlbn1sAbE6MvZzZe8BvbaxKDUtPAGjNWi3f7Y0QeM6/v0x8TbB7LP/4P7n/UBoJKj3KPHbvDq7ZOo+dcH0oPt34/hcYywi4HWx4cBzOT7vYXy6QeYh8Oq+qVzpLGNv/z62ge2no/e/fKkB+DfnZjJiL0GmIbYsuvVesTPgd+t6YABlqeey+e/vgKu8paK+uSCAaiMo5vm6/AGxommyvOqjAHW4Yb+wpWUAsSNnvjj9fgD2qutxJjRaabdiLvJgZQB5rj2joj3ugP+2+WR0M7IB6bCoYCikuQB4K/+ytKQ9AHW2KWR3bZ5uImMlvnA/AeahoXdxJqJA8rnxt3qpO0H9IrM4a7/Y6TvmOfxuq8C/P7a0uqozQfUurekpet4nM6MvuaYxwGSn+HRqaTGAsyDr632qcsC0pHa2ufEugG6mODauLvYB6SWuLXG0HP+qu6ogJ6CAZ6QxpLekOoB3Mnc5dOeZui5hvn96Y4BxLnP7MORc4bhoquei5kE6pGOnqC/kAKajt/Q097EA9Lk5fn0meMG/pyfspjskQHq6uzL3b3XB8LN4J2Z7JUB7v/gmb6QtQK+sv/hxM/TBoiOoNTJsqwH2LGsx+WKZryd0ovM5JMBxtzI5beJdcquvYmC38MB6KvtzpvnY8qO4vuXl7ACnIrbgYq6ZIiLo86noWq015bXyMqYA8LWwfSxo6EBruq5p9qw+wPkv8nck/tx9PnSztqfhwGU9cfn4/h1rofrntvedZiFjoXQkNYHpsj9+LzbkgTckY3/9rWKA8zAr7KMy4ICjsyUtJPhggH4moDn36//Ara/3rm7oYQBhtSS+YGX5wfA+8ngrbCGAc61nZX+imnUtbGPooeDAeCKt9a/sZIB7pDKvoGl2Ab2qam+yuq/B5rzhdLm89EHsLDWyvvTlweWxI/nyK9p9ImKnYjo6AHGlomkuKXgB8awmcqv29ABqpzZjIHz9AWG18XvhJp38PGXkKG6sQOSkoGRteBq/KGmh5rMjAGw88ayldOKA5qr7O6llJQBvtfY4br6lQbO3snV5Oy5AcCYpM7Hp8ADmtDD2sKaeozn9bfR3G2cxuisrdKUAfC8hIT45tMB4OWivPStZM6imqjeqJEB7PqsmrXE3QGKkqDY56vBArS0uq7U2sECmLXBg4fzwQaAuOzVmJvFBqrHjbTDsaQH9u6hmt72zAeohOLWu51/+Nm25rm9kQGY16OEv4DVAazrzJ6bsWX4y/fYsZP2BubWnMf4ycECgpXwluygyAOW56XAy4jyA+LZ7oy83+oHioaAmZWl8gesp76Y17ZrlPO9jrbNZc7Ky5et0rsB+P7G8PKh5QGI+7TnoP/5BvqsoqTk1YMB1s6B4r3watjejsuZ2Wf4mbmdguzvBq62zr/As9YBuMHUg6u86AHkj7Htt6CXBbLhnNvv57IGttSRg7HoTaSY9ZDFr37ClYKZ7MmCAbS9hN3i5+cB1LHwucT9qgLsk6P62Py1BuLO/Mq0yuYHttqVw+fO6AeS7aOyrpNzlLnjgev5dfaU/Kr6/NQBtrfE8a209gHu/eXZi9LuA7KMh86oy/8D/KXRqtOElgTY95nKsOXiBo69lKLx3MAH1tWd2PbNsgS66PCF14Fl/I7impnHiwG8/orE9Jm6Acbw2JSYweoH9prgt5rhaubBlJjpsm/S96mupPGWA+Ki3uewvHr+iPm4yMWKAcjh9Zvh5OMH2NvJgbDF1waUveDv+JLfBqzb9umsnJUH1PeI552Jf96C5IrgtLkG2N3S/rmX1QHK2qKAp/Rk2qKVqJyPnweg4vzv0KTuBdLVxJHSq23ywdiTt4SCAfDL29WYlqoGlq6t5u/HZebbmbbh8c0B5v72o+jtuwL+iL/pveBsuIPnwrahsgK27Lz9s/n0BorrqLGRrKwC2qjZgKe0zgeax7feu/vNB+al+LvnnbICpKGAkv7d4gHArrWV1697ro/qhvrZjwGQn/uVvfP7B9yl9LnuhV/umdbekZLIAfyx3JHBgH/4l++IgIqTBMCx6/vksvgB9L3o55CIbPr82dC5i5AB5vCyzrC+lQesoduQk4+8Buq9g6O/+Xqylcvig/98lpWzk5GchgGkiIKYirWkA5bdztDnq7UGkK6664fPhAGktMLV6tjIAYiLnvLB6WCM2JmA0JP4A4Lql7W5lGGM4Zbyi66bAorIrJeZzmPa97jXxNDxBobL8r3P1JgCsLjHjpjxtgeKzNqR1od4/rmz45vud/7WkPmiyHPIs5Hcl/fnB76k/+zGoqcCvN6CwK+g/gXY/IiijMewAuCxpOb4/u8HpPv4hZDufob9urmJndMHqOu9l6Xgb+rwmeyv7OYBrrGensalhQfYjrK7iPWvBtCrzrbU2qAItvC7442q6wO0rv++ltG3B5CwmOmZ/dkD7JujqJj9XqCo+cvcqMUBmpOcpYLU/AasyMeVsYzmAczUxqy3+32orNTaseDIB+blv9jHns8HrLO20M2J/AHCp/LDm4Zcpo3bqMOpqAHWxuLb3LCHAaTzh/vFoZkH6q6NzpHDqALqwZfr95hxyLqIjKSKwAHI25eCmZVtjo7kupSlrQaE/faCx7i9Arydu4rBg9EHutCDiY3JcIKD6vTbuJAItPbWwqHE1wfgltGNzOGvAdLcnKawinLy+vi/xPDyAdym1qmw3ZgGzKbrkfv+ccLex9Sb3rwDlOmCjNTwsgfYsaPO+unYAZDP5+rX+tcB8N+Aq9z3c5CE5Z65/nvSh9f5m6XWAZj07Zuyn8MB/K3S4c/2+QbSgLaJ76NhhPvP9OvswQHoqaq/3te4B76l/MbgjFvo1sf+qudj2qCO/72jxAHKrIu9gd7aAeikq5fYgY8Giuj/tvLywAfKlsLUzaTfAcqPsbfDq6kGmqH4/tbIkQP644WdyeXYBpitsNWwolyO4tLMpPNehNyl9emK5QG2/YyN+M16nIOQjI3u1gHM9/XbzcvMAfix956cmOoFuqWGj83KzwGe+p7N0rbAAY6O5dSTz8cDsOu186aE7Qes0uOe96ybAYqtlaya0qUCyqHd/5acxQf+r5+a2reeBu7Ry6X39X7A6oPUo5XBA8a5/I/I1doBxuj52YDG4weK1MG2vLRhnqmRuOGg7QeWvcXytKO0AaiW8/Kz1NwG5NSC/cW0VKr5nNvas7EB4tzCrOLaswHqmPe+6O68AZ6wz5O5p8QBvvqDwLqVU+yz0aPbk1TggdqGl9trqMG2sev/tQa+1MGBu+FxtvLWgNP62AaokPvKk/hNnvPnxYmpgQfiusHx6cDUAcrChJvNh4EBqK3jr7TerwL+xJDgsLm7BqbIlqmb0Ez8i8+2tplWouXzw9qvWbzugrj/51zEp/bctP1e1peayLKZYsiC3uzBv2KY2dXMwchsmrbTyNjLdIi56pHSo3mQ0OHG58qXAb6r6erR7aoB7vemq8HduQHEz8mljdK9AYLC/8OLi9kBqKX02smIpALalf7O3dTFBIz764Cvmo0GgujXpZKWggfy5YnR4uKaB4aL5dusmJwHjumdr4+vrAesqN+HuLK7B/S5jLvFmsYH7PqY48O4yAfYjdiG9I+VAvC039O40cIHjM2plam0bIzLmY794pcHmNDZ08rBWL6E8taAp6wB9t2V0rqwuQfsj+2+hvZQ2s3Ssoz7twG4+vPuhL6nBO6wk6mLmZMBwsiI1JK1mAKM4qjwovpUmsKq5ori1QH+jIyOl9nwB963trTR5PkGGfURPHi0AfABrALoAqQD4AOcBNgElAXQBYwGyAaEB8AH/AcA",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "375717542832863",
                "adid": "23842842991750405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842988890405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635562,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36631280_375717556166195_4528941695353487360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=acf07d7f712cd5c48113d62eee83d6ed&oe=5BF51B29",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36540680_375717552832862_782807357913563136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9fbd44d1b4880113e2937f6d263e4038&oe=5C10A3BB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36596769_375717566166194_4074687563078565888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=793f56a016a9695be0b088f812ca38a9&oe=5BF8F8DD",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "408425799671287",
                "adid": "23842843001190405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842843001110405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635596,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36557667_408425806337953_6884424386091155456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a57f2453ca677e5cfb1f570829150f31&oe=5C0F4984",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36542556_408425809671286_9216313258103799808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a9a8b566dcad34ef55f997b969e8afaa&oe=5C091532",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36529939_408425813004619_3380865167259598848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc2215b5bf3b7610d4e302d934568ef3&oe=5C06963F",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "417025928803298",
                "adid": "23842842991710405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842988930405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635612,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36529164_417025942136630_1054702800912515072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0fd2c52610aff1177ffbcd0ab8d11594&oe=5C0ECA79",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36595443_417025938803297_7734693194754949120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f8cdccb90de146524c185f793b8ddb60&oe=5C0293F3",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36610310_417025945469963_1138071345943281664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=30080eb030756b303096436fdc0fdc79&oe=5C0BAD1F",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "477378572710017",
                "adid": "23842842991700405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842988900405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635569,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36542565_477378592710015_3947665142249947136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1720c5f298ee8139fa683869120b31cc&oe=5BEE12FD",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36613783_477378589376682_7908477089198637056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e24554939c258771d0517a0fba598cb5&oe=5C1076B7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36568772_477378599376681_7168839615808274432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aaf18501f79b14675e3bd3ebc2627df1&oe=5BFF3F68",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "642262122793300",
                "adid": "23842842996020405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842992420405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635573,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36568874_642262139459965_4406427014500712448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ded2e1d6486f53bbf08cca104b68cd94&oe=5BEDE9BA",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36548960_642262136126632_8919614366085545984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=734f916ba62762d37125f86ac1c9a240&oe=5C051BA1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36653003_642262152793297_5057501076836581376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cac1b5fb72c360df379c15c512287df7&oe=5BF362C2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "1279088185558381",
                "adid": "23842842995760405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842990650405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635580,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36555953_1279088205558379_376202018022227968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01bcc368bb7443f80d9ddc0076986e7e&oe=5BF295B1",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36584485_1279088208891712_8065160030187421696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f759ff77eed5071947e22a2e231d6d85&oe=5BFF6A1A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36640168_1279088222225044_3088466155979931648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d38c145268cc9f7c0f79462ef4120cb8&oe=5C0319CA",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "1717890148302534",
                "adid": "23842843000290405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842998160405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635588,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36546881_1717890178302531_2252041654703751168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fdcadfd8077d33e306c35065a841700d&oe=5BF7EBF3",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36539339_1717890181635864_7769249938977849344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b0e808b5a9b50471e2ba524801e3f7e4&oe=5C09171A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36588691_1717890194969196_7723541801797156864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5fd5012fa7a477c6fac514c9f464e223&oe=5C0B3234",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "1975103296043521",
                "adid": "23842843000370405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842998600405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635584,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36613417_1975103312710186_8637063757765279744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1fce9bd7b475108031b41b711c72b670&oe=5C047D0E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36570186_1975103316043519_1183116125425106944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1e9bc38ab80ce3ef9f6cc0febc9d5b0&oe=5C062537",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36613418_1975103319376852_1286163450396934144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa93a08bb70bbf1acadfe93c5725d2cf&oe=5BF48B5A",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2029196307151225",
                "adid": "23842842990570405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842989610405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635558,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36639944_2029196347151221_6867986811809955840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ce1d6b9807a10f7ea1eb3aafab47ca19&oe=5BF6ED07",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36677386_2029196343817888_7074350897936990208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=66ac04eb61f4a2c2c9244dd2625893e2&oe=5C0EFCB6",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36631665_2029196370484552_7314309642727718912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d84596c461ee52ded2d6831ce48cd8a8&oe=5BF348FB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2032315806819011",
                "adid": "23842843002330405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842843002250405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635649,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36586281_2032315826819009_2572016138435166208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=299b083363a4b79512aa02b0ddcecb5c&oe=5C3A38A7",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36550608_2032315830152342_1340241783052828672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4fbb931d70a4280c1830e50d6f675f06&oe=5BF84E01",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36524069_2032315833485675_8372591379758448640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d16fc97bcbc331fe0d44a31ae0661759&oe=5C0ACC7D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2067891376863815",
                "adid": "23842842997370405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842996770405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635567,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36550619_2067891393530480_4162787645946068992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e8b400a895bd3f9006446f8859c700d&oe=5C099B02",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36539335_2067891390197147_3470096879520317440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19695ef72537692b9f2d769d64cc2649&oe=5BFA9180",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36588272_2067891403530479_5960668502309208064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ffdca7df614b6203cc7764f6b6e6bea2&oe=5C0E2C8F",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2100933726824982",
                "adid": "23842842991480405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842989130405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635567,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36571145_2100933740158314_8829205987404546048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=540066d1fe501cde5b80b0613c321332&oe=5BECEF8E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36613415_2100933743491647_4847101293409337344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b39d8525607f754eea12a1497b8dc850&oe=5BEE5559",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36563233_2100933750158313_1250426681089327104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=faa0871acb4bd280f6a9d0e6a3e8f143&oe=5C0D72C5",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2124712464453242",
                "adid": "23842842990860405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842842989820405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635577,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36546883_2124712494453239_588968525998063616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e235535f57532830f6f546b7afe414b0&oe=5BF8970C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36527112_2124712491119906_122103051187126272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b3e35d42cf11d72a5985f0f3c079ccc&oe=5BFA24AB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36571620_2124712504453238_198044481071611904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=70c9aa694ed6685fc4840956ab2f68f5&oe=5C02800D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "2129625680649910",
                "adid": "23842843001530405",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "393914020704484",
                "pageName": "Adyen",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842843001300405",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Aumente a performance e a velocidade de processamento dos pagamentos do seu e-commerce com as solu\u00e7\u00f5es da Adyen."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "www.adyen.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530635560,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Adyen",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Adyen",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36562910_2129625713983240_7397144709870649344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88c7eeb5bdb8818e8e153cbce361c301&oe=5BF63E97",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Pagamentos sem barreiras. Neg\u00f3cios sem limites.",
                    "link_url": "https://www.adyen.com/pt_BR/landing/online/br/play2/conversao",
                    "page_categories": {
                        "2256": "Internet Company"
                    },
                    "page_id": 393914020704484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5055,
                    "page_name": "Adyen",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36607148_2129625710649907_6529168116117667840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=24b6502b2356c04d72e9baaba82c237e&oe=5BFF84B5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AdyenPayments/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Finalmente um aumento de taxa que voc\u00ea vai gostar. A taxa de convers\u00e3o.",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35891805_214945819229772_5806949389402374144_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bf0163d16b000f38147eb3479acb46f5&oe=5B78E43F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36712522_2129625723983239_4236104056243748864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6ee94505c72bff425265ac2c3563a9f6&oe=5BEFA962",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35694223_438710439929956_5287188935619903488_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14d4ad7f4e49175cba86f33f99ccc433&oe=5B78F857"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529823600
            },
            {
                "adArchiveID": "609402716095340",
                "adid": "23842877831300327",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1530342000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1691667177798461",
                "pageName": "Brut",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842877831160327",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Gay conversion therapy is still happening in the U.S., and through increased awareness, <a href=\"https://www.facebook.com/chloegracemoretzpaginaoficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=1491994337763591&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Chlo\u00eb Grace Moretz</a> is hoping her new movie can help put a stop to it."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Brut",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529810692,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Brut",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Brut",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35234968_153025988895618_3471554325132607488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b804606f249fe1a858cf2fbf3656b4e3&oe=5BFDAE32",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 1691667177798461,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1420525,
                    "page_name": "Brut",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36004536_153025985562285_4718926781963304960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f915789d81786a9f1d85cb2566b62ba&oe=5BF2CD83",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/brutamerica/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Chlo\u00eb Grace Moretz Fighting To End Conversion Therapy",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_210902266215716_6582180210257428480_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a053553bf9718e641e6a354343d85542&oe=5B78F8CD",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36004619_153025998895617_725298119482277888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=168cd76b59d464a81bf2d6e32370bbc4&oe=5C0DBEA2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35954187_2117755061779911_7957523897732038656_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3d7df62e11c772fcdc31e535f024ea16&oe=5B78F7C6"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529737200
            },
            {
                "adArchiveID": "2116859545251128",
                "adid": "23842877831240327",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1530342000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1691667177798461",
                "pageName": "Brut",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842877831160327",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Gay conversion therapy is still happening in the U.S., and through increased awareness, <a href=\"https://www.facebook.com/chloegracemoretzpaginaoficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=1491994337763591&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Chlo\u00eb Grace Moretz</a> is hoping her new movie can help put a stop to it."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Brut",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529810692,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Brut",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Brut",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35234968_153025988895618_3471554325132607488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b804606f249fe1a858cf2fbf3656b4e3&oe=5BFDAE32",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 1691667177798461,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1420525,
                    "page_name": "Brut",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36004536_153025985562285_4718926781963304960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f915789d81786a9f1d85cb2566b62ba&oe=5BF2CD83",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/brutamerica/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Chlo\u00eb Grace Moretz Fighting To End Conversion Therapy",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_210902266215716_6582180210257428480_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a053553bf9718e641e6a354343d85542&oe=5B78F8CD",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36004619_153025998895617_725298119482277888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=168cd76b59d464a81bf2d6e32370bbc4&oe=5C0DBEA2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35954187_2117755061779911_7957523897732038656_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3d7df62e11c772fcdc31e535f024ea16&oe=5B78F7C6"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529737200
            },
            {
                "adArchiveID": "238393390084934",
                "adid": "6094990495098",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529910000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "164179877047350",
                "pageName": "Lis Malter Terrada.  Especialista Estancias & Polo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094990491098,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Juan Jos\u00e9 Soler<br /> <br /> <a href=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10216094681696793&amp;id=1142503063\" rel=\"nofollow\">https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10216094681696793&amp;id=1142503063</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "eltribuno.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530242579,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": null,
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36343877_238393416751598_8937188775260323840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d8cb6a2357656fb8f42bc9094942d6cb&oe=5C03DA7A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/36274769_238393413418265_3214251566097760256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b653454672ed5613a90bd01c630b058a&oe=5BF02A6E"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "El empresario salte&ntilde;o Juan Jos&eacute; Soler, presidente de Cer&aacute;mica del Norte, consider&oacute; que no hay l&oacute;gica en las tarifas, ya que hubo un per&iacute;odo en que se destruy&oacute; la matriz energ&eacute;tica y el Gobierno entr&oacute; \u0093en la vor&aacute;gine\u0094 de la recup...",
                    "link_url": "https://www.eltribuno.com/salta/nota/2018-12-25-0-0-0--argentina-siempre-pasa-de-una-economia-expansiva-a-una-restrictiva-sin-escala",
                    "page_categories": {
                        "189018581118681": "Sports Club"
                    },
                    "page_id": 164179877047350,
                    "page_is_deleted": null,
                    "page_like_count": null,
                    "page_name": "Lis Malter Terrada.  Especialista Estancias & Polo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36301205_238393403418266_7726560523856117760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dee24c869b6f49cd2fb516abc6284493&oe=5C00B990",
                    "page_profile_uri": null,
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\"Argentina siempre pasa de una econom\u00eda expansiva a una restrictiva sin escala\"",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529650800
            },
            {
                "adArchiveID": "2022602791137990",
                "adid": "6096053479896",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529650800,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "233734300112003",
                "pageName": "Juan Monteverde Concejal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6096053476696,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "CONTAMINACI\u00d3N EN SAN MART\u00cdN SUR<br /> Hoy en el Concejo Municipal de Rosario se aprob\u00f3 un pedido de informe e intervenci\u00f3n del Poder Ejecutivo Municipal ante las graves denuncias por contaminaci\u00f3n de vecinos del barrio San Mart\u00edn Sur. Tras 1 a\u00f1o de trabajo junto a Ciudad Futura y <a href=\"https://www.facebook.com/TECHO.org/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=79616214317&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">TECHO</a>, en donde se recolectaron pruebas, an\u00e1lisis y estudios, el Concejo encomend\u00f3 al Ejecutivo una intervenci\u00f3n urgente en la problem\u00e1tica.<br /> <br /> LAS DENUNCIAS<br /> Hace 1 a\u00f1o los vecinos de San Mart\u00edn Sur comenzaron a advertir mal olor y problemas de salud como dolores de cabeza, dificultades respiratorias, irritaci\u00f3n en la piel, ojos, garganta y nariz. A partir de esta problem\u00e1tica se organizaron para buscar ayuda en las organizaciones que trabajan en el barrio, entre ellas Ciudad Futura y TECHO. <br /> Cuando empezaron a investigar la procedencia de los olores, dieron con una desembocadura cloacal con distintos l\u00edquidos residuales ubicada frente al predio de la desagotadora Los Pinos, situada en Juan Pablo II y Espa\u00f1a. A partir de all\u00ed comenzaron a encontrar coincidencias entre los momentos en que los camiones de la empresa (y otros sin identificar) hac\u00edan su ingreso al predio, con la aparici\u00f3n de esos l\u00edquidos en la desembocadura y el mal olor. <br /> Cabe destacar que esta desembocadura termina por llevar los residuos a un desag\u00fce pluvial paralelo a la Avenida Circunvalaci\u00f3n, lo que esparc\u00eda m\u00e1s a\u00fan el olor en el barrio y la zona. <br /> En diciembre de 2017 se realiz\u00f3, en conjunto con la Universidad Nacional de Rosario (UNR), un estudio extrayendo muestras del desag\u00fce que dio valores muy por encima de los niveles permitidos para los desechos l\u00edquidos. <br /> Finalmente, el 11 de junio, los vecinos llevaron todas estas denuncias y pruebas recolectadas a la Comisi\u00f3n de Ecolog\u00eda del Concejo Municipal en donde se termin\u00f3 por generar el proyecto para la pronta intervenci\u00f3n del municipio. <br /> <br /> Despu\u00e9s de tantos meses de organizaci\u00f3n y trabajo se pudo avanzar en una respuesta concreta en el plazo de los pr\u00f3ximos 7 d\u00edas, que incluye: <br /> Informe sobre la habilitaci\u00f3n del predio de la empresa Los Pinos y actuaci\u00f3n del Ejecutivo sobre el mismo (actas labradas, sanciones y judicializaciones, etc)<br /> Una inspecci\u00f3n al predio y an\u00e1lisis de sus efluentes.<br /> Saneamiento del conducto pluvial. <br /> Se trata de un primer paso para la soluci\u00f3n definitiva, y una victoria para los vecinos y las organizaciones que nos unimos para afrontar una de las muchas situaciones donde el Estado se ausenta y deja expuesta la vida y la salud de los barrios de Rosario. <br /> El pr\u00f3ximo compromiso es hacer que el Municipio cumpla efectivamente con este pedido. <br /> Tanto TECHO como Ciudad Futura seguiremos el tema junto a los/as vecinos/as para eso no ocurra."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529629287,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Juan Monteverde Concejal",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/35972930_1065057110313047_2087079245128925184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3c69e2f2048ae4a221a789d443a1a6&oe=5C038848",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35819481_1065057106979714_3849258555211251712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ae6f05a7db76544ce00a6acad0760451&oe=5BFC4101"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 233734300112003,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 24360,
                    "page_name": "Juan Monteverde Concejal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35867061_2022602797804656_3823975220906033152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5a046c79ab0d900d9706cee7fda7318b&oe=5C0A9180",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/juanmonteverdeconcejal/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529564400
            },
            {
                "adArchiveID": "194640757863436",
                "adid": "23842902358930272",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529823600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "406003156274315",
                "pageName": "Soubiose Ecofestival",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842902358850272",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Soubiose Ecofestival 2018 est\u00e1 chegando, nos dias 12 a 15 de Julho, com uma edi\u00e7\u00e3o especial e m\u00e1gica. S\u00e3o mais de 200 horas de progrma\u00e7\u00e3o em 7 espa\u00e7os incr\u00edveis. <br /> Voc\u00ea n\u00e3o vai ficar de fora dessa, vai? \ud83d\ude09"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "4o Soubiose Ecofestival 2018",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1531367299,
                    "cta_text": "View Event",
                    "cta_type": "Visualizar evento",
                    "current_page_name": "Soubiose Ecofestival",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "event",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {
                        "event_end_timestamp": 1531688400,
                        "event_location": "Eco Aldeia Flecha da Mata",
                        "event_promoted_type": "event",
                        "event_start_timestamp": 1531400400,
                        "event_timezone": "America/Fortaleza"
                    },
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36992398_194640797863432_4272977338322386944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ada41206aa9bc9f078e56aa953cee61&oe=5BF55AE4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37118787_194640794530099_1615751436736397312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=01d9adaa296479737004262a82659740&oe=5BF338D9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "4o SOUBIOSE ECOFESTIVAL - Experi\u00eancias Sin\u00e9rgicas. 12 a 15 de julho de 2018, Cear\u00e1, Brasil. (antigo Eubiose - Limitado a 500 pessoas)\n\n4 DIAS \u2022 7 ESPA\u00c7OS \u2022 +200H DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O \u2022 +70 ATRA\u00c7\u00d5ES \u2022 +80 HORAS DE M\u00daSICA \u2022 LOCAL PARADIS\u00cdACO NO CEAR\u00c1 \u2022 CAMPING \u2022 \u00c1REA DE CURA \u2022 ESPA\u00c7O E PROGRAMA\u00c7\u00c3O INFANTIL \u2022 VIV\u00caNCIAS \u2022 OFICINAS \u2022 BEM-ESTAR DO CORPO \u2022 INTERVEN\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS \u2022 MEDICINAS SAGRADAS \u2022 GALERIA DE ARTE \u2022 FEIRA ALTERNATIVA \u2022 SUSTENTABILIDADE\n\n\"Sou uma experi\u00eancia extraordin\u00e1ria, diferente de tudo que voc\u00ea j\u00e1 viu. Sou m\u00fasica, arte, viv\u00eancias e cuidado com o corpo, mente e esp\u00edrito em completa imes\u00e3o na natureza. Sou rico em troca de conhecimentos e energia. Sou plural. Sou do p\u00e9-no-ch\u00e3o ao que transcende. Sou da cura \u00e0 psicodelia. Sou uma celebra\u00e7\u00e3o para todas as idades, credos, ra\u00e7as e op\u00e7\u00f5es... Eu? Soubiose, Sou transforma\u00e7ao! E voc\u00ea?\"\n\n\nESPA\u00c7OS_____________________________________________________________\nDivulga\u00e7\u00e3o da 2a fase de atra\u00e7\u00f5es no dia 01 de Maio.\n\n\u2022 SOU M\u00daSICA (Psy \u2022 Chill \u2022 Brasil \u2022 Bass \u2022 Dub \u2022 Reggae)\nEste \u00e9 o ponto de encontro do festival. Um espa\u00e7o com mais de 80h de ecletismo e vanguarda musical. Influ\u00eanciados pelos maiores festivais alternativos e psicod\u00e9licos. \n\n(ATRA\u00c7\u00c3O PRINCIPAL SURPRESA) - In\u00e9dito Brasil - PARVATI RECORDS\n\nA2 (CE) \u2022 Aukan (Chile) \u2022 Caious (CE) \u2022 Chemical Labz (RN) \u2022 Diego Penaforte (CE) \u2022  Duo Amor (CE) \u2022 Djohm (RJ) \u2022 Frani Adam (RS) \u2022 Felipe MD (SP) \u2022 \u00cdndigo (PE) \u2022  Indigena (Chile) \u2022 Ir Al\u00e9m Banda (RN) \u2022  Nebulosis (CE) \u2022 Guilaz (RN) \u2022 Pedras Live (RN) \u2022  Physis (RN) \u2022 Psicofonia (PE) \u2022 Rafa (CE) \u2022 R\u00e1dio Libertadora (PE) \u2022 Reciclagem Sonora (PE) \u2022 Samidarhsh (RN) \u2022 Sallun (SP) \u2022 SOMA (PE) \u2022 Yuri Steindorfer (CE)\n\n\u2022 SOU CORPO (Yoga \u2022 Dan\u00e7a \u2022 Biodan\u00e7a \u2022 Auto-Cuidado \u2022 Alimenta\u00e7\u00e3o Vegana)\n\u00c9 no corpo onde a exist\u00eancia se concretiza. Neste espa\u00e7o experimentamos novas formas de perceb\u00ea-lo, sent\u00ed-lo e moviment\u00e1-lo. \n\n\u2022 Biodan\u00e7a com M\u00e1rcia Cipriano\n\u2022 Experimento Biocentrico com Argila por Karla Amadei\n\u2022 Oficina Tribal Fusion com Aline Madellon\n\u2022 Contato Improvisa\u00e7\u00e3o com Ana Flecha (USA)\n\n\u2022 SOU MENTE (Palestras \u2022 Rodas de Conversa \u2022 Estudos \u2022 Cinema)\nEste \u00e9 o nosso espa\u00e7o para trocas de informa\u00e7\u00e3o! Aqui compartilhamos conhecimentos e sabedorias. Quebramos tabus, exploramos o desconhecido, debatemos e estudamos em grupo. \n\nTarso Ara\u00fajo - Autor do livro Almanaque das Drogas e do filme Ilegal com roda de conversa sobre o universo das subst\u00e2ncias e pol\u00edtica de drogas e exibi\u00e7\u00e3o o Filme\nOnde est\u00e1 o eu? Estudos Ufol\u00f3gicos com Txai Evandro\nVolc\u00e1n - Oficina de vaporizador artesanal com Mark Colins \nProjeto IDMT - Expandindo o conhecimento sobre subst\u00e2ncias alteradoras de consci\u00eancia: Um olhar sobre redu\u00e7\u00e3o de danos! com Mark Colins\nSativoteca - Instituto de Apoio \u00e0 Pesquisa e Estudo da Cannabis.\nPra dizer que falei de flores: Roda de conversa sobre pol\u00edtica, sa\u00fade e ativismo cannabico com: Rodrigo Bardon e Italo Coelho.\nMaconha e outras drogas: Roda de conversa sobre o universo das subst\u00e2ncias com Tarso Ara\u00fajo.\nAndar a P\u00e9 \u00e9 Arte - Um olhar sobre express\u00e3o art\u00edstica e est\u00e9tica do meio em que vivemos com Fernanda Lira (RN).\n\nCinema (Cinema fora do circuito comercial)\nFilme: O abra\u00e7o da Serpente - bate papo ap\u00f3s com Andr\u00e9 Carneiro\nFilme: Ilegal - bate papo ap\u00f3s com Tarso Ara\u00fajo\nDocument\u00e1rio: 432 Activists - bate papo ap\u00f3s com Toni Mazzotti\n\n\u2022 SOU ESP\u00cdRITO (Viv\u00eancias \u2022 Terapias Individuais e Coletivas)\nUm espa\u00e7o voltado para a harmoniza\u00e7ao e o equilibrio entre o corpo, a mente e o esp\u00edrito. \nMedita\u00e7\u00e3o Ativa Chakrica com libera\u00e7\u00e3o de padr\u00f5es limitantes por Gl\u00f3ria Nascimento\nO Jogo do Espelho por Mark Collins\nViv\u00eancia Dan\u00e7a, Ancestralidade e Medita\u00e7\u00e3o por Francisco Gustavo\nReiki xamanico \u2022 Doa\u00e7\u00e3o de Deeksha \u2022  Massoterapia \u2022 Rezadeira \nMedicina Vibracional \u2022 Ventosas \u2022 Cristais \u2022 Auriculoterapia\n\n\u2022 SOU ARTE (Oficinas \u2022 Galerias \u2022 Interven\u00e7\u00f5es)\nPor todo o festival e a qualquer momento, interven\u00e7\u00f5es artist\u00edcas do coletivo e espont\u00e2neas recheiam nossa celebra\u00e7\u00e3o.\nFiltrando Arte - Oficina de macram\u00ea por Roberta Shuman\nViv\u00eancia de Arteterapia por Bianca Albano\nVideo Maping por Lucas cabral\nLive Painting por Vinicius Bezerra\n\nIntervencoes Art\u00edsticas:\nRitual de Abertura com LunariS\nTribal Fusion com Cia. Antique Soul\nLa Huesera com Rachel Alencar e Nebulosis\nCortejo Infantil com Clownci\u00eancia e Duo Amor\nDeusa Tr\u00edplice com Lunaris\n\n\u2022 SOU CRIAN\u00c7A (Programa\u00e7\u00e3o Infantil)\nUm espa\u00e7o cheio de vida e esperan\u00e7a. Preparado com muito carinho para receber os nossos pequenos com toda a seguran\u00e7a. Aqui teremos brincadeiras, atividades, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e at\u00e9 um cortejo infantil que vai percorrer o festival. Tudo isso em imes\u00e3o completa na natureza. E para melhorar as crian\u00e7as com at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam e de 12 aos 16 pagam meia! Voc\u00ea pode trazer seu bichinho de estima\u00e7\u00e3o. Venha com toda a familia!\n\n\u2022 SOU MULHER (Madre Terra Festival)\nMais da metade de nosso coletivo e do nosso p\u00fablico \u00e9 feminino. Neste espa\u00e7o as mulheres redescobrem o sagrado e o selvagem com dan\u00e7a,  rituais, rodas de debate, troca de saberes e cuidados dedicados \u00e0 mulher. Um espa\u00e7o completamente voltado ao empoderamento feminino. O Madre Terra Festival \u00e9 orgulhosamente co-produzido pelo Soubiose Ecofestival.\n\n\u2022 SOU COLETIVO (Inscri\u00e7\u00e3o de Projetos)\nO Soubiose Ecofestival \u00e9 feito por um grande e amado coletivo. Metade de nosso p\u00fablico \u00e9 de outros estados e a maioria de nossas apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas vem da inscri\u00e7\u00e3o de projetos. Temos muito orgulho de conectar esse imenso coletivo! Nossas inscri\u00e7\u00e3o de projetos v\u00e3o at\u00e9 21 de mar\u00e7o. Vem com a gente?\n\nPONTOS DE VENDA________________________________________\n\n-Kaleidoscope Studio (A vista)\nR. Franklin T\u00e1vora, 604 - Centro\n\n-Freedom Of Tattoo (A vista)\nR. Carolina Sucupira, 7 - Aldeota\n\n-Mandir Restaurante Vegano (A vista)\nR. Padre Francisco Pinto, 257 - Benfica\n\n-Ovelia Head Shop (A vista e Cart\u00e3o)\nAv. Washington Soares, 2155 - loja 44 - Edson Queiroz\n\n\nPASSAPORTE_______________________________________________________\nO Passaporte d\u00e1 direito a toda a programa\u00e7\u00e3o e a estrutura para camping. As crian\u00e7as com at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam e de 12 a 16 pagam meia.\n\u2022 Compre online com seguran\u00e7a em 10x pelo Sympla no www.soubiose.com.br.\n\u2022 Lote Promocional: 150$ de 21 de Fevereiro a 15 de Mar\u00e7o com apenas 100 unidades (somente online).\n\u2022 1o Lote: 200$ de 26 de Mar\u00e7o a 30 de Abril com 200 unidades (online e pontos de venda).\n\u2022 1o Lote DUPLO: 350$ (limitado at\u00e9 12 de Abril - Somente online)\n\u2022 2o Lote: 250$ de 01 de Maio a 02 de Julho com 200 unidades (online e pontos de venda).\n\u2022 3o Lote: 300$ de 03 de julho at\u00e9 o evento com 100 unidades (online e pontos de venda).\n\u2022 Portaria: Se houver disponibilidade pela limita\u00e7\u00e3o em 600 participantes.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES  IMPORTANTES______________________________________\n\u2022 Nossos canais de vendas OFICIAIS s\u00e3o: site, pontos de vendas e credenciados, descritos abaixo. N\u00e3o aconselhamos e nem nos responsabilizamos por nenhuma compra fora desses canais.\n\u2022 Todos os ingressos s\u00e3o NOMINAIS, com nome completo e RG. Em qualquer que seja o canal de venda.\n\u2022 O site de vendas tem um adicional de 10% referente a taxa do sistema e do cart\u00e3o e podem ser divididos em at\u00e9 10x.\n\u2022 Qualquer transfer\u00eancia de ingresso dever\u00e1 ser informada a produ\u00e7\u00e3o pelo e-mail: soubiose@gmail.com.\n\nCOMISS\u00c1RIOS E EXCURS\u00d5ES________________________________________\n\u2022 Interessados em organizar excurs\u00f5es ou serem comiss\u00e1rios devem entrar em contato pelo email soubiose@gmail.com\n\u2022 Aceitamos comiss\u00e1rios apenas de fora do Estado do Cear\u00e1. \n\u2022 Cadastre sua excurs\u00e3o\n\nEXCURS\u00d5ES________________________________________\nRECIFE (PE) - PASSAPORTE + TRANSLADO\nPromocional: $420 (at\u00e9 30 de Mar\u00e7o). \n1o Lote: $475 (de 27 de Mar\u00e7o a 03 de Junho). \nContato: (81) 98217-5529 - festivalboikot@gmail.com\n\nMOSSOR\u00d3 (RN) - PASSAPORTE + TRANSLADO\nPromocional: $210 (at\u00e9 30 de Mar\u00e7o). \n1o Lote: $265 (de 27 de Mar\u00e7o a 02 de Maio). \nContato: (84) 99657-5794: Tereza Raquel / (84) 99818-3269: Raquel Firmino\n\nNATAL (RN) - PASSAPORTE + TRANSLADO\nPromocional: $340 (at\u00e9 30 de Mar\u00e7o). \n1o Lote: $375 (de 27 de Mar\u00e7o a 02 de Maio). \nContato: (84) 99686-9542 - Guilherme Mendes\n\nCAMPINA GRANDE (PB) - PASSAPORTE + TRANSLADO\nPromocional: $400 (at\u00e9 30 de Mar\u00e7o). \n1o Lote: $425 (de 27 de Mar\u00e7o a 02 de Maio). \nContato: (83) 99949-1216 - Wilson\n\nHOSPEDAGEM________________________________________________________\n\u2022 Em breve.\n\nTRANSLADO__________________________________________________________\n\u2022 Em breve.\n\n\nSOUBIOSE ECOFESTIVAL - Desde 2015!\n8 eventos \u2022 +250 atra\u00e7\u00f5es \u2022 15 dias de encontros \u2022 Madre Terra Festival \u2022 Imers\u00f5es Eubiose \u2022 Sementes Eubiose.\n\n\u2022 www.soubiose.com.br\n\u2022 facebook.com/soubiose\n\u2022 instagram.com/soubiose\n\u2022 soubiose@gmail.com\n\n#Soubiose #SoubioseEcofestival #FestivalAlternativo",
                    "link_url": "https://www.facebook.com/events/156928361773295/",
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 406003156274315,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 10248,
                    "page_name": "Soubiose Ecofestival",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36924047_194640784530100_1824618977695891456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67353ae46facf3e2c2f92e8f396e55b6&oe=5BFDB3D0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/soubiose/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "4o Soubiose Ecofestival 2018",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529564400
            },
            {
                "adArchiveID": "378902105964831",
                "adid": "23842887324810782",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1530342000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "14892757589",
                "pageName": "Le Monde",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842887324750782",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "L\u2019\u00e9crivain sp\u00e9cialiste de la Mafia et auteur de \u00ab Gomorra \u00bb s\u2019insurge, dans un texte exclusif transmis au \u00ab Monde \u00bb, contre la politique migratoire du ministre italien de l\u2019int\u00e9rieur, Matteo Salvini, et invite les autres pays europ\u00e9ens \u00e0 r\u00e9examiner la leur.  #Abonn\u00e9s"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "LEMONDE.FR",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529577925,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Le Monde",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36004437_478619485929044_5546779765467250688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6945d7a329d3b6e0c639b68ebe5d198&oe=5BF0A51D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35789667_478619489262377_4145806981640224768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4049b93d8f7205cf6f39ee0496abe7d0&oe=5BFBD1A5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Le Monde",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35820067_478619479262378_3320420816897703936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=83211b9063ce957562f2e546b3e8b5c0&oe=5C0CFE27",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "  ",
                    "link_url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2018/06/21/roberto-saviano-le-nouveau-gouvernement-italien-a-deja-cause-trop-de-mal_5318652_3232.html?xtor=CS2-33281034-[FB]-[teaser]-[abos]",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 14892757589,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4218410,
                    "page_name": "Le Monde",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35804644_478619475929045_4769920383207866368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eec0464c3e7bcfb52e98d3a04f162c27&oe=5C394BB0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lemonde.fr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Roberto Saviano : \u00ab Le nouveau gouvernement italien a d\u00e9j\u00e0 caus\u00e9 trop de mal \u00bb",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529564400
            },
            {
                "adArchiveID": "2096501667051387",
                "adid": "23842940529680033",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529823600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1017644601605126",
                "pageName": "Luciano Victorino",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842940529620033",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Luciano \u00e9 ativista LGBT do PSOL. Foi a candidatura LGBT mais votada em 2016 em Porto Alegre."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534333107,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Luciano Victorino 5024",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "page_like",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39255783_2096501693718051_2494718821735071744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=196610404811324c3951de90c2007b27&oe=5BED5F8F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39153015_2096501690384718_5157819620106698752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=08380e4e97c081dff7edd715c9e02112&oe=5BFC9A0F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/lucianovictorino50/",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1017644601605126,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 19432,
                    "page_name": "Luciano Victorino",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39184762_2096501687051385_8404675721762439168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dabe61b85e658c2369b6dde84a74ab23&oe=5C0EA04D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucianovictorino50/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529478000
            },
            {
                "adArchiveID": "177949956219894",
                "adid": "6095690300805",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529737200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "574323562632591",
                "pageName": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095690297005,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Es muy cierto que el haber ganado Ivan Duque la presidencia de Colombia, no solo es una gran gran victoria para el Uribismo, sino tambi\u00e9n para el pa\u00eds granadino, as\u00ed mismo como para Venezuela y el hemisferio...<br /> <br /> Ivan Duque y lo que el representa es un muro de contenci\u00f3n para evitar que el Castro-Chavismo y su Revoluci\u00f3n fracasada y fraudulenta, corrupta y genocida se siga expandiendo en la America Latina..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Videl",
                    "caption": "lapatilla.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529480480,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35798486_177949986219891_372339480918491136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c87389dd2171b1864ad5351526d85b51&oe=5BF65E5B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35606094_177949982886558_6096287983080570880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16cdfc608d7aff140a9ccc3e251c94f9&oe=5BF45C37"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Luz para Venezuela - Luz para",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605782_177949976219892_1343245343877234688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f012363ca4cb51b4610b445b537a0e4e&oe=5BF88B36",
                    "is_reshared": true,
                    "link_description": "Mar\u00eda Corina Machado felicit\u00f3 la tarde de este lunes al presidente electo de Colombia, Iv\u00e1n Duque, y al pueblo colombiano, y asegur\u00f3 que \u00e9l \u201crepresenta una barrera a la pretensi\u00f3n del r\u00e9gimen de Ma\u2026",
                    "link_url": "http://bit.ly/2I0bjCx",
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 574323562632591,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 515745,
                    "page_name": "Luz para Venezuela - Luz para las Americas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35746389_177949969553226_5387167635307757568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3966eb9db261eeb496ae8e63d3bd934c&oe=5C04F0F8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/luzparavenezuela/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": {
                        "branded_content": null,
                        "page": {
                            "page_categories": {
                                "2709": "News Site"
                            },
                            "page_id": 128158697202809,
                            "page_is_deleted": false,
                            "page_like_count": 2189097,
                            "page_name": "La Patilla",
                            "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35825276_177949972886559_8781075514438713344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=551a3b8ec78e5d9e55b542c75b8b9339&oe=5C005899",
                            "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lapatilla/"
                        },
                        "text": {
                            "body": {
                                "context": [],
                                "markup": {
                                    "__html": "Mar\u00eda Corina Machado felicit\u00f3 la tarde de este lunes al presidente electo de Colombia, Iv\u00e1n Duque, y al pueblo colombiano, y asegur\u00f3 que \u00e9l \u201crepresenta una barrera a la pretensi\u00f3n del r\u00e9gimen de Ma\u2026"
                                }
                            }
                        }
                    },
                    "title": "Machado: Duque representa una barrera a la pretensi\u00f3n de Maduro de expandir males al hemisferio",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529478000
            },
            {
                "adArchiveID": "404536043393901",
                "adid": "6099010631850",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529737200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "169042736456594",
                "pageName": "All Out",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6099010630850,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Des violences contre des personnes LGBT+ ont d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 durant la Coupe du monde."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "All Out",
                    "caption": "go.allout.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529433764,
                    "cta_text": "Donate Now",
                    "cta_type": "Doar agora",
                    "current_page_name": "All Out",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "image_crops": {},
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605281_404536063393899_5252666637034717184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a41c6d1302eb1b4960038b4576f9f28f&oe=5C3A5834",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35913055_404536066727232_4414198066333089792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a133861c4ece362490f7aafe6f3841ee&oe=5C023CCB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Des violences contre des personnes LGBT+ ont d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 durant la Coupe du monde.",
                    "link_url": "https://go.allout.org/fr/a/world-cup-fifa/",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 169042736456594,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 195753,
                    "page_name": "All Out",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605240_404536053393900_5979864871523581952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f06ddce5949863e55f8d78af2e53526a&oe=5C067881",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AllOutOrg/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Faites un don aujourd\u2019hui pour nous aider \u00e0 d\u00e9fendre et prot\u00e9ger les personnes LGBT+ en Russie.",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529391600
            },
            {
                "adArchiveID": "1212727618862748",
                "adid": "6105762645817",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529478000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6105762642817,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "&quot;El impacto total de las iniciativas pol\u00edticas no se realizan completamente durante dos o tres semanas despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de mensajes p\u00fablicos; sin embargo, algunos inmigrantes que ya est\u00e1n en marcha pueden detenerse temporalmente para determinar los efectos de la nueva pol\u00edtica&quot;, afirma el documento.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Ftrump-penso-que-las-separaciones-de-familias-disuadirian-a-los-inmigrantes-indocumentados-pero-documentos-internos-muestran-que-no-ha-sido-asi&amp;h=AT0L5vsrQdobqjeh_aEkdwJZe5RGpbdI6dKpDHSML_MurCwhafRAKAaavK0Ak2b9qMsEmiQ1UoXcC6idXkYywqxb434dJUnC7tat6syufoJCHS7JZDEZgMhwgiQeSy4LyDT1QOhSgL8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/trump-penso-que-las-separaciones-de-familias-disuadirian-a-los-inmigrantes-indocumentados-pero-documentos-internos-muestran-que-no-ha-sido-asi</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529419388,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35839001_1212727645529412_8097598041273401344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac67a6e8e3a95f9da2938378e6dbae77&oe=5C096C41",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35605579_1212727642196079_5303412152378327040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e4f4172bf85bfd4cf312252286f9a105&oe=5BF23873"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "(CNN) - La pol\u00edtica de tolerancia cero del gobierno de Trump que ha resultado en miles de separaciones familiares en la frontera no ha disuadido a los inmigrantes de tratar de ingresar ilegalmente al pa\u00eds, a pesar de las predicciones de la administraci\u00f3n de que as\u00ed ser\u00eda, seg\u00fan los documentos ...",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/trump-penso-que-las-separaciones-de-familias-disuadirian-a-los-inmigrantes-indocumentados-pero-documentos-internos-muestran-que-no-ha-sido-asi",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42372,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35538149_1212727632196080_4298628983253106688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f1436ed5d5a72828ef0b4fe3adec5df1&oe=5C0CDC75",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Trump pens\u00f3 que las separaciones de familias disuadir\u00edan a los inmigrantes indocumentados, pero documentos internos muestran que no ha sido as\u00ed",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529391600
            },
            {
                "adArchiveID": "323687434841143",
                "adid": "6095975886732",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "485811434939050",
                "pageName": "ReclameVoo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095975884932,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Se voc\u00ea teve voo cancelado ou atrasado nos \u00faltimos tr\u00eas anos voc\u00ea tem direito a ser ressarcido."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "reclamevoo.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1533509663,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "ReclameVoo",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "ReclameVoo",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38480769_323687458174474_541630955534680064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f6c17a15711e5f13ac4bde7f47d6f9ab&oe=5C0C3BCB",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Se seu voo foi cancelado, atrasado ou teve problema com sua bagagem nos \u00faltimos tr\u00eas anos voc\u00ea tem direito a ser ressarcido.",
                    "link_url": "https://reclamevoo.com/",
                    "page_categories": {
                        "1758418281071392": "Local Services"
                    },
                    "page_id": 485811434939050,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 88602,
                    "page_name": "ReclameVoo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38474453_323687461507807_1036869873361223680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e566ce7fe6ea8cfabc194926479ea614&oe=5C07A024",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/reclamevoo/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Problemas com seu voo ou sua bagagem?",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t43.1792-2/14634909_1020805051380524_3065400145785913344_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a8bb9e25aa8eebf0f44a445819e612fd&oe=5B78DD4C",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38634047_323687471507806_6251620663660904448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8be582618f3d2448e04b60d6f78a7759&oe=5C04DD77",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/14944923_147193705747933_7578344024264671232_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3a6140310ce63c653495ab971d466d86&oe=5B78E029"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529391600
            },
            {
                "adArchiveID": "616639548690977",
                "adid": "6096936294883",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529823600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "102539276454846",
                "pageName": "International Centre for Hydropower - ICH",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6096936276883,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Impactos Acumulativos III y gestion de Sedimentos en proyectos hidroelectricos. Curso Regional LAC.<br /> Medellin- Colombia.<br /> En este primer dia de actividades academicas nos acompa\u00f1an ANLA , ACOLGEN, Bid Invest  y la Real Embajada de Noruega en Colombia. <br /> Costa Rica, Ecuador, Peru, Honduras, Guatemala y Colombia presentes esta semana en Medellin.<br /> ICH a la vanguardia del desarrollo sostenible de los recursos hidroelectricos en America Latina"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529433858,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "International Centre for Hydropower - ICH",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605029_2057123351227549_2714115861567766528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=96595d93a2e4b44be4b1376fa13fd684&oe=5C0B69E1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35544849_2078861178822636_776603728626057216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=673069c0070b6fa2c08f4ea911e6e9ac&oe=5BFB8E4E"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35747352_2057123354560882_8234326851967778816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f8be2edbf1008f057f596e65ee9175bb&oe=5C03D6A7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35529644_2078861232155964_8200661446602784768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=05f0429d355bc1dccf67f906e228208c&oe=5BF32C93"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605456_2057123357894215_246904857959596032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=73999d66ea300f4c7f2b0964b774b5ca&oe=5BEFA278",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35515684_2078861285489292_6753365013831876608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dde4366aefdca8e6904c12bd43bf9824&oe=5C0676BB"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605198_2057123347894216_7634222558102945792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=95ec2f3780c0e1c071eb33fcd4884404&oe=5BFAE228",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35564315_2078861355489285_826933173307834368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cdf928fc330c87773ab4db9a0f6a565b&oe=5C0865A6"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605860_2057123341227550_3360941651492077568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a1798356b4064af60a90e38c3165d7e0&oe=5C0A1424",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35524069_2078861408822613_2201517712427974656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7de73051416af13c7917847139328f9a&oe=5BFE84C7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35483291_2057123344560883_3197396856002838528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ba0a8f61eaebf02c1061c3448724a4ab&oe=5C00AB5F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35439707_2078861515489269_6431948005204557824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1af0bdc9ea28cba385ec39dc45fa7df3&oe=5BF84EEA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35606223_2057123361227548_2219465401505415168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ef887d3137daf95f7a0170da499e381&oe=5BF92591",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35726217_2078861595489261_2787958461193781248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c2920e26d28738b5c91ce3dcb66ba3c&oe=5BF2FE6F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 102539276454846,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6220,
                    "page_name": "International Centre for Hydropower - ICH",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35604965_2057123337894217_1346184205314293760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d30566e8dd6bc6cc3c99c509f852888d&oe=5BFE2590",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ICH.norway/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529305200
            },
            {
                "adArchiveID": "186818578684038",
                "adid": "6094706049971",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529391600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "118524398580532",
                "pageName": "Ant\u00f4nio Henrique",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094706045571,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "PLANALTO VIT\u00d3RIA<br /> Acredito na transforma\u00e7\u00e3o de vida que o servi\u00e7o p\u00fablico pode levar para as pessoas. Essa ponte, onde piso, est\u00e1 sendo constru\u00edda sobre um \u201cbra\u00e7o\u201d do Rio Maranguapinho, ligando o Planalto Vit\u00f3ria \u00e0 av. Os\u00f3rio de Paiva. Est\u00e1 quase pronta, mas j\u00e1 vemos a quantidade de oportunidade que gerou para a comunidade. Trouxe mais dignidade na travessia, ampliou o alcance do com\u00e9rcio, aumentou as possibilidades de emprego e renda, facilitou o acesso \u00e0 escolas e servi\u00e7os. Uma ponte que liga dois lugares e milhares de pessoas \u00e0 oportunidades.<br /> <br /> #VereadorQueFaz #PlanaltoVit\u00f3ria #TrabalhoQueAgenteV\u00ea"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529722266,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ant\u00f4nio Henrique",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/35521603_488376764928625_7604111319779770368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c243fdf189f1d6520b40956cee657c88&oe=5BF00779",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35521636_488376761595292_3588459916135759872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71a7609a8f09f6a6666361309d46b760&oe=5C099107"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/35496483_488376778261957_5869070593780875264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6acb7d364a45979ca9230b370ff6b293&oe=5BFE74EA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35493889_488376774928624_100113746344542208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f193334993f878aa3bf7182e0d997aed&oe=5C060FA8"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/35479227_488376748261960_8027841213971300352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c93af8f601364df4ef2c226bb06a75b&oe=5BEEF4B0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/35737670_488376751595293_5686427886907555840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=80634a39cf3fecc396ea453a7a526d54&oe=5BFC67C2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 118524398580532,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 13465,
                    "page_name": "Ant\u00f4nio Henrique",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35971784_186818592017370_1929364983708123136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a5961d43be64ee4b4f1c30d281e0cb05&oe=5BF97AA5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/antoniohenriqueoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529305200
            },
            {
                "adArchiveID": "470077030092941",
                "adid": "6105682439417",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529391600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "272856506443318",
                "pageName": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6105682438417,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "El secretario de Justicia de Estados Unidos, Jeff Sessions, cit\u00f3 este jueves la Bilbia para defender las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n del gobierno de Donald Trump \u2014especialmente las que han dado como resultado la separaci\u00f3n de familias\u2014 dirigiendo sus declaraciones en particular a sus \u201camigos de las iglesias\u201d.<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fmpachecolaw.com%2Flatest%2Fjeff-sessions-cita-la-biblia-para-defender-politicas-de-inmigracion-de-mano-dura-y-separacion-de-familias&amp;h=AT2OhkblMfjKu8dmhZUzB8G0mL34QP9Ba3mzk7q_sgOfjvT0MI_3-7KVBbT_xcZcY36TcMW5YW3W73trl7rWXaFNHIP6K8K3BY_qfK80aqTreBu9CC6FvbGOana0G7eVm-qzs4vXUts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://mpachecolaw.com/latest/jeff-sessions-cita-la-biblia-para-defender-politicas-de-inmigracion-de-mano-dura-y-separacion-de-familias</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Law Office of Marco Pacheco",
                    "caption": "mpachecolaw.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529332204,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35799460_470077060092938_4879865395592298496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a9a34b7b42fe0ae9df1171efc2938fa&oe=5BF843E7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35544459_470077056759605_838405765394857984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a705e61d944a8f139b6b9e46d494d9ff&oe=5BFD9291"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "\u00a0El secretario de Justicia de Estados Unidos, Jeff Sessions, cit\u00f3 este jueves la Bilbia para defender las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n del gobierno de Donald Trump \u2014especialmente las que han dado como resultado la separaci\u00f3n de familias\u2014 dirigiendo sus declaraciones en particular a sus \u201camigo...",
                    "link_url": "https://mpachecolaw.com/latest/jeff-sessions-cita-la-biblia-para-defender-politicas-de-inmigracion-de-mano-dura-y-separacion-de-familias",
                    "page_categories": {
                        "1723986644540644": "Immigration Lawyer"
                    },
                    "page_id": 272856506443318,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 42372,
                    "page_name": "Law Office of Marco Pacheco: Immigration Lawyer",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605330_470077046759606_7554298989160431616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aa5f985b9f445d06c098c6f2603587d6&oe=5BF221F2",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/abogadompacheco/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Jeff Sessions cita la Biblia para defender pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n de mano dura y separaci\u00f3n de familias",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1529305200
            },
            {
                "adArchiveID": "2218147551740735",
                "adid": "6096852567626",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529478000,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "376251339465049",
                "pageName": "Natalie Unterstell",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6096852564626,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "N\u00f3s optamos por fazer uma campanha simples, humana e sustent\u00e1vel. Sustent\u00e1vel porque seremos coerentes em falar e fazer as coisas. Por isso, vamos gastar com o que \u00e9 necess\u00e1rio e vamos tentar gastar tudo muito bem! <br /> Por isso, queremos te convidar a contribuir com nossa PRIMEIRA META: 10 mil reais para montarmos um comit\u00ea m\u00f3vel e el\u00e9trico. Assista ao v\u00eddeo que a Natalie te explica! Voc\u00ea pode doar no m\u00ednimo R$ 20 e no m\u00e1ximo 10% do seu rendimento anual (IR). Por dia, o limite m\u00e1ximo \u00e9 de R$ 1.024 por pessoa. <br /> Se voc\u00ea j\u00e1 doou, indique o nosso site para um amigo. Todo real conta neste investimento para mudar a pol\u00edtica! <br /> Contribua: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fvotolegal.com.br%2Fem%2Fnatalie&amp;h=AT0BBULe4SP_jB5o3bOsk_OmO4WF7rEOdCX92utJcicrMc3zuwbVRTuDpvLMTAUG2Ap356_P2syubRO8hcieFlfKQAEIO7RmaIsiZ3OyxLuVX_mAF6OKinc3PGENoLXrVcLtZT37SaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://votolegal.com.br/em/natalie</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529381470,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Natalie Unterstell",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "N\u00f3s optamos por fazer uma campanha simples, humana e sustent\u00e1vel. Sustent\u00e1vel porque seremos coerentes em falar e fazer as coisas. Por isso, vamos gastar com o que \u00e9 necess\u00e1rio e vamos tentar gastar tudo muito bem! \n\nPor isso, queremos te convidar a contribuir com nossa PRIMEIRA META: 10 mil reais para montarmos um comit\u00ea m\u00f3vel e el\u00e9trico. \n\nAssista ao v\u00eddeo que a Natalie te explica! Voc\u00ea pode doar no m\u00ednimo R$ 20 e no m\u00e1ximo 10% do seu rendimento anual (IR). Por dia, o limite m\u00e1ximo \u00e9 de R$ 1.024 por pessoa. \n\nSe voc\u00ea j\u00e1 doou, indique o nosso site para um amigo. Todo real conta neste investimento para mudar a pol\u00edtica! \nContribua: https://votolegal.com.br/em/natalie",
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 376251339465049,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 62226,
                    "page_name": "Natalie Unterstell",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605562_2218147561740734_5947510779803598848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9e4280df1f1e324885615da4fb749706&oe=5C39B6B5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NatalieUnterstell/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Status Update",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35560394_1997392110574691_4258858638359134208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d1adbad627969f9c04f75d160172aea1&oe=5B78F75A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35604427_2218147565074067_184244450501853184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a5296920289fc362aa3ab35ba17f816a&oe=5BF94A26",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35467871_145582872977748_3226433905825415168_n.mp4?_nc_cat=0&oh=449e7435e2c31174940190e06cd4cd3e&oe=5B78DDA1"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529218800
            },
            {
                "adArchiveID": "1956660587711983",
                "adid": "6091520297891",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529305200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1635464666708691",
                "pageName": "Coral Restoration St Barth",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091519962291,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Chaque petit geste peut faire la diff\u00e9rence !<br /> Quand vous apercevez des d\u00e9chets plastiques sur une plage ramasser le car il se d\u00e9gradera totalement au soleil. Il deviendra alors  infiniment plus nombreux que les gros d\u00e9chets. Les nanoparticules polluantes seront alors  impossibles \u00e0 collecter une fois qu&#039;elles sont suspendues par milliards  dans l&#039;eau! <br /> Have a very positive impact in the future!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532235540,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Coral Restoration St Barth",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Coral Restoration St Barth",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37557539_2152225451691206_4952437599726731264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6254d320aed65dc5e6dc2c621804fff1&oe=5BFF2D6A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "191523214199822": "Environmental Conservation"
                    },
                    "page_id": 1635464666708691,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 104457,
                    "page_name": "Coral Restoration St Barth",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37539938_2152225448357873_9115833610610409472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a89d1af651316320f74132c31f37a9cb&oe=5BF90F58",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/coralrestorationstbarth97133/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PETIT GESTE, GRAND IMPACT!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35354987_796404814082528_3546638389350498304_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c9cea3d8efb0043d73ea2bc01ae36865&oe=5B78E847",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37654696_2152225455024539_4484993730259976192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8c40d638569ff0ea02a4eeab70641693&oe=5C0247D7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/35305307_260313061381981_8182391171121676288_n.mp4?_nc_cat=0&oh=128ee8656ae84a1addaeca63f3ef8fc0&oe=5B78DEA1"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1529218800
            }
        ],
        "totalCount": 163,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}