{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "dtsgToken": "AQGFjblwLIPq:AQFWz8LKHIit",
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591217952029796468",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfbYBJSugpbY+tkG8vWbl7O+iAHapOXc0fZ3oJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJuJ7AmuKgvQGQ1pXqksBrgo6A1qjLf9jK36Ks0ogBktXA9rqDbbqi0f/1iNkDhv+hl/qj0wfMmPL1orhk8rDE4dnVe/7hh7KM/tgHuOf/yo/mzAeow9qZppC+AuLN2vHzgpkGxPiO9IT3xAeurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QG6hI/41ID6BvTL+/z75I8Bpo6iwM/aggG+psSDlueRA5CNsdOG1G2Y7c+92oCMAbb7zN7unuAHyKD1lYy86gbG+ZH8saPLB/bSmeXQ3nCsvPzJxeKAAbzCp4GX7P8F1rTcz9rQxQfu66H628qvBYLikru/y80BwKSyzIbn3wHS0arGnbT0Bbjzp5Lc57EGxMnzpP23gQO+t+2g+vJzkJ+T47r7Z9Kr6sPH/dMHtve1mJubyAeU+LLaoeeQB6rVpNr983emwo6ht9H9ArDMqoO398oC5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAbjXuNWvkZgBuOvtv/fN9QG+++CY57+CAfD52pfX8o8BrOKPwZCtoAj+o6fz5YOGAtaDn83T2ZYHuJbW5buzxwGK6cPMhfehAvyRqK/uu60BkpfK9cHT1gGiudyEvLalB/Da+c/4ioIDzqqk0OPkVPT9s5Xzt+sBgJ2sjcGWbJLfiITSnd0HqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIBgp2l1pnkiQaSjL+Y6Ldgtviy6+vPjgHeytK/8PNzxpfA9bTJxQfYmv6H/PCPAayJoNzM38EGjK/O+uDlePDWyMCb2Hj2rZO0ibq+As6SlKyJwX+AqrGwgOKeAfi2hZ/ynn2w4Jm3urFmio/8kcvY0wOMxIHo5um6Arik1LDxps8CitSKlry4ggGm/6u3+/x01Nyn9vzYowLQno7QgfKHCIalw6ze9OMD9qK7g/nWzgLuttm5qpxfvJjF/MOEZ7KksNHOvXy08oPtrPjPAcb0/66GunjEyt228qxojqaBrpWGZ4Dr0+31764CwO/vr83mmwPM3/zE/afVCb7+0bCu7sUCrJnvh4Cp2QHSmLuJ5KZjksLEqdzhgAGqhOySqtVopK/ivfrArAK4zPbVtLK2AprHsung68sDjMucxM3Y0AfCnvuNrJ9n1pjO1vH1avzPxIm47Wvetaa65710ysyt8vfa1QHE8eXqlryxAubW2NO609cE9rXegvSq7wXk4vD/wKCfBvjqndTeqK0H3s2T4cegduqLm4SIlsgBuq6xk8jHzAHct6bV9oXvA/LYneKCzs0B/tffyrzi9gGCo7W93KuyAojwxa+qoc8CrsHaoNmhgwWurJuczLyNBvKGs/fnyJwG7vaKlbn1sAbE6MvZzZe8BvbaxKDUtPAGjNWi3f7Y0QeM6/v0x8TbB7LP/4P7n/UBoJKj3KPHbvDq7ZOo+dcH0oPt34/hcYywi4HWx4cBzOT7vYXy6QeYh8Oq+qVzpLGNv/z62ge2no/e/fKkB+DfnZjJiL0GmIbYsuvVesTPgd+t6YABlqeey+e/vgKu8paK+uSCAaiMo5vm6/AGxommyvOqjAHW4Yb+wpWUAsSNnvjj9fgD2qutxJjRaabdiLvJgZQB5rj2joj3ugP+2+WR0M7IB6bCoYCikuQB4K/+ytKQ9AHW2KWR3bZ5uImMlvnA/AeahoXdxJqJA8rnxt3qpO0H9IrM4a7/Y6TvmOfxuq8C/P7a0uqozQfUurekpet4nM6MvuaYxwGSn+HRqaTGAsyDr632qcsC0pHa2ufEugG6mODauLvYB6SWuLXG0HP+qu6ogJ6CAZ6QxpLekOoB3Mnc5dOeZui5hvn96Y4BxLnP7MORc4bhoquei5kE6pGOnqC/kAKajt/Q097EA9Lk5fn0meMG/pyfspjskQHq6uzL3b3XB8LN4J2Z7JUB7v/gmb6QtQK+sv/hxM/TBoiOoNTJsqwH2LGsx+WKZryd0ovM5JMBxtzI5beJdcquvYmC38MB6KvtzpvnY8qO4vuXl7ACnIrbgYq6ZIiLo86noWq015bXyMqYA8LWwfSxo6EBruq5p9qw+wPkv8nck/tx9PnSztqfhwGU9cfn4/h1rofrntvedZiFjoXQkNYHpsj9+LzbkgTckY3/9rWKA8zAr7KMy4ICjsyUtJPhggH4moDn36//Ara/3rm7oYQBhtSS+YGX5wfA+8ngrbCGAc61nZX+imnUtbGPooeDAeCKt9a/sZIB7pDKvoGl2Ab2qam+yuq/B5rzhdLm89EHsLDWyvvTlweWxI/nyK9p9ImKnYjo6AHGlomkuKXgB8awmcqv29ABqpzZjIHz9AWG18XvhJp38PGXkKG6sQOSkoGRteBq/KGmh5rMjAGw88ayldOKA5qr7O6llJQBvtfY4br6lQbO3snV5Oy5AcCYpM7Hp8ADmtDD2sKaeozn9bfR3G2cxuisrdKUAfC8hIT45tMB4OWivPStZM6imqjeqJEB7PqsmrXE3QGKkqDY56vBArS0uq7U2sECmLXBg4fzwQaAuOzVmJvFBqrHjbTDsaQH9u6hmt72zAeohOLWu51/+Nm25rm9kQGY16OEv4DVAazrzJ6bsWX4y/fYsZP2BubWnMf4ycECgpXwluygyAOW56XAy4jyA+LZ7oy83+oHioaAmZWl8gesp76Y17ZrlPO9jrbNZc7Ky5et0rsB+P7G8PKh5QGI+7TnoP/5BvqsoqTk1YMB1s6B4r3watjejsuZ2Wf4mbmdguzvBq62zr/As9YBuMHUg6u86AHkj7Htt6CXBbLhnNvv57IGttSRg7HoTaSY9ZDFr37ClYKZ7MmCAbS9hN3i5+cB1LHwucT9qgLsk6P62Py1BuLO/Mq0yuYHttqVw+fO6AeS7aOyrpNzlLnjgev5dfaU/Kr6/NQBtrfE8a209gHu/eXZi9LuA7KMh86oy/8D/KXRqtOElgTY95nKsOXiBo69lKLx3MAH1tWd2PbNsgS66PCF14Fl/I7impnHiwG8/orE9Jm6Acbw2JSYweoH9prgt5rhaubBlJjpsm/S96mupPGWA+Ki3uewvHr+iPm4yMWKAcjh9Zvh5OMH2NvJgbDF1waUveDv+JLfBqzb9umsnJUH1PeI552Jf96C5IrgtLkG2N3S/rmX1QHK2qKAp/Rk2qKVqJyPnweg4vzv0KTuBdLVxJHSq23ywdiTt4SCAfDL29WYlqoGlq6t5u/HZebbmbbh8c0B5v72o+jtuwL+iL/pveBsuIPnwrahsgK27Lz9s/n0BorrqLGRrKwC2qjZgKe0zgeax7feu/vNB+al+LvnnbICpKGAkv7d4gHArrWV1697ro/qhvrZjwGQn/uVvfP7B9yl9LnuhV/umdbekZLIAfyx3JHBgH/4l++IgIqTBMCx6/vksvgB9L3o55CIbPr82dC5i5AB5vCyzrC+lQesoduQk4+8Buq9g6O/+Xqylcvig/98lpWzk5GchgGkiIKYirWkA5bdztDnq7UGkK6664fPhAGktMLV6tjIAYiLnvLB6WCM2JmA0JP4A4Lql7W5lGGM4Zbyi66bAorIrJeZzmPa97jXxNDxBobL8r3P1JgCsLjHjpjxtgeKzNqR1od4/rmz45vud/7WkPmiyHPIs5Hcl/fnB76k/+zGoqcCvN6CwK+g/gXY/IiijMewAuCxpOb4/u8HpPv4hZDufob9urmJndMHqOu9l6Xgb+rwmeyv7OYBrrGensalhQfYjrK7iPWvBtCrzrbU2qAItvC7442q6wO0rv++ltG3B5CwmOmZ/dkD7JujqJj9XqCo+cvcqMUBmpOcpYLU/AasyMeVsYzmAczUxqy3+32orNTaseDIB+blv9jHns8HrLO20M2J/AHCp/LDm4Zcpo3bqMOpqAHWxuLb3LCHAaTzh/vFoZkH6q6NzpHDqALqwZfr95hxyLqIjKSKwAHI25eCmZVtjo7kupSlrQaE/faCx7i9Arydu4rBg9EHutCDiY3JcIKD6vTbuJAItPbWwqHE1wfgltGNzOGvAdLcnKawinLy+vi/xPDyAdym1qmw3ZgGzKbrkfv+ccLex9Sb3rwDlOmCjNTwsgfYsaPO+unYAZDP5+rX+tcB8N+Aq9z3c5CE5Z65/nvSh9f5m6XWAZj07Zuyn8MB/K3S4c/2+QbSgLaJ76NhhPvP9OvswQHoqaq/3te4B76l/MbgjFvo1sf+qudj2qCO/72jxAHKrIu9gd7aAeikq5fYgY8Giuj/tvLywAfKlsLUzaTfAcqPsbfDq6kGmqH4/tbIkQP644WdyeXYBpitsNWwolyO4tLMpPNehNyl9emK5QG2/YyN+M16nIOQjI3u1gHM9/XbzcvMAfix956cmOoFuqWGj83KzwGe+p7N0rbAAY6O5dSTz8cDsOu186aE7Qes0uOe96ybAYqtlaya0qUCyqHd/5acxQf+r5+a2reeBu7Ry6X39X7A6oPUo5XBA8a5/I/I1doBxuj52YDG4weK1MG2vLRhnqmRuOGg7QeWvcXytKO0AaiW8/Kz1NwG5NSC/cW0VKr5nNvas7EB4tzCrOLaswHqmPe+6O68AZ6wz5O5p8QBvvqDwLqVU+yz0aPbk1TggdqGl9trqMG2sev/tQa+1MGBu+FxtvLWgNP62AaokPvKk/hNnvPnxYmpgQfiusHx6cDUAcrChJvNh4EBqK3jr7TerwL+xJDgsLm7BqbIlqmb0Ez8i8+2tplWouXzw9qvWbzugrj/51zEp/bctP1e1peayLKZYsiC3uzBv2KY2dXMwchsmrbTyNjLdIi56pHSo3mQ0OHG58qXAb6r6erR7aoB7vemq8HduQHEz8mljdK9AYLC/8OLi9kBqKX02smIpALalf7O3dTFBIz764Cvmo0GgujXpZKWggfy5YnR4uKaB4aL5dusmJwHjumdr4+vrAesqN+HuLK7B/S5jLvFmsYH7PqY48O4yAfYjdiG9I+VAvC039O40cIHjM2plam0bIzLmY794pcHmNDZ08rBWL6E8taAp6wB9t2V0rqwuQfsj+2+hvZQ2s3Ssoz7twG4+vPuhL6nBO6wk6mLmZMBwsiI1JK1mAKM4qjwovpUmsKq5ori1QH+jIyOl9nwB963trTR5PkGjqbX8tSmqgPU2oTVx8WeAprU4dP08FCGmNKgo5dTlumS4/aYtgfi6pfe1+9a7vLZrKONfd7hjafAx8oBose59PWredKKkI+B2agG7LL/q8DyrAay/sHfhs3YCIrvmP/YuHaS6M7q2ebeBIaJoND78YUB+uvvgNaFiQamhLykxYurAqjsjLqd958DsraV2MWg4AeE7NS084jzAZDuw/+1gI8HivWC99Oc/gWUlKeorNN2pt/y4aX5e6S/qpLewa8CjO7EoNPa/gKCjvj1xZz/BfqtvcbJ++AHuuu71tnirAfe7YecpI1OoMnb5tKu6geOsOzWwOnRAbL0977cxKgGxq7Z0c+RvwG6/NWbqKylAsDw67rj5a8H8pu5rbuEULDMl/LXtq4HwsqA2PrAP8q7zc3z26wGoobNkpqmc4ya6JfWsVq69qrm7tJ2gtLluPfDUPzlpebL0foCmNvk2/KwlgLIpvnc75VOloHGzMifxAfo79W87+PdAeii7Ybe5nek/6uR16jNBvaKmfW7zs8H2LWRsIifYvi7q+LAsawH4Ly54MrWjQLI8bv85qWAAY6/qq6qwYwB+J6tkNnsyQHw7Pig8NlU+PXms7+5f76GuY26upkI+o7wu9DfW+6YgsvblIcG7NndocGuywbQudHF7uxmhJnLsNKphgHWxsOP6u/UBoST9Kb1ofIHuv/braX9rwiSnZL+qN+EAa66l/rKqP4H3se6roOqsQfGyu6y5oBihrSy+K617QGc5pGbtYFswrSwy5ybsQKO1uzRi8hOtP2E6IPWggbmjfWPkIxn5MPa5PLmxAf+h4yU+rFQiL+b8/nCtwKS/NC956HMA8rApM+E/bsD1tzw19mC3QLKmu2Tx9+1AeCnparqunWCjfzGt9q1AfKbvYn00WzcgPTagYJnGfUUPHi0AfABrALoAqQD4AOcBNgElAXQBYwGyAaEB8AH/Ae4CPQIsAkA",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "2307779626213791",
                "adid": "23842871008370511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842871007430511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534023285,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38888957_223258931627689_554697534539300864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0c1e17d30018e0a9e88ec6438039805a&oe=5BFB6482",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/38907284_223258928294356_5143718134372368384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f3486764cc65465255fb4b80b4b68558&oe=5C3AE60D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "ColorMade",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38934789_223258911627691_1282405341128032256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47aed23bb8232a85e38ce8d6d9ab179a&oe=5BFCC7B3",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38948597_223258908294358_8125278405416452096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c98163720507e8a34780e49fe5085272&oe=5BFC591F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572+ Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527490800
            },
            {
                "adArchiveID": "201754004030397",
                "adid": "23842870976570511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842870976540511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138858,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39160958_1820299438036813_5347676673741422592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ee7e182257de6653dd7f4dea36fc86f&oe=5BFC90BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39042117_1820299441370146_5450680572298919936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=18f4eda5f0eee98823fdbdc1827b6ae1&oe=5C3A1098"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39017467_1820299431370147_1368842829270351872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1d72f1340f60683455578fcbd30b59f4&oe=5C0B3EBB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572+ Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527490800
            },
            {
                "adArchiveID": "1704598912910903",
                "adid": "23842815846830303",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529823600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "116117765080288",
                "pageName": "Russia Beyond ES",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842815846760303",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 come Putin? Te contamos los secretos de su dieta. Dale a \u00b4like\u00b4"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1528195982,
                    "cta_text": "Like Page",
                    "cta_type": "Curtir P\u00e1gina",
                    "current_page_name": "Russia Beyond ES",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 116117765080288,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 320764,
                    "page_name": "Russia Beyond ES",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/34430029_1704598932910901_3460467562842685440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c60d4d4b53673ca5e15ce61e39821356&oe=5C041D67",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/rusiahoy/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_166779057322790_1841132766171758592_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a409005d94b907ac8de7b01f733aad70&oe=5B78F69A",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/34439323_1704598936244234_3531957263419834368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4dd90eba1d51581478e44b155ed18ee0&oe=5C3B6FA6",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/32369201_624721001193392_8814290424978997248_n.mp4?_nc_cat=0&oh=069311027c997b6c17c39e4dc3e7660d&oe=5B78E4E9"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1527490800
            },
            {
                "adArchiveID": "1854575637935734",
                "adid": "6094309799732",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1412220549084499",
                "pageName": "Esteban Pozo Dise\u00f1o Integral y Eventos por David Moscoso & Esteban Pozo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094309796332,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Un verdadero privilegio para nuestra empresa ,de entre 147 postulaciones de toda Am\u00e9rica recibir el galard\u00f3n a &quot;mejores dise\u00f1adores de eventos&quot; (David Moscoso - Esteban Pozo) en los Latin Wedding Awards 2018, durante el congreso internacional Wedding Business 3.0 #wb30 ,de manos de su presidente y director Mg. Leonardo Artigas,  un gusto tambi\u00e9n compartir iguales reconocimientos en su especialidad a #CarolinaMuzo #HiltonEliteQuito #CayetanoyMonica #JuanXavierBucaram #GinaDeNasser entre otros profesionales ecuatorianos y latinoamericanos.<br /> <br /> Gracias damos a Dios sobre todo y a nuestras familias eje primordial de nuestro accionar, y en especial agradecemos tambi\u00e9n a el grupo de colaboradores de Cuenca y Quito quienes d\u00eda a d\u00eda en conjunto trabajamos para hacer de nuestra firma un referente,  a cada wedding planner con quienes trabajamos planificando cada evento, variado y excelente cuadro de proveedores , en dulces, toldos, estructuras, iluminaci\u00f3n, m\u00fasica, catering, fotograf\u00eda ,medios,  etc. etc. con los que hacemos un grupo fuerte y homog\u00e9neo de trabajo de grupo y compromiso hacia los clientes que han confiado en nuestras capacidades y son verdaderos amigos. Gracias a todos y cada uno en ABC (USA-Latinoamerica- Ecuador) y a ustedes por supuesto que nos acompa\u00f1an por este canal de comunicaci\u00f3n!!<br /> Atte.<br /> <br /> PWP #DavidMoscosoE     -    PWP  #EstebanPozo   <br /> <br /> #weddingbusiness30 #ABCEcuador #EcuadorIsLove #latinamericanweddingawards #quito #cuenca #ambato #ecuadoramalavida.<br /> <br /> Pd: Adjuntamos im\u00e1genes de las bodas por las que postulamos y recibimos el galard\u00f3n 1 .- Boda de Monica &amp; Greg (Convento de Sn. Agustin -Quito) 2.- Boda de Paola &amp; Martin (Club de Polo -Quito)"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1530509035,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Esteban Pozo Dise\u00f1o Integral y Eventos por David Moscoso & Esteban Pozo",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/33768367_1828192257487324_6905922389624750080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0fa535347bf6a5b6a21e93e8a2139bd9&oe=5BFEE624",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33802471_1828192260820657_6338195603641597952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fcb6924ea047c0a6b9e1d0b215f6a299&oe=5BF9E6F3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/33676672_1828192294153987_336901886147821568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a20f5c55441a637d6eab4696eed3408e&oe=5C03B690",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33715420_1828192297487320_539857250005549056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e97c7a8ca155a9436bbcd246ba48f940&oe=5BF690CE"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/33744682_1828192677487282_6096598749734240256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=45e491b4f09e810aa728658636e2fd3b&oe=5C0B407B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33661135_1828192674153949_5629647036274966528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=53a264c71187b99ab9a26903beff8521&oe=5BEDAEFC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/33665891_1828192647487285_6136771232416137216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=586b17e1758907a2c5e8264ca8f2348b&oe=5C0042E3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33656551_1828192650820618_9154133311457591296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ea2f4626707a416b5048ee97cbba7cf1&oe=5C0F92CA"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "EstebanPozoEventos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36516505_1854575654602399_504175413329657856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=130ed96ccb2881a8d697bc43e0479459&oe=5C065575",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "191173027579272": "Wedding Planning"
                    },
                    "page_id": 1412220549084499,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 60128,
                    "page_name": "Esteban Pozo Dise\u00f1o Integral y Eventos por David Moscoso & Esteban Pozo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/36459177_1854575657935732_6070057681501028352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2e611996fb88180c4cdc038a149abee&oe=5C09AD4A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/EstebanPozoEventos/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "226170634907240",
                "adid": "23842870149110511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842870077850511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138858,
                    "cta_text": "Shop Now",
                    "cta_type": "Comprar agora",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39022111_1875489052570920_4917461430472540160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db5a80754b4ee2fed684ad7fab28dd6a&oe=5C3B6D16",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39017458_1875489049237587_2103524954078183424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4adbb216693759c5447e2bac16f0ee04&oe=5C0AE8B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39113742_1875489039237588_3176188002552512512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c39e68d5eb83a000715a3d3a47946fb8&oe=5C012258",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572 Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "295384547681858",
                "adid": "23842870077990511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842870077850511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138858,
                    "cta_text": "Shop Now",
                    "cta_type": "Comprar agora",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39022111_1875489052570920_4917461430472540160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db5a80754b4ee2fed684ad7fab28dd6a&oe=5C3B6D16",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39017458_1875489049237587_2103524954078183424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4adbb216693759c5447e2bac16f0ee04&oe=5C0AE8B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39113742_1875489039237588_3176188002552512512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c39e68d5eb83a000715a3d3a47946fb8&oe=5C012258",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572 Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "1875489022570923",
                "adid": "23842870077930511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842870077850511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138858,
                    "cta_text": "Shop Now",
                    "cta_type": "Comprar agora",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39022111_1875489052570920_4917461430472540160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db5a80754b4ee2fed684ad7fab28dd6a&oe=5C3B6D16",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39017458_1875489049237587_2103524954078183424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4adbb216693759c5447e2bac16f0ee04&oe=5C0AE8B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39113742_1875489039237588_3176188002552512512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c39e68d5eb83a000715a3d3a47946fb8&oe=5C012258",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572 Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "2221596168062146",
                "adid": "23842890766250238",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527490800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "220135511693656",
                "pageName": "Le\u00f3n Esquire",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842890766090238",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "No soy Mexicano, asi no tengo mucho que decir sobre la pol\u00edtica de M\u00e9xico. Sin embargo, que piensan ustedes sobre este aqu\u00ed? Ojal\u00e1 que <a href=\"https://www.facebook.com/cuauhtemocb10/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=190668524446719&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Cuauht\u00e9moc Blanco</a> esta bien y seguro."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "90min.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532290771,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Le\u00f3n Esquire",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37537678_2221596188062144_3253980821039611904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e1b32cbe587ab60d359c95f9fb692c30&oe=5C0E0C94",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37593774_2221596184728811_4085500731656765440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3c70ff1f9ebcb497d60157b51d814ba7&oe=5C3963F2"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "El \u00eddolo del \u200bClub Am\u00e9rica, Cuauht\u00e9moc Blanco, actualmente funge como alcalde de Cuernavaca despu\u00e9s de haber colgado los botines hace unos a\u00f1os y ahora...",
                    "link_url": "https://www.90min.com/es/posts/6071806-alerta-roja-amenazan-a-cuauhtemoc-blanco-con-hacerle-un-atentado/partners/44051",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 220135511693656,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 98057,
                    "page_name": "Le\u00f3n Esquire",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37635520_2221596181395478_7141604403550617600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=573ce6c6967b8d25043e6881942ff765&oe=5C118C79",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/yosoyesquire/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u200bALERTA ROJA | Amenazan a Cuauht\u00e9moc Blanco con hacerle un atentado",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "2357306404339677",
                "adid": "23842820048650117",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1528009200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "711233809080336",
                "pageName": "Os Dias S\u00e3o Assim",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842820048490117",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "ESCLARECIMENTO \u00c0 NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA<br /> <br /> (Compartilhe o m\u00e1ximo).<br /> <br /> N\u00e3o \u00e9 pelo combust\u00edvel, n\u00e3o \u00e9 pela corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 pela viol\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 pelo desemprego, n\u00e3o \u00e9 por altos impostos e baixos sal\u00e1rios, n\u00e3o \u00e9 pela educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 pela sa\u00fade, n\u00e3o \u00e9 pela seguran\u00e7a, etc.,... O buraco \u00e9 bem mais embaixo.<br /> <br /> Fora Temer e convoca\u00e7\u00e3o de diretas j\u00e1 (antecipa\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es) s\u00e3o bandeiras vermelhas e golpe de todos os partidos (de esquerda) que est\u00e3o nos tr\u00eas poderes e que destruiram o Brasil por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o (foram coninventes). A imprensa, em sua maioria, sen\u00e3o toda, \u00e9 de esquerda e/ou comprada, defensora do sistema pol\u00edtico que impera. N\u00e3o lhes d\u00eaem cr\u00e9dito, sobretudo, a globolixo que est\u00e1 desinformando diuturnamente sobre o movimento ordeiro e pac\u00edfico dos CAMINHONEIROS. &#064;jefer234: QUE OS BRASILEIROS POSSAM SABER IDENTIFICAR OS MOVIMENTOS DE ESQUERDA QUE AGORA QUEREM APROVEITAR DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS CAMINHEIROS, A ESQUERDA \u00c9 MALDITA ELA VAI QUERER TIRAR PROVEITO PARA LEVAR O CAOS COM FATOS QUE N\u00c3O TEM NADA A VER NESSE MOMENTO CR\u00cdTICO DO PAIS!<br /> <br /> Pois bem, o mal que se abateu sobre o Brasil e agravou-se nos \u00faltimos anos chama-se comunismo cujo pai \u00e9 Karl Marx. A\u00ed voc\u00ea pergunta: mas o comunismo n\u00e3o acabou com a queda do muro de Berlim? As For\u00e7as Armadas n\u00e3o os combateram tamb\u00e9m em 1964? Tudo isso \u00e9 verdade, em parte; comunismo \u00e9 chamado de socialismo, por\u00e9m, com a Anistia Ampla Geral e Irrestrita aprovada pelos militares, os comunistas como a terrorista Dilma, l\u00edder da guerrilha Val Palmares, Aloysio Nunes (motorista de Marighella), o intelectual Fernando Henrique Cardoso (FHC), Jos\u00e9 Serra, Lula, o mentor Z\u00e9 Dirceu e todos os outros que se exilaram ou n\u00e3o, retornaram como urubus na carni\u00e7a e tomaram o poder n\u00e3o mais pelas armas como tentaram em 1964, mas pelo voto, urnas eletr\u00f4nicas fraud\u00e1veis (nos pa\u00edses de primeiro mundo o voto \u00e9 no papel. N\u00e3o aceitam urnas eletr\u00f4nicas que podem ser fraudadas.) e doutrina\u00e7\u00e3o marxista (marxismo cultural) nas escolas, pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o, filmes, novelas, teatros, etc. Mas de quem foi essa id\u00e9ia genial de tomada do poder n\u00e3o pelas armas mas por vias democr\u00e1ticas? Foi do italiano Ant\u00f3nio Gramsci e dos que o sucederam. Pesquise!<br /> <br /> Essa heran\u00e7a maldita que est\u00e1 a\u00ed: carestia, impostos mais altos do mundo, urnas eletr\u00f4nicas fraud\u00e1veis, corrup\u00e7\u00e3o, bandidos arrasta p\u00e9 de chinelo com fuzil a tira colo que mata por nada e bandidos de terno e gravata (colarinho branco) que rouba trilh\u00f5es sem dar um s\u00f3 tiro, educa\u00e7\u00e3o recheada de ideologia comunista, a popula\u00e7\u00e3o morrendo nas filas dos hospitais, enfim, roubaram o futuro e o sucesso dessas gera\u00e7\u00f5es vivas.<br /> <br /> Sejamos espertos. A m\u00eddia comprada quer nos manipular. Vem a\u00ed o fant\u00e1stico de hoje a noite para distorcer os fatos. Os partidos pol\u00edticos que s\u00e3o todos de esquerda, ou seja, s\u00e3o comunistas disfar\u00e7ados de socialistas fabiano (FHC - PSDB), bolivariano (lulo-PeTismo) e todos os outros de esquerda que foram coniventes com a tentativa (e continuam tentando) de implantarem o comunismo disfar\u00e7ado de socialismo bolivariano em toda a Am\u00e9rica Latina, chamada de P\u00e1tria Grande ou URSAL - Uni\u00e3o das Rep\u00fablicas Socialistas da Am\u00e9rica Latina, UNASUL (Uni\u00e3o da Am\u00e9rica do Sul). Criaram at\u00e9 um foro para tratarem dessa implanta\u00e7\u00e3o chamado Foro de S. Paulo criado em 1990 por Lula, Fidel Castro e Chaves. Juntaram se a estes, Mujica do Uruguai, Kirchner da Argentina, Evo Morales da Bol\u00edvia, Maduro da Venezuela e tantos outros. Do que produzia, a comunista Venezuela est\u00e1 produzindo s\u00f3 vinte por cento. Maduro expropriou tudo. N\u00e3o existe propriedade privada no comunismo. Tudo \u00e9 do governo. N\u00e3o existe liberdade individual, religiosa, nada. O comunismo nunca deu certo em nenhum lugar do mundo. Todas as tentativas foram fracassadas. Essa ideologia que matou mais de cem milh\u00f5es no mundo, n\u00e3o \u00e9 criminalizada. Matou dez vezes mais que o nazismo que \u00e9 criminalizado. Veja que a chamada constitui\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 foi promulgada dois anos antes da instala\u00e7\u00e3o do Foro de S. Paulo. J\u00e1 era uma constitui\u00e7\u00e3o socialista. Socialismo \u00e9 um passo para o comunismo. Ainda mais agora com centenas ou at\u00e9 milhares de emendas. Colcha de retalhos.<br /> <br /> ALERTA! Todo cuidado \u00e9 pouco. Os partidos de esquerda do Brasil est\u00e3o mudando de siglas e nomes para nos enganar. Estrat\u00e9gia das tesouras: a esquerda finge ser de direita t\u00e3o-somente para enganar.<br /> <br /> S\u00f3 uma Interven\u00e7\u00e3o C\u00edvico-Militar para mudar essa situa\u00e7\u00e3o e ficarmos livres de vez de toda essa corja esquerda dita socialista que n\u00e3o passa de comunista.<br /> <br /> S.O.S. For\u00e7as Armadas!!!<br /> <br /> #Interven\u00e7\u00e3oC\u00edvicoMilitarJ\u00e1!!!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527464168,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Os Dias S\u00e3o Assim",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "text",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 711233809080336,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 3286,
                    "page_name": "Os Dias S\u00e3o Assim",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33766782_2357306421006342_6913116627349274624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dfe72f170d9b1db29bd7bd39819b1e95&oe=5BF472E1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/verdadeiraditadura/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "291908658284361",
                "adid": "23842869963850511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842869963630511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138868,
                    "cta_text": "Shop Now",
                    "cta_type": "Comprar agora",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39030569_2248099055505129_7388427283469434880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8c00f050946d08b13b843d7cb04a5c4&oe=5BF82AAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39109634_2248099058838462_1956147261599645696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=33eb41b17113dd3d617b18bfeb925eb4&oe=5BF7E56A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39100214_2248099045505130_3379653801798533120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2e1b632e3215f73597840c688302478&oe=5C11841F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572 Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "2248099022171799",
                "adid": "23842869963970511",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1230950177041255",
                "pageName": "ColorMade",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842869963630511",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u26a1 Our entire ColorMade shop preset bundle is only $49 (95% off) for Memorial Day! The Full Lightroom &amp; ACR bundle includes 572+ presets from all 14 ColorMade collections.<br /> <br /> Edit like the pros. ColorMade presets transform your photos with a single click in Adobe Lightroom or Photoshop ACR so you can spend less time behind the computer and more time out with your camera.<br /> <br /> Designed for fashion, lifestyle, portrait, wedding, blog, landscape, and food photographers.<br /> <br /> What&#039;s included in the ColorMade Bundle:<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Solace - 27 Presets - Combining a beautiful mix of deep warmth, cooling tones, and rich contrasts, Solace is the perfect color palette for adding that pro editorial touch to your images. We designed this set to work wonders on both natural and artificial light studio portraits, as well as lifestyle and wedding photography. And, the Solace palette is so versatile that it even performs beautifully over travel &amp; landscape images.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Venus - 24 Presets - We created the unique Venus color palette with modern lifestyle and editorial imagery in mind. It\u2019s warming highlights, cooling shadows, and deep rich color tones, create the perfect palette for natural light portraits, fashion lifestyle imagery, and wedding photography. Venus is also beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Peach Cr\u00e8me - 24 Presets -  This lovely color palette is exactly as the title says, creamy and rich with milky peach tones. Perfect for all types of photography, including, natural light portraiture, wedding imagery, and travel photography, Peach Cr\u00e8me truly is the timeless palette.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Street Chic - 24 Presets - The Street Chic color palette has become one of our absolute faves for creating instant editorial perfection in all situations. With an added overall warmth, slightly tweaked individual color tones, and the perfect amount of saturation and rich contrast, this palette brings instant life &amp; depth to all photo styles. Perfect for bloggers, lifestyle photographers, and natural light wedding shooters.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Frosted Sage - 23 Presets - Take your images from raw and dull to beautifully icy cool in the click of a button. With twenty different frosty variations, this color palette is the perfect cooling compliment to lifestyle, fashion, and wedding photography of all kinds. This palette is also wonderful for adding rich blue skies and icy earth tones to travel and landscape photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Sweetbrier - 25 Presets - This truly unique color palette has quickly become one of our faves for pushing artistic editorial &amp; fashion imagery over the top. With a mix of deep rich lavender shadows and olive toned highlights, Sweetbrier is the perfect palette for adding a truly unique artistic look to naturally lit fashion &amp; lifestyle imagery, as well as wedding photography. This color palette also looks beautiful over landscapes and travel photography.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Copper - 26 Presets - Give your photos that perfect golden touch with the gorgeous Copper palette. Created for lifestyle imagery, natural light portraiture, wedding photography, and even landscapes, this color palette adds rich warmth and instant editorial beauty to all photography styles.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Wild Palms - 26 Presets - Feel the breeze as we journey through the lush colors and deep, defining tones of the Wild Palms collection. Blushing wine shadows blend seamlessly with warm overtones and cooling highlights, creating the perfect palette for earth rich photography and natural light portraiture.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Muse - 27 Presets - We consider Muse to be the perfect complimentary color palette to portrait photography. From studio &amp; natural light portraiture, to lifestyle imagery, and wedding photography, Muse is designed to be a simple, yet highly effective color palette that works wonders across the board.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Royal Gardens - 24 Presets - The Royal Gardens color palette lies at the center of class and beauty. With silvery soft highlights, cooling shadows, and rich, colorful earthly tones, this palette truly is a royal treatment for your photos. Perfect for fashion, lifestyle, weddings, and all types of natural light photography, including landscapes and travel. The Royal Gardens palette was built for both pro and amateur photographers and bloggers alike.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Indigo Slate - 29 Presets - Savor the rich blend of powder blues, peach cream highlights, and full-flavored color tones, with the foodie inspired Indigo Slate palette. This beautiful palette from the Cuisine Collection aims to take your gourmet photos from raw and dull to deliciously divine in the single click of a button.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Plum Slate - 31 Presets - Add a splash of plummy sweetness to your feast inspired photos with Plum Slate, from the ColorMade Cuisine Collection. Infusing deep wine tones with soft lilac highlights and precise color saturations, the Plum Slate color palette is designed to be the perfect compliment to all food related photography and still life imagery.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 Color Wash - 131 Presets - Add a quick touch of color or a full-on color wash in the click of a button. Divided into two separate collections, The Color Collection and The Black &amp; White Collection, this huge set of split-toned and duo-toned color filters will have you coloring your images in ways you\u2019ve never imagined. Designed to only affect the split-toning tools and the option for color or black &amp; white treatments, the Color Wash set provides instant beautiful color filters to add over Lightroom\u2019s endless editing possibilities. Begin your photo editing process with the Color Wash presets or simply add them on top of any existing editing process for infinite creativity.<br /> <br /> \ud83d\udcf7 The Lensman Toolkit - 168 Presets - When it comes to developing a speedy Lightroom workflow, our experience has shown that a layered preset based system is the most efficient system. For The Lensman Toolkit, we\u2019ve put together a huge set of speed-workflow tools that will not only have you editing your photos faster, but also editing them in new, unique ways. Divided into seventeen different toolsets, this collection of 168 presets offers extreme editing flexibility while working exclusively within the left-side &#039;Presets&#039; panel."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "colormadelabs.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534138868,
                    "cta_text": "Shop Now",
                    "cta_type": "Comprar agora",
                    "current_page_name": "ColorMade",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39030569_2248099055505129_7388427283469434880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8c00f050946d08b13b843d7cb04a5c4&oe=5BF82AAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39109634_2248099058838462_1956147261599645696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=33eb41b17113dd3d617b18bfeb925eb4&oe=5BF7E56A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "ColorMade Bundle | Memorial Day Sale",
                    "link_url": "https://colormadelabs.com/products/full-lightroom-bundle-14-sets-573-lightroom-adobe-camera-raw-presets",
                    "page_categories": {
                        "2208": "Camera Photo"
                    },
                    "page_id": 1230950177041255,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6862,
                    "page_name": "ColorMade",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39100214_2248099045505130_3379653801798533120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2e1b632e3215f73597840c688302478&oe=5C11841F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/colormadelabs/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "572 Presets for Lightroom and Photoshop ACR $49 (reg. $966)",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527404400
            },
            {
                "adArchiveID": "2078798982369775",
                "adid": "6089878543691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527490800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "355165398150790",
                "pageName": "Cosas De Brujas..buenas",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6089878540491,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Creeis en la reencarnaci\u00f3n??? Dicen que el alma de los bebes escoge a sus pap\u00e1s tres meses antes de la concepci\u00f3n y que viene y va hasta que entra en la semana siete por la gl\u00e1ndula pineal para quedarse definitivamente en los ultimos meses de embarazo. <br /> Los padres se escogen con especial cuidado para que puedan brindar el medio adecuado para el aprendizaje y el crecimiento del alma; pueden ser \u2018viejos amigos\u2019 con quienes uno ha tenido una conexi\u00f3n cercana en vidas pasadas o incluso familiares fallecidos en la actual existencia.<br /> No solamente escoges el cuerpo en el que vas a reencarnar, los padres que te van a concebir, las influencias planetarias bajo las cuales vas a nacer, el pa\u00eds en el que vivir\u00e1s, tu modo de vida y la persona con qui\u00e9n te casar\u00e1s, tambi\u00e9n escoges el momento de tu muerte y la manera en que vas a morir.\u201d<br /> En el momento del nacimiento, conforme el beb\u00e9 abandona el aura de la madre y se le corta el cord\u00f3n umbilical, desde el \u00e9ter le llega a ese peque\u00f1o la Chispa Divina del Alma que da energ\u00eda al beb\u00e9 y le inicia en su camino. El alma ha empezado a cumplir con su destino y las lecciones que deben ser aprendidas entran en acci\u00f3n en ese momento \ud83d\udc9e\ud83e\udd30\ud83d\udc76"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532791505,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Cosas De Brujas..buenas",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37981908_2078799012369772_2588103428068605952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9761bccf641a94b0d08929fcf497cab0&oe=5BF61C62",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33663022_619493941717933_6004166380599902208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f4f752adc99420c12724fa9b16794c8c&oe=5BF3AB88"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2700": "Personal Blog"
                    },
                    "page_id": 355165398150790,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 3259,
                    "page_name": "Cosas De Brujas..buenas",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37884178_2078799009036439_1062004344099962880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=690475d317757e7e38ba1e61c5eacad8&oe=5C075400",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/cosasdebrujasbuenas/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527318000
            },
            {
                "adArchiveID": "215518022587043",
                "adid": "23842888188850599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1528182000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "172991853329681",
                "pageName": "Congr\u00e8s Expatriation au F\u00e9minin",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842818003600599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "&#123;&#123;product.brand&#125;&#125;"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "congres2018.expatriationaufeminin.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": "Tu es une femme qui vit \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? Que tu sois partie seule, en couple ou en famille, le Congr\u00e8s International de l\u2019Expatriation au F\u00e9minin est fait pour toi !  Du 4 au 9 juin, 10 expertes viennent \u00e0 ta rencontre pour partager, t\u2019inspirer, et te guider ! Agir pour s\u2019\u00e9panouir sera notre fil rouge tout au long de cette semaine ensemble. Alors si toi aussi tu veux vivre une expatriation  qui te ressemble vraiment, rejoins-nous sans plus attendre et inscris toi ! \u263a",
                            "caption": null,
                            "cta_text": "Learn More",
                            "cta_type": "LEARN_MORE",
                            "image_crops": null,
                            "link_description": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33667985_215518042587041_4796797730200485888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f74783835a0096c033ce9e0266a2064&oe=5BFECACF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33670860_215518059253706_8165819160069144576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2805d2e62ccf8a42ff35e983849ff7a&oe=5BFF8EA7",
                            "title": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "video_hd_url": null,
                            "video_preview_image_url": null,
                            "video_sd_url": null
                        },
                        {
                            "body": "Tu es une femme qui vit \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? Que tu sois partie seule, en couple ou en famille, le Congr\u00e8s International de l\u2019Expatriation au F\u00e9minin est fait pour toi !  Du 4 au 9 juin, 10 expertes viennent \u00e0 ta rencontre pour partager, t\u2019inspirer, et te guider ! Agir pour s\u2019\u00e9panouir sera notre fil rouge tout au long de cette semaine ensemble. Alors si toi aussi tu veux vivre une expatriation  qui te ressemble vraiment, rejoins-nous sans plus attendre et inscris toi ! \u263a",
                            "caption": null,
                            "cta_text": "Sign Up",
                            "cta_type": "SIGN_UP",
                            "image_crops": null,
                            "link_description": "11 conf\u00e9rences gratuites | 10 expertes",
                            "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33704026_215518072587038_2785886422941302784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e5dc7710e9b9f13a18dee17618fa0dee&oe=5C02073E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33611980_215518052587040_475208435898515456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0516c79b99e6e35524a8b95d2aef9a2c&oe=5C01A112",
                            "title": "11 conf\u00e9rences gratuites | 10 expertes",
                            "video_hd_url": null,
                            "video_preview_image_url": null,
                            "video_sd_url": null
                        },
                        {
                            "body": "Tu es une femme qui vit \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? Que tu sois partie seule, en couple ou en famille, le Congr\u00e8s International de l\u2019Expatriation au F\u00e9minin est fait pour toi !  Du 4 au 9 juin, 10 expertes viennent \u00e0 ta rencontre pour partager, t\u2019inspirer, et te guider ! Agir pour s\u2019\u00e9panouir sera notre fil rouge tout au long de cette semaine ensemble. Alors si toi aussi tu veux vivre une expatriation  qui te ressemble vraiment, rejoins-nous sans plus attendre et inscris toi ! \u263a",
                            "caption": null,
                            "cta_text": "Learn More",
                            "cta_type": "LEARN_MORE",
                            "image_crops": null,
                            "link_description": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33754256_215518065920372_7392162942944280576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fdcb8bacce8c55f48ea6c26fec8cef86&oe=5C09705D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33774678_215518062587039_4420057076034699264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e86881e8da38d19e29b00d2800d302d&oe=5BEEC3E7",
                            "title": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "video_hd_url": null,
                            "video_preview_image_url": null,
                            "video_sd_url": null
                        },
                        {
                            "body": "Tu es une femme qui vit \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? Que tu sois partie seule, en couple ou en famille, le Congr\u00e8s International de l\u2019Expatriation au F\u00e9minin est fait pour toi !  Du 4 au 9 juin, 10 expertes viennent \u00e0 ta rencontre pour partager, t\u2019inspirer, et te guider ! Agir pour s\u2019\u00e9panouir sera notre fil rouge tout au long de cette semaine ensemble. Alors si toi aussi tu veux vivre une expatriation  qui te ressemble vraiment, rejoins-nous sans plus attendre et inscris toi ! \u263a",
                            "caption": null,
                            "cta_text": "Sign Up",
                            "cta_type": "SIGN_UP",
                            "image_crops": null,
                            "link_description": "11 conf\u00e9rences gratuites | 10 expertes",
                            "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33708444_215518069253705_4495076062908121088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=937192758958a0e295322a5747c09197&oe=5BF1DCF1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33689758_215518045920374_4491617626392363008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c698390895aed9227df4f27ad190b76&oe=5BFEFAB0",
                            "title": "11 conf\u00e9rences gratuites | 10 expertes",
                            "video_hd_url": null,
                            "video_preview_image_url": null,
                            "video_sd_url": null
                        },
                        {
                            "body": "Tu es une femme qui vit \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? Que tu sois partie seule, en couple ou en famille, le Congr\u00e8s International de l\u2019Expatriation au F\u00e9minin est fait pour toi !  Du 4 au 9 juin, 10 expertes viennent \u00e0 ta rencontre pour partager, t\u2019inspirer, et te guider ! Agir pour s\u2019\u00e9panouir sera notre fil rouge tout au long de cette semaine ensemble. Alors si toi aussi tu veux vivre une expatriation  qui te ressemble vraiment, rejoins-nous sans plus attendre et inscris toi ! \u263a",
                            "caption": null,
                            "cta_text": "Learn More",
                            "cta_type": "LEARN_MORE",
                            "image_crops": null,
                            "link_description": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33670261_215518049253707_6167718851195699200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5cf97ea68d8e2b3145c918d5cbcc804&oe=5C0DFC85",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33686663_215518055920373_1607583456911425536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1256218b7e948b0e6716cc59cb9cbffe&oe=5C09A0BE",
                            "title": "Du 4 au 9 juin | Agir pour s\u2019\u00e9panouir",
                            "video_hd_url": null,
                            "video_preview_image_url": null,
                            "video_sd_url": null
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1527366542,
                    "cta_text": "Sign Up",
                    "cta_type": "Cadastre-se",
                    "current_page_name": "Congr\u00e8s Expatriation au F\u00e9minin",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "dco",
                    "effective_authorization_category": null,
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Congr\u00e8s Expatriation au F\u00e9mini",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33686668_215518035920375_1148238199252844544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=00714526db70cd50a01b0ad3420bbc20&oe=5C3B37E0",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "{{product.description}}",
                    "link_url": "https://congres2018.expatriationaufeminin.com/inscription/",
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 172991853329681,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1271,
                    "page_name": "Congr\u00e8s Expatriation au F\u00e9minin",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33688167_215518039253708_6587514022768148480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac9bf25f8266c91e27845d4de79e13b4&oe=5C0EE650",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/congresexpatriationaufeminin/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "{{product.name}}",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527318000
            },
            {
                "adArchiveID": "522085344890115",
                "adid": "6110444624090",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527490800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "709284295860428",
                "pageName": "P\u00e3o de Alho Boa Massa",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6110444618890,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O Boa Massa se orgulha do Povo Brasileiro quando luta e batalha pelos seus direitos e por isso mesmo apoia a Greve dos Caminhoneiros com todo o cora\u00e7\u00e3o!<br /> #mudabrasil #pre\u00e7odagasolina #grevedoscaminhoneiros<br /> ------------------------------------------------------------<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.paodealhoboamassa.com.br%2F&amp;h=AT0TlhNobXMQNw_duJs8WCIsxU1cYeDzjBTkVfwKU1_bHZxtRh_8PQatJEQ4Ox_tPqBg_rrR4M61lQfU0tQOSp6aaZ6Lw1PX0SEdZkZLfkFucKBUrRMUPYiWqeS1zzAtDpK3lTP2eoI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">www.paodealhoboamassa.com.br</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532752834,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "P\u00e3o de Alho Boa Massa",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "P\u00e3o de Alho Boa Massa",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37944296_2213280485379305_1758155402467344384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b246f16200bb7223efa7b46c38cbff3&oe=5BFB6F08",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://www.paodealhoboamassa.com.br/",
                    "page_categories": {
                        "2252": "Food Company"
                    },
                    "page_id": 709284295860428,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2193,
                    "page_name": "P\u00e3o de Alho Boa Massa",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37858244_2213280488712638_2657821699449290752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dd88c135434eaa0aa16302ffafd7973e&oe=5C0525AD",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/imperiorefine/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Boa Massa na Greve dos Caminhoneiros",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/33450737_815639915298301_6651265626796982272_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ffb431a01a76f105663294d53cba5df5&oe=5B78E38D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/38001607_2213280502045970_5324576668881256448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d91e031d727dad074d5f66069104b993&oe=5C06FD40",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/33419385_166262167402353_6527669211186069504_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ea24af26e7a3f9f1434fa6e797cd04d4&oe=5B78F6A7"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "237518833465742",
                "adid": "6090068218300",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527663600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "364139677032739",
                "pageName": "Netky.sk",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6090068214300,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Liek u\u017e pomohol viac ako trom mili\u00f3nom \u013eud\u00ed z cel\u00e9ho sveta. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "netky.sk",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527394957,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Netky.sk",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33710845_237518846799074_7468400983270227968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d72d54a63fcf66de6bb3aa2a102d37b&oe=5BFCAB60",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33767840_237518843465741_4457964496043900928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=848a87ae4a6eca92351951730c6befa0&oe=5BEF0CB0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "BRATISLAVA - V\u00fdvoj nov\u00fdch liekov je zd\u013ahav\u00fd, ale jednoduch\u0161\u00ed ako pred rokmi. Je o tom presved\u010den\u00fd aj Slov\u00e1k J\u00e1n Vil\u010dek, mikrobiol\u00f3g a imunol\u00f3g, ktor\u00fd vymyslel l\u00e1tku pre lie\u010dbu Chrohnovej choroby alebo reumatoidnej artrit\u00eddy.",
                    "link_url": "http://www.netky.sk/clanok/slovensky-vedec-vymyslel-liek-ktory-trha-rekordy-veri-aj-na-uspesne-vyliecenie-rakoviny",
                    "page_categories": {
                        "2709": "News Site"
                    },
                    "page_id": 364139677032739,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 28957,
                    "page_name": "Netky.sk",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33797664_237518840132408_8730047235628204032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=45ed51d5cda77adfe33c32aa915078d4&oe=5C088B32",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Netky.sk/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Slovensk\u00fd vedec vymyslel liek, ktor\u00fd trh\u00e1 rekordy: Ver\u00ed aj na \u00faspe\u0161n\u00e9 vylie\u010denie rakoviny",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "671169786547489",
                "adid": "6103157766276",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527490800,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1975315259400096",
                "pageName": "Do\u00f1\u00e9",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103157763276,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#HappyFriday Beautiful People have a Great #MemorialWeekend Filled with #PositiveVibrations! TAMO EN PARTY! #FelizViernes #Findesemana <br /> Para Ver V\u00eddeo Completo Visita Mi Canal De YouTube y Subscribete Hoy! <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.Youtube.com%2FHandelDone&amp;h=AT1CBWDs4eZQLF49vxaHjl_iUAUfd4uLEm248Hugh4Tkg1nbicT2otzXc88-kwnVFkJRePPla8nrCyjfIdEAQfy4FPhJw3CW6gQYsSq704DQd-FdLBMScmjVCf7_XbmQub585Ve1imw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">www.Youtube.com/HandelDone</a><br /> #HandelDo\u00f1\u00e9 #Do\u00f1\u00e9 #ElCantanteDeBroadway #MueroLento #TamoEnParty #Callejero #PartyMusic #LatinPop #PopLatino #PopUrbano #Memorialday \ud83c\udf79 \ud83c\udf78 \ud83c\udf7a \ud83c\udf77 \ud83c\udf8a \ud83c\udf7b"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "youtu.be",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527341249,
                    "cta_text": "Watch More",
                    "cta_type": "Assistir mais",
                    "current_page_name": "Do\u00f1\u00e9",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Do\u00f1\u00e9",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33653757_671169796547488_8001702919181172736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ab6e5174937c64bf9adaf15beeb51d1b&oe=5BF8B395",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://youtu.be/Q_IV-iuNJ80",
                    "page_categories": {
                        "180164648685982": "Bands Musicians"
                    },
                    "page_id": 1975315259400096,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 10,
                    "page_name": "Do\u00f1\u00e9",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33656846_671169793214155_9035819095735402496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=765af6bab137d8f7eeffeb5dfa7ce767&oe=5BFA3255",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Do\u00f1\u00e9-1975315259400096/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/33523163_390247674826042_2729905050406092800_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9196ff16948d8cf0ece459f831ec45e3&oe=5B78E32F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33683849_671169799880821_6210941812924743680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e44799627dfc6708dc6e0657327cf23a&oe=5BF157CF",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/33214868_1315581171920076_5373778405474959360_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a67d4b8ca2f1de3f659c29fc5a1f7ca4&oe=5B78E630"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "172762326734215",
                "adid": "6090831919352",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "152914224736727",
                "pageName": "Banco Mundial",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6090831805952,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Los m\u00e9todos tradicionales de cocci\u00f3n y calefacci\u00f3n causa unas cuatro millones de muertes al a\u00f1o \u2014m\u00e1s que el VIH y la tuberculosis combinados. #energ\u00eda"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "bancomundial.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527472290,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Banco Mundial",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33786360_1694725923937409_3066807520669466624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c025a72910eb52297a0f10792198d91&oe=5C0BAF5D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33901188_1694725920604076_4599010985821339648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=236501aabdbae01d8b6024acf048da00&oe=5BEDBFB8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "A\u00fan hay mucho que hacer para proveer la poblaci\u00f3n global con combustibles limpios para cocinar, fuentes renovables modernas y tecnolog\u00edas de eficiencia energ\u00e9tica",
                    "link_url": "http://www.bancomundial.org/es/news/feature/2018/05/18/sustainable-development-goal-7-energy-access-all?cid=ECR_FB_worldbank_ES_EXT",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 152914224736727,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 888467,
                    "page_name": "Banco Mundial",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33799530_1694725910604077_5779252897657126912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=697675c8011edad130eddd91d784b967&oe=5BF12A71",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/bancomundial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Acceso universal a la energ\u00eda: mucho m\u00e1s que electricidad",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "1694725887270746",
                "adid": "6090831807952",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "152914224736727",
                "pageName": "Banco Mundial",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6090831805952,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Los m\u00e9todos tradicionales de cocci\u00f3n y calefacci\u00f3n causa unas cuatro millones de muertes al a\u00f1o \u2014m\u00e1s que el VIH y la tuberculosis combinados. #energ\u00eda"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "bancomundial.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527472290,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Banco Mundial",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33786360_1694725923937409_3066807520669466624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c025a72910eb52297a0f10792198d91&oe=5C0BAF5D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33901188_1694725920604076_4599010985821339648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=236501aabdbae01d8b6024acf048da00&oe=5BEDBFB8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "A\u00fan hay mucho que hacer para proveer la poblaci\u00f3n global con combustibles limpios para cocinar, fuentes renovables modernas y tecnolog\u00edas de eficiencia energ\u00e9tica",
                    "link_url": "http://www.bancomundial.org/es/news/feature/2018/05/18/sustainable-development-goal-7-energy-access-all?cid=ECR_FB_worldbank_ES_EXT",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 152914224736727,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 888467,
                    "page_name": "Banco Mundial",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33799530_1694725910604077_5779252897657126912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=697675c8011edad130eddd91d784b967&oe=5BF12A71",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/bancomundial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Acceso universal a la energ\u00eda: mucho m\u00e1s que electricidad",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "226707717923699",
                "adid": "6110262195273",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1529046000,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1456941464428582",
                "pageName": "GEDAI - Grupo de Estudos de Defesa e An\u00e1lises Internacionais",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6110262192273,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Neste m\u00eas \u00e9 dose dupla no projeto Pol\u00edtica (Internacional) com Humor Gr\u00e1fico.<br /> Apresentamos: &quot;Muros Invis\u00edveis&quot;, uma tentativa de captar, por meio de HQ, a crise migrat\u00f3ria de venezuelan&#064;s em Roraima.<br /> <br /> Mais detalhes sobre &quot;Muros Invis\u00edveis&quot;: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.gedai.unir.br%2Fnoticia%2Fexibir%2F3156&amp;h=AT1q3afOthg1kNpa5TqZ5ap0DBKGTcdbC-Lam8CruNdhcxjAE2jjADwRP_zLbPtJuDU15CsZTC_wCakgZjqDElzzK_BO-8TcAUlFQj5roma5SE5CfjLEVErkWWB98gGCYClmBVGOrPc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.gedai.unir.br/noticia/exibir/3156</a><br /> <br /> Saiba mais sobre este projeto: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.gedai.unir.br%2Fgaleria%2Fexibir%2F311&amp;h=AT3VOfRVvnvk_Zrx0SdHqT__4sjVVlK1Qu9V0JUF5lX4nkvRiyn5g3au4SqPwa23pjhHn1YgX1L9SrbqQKk7rsW5xlc60IR-8W3ss40ssHtvC1_m2HOydYeO9OOYfDIZaK_4uaNfon4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.gedai.unir.br/galeria/exibir/311</a><br /> <br /> #GEDAI"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1528377134,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "GEDAI - Grupo de Estudos de Defesa e An\u00e1lises Internacionais",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/33340625_1604666526322741_25284098809397248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c9ddc72051e1832cb68e61d8ea02b565&oe=5C3A0152",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/33339733_1604666522989408_3446356129964097536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ffb69158141f77ebb860539545843c77&oe=5BFDA046"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "GEDAI - Grupo de Estudos de De",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/34847106_226707727923698_6904690043248443392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9cba6092604216c1ca5e5118c1305602&oe=5BF36067",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://www.gedai.unir.br/noticia/exibir/3156",
                    "page_categories": {
                        "2250": "Education Company"
                    },
                    "page_id": 1456941464428582,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2934,
                    "page_name": "GEDAI - Grupo de Estudos de Defesa e An\u00e1lises Internacionais",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/34684235_226707724590365_7030262191060156416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d81a2509d9bda6c7cca4e7f5e70b101&oe=5BF63B49",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GedaiUnir/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "2121626171429106",
                "adid": "23842832919410313",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527318000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1828907720466976",
                "pageName": "Artememoria",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842832919230313",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "James Green, a prominent US scholar on Brazil and its civil-military dictatorship, spoke to Ag\u00eancia P\u00fablica on May 23rd about archived documents from the authoritarian regime and his perspective on the 2016 coup against Dilma Rousseff.<br /> <br /> Commenting on the recently revealed CIA document about Ernesto Geisel, president of Brazil during the military regime, he says:<br /> &quot;the release of these documents indicates that Geisel violated human rights just as the other [authoritarian presidents] did, and that this was state policy.&quot;<br /> <br /> Read the full interview in Portuguese in the link below, and take a look at Dr. Green&#039;s &quot;Opening the Archives&quot; initiative, a project to make publicly available US State Department documents from the dictatorship period: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Frepository.library.brown.edu%2Fstudio%2Fcollections%2Fid_644%2F&amp;h=AT19sZ_s9yijK9AV2A6RSUrPJVzqtINeswdKv05ihTd-y1Q90WMmfGxj4xMvnPWFxJzB0qJJbKrW1s-eLTHSeJx3XZQRjaCx0h7RvrBNbrGq6X_Z_e3GLrA-rsWBlcD3A_KnF9COdsc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://repository.library.brown.edu/studio/collections/id_644/</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "apublica.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1532353684,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Artememoria",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37638195_2121626198095770_869551803073560576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a51d6d7768ec6d9cb91e41d2187be160&oe=5C098F36",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/37662585_2121626194762437_2805690392589107200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0c9f7ff7b4ef5a080a616372efb88295&oe=5BF77E98"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Artememoria",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37649941_2121626188095771_6271118170212270080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2300db95361dd39df52d5c37e0610e7c&oe=5C023DA8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Em visita a Porto Alegre, o pesquisador James Green, da Universidade Brown (EUA), fala do rec\u00e9m-descoberto telegrama de Geisel e da rela\u00e7\u00e3o do governo americano com a ditadura brasileira",
                    "link_url": "https://apublica.org/2018/05/brasilianista-busca-revelacoes-sobre-ditadura-em-100-mil-documentos-dos-eua/?utm_source=Inscritos+no+site&utm_campaign=77bee8b34b-EMAIL_CAMPAIGN_2018_05_24_06_05&utm_medium=email&utm_term=0_eaf96d902a-77bee8b34b-288525165",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 1828907720466976,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2226,
                    "page_name": "Artememoria",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37651955_2121626184762438_7497005963677794304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ccf7f8d835252bcb722acd57e474f48&oe=5BFB04DF",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/artememoriamagazine/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Brasilianista busca revela\u00e7\u00f5es sobre ditadura em 100 mil documentos dos EUA",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "176780069667327",
                "adid": "23842863564530782",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "14892757589",
                "pageName": "Le Monde",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842863563840782",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Gr\u00e2ce \u00e0 sa politique du \u00ab logement d\u2019abord \u00bb, le petit pays du Nord est parvenu \u00e0 faire baisser durablement le nombre de sans-abri. Un succ\u00e8s qui intrigue ses voisins europ\u00e9ens. #Abonn\u00e9s"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "LEMONDE.FR",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529550277,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Le Monde",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35850655_176780096333991_6389381099729977344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d4b2c3943d97b02227ee5a286925b981&oe=5BFC3136",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35844336_176780093000658_6462411284817117184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8fc7213b1aa67a02a817002a7f13bd20&oe=5BF00227"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Le Monde",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35856009_176780089667325_1973290546252218368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f013c286c99aa323c46861448d932baf&oe=5C0B8A77",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "  ",
                    "link_url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2018/05/25/en-finlande-les-sdf-disent-adieu-a-la-rue_5304193_4500055.html?xtor=CS2-33281034-[FB]-[teaser]-[tous]",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 14892757589,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4218411,
                    "page_name": "Le Monde",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35881976_176780086333992_5430296146410995712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e63cf26254ab761f8a2610ae9df6e25a&oe=5C0C73C4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lemonde.fr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": " En Finlande, les SDF disent adieu \u00e0 la rue",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "685046464999364",
                "adid": "23842863564040782",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "14892757589",
                "pageName": "Le Monde",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842863563830782",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Gr\u00e2ce \u00e0 sa politique du \u00ab logement d\u2019abord \u00bb, le petit pays du Nord est parvenu \u00e0 faire baisser durablement le nombre de sans-abri. Un succ\u00e8s qui intrigue ses voisins europ\u00e9ens. #Abonn\u00e9s"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "LEMONDE.FR",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527235550,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Le Monde",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33577305_685046481666029_3171617783687413760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6d6ab667bf467e193dcce5019c7f3c77&oe=5BFD6F6C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33520956_685046478332696_2415355750319652864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b796022b93a969ce97bc54d603e779bd&oe=5C393CC8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Le Monde",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33614651_685046471666030_5576224317491904512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=91e036950bf7c05dbcd5316f44d1db77&oe=5BF88B19",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "  ",
                    "link_url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2018/05/25/en-finlande-les-sdf-disent-adieu-a-la-rue_5304193_4500055.html?xtor=CS2-33281034-[FB]-[teaser]-[tous]",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 14892757589,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4218411,
                    "page_name": "Le Monde",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33607946_685046474999363_8581699000799854592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d496b1e71a56aaf53810e0b1326fe95&oe=5BF2D3DA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lemonde.fr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": " En Finlande, les SDF disent adieu \u00e0 la rue",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "1012131522289417",
                "adid": "23842863564470782",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "14892757589",
                "pageName": "Le Monde",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842863564100782",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Gr\u00e2ce \u00e0 sa politique du \u00ab logement d\u2019abord \u00bb, le petit pays du Nord est parvenu \u00e0 faire baisser durablement le nombre de sans-abri. Un succ\u00e8s qui intrigue ses voisins europ\u00e9ens. #Abonn\u00e9s"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "LEMONDE.FR",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529551459,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Le Monde",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35868769_1012131545622748_914207754871111680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b7254c13c69d4c1d9abab4a42609dc3d&oe=5BEFB2E5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35344744_1012131548956081_1638480927652839424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac228d43235b362e40bbc40979f0562a&oe=5BFAA11C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Le Monde",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35817156_1012131538956082_1043458001005969408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f16684b064dd35ac6a1ab7bda64fb7d8&oe=5C0B0FB9",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "  ",
                    "link_url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2018/05/25/en-finlande-les-sdf-disent-adieu-a-la-rue_5304193_4500055.html?xtor=CS2-33281034-[FB]-[teaser]-[tous]",
                    "page_categories": {
                        "2233": "Media News Company"
                    },
                    "page_id": 14892757589,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4218411,
                    "page_name": "Le Monde",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35746398_1012131535622749_7032776537929678848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5484111617c3853460a7cf07ae5f97f&oe=5BF4214C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lemonde.fr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": " En Finlande, les SDF disent adieu \u00e0 la rue",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "976315405864997",
                "adid": "6113218104780",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527318000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "204944613039280",
                "pageName": "DreamAchieve",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6113218101180,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Porque \u00e9 que h\u00e1 desilus\u00f5es relativamente \u00e0s expectativas que temos para o futuro? Hoje no Podcast da #DreamAchieve \ud83c\udfa7\ud83d\udd1d<br /> <br /> #DreamAchieve #Podcast #AthletesMind #TopPerformance #NadiaTavares #Coaching #Psychology"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "nadiatavares.podbean.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1528935327,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "DreamAchieve",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35261206_976315449198326_8626283733449703424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f067ffc8840fd346a33d3c48ddc55a7b&oe=5C06ACE5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35328058_976315445864993_8503651941723668480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=68cd1e45571d417d999a9e66b2934a21&oe=5C086E14"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "DreamAchieve",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35195308_976315432531661_5706579624352284672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa6afd785346410caa966835fd0c1d56&oe=5C0B397D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Porque \u00e9 que nos costumamos desiludir relativamente \u00e0s expectativas que temos para o futuro? A DreamAchieve \u00e9 um Podcast semanal, onde falamos sobre como alcan\u00e7ar o teu m\u00e1ximo Potencial iTunes...",
                    "link_url": "https://nadiatavares.podbean.com/e/dreamachieve-30-expectativa-para-o-futuro/",
                    "page_categories": {
                        "2717": "Personal Site"
                    },
                    "page_id": 204944613039280,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12703,
                    "page_name": "DreamAchieve",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35264530_976315435864994_2473759213826867200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7f9e29a54210f237c5c75588f709b985&oe=5BEFEEC5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/dachieve/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "DreamAchieve #30 - Expectativa para o futuro",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527231600
            },
            {
                "adArchiveID": "767505513453355",
                "adid": "6103518022852",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527231600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "806478769425873",
                "pageName": "Franklin Ferreira",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103513972652,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A GREVE DOS CAMINHONEIROS: MAIS DID\u00c1TICO IMPOSS\u00cdVEL<br /> \u201cVamos explicar o nosso ponto de vista: o Estado achaca os cidad\u00e3os por meio de impostos exorbitantes; os pol\u00edticos achacam a Petrobras para manter o Estado que achaca os cidad\u00e3os; a Petrobras achaca os cidad\u00e3os por meio do pre\u00e7o dos combust\u00edveis que ajuda o Estado a achacar os cidad\u00e3os; os donos das frotas dos caminh\u00f5es achacam o Estado para diminuir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis, sem diminuir o pre\u00e7o repassado aos cidad\u00e3os l\u00e1 na ponta final do consumo; ao diminuir a incid\u00eancia de impostos no pre\u00e7o do combust\u00edvel, o Estado ir\u00e1 achacar os cidad\u00e3os de outra forma \u2014 e tudo continuar\u00e1 como est\u00e1. Com voc\u00ea, cidad\u00e3o, sendo permanentemente achacado por todo mundo.\u201d"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "oantagonista.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527181739,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Franklin Ferreira",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33493152_399664863770318_8976388396310069248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=377b5943b5ac6c63358f5ed2b3cd60ba&oe=5BF2282F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33497306_399664867103651_3188070897160290304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=359a858ff824ab41cdd2451f1f0ec0b3&oe=5BEEF337"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Franklin Ferreira",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33633408_399664860436985_6314352882971836416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ed2cdb362919399811aaa7441c76dfa&oe=5BF1C78E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Vamos explicar o nosso ponto de vista: o Estado achaca os cidad\u00e3os por meio de impostos exorbitantes; os pol\u00edticos achacam a Petrobras para manter o Estado que achaca os cidad\u00e3os...",
                    "link_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/politica-de-achaques-ao-cidadao/",
                    "page_categories": {
                        "1109": "Movie Writer"
                    },
                    "page_id": 806478769425873,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 92212,
                    "page_name": "Franklin Ferreira",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33498917_399664857103652_5694824715474960384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=adf298514fa9690fc35ba5378737f1f3&oe=5BF6DB1E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ProfFranklinFerreira/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "A pol\u00edtica de achaques ao cidad\u00e3o - O Antagonista",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527145200
            },
            {
                "adArchiveID": "399664847103653",
                "adid": "6103513976452",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527231600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "806478769425873",
                "pageName": "Franklin Ferreira",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103513972652,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A GREVE DOS CAMINHONEIROS: MAIS DID\u00c1TICO IMPOSS\u00cdVEL<br /> \u201cVamos explicar o nosso ponto de vista: o Estado achaca os cidad\u00e3os por meio de impostos exorbitantes; os pol\u00edticos achacam a Petrobras para manter o Estado que achaca os cidad\u00e3os; a Petrobras achaca os cidad\u00e3os por meio do pre\u00e7o dos combust\u00edveis que ajuda o Estado a achacar os cidad\u00e3os; os donos das frotas dos caminh\u00f5es achacam o Estado para diminuir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis, sem diminuir o pre\u00e7o repassado aos cidad\u00e3os l\u00e1 na ponta final do consumo; ao diminuir a incid\u00eancia de impostos no pre\u00e7o do combust\u00edvel, o Estado ir\u00e1 achacar os cidad\u00e3os de outra forma \u2014 e tudo continuar\u00e1 como est\u00e1. Com voc\u00ea, cidad\u00e3o, sendo permanentemente achacado por todo mundo.\u201d"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "oantagonista.com",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527181739,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Franklin Ferreira",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33493152_399664863770318_8976388396310069248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=377b5943b5ac6c63358f5ed2b3cd60ba&oe=5BF2282F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33497306_399664867103651_3188070897160290304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=359a858ff824ab41cdd2451f1f0ec0b3&oe=5BEEF337"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Franklin Ferreira",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33633408_399664860436985_6314352882971836416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ed2cdb362919399811aaa7441c76dfa&oe=5BF1C78E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Vamos explicar o nosso ponto de vista: o Estado achaca os cidad\u00e3os por meio de impostos exorbitantes; os pol\u00edticos achacam a Petrobras para manter o Estado que achaca os cidad\u00e3os...",
                    "link_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/politica-de-achaques-ao-cidadao/",
                    "page_categories": {
                        "1109": "Movie Writer"
                    },
                    "page_id": 806478769425873,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 92212,
                    "page_name": "Franklin Ferreira",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33498917_399664857103652_5694824715474960384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=adf298514fa9690fc35ba5378737f1f3&oe=5BF6DB1E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ProfFranklinFerreira/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "A pol\u00edtica de achaques ao cidad\u00e3o - O Antagonista",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527145200
            },
            {
                "adArchiveID": "258296424737264",
                "adid": "6090731203352",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527750000,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "152914224736727",
                "pageName": "Banco Mundial",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6090731200352,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quienes est\u00e1n a favor de proporcionar a las mujeres \ud83d\udc69 la opci\u00f3n del #transporte \ud83d\ude8c segregado por #g\u00e9nero se\u00f1alan que esta modalidad ofrece la seguridad que tanto necesitan las mujeres y les facilita el acceso a oportunidades de ingresos y diversos servicios. \u00bfQu\u00e9 opinas?"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "blogs.worldbank.org",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527260866,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Banco Mundial",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33518337_1801141613262648_8540837510874398720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=69fc1ab700c58910d0c50d7b5a8e65fc&oe=5BFECDA4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33566061_1801141609929315_5102017798679298048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1aa7586b45ace39f430bfda05ead44e2&oe=5C01F790"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "Aquellos que est\u00e1n en contra de la segregaci\u00f3n por g\u00e9nero manifiestan que esta modalidad refuerza a\u00fan m\u00e1s las desigualdades de g\u00e9nero y arraiga las actitudes sexistas.",
                    "link_url": "https://blogs.worldbank.org/voices/es/transporte-inclusivo-fundamental-para-el-empoderamiento-de-las-mujeres",
                    "page_categories": {
                        "2603": "Non Profit"
                    },
                    "page_id": 152914224736727,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 888467,
                    "page_name": "Banco Mundial",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33626126_1801141603262649_7762352165665898496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=042af7493bb0a3e024a597e9c42e52c2&oe=5BF03487",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/bancomundial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u00bfEl transporte separado por g\u00e9nero es una mala idea \u2026 o una necesidad pr\u00e1ctica?",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527145200
            },
            {
                "adArchiveID": "399576853873473",
                "adid": "23842885628110326",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1527231600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "218747811487830",
                "pageName": "Revista TV Espa\u00f1ol",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842885627930326",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Maduro es proclamado presidente hasta 2025 y expulsa a un diplom\u00e1tico EE.UU. por &quot;conspirar&quot;<br /> <br /> #Maduro #NicolasMaduro #ProclamadoPresidente #Presidente #Venezuela #Hasta2025 #Expulsa #Diplomatico #EEUU #USA #Conspirar"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "tvespanol.net",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1529379391,
                    "cta_text": "Learn More",
                    "cta_type": "Saiba mais",
                    "current_page_name": "Revista TV Espa\u00f1ol",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35604620_399576867206805_692483650217836544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c90d07aed517be23f8e11da6d7a507ce&oe=5BECC001",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/35604531_399576870540138_4832085284583636992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3dab2a4d99dcf250671046b017524ea&oe=5BEDB392"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Tv Espa\u00f1ol",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35521250_399576863873472_3561249369875283968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6df9cab9dd79f164ad2982cc8eb5068&oe=5BFA6492",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, fue proclamado hoy como jefe de Estado hasta 2025 tras su victoria en las cuestionadas elecciones del domingo, un acto en el que reiter\u00f3 el inicio del di\u00e1logo con diferentes sectores del pa\u00eds y expuls\u00f3 al principal diplom\u00e1tico estadounidense por \"con...",
                    "link_url": "https://tvespanol.net/noticias-de-hoy/2018/5/23/maduro-es-proclamado-presidente-hasta-2025-y-expulsa-a-un-diplomtico-eeuu-por-conspirar",
                    "page_categories": {
                        "164886566892249": "Advertising Agency"
                    },
                    "page_id": 218747811487830,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 2355,
                    "page_name": "Revista TV Espa\u00f1ol",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/35605781_399576860540139_416166559862489088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d476cf5bc5ffc357e9cb12674961042d&oe=5BF33AF7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tvespanolmagazine/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Maduro es proclamado presidente hasta 2025 y expulsa a un diplom\u00e1tico EE.UU. por \"conspirar\"",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527145200
            },
            {
                "adArchiveID": "238901660198649",
                "adid": "6091546629307",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1528614000,
                "gatedType": "taken-down",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "434678260071404",
                "pageName": "Circolo Due Cinisello Balsamo",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091546627307,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Domenica 10 giugno vota <a href=\"https://www.facebook.com/partitodemocratico/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=77034286895&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Partito Democratico</a> e scrivi CATANIA.<br /> <br /> Da assessore alla cultura ha lavorato per una Cinisello Balsamo vivace e vivibile, sempre pi\u00f9 capitale culturale del Nord Milano. Ed \u00e8 pronto a continuare, con la tua fiducia.<br /> #laPassioneinComune"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527207257,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Circolo Due Cinisello Balsamo",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33556842_238901676865314_491442226866421760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ce4ef94a8f21c2258884e1095d32a53a&oe=5C042830",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/33480328_238901673531981_8650592312042192896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=187a0fbc5901ec33ee9f689eaa1add8b&oe=5BF87ACE"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Circolo Due Cinisello Balsamo",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33566051_238901670198648_2819055471820800000_n.jpg?_nc_cat=0&oh=afa017daffa0dfdb4c8331b5c41dbbc8&oe=5BEF336D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2612": "Community"
                    },
                    "page_id": 434678260071404,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 469,
                    "page_name": "Circolo Due Cinisello Balsamo",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33583209_238901666865315_3318943502766702592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=28156716015621fb6f15a4b57c4b37c5&oe=5C0F60EF",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/circolo2pdcinisello/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1527145200
            },
            {
                "adArchiveID": "226533984600110",
                "adid": "23842803067140164",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "895194543960710",
                "pageName": "Kaloni Colombia.",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842803067090164",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ser padre es una experiencia \u00fanica.<br /> \u00a1Aprovecha un 30% de descuento mas un 10% adicional<br /> \u00a1Agenda tu cita de valoraci\u00f3n sin costo!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": null,
                    "byline": "",
                    "caption": "fb.me",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1527545533,
                    "cta_text": "Get Quote",
                    "cta_type": "Obter cota\u00e7\u00e3o",
                    "current_page_name": "Kaloni Colombia.",
                    "disclaimer_label": null,
                    "display_format": "multi_videos",
                    "effective_authorization_category": "NONE",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Kaloni Hair Restoration",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33848121_627185880950444_6949721963598184448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=56b80972e29e297aceff8d2deaacb855&oe=5C0A9483",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": "DIRECCI\u00d3N\nCarrera 9na 113-52 local 102. Entrada por la 9a Edificio Torres Unidas 2. Sector Santa Ana Bogot\u00e1, Colombia.",
                    "link_url": "https://fb.me/",
                    "page_categories": {
                        "133152263416981": "Hospital"
                    },
                    "page_id": 895194543960710,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 37819,
                    "page_name": "Kaloni Colombia.",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33920486_627185884283777_256208251043971072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0f20dd24df49c0b028aecffad7942ba7&oe=5C09FCF5",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/kalonicolombia/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "\u00a1Microinjerto de Cabello,barba y bigote!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/32828663_338210386704985_3089324707057500160_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8fa86257969c965e04f4da46e41bd5d9&oe=5B78E521",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33939417_627185887617110_1191749233028366336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ddb51298b5df09898805c8d47baf8f29&oe=5C0408C3",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/32548433_1328341657310387_7490120452497473536_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a641c22848502041024f60992622d974&oe=5B78DF50"
                        },
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/32453709_2107022019584715_753360705649901568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ad132300b7425212324d6f0f437b4702&oe=5B78E6B0",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/33890932_627185890950443_3940112291936075776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=398e28d4187582fed80bba6969bbd4f8&oe=5C0B5490",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/32594019_960534074114055_2040738433495728128_n.mp4?_nc_cat=0&oh=2d167e5ba24a004acb48fcba87ddc358&oe=5B78E548"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1527058800
            }
        ],
        "totalCount": 73,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}