{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591213948224642555",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfZalK6Cltj62Qby9ZuXs76IAdqk5dzR9negnqy5u/y4BsyNhZHy5IEBppWTo9qfygm4nsCa4qC9AZDWleqSwGuCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbE+I70hPfEB66t5sCT2cQHgPDYv9Cj8AH+4aevwJTiBqz8/OPe5W/W/NPf5MvdAbqEj/jUgPoG9Mv7/PvkjwGmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQbEyfOk/beBA7637aD68nOQn5Pjuvtn0qvqw8f90we297WYm5vIB5T4stqh55AHqtWk2v3zd6bCjqG30f0CsMyqg7f3ygLkuYCOysWIAYqTsMbur4UB1Iib4bzt0AGowsXUuajXB/S6zIyWoYYBuNe41a+RmAG46+2/9831Ab774Jjnv4IB8Pnal9fyjwGs4o/BkK2gCP6jp/Plg4YC1oOfzdPZlge4ltblu7PHAYrpw8yF96EC/JGor+67rQGSl8r1wdPWAaK53IS8tqUH8Nr5z/iKggPOqqTQ4+RU9P2zlfO36wGAnayNwZZskt+IhNKd3Qeo4ay0yra1BtionuXLgIEB6N2Im/6PzgP4gNquoYPbBJao3sOvp+kFzv70nJnPxwGEq43BzIFsqpXcx6OEggGCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV4GTU8eLQBAA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "316430532435576",
                "adid": "23842992581500762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992581490762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Presidente Prudente \u00e9 a cidade onde governei por dois mandatos. Agora, quero fazer mais pela capital do Oeste Paulista. Assista essa mensagem que tenho para voc\u00eas!  Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534558404,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39244183_316430539102242_9156918980001136640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=747a4dfaeff902032aca6ff9d90d6f75&oe=5C109388",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE PRUDENTE",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216389_657897677919570_7590116679946862592_n.mp4?_nc_cat=0&oh=02a4a7a7e2554fff5696c851c8c4a64c&oe=5B78E3A5",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333081_316430549102241_4294486723519315968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bf9fbb8fc6c8cbbefbbd6fe1d38040f&oe=5C079C27",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39230608_452152615270885_5797594946336718848_n.mp4?_nc_cat=0&oh=727b0c4368dad21598123090bfe0aa5d&oe=5B78E3BE"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2322943867746454",
                "adid": "23842992578480762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992578470762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tup\u00e3 \u00e9 a minha cidade do cora\u00e7\u00e3o, e os motivos, bom\u2026 Voc\u00eas podem descobrir assistindo a mensagem que gravei especialmente para os meus conterr\u00e2neos e regi\u00e3o. Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534597039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327414_2322943884413119_924085784514920448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1997d42ad5371c57a07fc6893d779ed&oe=5C119513",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "TUP\u00c3",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39297300_1761947620519240_5412328455670857728_n.mp4?_nc_cat=0&oh=dc6044fd76537396a082390b9a9b05f3&oe=5B78E2B6",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573264_2322943891079785_4613355180157566976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ae300c036b005c028a97ad50ce4e952&oe=5BFD088C",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39377920_2104730552894915_3316450600668889088_n.mp4?_nc_cat=0&oh=5d771c9365c8ed70a784363198d7a8ee&oe=5B78CF9E"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "576209309460735",
                "adid": "23842992575880762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992575870762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho um recado para a popula\u00e7\u00e3o de Dracena e regi\u00e3o, quero atrav\u00e9s deste v\u00eddeo transmitir a minha mensagem para todos voc\u00eas. Conto com o seu apoio!<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602941,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311094_576209329460733_4110105598568169472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9658ca7e990ca54285feb16f8b23bbec&oe=5BF5FE2E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "DRACENA",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39252355_254649068514665_8766522928289284096_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c4579d945d7618993c706137a45f3650&oe=5B78DEFA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308114_576209356127397_8086834243344269312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=62f96f548ce9c1950f14207c9b9d7036&oe=5BFBB055",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39210090_2163457567265019_4373468298759634944_n.mp4?_nc_cat=0&oh=87dd75866e92e01369ed958d2ab5f8bb&oe=5B78CF4B"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2020243578020075",
                "adid": "23842992572740762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992570350762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A for\u00e7a do turismo e o desenvolvimento de Presidente Epit\u00e1cio e regi\u00e3o \u00e9 uma de minhas propostas como candidato a Deputado Federal. Chegou a hora de fazer diferente e apostar todas as nossas for\u00e7as no Oeste Paulista. Assista essa mensagem e descubra o que tenho a dizer para voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534603039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404795_438489836641307_5796923063127769088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b545c78020eec21e61820c3717456c8&oe=5BF67155",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39299199_220795021950644_546542744558895104_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ea28f204d74e19dfda5a45766786c799&oe=5B78E515",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39370369_438489843307973_5169467962255474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16d1b46728b651e5aade423f07f30a95&oe=5C0F8D4D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228233_1847917918658632_8322528029775495168_n.mp4?_nc_cat=0&oh=090f69d457236c54c5798900011c29d2&oe=5B78EA36"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438489826641308",
                "adid": "23842992570360762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992570350762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A for\u00e7a do turismo e o desenvolvimento de Presidente Epit\u00e1cio e regi\u00e3o \u00e9 uma de minhas propostas como candidato a Deputado Federal. Chegou a hora de fazer diferente e apostar todas as nossas for\u00e7as no Oeste Paulista. Assista essa mensagem e descubra o que tenho a dizer para voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534603039,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39404795_438489836641307_5796923063127769088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5b545c78020eec21e61820c3717456c8&oe=5BF67155",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39299199_220795021950644_546542744558895104_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ea28f204d74e19dfda5a45766786c799&oe=5B78E515",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39370369_438489843307973_5169467962255474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16d1b46728b651e5aade423f07f30a95&oe=5C0F8D4D",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228233_1847917918658632_8322528029775495168_n.mp4?_nc_cat=0&oh=090f69d457236c54c5798900011c29d2&oe=5B78EA36"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "637562876623429",
                "adid": "23842992567750762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992567680762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Meus amigos de Adamantina e regi\u00e3o. Eu sou o Tup\u00e3, o candidato a Deputado Federal do Oeste Paulista e tenho uma mensagem para voc\u00ea. Conto com o seu apoio!<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534590091,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343255_637562899956760_4173754866411241472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1e44e139fda8ee92d9c747280e372628&oe=5C06CB0A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "ADAMANTINA",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39287952_316502248912912_8742949862846234624_n.mp4?_nc_cat=0&oh=fa31c65adfcdf0cfee82fa3e46c67d12&oe=5B78DEDD",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471366_637562909956759_698857424634773504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=da4ed7a9e10e2b3528da370dd0d97034&oe=5C0ED3EB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39283261_299810527449525_7168191342034550784_n.mp4?_nc_cat=0&oh=c688be85276649fea31cd2cba402fba3&oe=5B78DF0C"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "381459449054334",
                "adid": "23842978505620001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978505610001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ontem iniciamos nossa caminhada rumo ao dia 7 de outubro! Sa\u00edmos do Teatro Municipal e somos at\u00e9 a Pra\u00e7a da S\u00e9. Neste momento importante, estavam ao meu lado v\u00e1rios companheiros do PT, nossos candidatos <a href=\"https://www.facebook.com/LuizMarinhoPT/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=429364167086359&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Luiz Marinho</a> e <a href=\"https://www.facebook.com/EduardoSuplicy/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=358937730879213&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Eduardo Suplicy</a> al\u00e9m de muitos amigos. Vamos juntos nessa caminhada! O Brasil e S\u00e3o Paulo precisam do PT! #JilmarTatto #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534586660,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39381510_381459472387665_5387884259191029760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c0627fdf562c7c13537f036183381a7&oe=5C038158",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7178,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344481_381459469054332_8351263718922780672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2341d0496ae66ced25730d332a7a2e6e&oe=5BF432CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Caminhada de in\u00edcio da campanha",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_262001167742397_7153667394727051264_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bbf35e0988bfe7881c66cc3a0764a1bc&oe=5B78E467",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507280_381459479054331_7371719663119499264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7589c832e348cf4f28df54f45e4c8cf3&oe=5C0FE5C9",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39190738_863498833820751_1707940057886752768_n.mp4?_nc_cat=0&oh=b269e1232ad0a52e3baab74247a57dbb&oe=5B78E279"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "472025753273801",
                "adid": "23842992565950762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992565940762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Amigos de Osvaldo Cruz, eu sou o Tup\u00e3 e governei a cidade de Presidente Prudente por dois mandatos. Agora, quero trabalhar pelo desenvolvimento do Oeste Paulista l\u00e1 em Bras\u00edlia e quero fazer ainda mais por essa regi\u00e3o. Essa \u00e9 a minha mensagem para todos voc\u00eas! Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534579902,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354868_472025763273800_5972692568197038080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b48d0ed9b52221a9bf4aa8bac6bd8217&oe=5C10BC06",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "OSVALDO CRUZ",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39279556_241864139802135_2654874570200186880_n.mp4?_nc_cat=0&oh=4f2f299641c533261ae69c93a4f93a0a&oe=5B78E295",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364463_472025766607133_3574771481701253120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a59e0e0b9381481f8cdae96d72fc238c&oe=5C0A397A",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39227674_2095845834002681_3454702943637340160_n.mp4?_nc_cat=0&oh=7f75c785fa6c52ae175dcc80a14ccb58&oe=5B78E261"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2052624468381265",
                "adid": "23842978504010001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978504000001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#Sextou13 <br /> <br /> N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra concorr\u00eancia! <a href=\"https://www.facebook.com/fernandohaddad/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=904277726319518&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Fernando Haddad</a> sobe mais que foguete e j\u00e1 ultrapassa a marca dos dois d\u00edgitos na pesquisa semanal da XP Investimentos. #JilmarTatto #Tatto132 <br /> <br /> Saiba mais: <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FHaddadSobeEOMercadoDesce&amp;h=AT0D6-xReUtZlri-uz9G_4zAb68o8tDDE6voRfJSNSXbzZ6focNvXfUyxJnr86NAfEmQMX81E01k741NQQGPhnNRQZtUwEM2LuGYpMyooJqmh4zN0J9Rxsgxr0fgKdv4-Ehw0XOl2h8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/HaddadSobeEOMercadoDesce</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559171,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311168_2052624475047931_7548840188806430720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d518391b2c39b731d85b18b65e1d41c&oe=5C064E4A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://bit.ly/HaddadSobeEOMercadoDesce",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7178,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395163_2052624478381264_4373555095753719808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=712ec2034a0767375fa8c3dd03314758&oe=5C06CA36",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Haddad sobe 4% em pesquisa da XP Investimentos",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39378333_1944167432542693_485397696052461568_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e154371db1ae4a41021ebc40119e358a&oe=5B78E512",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39376331_2052624488381263_2052613038816624640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1aae61fa31a0c47b3330a1680a1a49f3&oe=5C00FC12",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39367100_274525440016647_7994014408030289920_n.mp4?_nc_cat=0&oh=ca14506e911d4b12cb2b3e71a6bad299&oe=5B78E916"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "849010965296824",
                "adid": "23842992559300762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992559270762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Governei a maior cidade do Oeste Paulista por oito anos, e agora, quero fazer pelo Oeste Paulista. Eu acredito no desenvolvimento, e por isso, tenho essa mensagem para os meus amigos de Martin\u00f3polis e regi\u00e3o.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534606361,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471348_849010985296822_8548947968202375168_n.jpg?_nc_cat=0&oh=395c663446ebe259fd414d332ccf3c18&oe=5C090D14",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "MARTIN\u00d3POLIS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39246162_247905962527807_3890513906522652672_n.mp4?_nc_cat=0&oh=cbb26bfd7f8e6b8b0212f1b022a7adda&oe=5B78E2BE",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311178_849010988630155_6097598884408721408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d375df1062e7377d00c1825ba6d55311&oe=5BFE8EE7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39201565_1338797339587047_3053280585595224064_n.mp4?_nc_cat=0&oh=9f8a27e239b0b2ac2f3c5e855f4b34c9&oe=5B78E8E5"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "186449312123559",
                "adid": "23842992557770762",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1489836521055015",
                "pageName": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842992557760762",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Teodoro Sampaio e regi\u00e3o, sou o Tup\u00e3, candidato a Deputado Federal do Oeste Paulista. Gravei essa mensagem especialmente para voc\u00eas, pois acredito no desenvolvimento e na pot\u00eancia da nossa regi\u00e3o. Conto com o seu apoio.<br /> <br /> Vote 2510<br /> CNPJ 31.181.393/0001-00"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31181393000100",
                    "byline": " ELEICAO 2018 MILTON CARLOS DE MELLO DEPUTADO FEDERAL ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534590357,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1489836521055015,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1292,
                    "page_name": "Tupa - Milton Carlos de Mello",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39607287_186449322123558_602109124469063680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1f71a4322c58e412f6ca6221e595ddd9&oe=5BFA5AF0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/tupa.digital/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "TEODORO E SAMPAIO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39258136_575886496170700_7179303358732173312_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e2ff049fef601e712646af22abeb6559&oe=5B78DEA6",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39338434_186449328790224_3437367111305920512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d47e70a5304b5c26b3ff452c6f5fcee6&oe=5BF8A667",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39194813_1027869287401309_7142154584566267904_n.mp4?_nc_cat=0&oh=7be00f09a38214bd7bb35d28568fc934&oe=5B78E81C"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "517730815344506",
                "adid": "6100097807129",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100097806529,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Cumpri hoje uma extensa agenda de compromissos em Ituverava, uma cidade muito querida que tamb\u00e9m me deu a grande honra de trabalhar por seu povo e conseguir muitas conquistas. Revi amigos e companheiros, visitei autoridades e passei por v\u00e1rios locais, como a Faculdade de Ituverava, a f\u00e1brica Santa Maria, a reda\u00e7\u00e3o do jornal Tribuna, a Santa Casa e a Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios. Um roteiro cansativo, desde ontem j\u00e1 estava na regi\u00e3o, passei tamb\u00e9m por Guar\u00e1 e Igarapava, mas extremamente gratificante diante de tanto apoio e carinho recebidos de todos, com direito a momentos de emo\u00e7\u00e3o por ver de perto as conquistas t\u00e3o importantes em pleno funcionamento - como o setor de hemodi\u00e1lise da Santa Casa de Ituverava! Obrigado a todos pela recep\u00e7\u00e3o maravilhosa! \u2665 Um forte abra\u00e7o em cada um! Vamos juntos conseguir ainda mais coisas boas para essa regi\u00e3o de gente t\u00e3o trabalhadora e querida! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #Ituverava #Guar\u00e1 #Igarapava #Vote40540 #AgendaBM"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534565711,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385824_1037224753120965_6210330282596237312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dc70d0f2a4fdb68732aa9945213e8ee1&oe=5C0FE26F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39387662_1037224749787632_1473271312645357568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=76524065cc4edbded79122a58988ba71&oe=5BF11950"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453174_1037224903120950_2356666804631240704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f4c1c0b38a75e2fbc22a333112bf8d55&oe=5C1122F0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39309620_1037224906454283_7010402494211686400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dfb0784e40b0f53b8653fb2f57b63ab&oe=5C08760B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453193_1037224776454296_8415780514325069824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2bdc51be74231662856f17f59b399ca&oe=5BF3E2C5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39401656_1037224779787629_5830037883750187008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7303de1ed6fec38c6ef2a1560c299e87&oe=5BF12507"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387199_1037224943120946_61802741143437312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=64c950f9706c3e3de116f9d08f5768da&oe=5BFC8FF6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330540_1037224946454279_1942591872367067136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2a572bb0cdc191cc0fdbfbf162973c0&oe=5C02EEAC"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39347269_1037224789787628_5240531224119738368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d1a78344b923aa5e36a500272cc55d28&oe=5BF91B75",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39454338_1037224793120961_8144579717861736448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a7d3844e8de09bd524856a1c4db9be1&oe=5C0B7B06"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344146_1037225066454267_7112252030114070528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=71d9d0246223c00bda8562ff095f61d9&oe=5C066A97",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409352_1037225063120934_899693995226038272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf4d6f6b968bb85943b7848f4d73533e&oe=5C0D61E4"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441855_1037225246454249_9027911214834909184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e058aadfa8837b0e5aab3f1a600091e&oe=5C0530B2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39506699_1037225249787582_909511620449796096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=620bd02f813341b04c4668e89b51024f&oe=5C0A6370"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39521896_1037224996454274_7762089524120780800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0e8672f90ac61cd82ac7b319ef2c42f&oe=5BF68C0B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39386920_1037224993120941_1932173827895197696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b09152140aa13f745d33bc1a44730785&oe=5C3AAE6D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389194_1037225323120908_6098452839871283200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=04dcf4010bdbdd4d476b4d75639758d3&oe=5C08FDBD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395244_1037225319787575_4731226597636440064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=371cf3717e218aee41e01e9d787ad470&oe=5BFD530D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39292273_1037225179787589_1264286334395088896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af0368391db452de2d3e6f124eb3bdfc&oe=5C000F08",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409360_1037225176454256_1091037979423539200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c29a3413425f0fdbcddaefb3aa40da68&oe=5C117A74"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39387222_1037225426454231_7389255640926912512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f4f2bc3a4555802d32e090ef30521dc5&oe=5C0D8D47",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441800_1037225423120898_1555426340436443136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc9e49f5f02ed14d317886ee58158b20&oe=5C0953DD"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39400706_1037225516454222_6998304060965126144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60d020a82618bb875857fd1b00a74b80&oe=5C398AD6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39320634_1037225519787555_8662048188116500480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=185d9fd52230837cb114f731f2e0af47&oe=5C08A100"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39406216_1037225563120884_7320801614644641792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=47a846851fc0a5b07e93d6e26541f17a&oe=5BF80F6D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442496_1037225566454217_572240319869878272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2a1e75fc05dc913d66fe37d8174e55b&oe=5BFF08D3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344119_1037225626454211_5412125793344028672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af5b00a02c9b06c7b8ac3966f1bfd5d7&oe=5C0C301C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39400722_1037225629787544_8307851907481731072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3531d25e0ca7b3e232c9ea44b11a60bf&oe=5BEDE6F2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39404682_1037225769787530_9116662346025009152_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9305736697676db84a217c6a6f53c4ff&oe=5BFAA122",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39395253_1037225766454197_604047215576481792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c956fe2782467e1e019c9a930595d465&oe=5C03ACA7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39398719_1037226296454144_7534853477483151360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=315ef707850eaaaf9df7fbba7ee11bef&oe=5C10D50A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390533_1037226293120811_8375960455184646144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d7bc711a73d3fb7af11d4fc5a1ae795f&oe=5BF03C12"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39391986_1037225889787518_5748864818626953216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbdcb13ebd9b324093f07905ac4fd74d&oe=5C04AF4E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39294898_1037225886454185_1333209186422489088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db3bdf4716f5d9c4459dfa6260302dd7&oe=5C0C9C0B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39294965_1037225959787511_7186320553609789440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6549b2f13bff0c59aef45e8a188a15a&oe=5C1010C9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453702_1037225956454178_6105283435599757312_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c3daabf8fed670dec6fb9ef6474d934d&oe=5C3983E7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39512505_1037226079787499_5502285093986631680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=019cdc277f69f359d2c9dac189851809&oe=5C0592A8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442047_1037226076454166_1735774117434490880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e5ea4b0f875874c7720f8c71941d33a7&oe=5C05E3A5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389838_1037226046454169_1852958709513191424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1bba400dd064bee989c123cf141c65af&oe=5C0F5E35",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441304_1037226049787502_7650601746598723584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=227e8b25c424fdaee619c862f719858d&oe=5BEEA1BF"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395290_1037226199787487_6076450731731189760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b36e1e8187c2d04b49f93844f9a1565b&oe=5BF3FF7B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39391375_1037226196454154_4783291535523315712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=835e5a2dbab9a4a0bc58e3e5c5955752&oe=5BFCE39F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18861,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504887_517730828677838_2647035460316037120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7002bfccef9c81eea7778b82689a1ae4&oe=5C39FEBC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "237881206867776",
                "adid": "23842920134500783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842920134490783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9gua da sexta feira cheia de energia! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f<br /> Gratid\u00e3o imensa aos feirantes e moradores da Terra Firme, que receberam a gente com muito afeto e esperan\u00e7a. <br /> <br /> Gratid\u00e3o tamb\u00e9m aos educadores do #SINTEPP, que nos ensinam a lutar, resistir e vencer as batalhas por um Par\u00e1 de justi\u00e7a e de paz social!<br /> <br /> Sigamos junt&#064;s! \u2600\ufe0f"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534573403,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344483_237881240201106_7261794858556194816_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d93a298f75280e488b3c95f62cdf2299&oe=5C3B65C5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39558015_851108085092090_7260734130483101696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ecf92cbd628fc89e9ae09eb31528ce89&oe=5BFA0CA9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502668_237881230201107_6532631921342545920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e26481be43a0fe329f5d758bad7c8d5e&oe=5C3ABF3C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467695_851108091758756_3427054559820775424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0e93d1d119582b3a021c8d5bf646d9cd&oe=5BFC5B23"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306594_237881233534440_4171596821438660608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6a218db02e974e9e4808f0665c948ad0&oe=5C0BCC9D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467164_851108098425422_5489541324723978240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e80e50d94e6b152f08903fa4bfbdf87&oe=5C397F74"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349316_237881253534438_3103363172736696320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=32ef28404a659b41b566b4e15bd17d8f&oe=5C0B325F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39344148_851108105092088_5104709892770365440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bfb8ed2803151fc34ac0e73fc6bb7302&oe=5C0CCAF1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39398596_237881246867772_864480846856323072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3270c78b7047c9745bc14a414d5aca8f&oe=5BEDBE0E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39336147_851108195092079_8446806434653405184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aed945a90f3a8f4562f9c5ed35cb9c7e&oe=5C0DC701"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39394477_237881276867769_3397582580134969344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1746b72e1545fe08dde5f02c73060a92&oe=5BF922FD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39402053_851108201758745_6529253646096400384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2df9bf25e33ab15998df1eaebe781854&oe=5BF93C3C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471100_237881243534439_7434575882431234048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c2a31bbc4babeb520c62227a2a1aea1b&oe=5BF1B6FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39467164_851108215092077_1197964029230841856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=737f23fd289f78b37f529068eb7426a8&oe=5C11155D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39374176_237881263534437_806243199151505408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac54ecea8ecc5fc133c77a7d3a33e671&oe=5BF92006",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39306835_851108208425411_4753503106942107648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=97777b7fa7e97edeae6bbdf50abb44ff&oe=5C05DB71"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343250_237881270201103_5442611381016723456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2c6c1ac3927375231a85b5ac0c442638&oe=5BF36A8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39403774_851108285092070_387471926307586048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16857d8cf413ec9443635c4cc929b180&oe=5BFAE662"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485222_237881266867770_2917685702101565440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cfc9306c39990a8a3f88aefe680295b9&oe=5C05813B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39346937_851108315092067_8942177444199137280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7f3131a8babc995685dd4690e628d32&oe=5C3ABDC7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39340936_237881250201105_463903321766232064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6742847d098a9ff2051d99526ec67941&oe=5BF65031",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442209_851108345092064_5721316095231524864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3dd0a72f7c37df6d183a523b30474757&oe=5BF26448"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39324758_237881273534436_4520433128916910080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=648057f0ebd4edf1b2bb6e229dc8f368&oe=5BF4CEC1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39408887_851108318425400_2426242916889395200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3115bf404ca5ef60f46f91357da6c048&oe=5C1068D1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471172_237881260201104_7430048965426413568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ac20f7a703876d9fb06ebd5854409eb3&oe=5C3B0A5B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39306156_851108435092055_3152860931361341440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6125706b7b59c62e1e64c8c8df4bb527&oe=5C060739"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39401718_237881256867771_8996587803596816384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e48198e6872e47a3339a87a97de20b21&oe=5C061914",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409444_851108485092050_4672856222557274112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67056bfc3a8cf5ccd860fc460f10d592&oe=5C0E9CE7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364455_237881236867773_3794766853427953664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbdd66d523c535f57d8bfd07609a6c81&oe=5C056EF7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39536039_851108431758722_2217604589744553984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bad53e4f983896a9613d72c0dbdb2911&oe=5C07866F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40133,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308080_237881223534441_8729544316432678912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d62f1b557676423a339d01a7113d8e5b&oe=5BF48C20",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2175343226066889",
                "adid": "23842997420910599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997420900599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Toda vez que algu\u00e9m me pergunta sobre um projeto que eu me orgulho, a Lei do Patrim\u00f4nio Vivo vem logo \u00e0 minha cabe\u00e7a.  E hoje, Dia Nacional do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, ser\u00e3o titulados mais seis novos patrim\u00f4nios vivos, como Mestre Z\u00e9 de Bibi, de Gl\u00f3ria de Goit\u00e1. Quando assumi a Secretaria de Cultura e Educa\u00e7\u00e3o no governo Jarbas, em 2001, tive a oportunidade de andar pelos quatro cantos de Pernambuco e conhecer de perto muitos artistas e manifesta\u00e7\u00f5es culturais. Foi nesta \u00e9poca que idealizei esta Lei que se tornou um importante instrumento de prote\u00e7\u00e3o e reconhecimento da gest\u00e3o p\u00fablica dos produtores da nossa cultura popular. Temos que valorizar os nossos artistas! \ud83d\udcf8 Jan Ribeiro/Secult<br />  #T\u00f4ComRaul #PorPernambuco #PelaCultura #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553463,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39388154_2206771696017388_4714681464489246720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8a3fe3edec543e1e5037f4c5735327f5&oe=5BF6A73A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406745_2206771692684055_1987381556561313792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c65747548b0dd1807bfd22e8be20567e&oe=5BF09C4B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505801_2175343239400221_2748550456920768512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ed9ce28855258a1e48a27cf80bd1f139&oe=5C399F53",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63722,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39267581_2175343236066888_3048219804155510784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d4e0ab112858b1352fb1a6f626f7a11b&oe=5BEE15ED",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1806335792748628",
                "adid": "23842997419550599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997419540599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O ensino em tempo integral sempre foi uma das minhas bandeiras. Imaginem o tamanho da minha alegria e do meu orgulho em apresentar para Jorge Paulo Lemann o nosso modelo de escolas integrais, que hoje s\u00e3o refer\u00eancia no Brasil. Assim como eu, ele acredita no poder transformador da educa\u00e7\u00e3o e \u00e9 o maior investidor na \u00e1rea no pa\u00eds. Na \u00e9poca, junto com o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, Fred Amancio, escolhemos a Escola T\u00e9cnica Estadual (ETE) C\u00edcero Dias, que tem foco no setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (TI), para apresentarmos os avan\u00e7os que fizemos com o nosso modelo de ensino. #T\u00f4ComRaul #PelaEduca\u00e7\u00e3o #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534554991,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39341406_2206537696040788_6971461520387473408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e8a5363811bd88276e5839cfff893dc9&oe=5C3A6A11",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39507014_2206537699374121_7416662299689091072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f56f5c10ec4d082a4972060f9a6a64d&oe=5BED700E"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39403928_1806335826081958_7079587725791199232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d7e431c8e344c9a929c23ad87c441aaf&oe=5BFC329A",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63722,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392003_1806335822748625_8146992699208105984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c70a026925cea5294f3a06180b62ede0&oe=5BFB135E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "283684172450348",
                "adid": "23842935880540043",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "372830962750821",
                "pageName": "Dra. Regina Cioffi",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842935880530043",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "AT\u00c9 QUANDO VAMOS PERMITIR? SA\u00daDE TEM QUE SER PRIORIDADE!!<br /> <br /> Sempre disse, \u201cSa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o, mas tem custo\u201d. A falta de gest\u00e3o e de compromisso do Estado j\u00e1 s\u00e3o conhecidos por todos. Mas at\u00e9 que ponto isto \u00e9 permiss\u00edvel? <br /> <br /> Em Lavras, os pacientes com c\u00e2ncer atendimentos conveniados ao Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Estado de Minas Gerais, IPSEMG, tiveram o tratamento suspenso. Da mesma forma, desde o dia 9 de julho deste ano, devido aos atrasos do IPSEMG, o Hospital Renascentista, em Pouso Alegre (MG), n\u00e3o realiza as cirurgias de urg\u00eancia e emerg\u00eancia e alguns casos eletivos.<br /> <br /> O problema se estende por hospitais em Itajub\u00e1,Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Tr\u00eas Pontas e em diversos outros munic\u00edpios. Por cerca de dezesseis anos, eu estive \u00e0 frente da Santa Casa de Po\u00e7os de Caldas e trabalhei, junto com os funcion\u00e1rios, com pouqu\u00edssimos recursos. <br /> <br /> Por isso, sei das dificuldades dessas institui\u00e7\u00f5es. Mas, trabalhando muito e com dedica\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel garantir a sa\u00fade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Posso dizer que, durante minha gest\u00e3o, nenhum leito foi fechado e nenhum tratamento foi suspenso. <br /> <br /> Eu, como a maioria da popula\u00e7\u00e3o, me pergunto: Cad\u00ea o Executivo? Cad\u00ea o Legislativo fiscalizando e propondo a\u00e7\u00f5es para evitar essa situa\u00e7\u00e3o de abandono \u00e0 sa\u00fade? Nesse caso, trabalho, compromisso e experi\u00eancia fazem toda a diferen\u00e7a na vida das pessoas.<br /> <br /> Hoje, como candidata \u00e0 Deputada Estadual, posso garantir que estando na Assembleia de Minas vou lutar muito pela sa\u00fade das pessoas, pois a sa\u00fade \u00e9 e sempre ser\u00e1 prioridade! <br /> <br /> DIFEREN\u00c7A SE FAZ AGORA!<br /> #Vote31333 #DraReginaCioffi #DeputadaEstadual #MinasGerais<br /> <br /> Convido voc\u00ea a conhecer mais sobre meu trabalho e sobre o que j\u00e1 fiz pela sa\u00fade da nossa popula\u00e7\u00e3o, acessando meu site por meio do link abaixo:<br /> <br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.drareginacioffi.com.br%2F&amp;h=AT3X2vCrJ-ZpRxZ0f7VDJwVxxWxeVkrct1WfbbRunsQdHSpZpWvWDRyiL9MWe6t8P7xvRUAXS7TQAtOHvD3fgJaM4qoiFuMTEs9pockYgse_lfGE4_Q7t2P44Eth8Q1LUxWee7H6nwY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">www.drareginacioffi.com.br</a>"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31243316000138",
                    "byline": "Elei\u00e7\u00e3o 2018 Regina Maria Cioffi Batagini Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559711,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Dra. Regina Cioffi",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39371557_283684189117013_2171855289597296640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b528cff02e62c2e7c84dac84fa8e713&oe=5C03E12E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514981_2106134729420427_6088532302936145920_n.png?_nc_cat=0&oh=a6d8d01ec76a5df68b5aabe602b14dff&oe=5C3A5FF5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 372830962750821,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 33691,
                    "page_name": "Dra. Regina Cioffi",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396160_283684185783680_8093957493849325568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bfd39a9651fab20b0be75437f6cf75f8&oe=5C06E3AE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Dra.ReginaCioffi/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1016223381919604",
                "adid": "23842997407980599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997407970599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Ouvi de uma jovem hoje que eu tinha muita coragem de ir a p\u00fablico em um momento que a classe pol\u00edtica est\u00e1 t\u00e3o desacreditada, durante uma palestra que dei pela manh\u00e3 para mais de 500 alunos da <a href=\"https://www.facebook.com/UnibraOficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=181784701896918&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro</a>. Respondi que n\u00e3o se tratava de coragem e, sim, prazer de estar ali, discutindo as perspectivas para o Brasil e para Pernambuco com quem \u00e9 o futuro do pa\u00eds, os jovens. Porque \u00e9 assim que eu prefiro conquistar o voto, debatendo ideias. #T\u00f4ComRaul  #PorPernambuco #DeputadoFederal #RaulHenry1515"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602811,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39301792_2204837779544113_8126244768763084800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1647b3cd3238fab816980aa63e75d058&oe=5BF5674F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39304932_2204837776210780_8082330420378599424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc1bf065e73f11af5ef0aad1cf1f45d5&oe=5C0685A5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39257827_2204837752877449_4651826202955218944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=710849155e90b32a53445f77a83ec053&oe=5C0BE16A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39245717_2204837749544116_6600924607178342400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=294e750f193a8b36d53a6f0eb2d6363a&oe=5C1168E6"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389293_2204837916210766_1533534728919973888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ddfa5c2146508969154008a0e4a31f4&oe=5C39CF0D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39234812_2204837912877433_4022097909037137920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4ee450cf8f5cb2f7b3c1d6cc282d1b23&oe=5C0020D5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454017_2204838072877417_8943312642710175744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1f839b48ea9653fc1a219779a803614&oe=5BEF335F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39409355_2204838076210750_1170924384014041088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=77703e26378aefdfe0202da0f2e8639f&oe=5C05A6E5"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39347222_2204837889544102_8586314948181753856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4387e5762d30d1176e85a0587046f237&oe=5C0F24D4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39398715_2204837886210769_7599990341608931328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fb29d314cb71187c070eab82d04e3694&oe=5BFDBBFD"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39292323_2204838236210734_5881558181129224192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=740e0f14288573740315ca328607ed34&oe=5BF4EA4E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37488620_2204838232877401_5677370926161723392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=60f715c9432a286b33235233ddecba4e&oe=5C39C9D7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39281868_2204838176210740_7031087782558695424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=49e29309da15c9d6b220fc009d7784e7&oe=5C0D2288",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39266649_2204838172877407_3631973037265387520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=28d82a0c914dc9e0f492b03d73232dae&oe=5C040FE5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39364446_1016223398586269_7729678382350204928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5b086f1b1286b87ffe7af49e5c56d8e&oe=5BEF306B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63722,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485323_1016223401919602_2012932029242408960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=392d3a34a41ad4c5227dc7b7e969a4ab&oe=5C088026",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1326067040862268",
                "adid": "23842985152600691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7095,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=35889c12b72cf1c5e2be63f86b3aa344&oe=5B78E4FA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=59c389900db5a0f8cbf76b3066c0c7c0&oe=5B78E25F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1638948719544843",
                "adid": "23842997407020599",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "228058993888678",
                "pageName": "Raul Henry",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842997407010599",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Hoje \u00e9 o primeiro dia oficial da campanha eleitoral. Temos a oportunidade de retomar o caminho do desenvolvimento e o novo Congresso Nacional ter\u00e1 um papel decisivo para o futuro do pa\u00eds. \u00c9 neste cen\u00e1rio que me apresento como candidato a deputado federal e me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos eleitores pernambucanos para defender a agenda da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, da moderniza\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro e da luta implac\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o. <br /> <br /> Minha disposi\u00e7\u00e3o para o debate das ideias segue firme, sempre pautado pela \u00e9tica e pela efici\u00eancia da gest\u00e3o p\u00fablica. Pernambuco precisa de uma bancada federal forte e combativa, focada na retomada dos investimentos em infraestrutura para superar as desigualdades regionais que penalizam o Nordeste. <br /> <br /> \u00c9 com essas ideias que eu entro na disputa eleitoral e pe\u00e7o o seu apoio. <br /> Todos n\u00f3s somos respons\u00e1veis pelo futuro do Brasil.<br /> <br /> Meu nome \u00e9 Raul Henry, meu n\u00famero \u00e9 1515."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209540000103",
                    "byline": "ELEICAO 2018 RAUL JEAN LOUIS HENRY JUNIOR DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549386,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Raul Henry",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39404625_2204616416232916_5788532543867322368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=901b2b02407d221dc83dadef4a7c66f1&oe=5BF0BFD9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39286404_2204616419566249_3058528717803356160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5142e64d413299e7c1fbdd05e2e7929a&oe=5C0936AD"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Raul Henry",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505668_1638948742878174_6485215937661239296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8059d887c2ab89359a55ba89f072c64d&oe=5BF07375",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 228058993888678,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 63722,
                    "page_name": "Raul Henry",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333081_1638948739544841_1304204705336918016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5474a8467423bf9617b5be15ff234075&oe=5C3A542B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RaulHenryPE/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438966223282087",
                "adid": "23842985149320691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7095,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=35889c12b72cf1c5e2be63f86b3aa344&oe=5B78E4FA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=59c389900db5a0f8cbf76b3066c0c7c0&oe=5B78E25F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "237521960282818",
                "adid": "23842884727930192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884727920192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu tinha 32 anos quando assumi o meu 3 mandato como deputado estadual. Esta foto \u00e9 o registro da minha posse. Hoje penso como foram importantes estes 12 anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, tempo de muito aprendizado. Tenho muito orgulho do meu percurso pol\u00edtico, dos amigos que fiz, das discuss\u00f5es e embates que levei \u00e0 frente, das lutas ganhas (e das perdidas tamb\u00e9m). Lideran\u00e7a n\u00e3o se fabrica, se constr\u00f3i com o tempo. \u00c9 desse jeito que penso a vida p\u00fablica."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534555456,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/36635926_1051063041718136_7200392292400627712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f1c34d858663485a298c41b5ad17ad38&oe=5BFE9B70",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/36711015_1051063038384803_7322061440221708288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=78443663e35efb2855bb71302f070097&oe=5BEE703A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26062,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/l/t39.16868-6/39303610_237521970282817_7414109779150241792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c36abe293ea9cdc3d5146a8dffef583&oe=5C054630",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "285946515522901",
                "adid": "23842884728020192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884728010192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Poder lavar as ma\u0303os, a louc\u0327a, tomar um banho, beber a\u0301gua... tudo isso pode parecer normal para muita gente. Mas na\u0303o para muitos sertanejos. Queremos mudar essa difi\u0301cil realidade que insiste em castigar a vida das pessoas, como os moradores da comunidade Z\u00e9 de Cotia, em Sert\u00e2nia.<br /> Ja\u0301 melhoramos a vida de varias pessoas atrave\u0301s de emendas contra a seca junto ao DNOCS. So\u0301 em Serta\u0302nia conseguimos aplicar R$ 385 mil na perfurac\u0327a\u0303o de poc\u0327os durante nosso mandato de deputado federal. Mais de 200 comunidades de Pernambuco tambe\u0301m ja\u0301 foram beneficiadas. .<br /> Vamos seguir trabalhando para a melhoria na qualidade de vida de toda a populac\u0327a\u0303o do Estado.#EssaLuta\u00c9deTodosN\u00f3s<br /> #JoaoFernandoPorPernambuco <br /> #JFCporPE<br /> #Jo\u00e3oFernandoCoutinho <br /> #Jo\u00e3oFernando90 <br /> #deputadofederal <br /> #PROSNacional <br /> #Pernambuco <br /> #ALutaContinua"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534597131,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485330_285946532189566_6302363344326098944_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f67b678ff69d5121f4fc599fb0b1b2f&oe=5C098442",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26062,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39611891_285946528856233_5946263843423387648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5c0ec70832b9402d3c0d0c530622c344&oe=5BF9D882",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38775889_2141103936103055_3232170307095625728_n.mp4?_nc_cat=0&oh=14a9f1f1a677871cb2653d026604b488&oe=5B78E12F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39506494_285946535522899_2906279716367368192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=73be65e62efc622617dc1224a6c3eb29&oe=5C0885AB",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38785252_492788841167718_3419227076413095936_n.mp4?_nc_cat=0&oh=484e2250cccd10dee6ca8b3f7cae7756&oe=5B78E2BC"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1710362502408001",
                "adid": "23842884728150192",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "236972799793835",
                "pageName": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842884728140192",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu tinha 32 anos quando assumi o meu 3o mandato como deputado estadual. Esta foto \u00e9 o registro da minha posse. Hoje penso como foram importantes estes 12 anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, tempo de muito aprendizado. Tenho muito orgulho do meu percurso pol\u00edtico, dos amigos que fiz, das discuss\u00f5es e embates que levei \u00e0 frente, das lutas ganhas (e das perdidas tamb\u00e9m). Lideran\u00e7a n\u00e3o se fabrica, se constr\u00f3i com o tempo. \u00c9 desse jeito que penso a vida p\u00fablica.<br /> <br /> #jfcema\u00e7\u00e3o<br /> #Jo\u00e3oFernandoCoutinho<br /> #Jo\u00e3oFernando90<br /> #deputadofederal <br /> #Jo\u00e3oFernandoPorPernambuco<br /> #PROS<br /> #PROSNacional"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220223000198",
                    "byline": "ELEICAO 2018 JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553237,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/38975571_1092362904254816_1912648090523795456_n.png?_nc_cat=0&oh=0f8df37bfc16d0f9e8b8490fc8107b88&oe=5C027423",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38891176_1092362907588149_5602819377758994432_n.png?_nc_cat=0&oh=ff2fa72c7cc88888d3b6723dff8540ad&oe=5C1185F5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39284379_1710362522407999_4043500504167219200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19046e39cc0d651d053a7cd153b98ef9&oe=5C067051",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 236972799793835,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26062,
                    "page_name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333850_1710362519074666_7248415923760005120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cd02b2501835d0f396851273828e2d81&oe=5C10BA86",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/joaofernando9090/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "212065109664521",
                "adid": "6094787396799",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "151010045338207",
                "pageName": "Leo Pavanello Jr",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094787396599,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "J\u00e1 que Recordar \u00e9 Viver...\u270f\ufe0f\ud83d\udcce Em 2017 Presid\u00eancia da C\u00e2mara e Prefeito em exerc\u00edcio mais JOVEM de Santa Catarina. Isso motiva ainda mais para seguir adiante, visando sempre o bem das pessoas e o desenvolvimento da nossa regi\u00e3o. Penso que \u00e9 de gente nova que a pol\u00edtica precisa. Acredite na Renova\u00e7\u00e3o"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31234663000102",
                    "byline": "Partido dos Trabalhadores",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534635533,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Leo Pavanello Jr",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 151010045338207,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 14122,
                    "page_name": "Leo Pavanello Jr",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39381581_212065126331186_7714330875063697408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59238970baa1b3094b27178b50ed163e&oe=5BF25BE3",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/LeoPavanelloJr/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39586239_212065129664519_5793325525506195456_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d55587aa37d94c503a859453f5d9f09&oe=5BF71D09",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/38648797_675403516128913_2502976858434306048_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a4d7e06111976358604d2d77bc3d7a49&oe=5B78EAB4"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "313632985865755",
                "adid": "23842919524340264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919524330264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio da minha querida Tamandar\u00e9 para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com S\u00e9rgio e Hildo Hacker que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Tamandart\u00e9. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #Danilo\u00e94010 #Tamandar\u00e9T\u00e1ComDanilo4010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534565751,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308107_313632999199087_5976953755575255040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b3e8e8048046e9c248ed3d8a7662dc07&oe=5BF88E66",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39471100_313633002532420_7913328340658814976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0a7f9b0150d835a5f87249ae7d42e84c&oe=5C035BE3"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311133_313632992532421_5935332060733374464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=367dd94a77e36d542a40ddd27ff0e3b9&oe=5BF4F396",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "254878458466991",
                "adid": "23842913074570228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842913074560228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tenho grande carinho por Arax\u00e1, cidade a qual j\u00e1 visitei diversas vezes. Como Zema, acredito que precisamos de renova\u00e7\u00e3o. Precisamos de novas pessoas, com novas ideias para um novo Brasil. Pessoas mais transparentes e acess\u00edveis. Pessoas comprometidas com o cidad\u00e3o e que sejam respons\u00e1veis com dinheiro p\u00fablico. Conto com seu apoio e voto nessas elei\u00e7\u00f5es. Para Deputado Federal, Lucas Gonzalez, 3022. Vamos juntos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559980,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12774,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39339041_254878468466990_8095001712068132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0d8e80f7ffa05c9fe952207ea249b688&oe=5C04E1B7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39253727_204981020374775_2906231702927966208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=49dd7e2fafee6afd2fc45bbb2e008661&oe=5B78E155",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281444_254878475133656_8374446457737969664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0c8f286499316e1f143d96d23a1f3fa&oe=5C0BEE45",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39216817_274581140037465_4050584159368773632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=fcb5f4f83a8fbb0d06f0fd664a8c4b01&oe=5B78DE78"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2123318674589155",
                "adid": "23842919518700264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919518690264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio de Machados para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com Argemiro Pimentel que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Machados. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #Danilo\u00e94010 #MachadosT\u00e1ComDanilo4010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534556941,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39504883_2123318694589153_7270628077275709440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=40beebf258416461e3cfa3991a3e75fd&oe=5BF40FA3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39320799_2123318691255820_3948933635071016960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=63cacef8a9aa6da6784f0068cb622bf7&oe=5BF7F49A"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39346364_2123318681255821_1265380107946557440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ff6dd6e5c1bb1ffda765dc81aae8632&oe=5C06FE09",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "316401122264748",
                "adid": "23842919507230264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919507220264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Vamos dar in\u00edcio a mais uma caminhada. \u00c9 com muita alegria que sempre recebi o apoio da minha querida terra, Surubim, para garantir a continuidade da nossa luta na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho n\u00e3o pode parar e \u00e9 de m\u00e3os dadas com Ana C\u00e9lia, Guilherme e Fl\u00e1vio N\u00f3brega e Nilton Mota que vamos conquistar mais uma vit\u00f3ria. J\u00e1 fizemos muito e, juntos, vamos fazer ainda mais. Lutando por Surubim. Sempre! <br /> <br /> #JuntoscomDanilo #T\u00f4ComDanilo #SurumbimT\u00e1ComDanilo4010 #Danilo\u00e94010 #OtrabalhoN\u00e3oPodeParar #LutandoPorVoc\u00eaSempre #EuVotoDanilo4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534564311,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295098_316401162264744_2432251902554013696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=314c409d33550346b00284822a1568ee&oe=5BF5FDE9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39340959_316401165598077_1616193324446646272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7b77755452c55d80c3d3a578d1634ca1&oe=5C0CC8F5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471331_316401142264746_2519015056591552512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ee10bbf26acbb52e4fda6f1089a14986&oe=5BF6C8C8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1833428756726358",
                "adid": "23842919499550264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919499540264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quando assumimos, em 2007, a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Pernambuco, no primeiro governo do saudoso Eduardo Campos, realizamos grandes mudan\u00e7as no ensino p\u00fablico do Estado, reformando escolas, investindo na qualifica\u00e7\u00e3o profissional dos professores e garantindo fardamento, livros, merenda de qualidade e notebooks a todos os estudantes da rede. <br /> <br /> Esse trabalho teve continuidade ao longo dos \u00faltimos anos e o governador <a href=\"https://www.facebook.com/paulocamara40oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=271950839646537&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Paulo C\u00e2mara</a>, mesmo nesse momento de dificuldade econ\u00f4mica, colocou a educa\u00e7\u00e3o como prioridade. E isso fez com que alcan\u00e7\u00e1ssemos o primeiro lugar na qualidade de ensino do Brasil. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma causa que me emociona e, por isso, no Legislativo continuo lutando por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade. Sempre!<br /> <br /> #JuntosComDanilo #4010 #Educa\u00e7\u00e3o #EnsinoIntegral"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534618392,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39320468_1029205390573044_1665651513537593344_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0e65d349eaa904ecc114f46e3aa8ebf3&oe=5BF63A86",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39282906_1029205387239711_1200781940093878272_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d3804f7cfab44d3f3d0b70174e2f66fd&oe=5C058378"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573863_1833428793393021_6110085814627074048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cdac854e0bd810a1bf7d031c73478946&oe=5BF49671",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "265630970923974",
                "adid": "23842919498640264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919498630264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A reforma da previd\u00eancia proposta recentemente \u00e9 uma medida que impacta diretamente a vida de milhares de brasileiros, e que precisa ser discutida amplamente com toda a sociedade. N\u00e3o pode ser analisada da maneira que tentou fazer o governo ileg\u00edtimo do presidente Temer, usando o rolo compressor e ferindo as conquistas dos trabalhadores. A proposta foi engavetada por falta de apoio, mas pode voltar \u00e0 pauta a qualquer momento. Vamos nos manter vigilantes e lutando contra qualquer tentativa de acabar com a aposentadoria diferenciada para homens e mulheres, a aposentadoria especial dos professores e dos trabalhadores rurais e do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada.<br /> <br /> #JuntosComDanilo #4010 #ContraAReformaDaPrevid\u00eancia"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534559407,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454258_1029197567240493_198311434763894784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=325826830b7f692ad649c5ed30af821b&oe=5C113853",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39402033_1029197570573826_6310820714752507904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=44070509edcba957cb7ca8c1e5f6c900&oe=5C09A930"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308075_265630994257305_6315352257437106176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=713b1ed76e94204d0d0570c11b06192b&oe=5C0C84E6",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 579,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}