{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591214224461247597",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfZ4lK6Cltj62Qby9ZuXs76IAdqk5dzR9negnqy5u/y4BsyNhZHy5IEBppWTo9qfygm4nsCa4qC9AZDWleqSwGuCjoDWqMt/2MrfoqzSiAGS1cD2uoNtuqLR//WI2QOG/6GX+qPTB8yY8vWiuGTysMTh2dV7/uGHsoz+2Ae45//Kj+bMB6jD2pmmkL4C4s3a8fOCmQbE+I70hPfEB66t5sCT2cQHgPDYv9Cj8AH+4aevwJTiBqz8/OPe5W/W/NPf5MvdAbqEj/jUgPoG9Mv7/PvkjwGmjqLAz9qCAb6mxIOW55EDkI2x04bUbZjtz73agIwBtvvM3u6e4AfIoPWVjLzqBsb5kfyxo8sH9tKZ5dDecKy8/MnF4oABvMKngZfs/wXWtNzP2tDFB+7rofrbyq8FguKSu7/LzQHApLLMhuffAdLRqsadtPQFuPOnktznsQbEyfOk/beBA7637aD68nOQn5Pjuvtn0qvqw8f90we297WYm5vIB5T4stqh55AHqtWk2v3zd6bCjqG30f0CsMyqg7f3ygLkuYCOysWIAYqTsMbur4UB1Iib4bzt0AGowsXUuajXB/S6zIyWoYYBuNe41a+RmAG46+2/9831Ab774Jjnv4IB8Pnal9fyjwGs4o/BkK2gCP6jp/Plg4YC1oOfzdPZlge4ltblu7PHAYrpw8yF96EC/JGor+67rQGSl8r1wdPWAaK53IS8tqUH8Nr5z/iKggPOqqTQ4+RU9P2zlfO36wGAnayNwZZskt+IhNKd3Qeo4ay0yra1BtionuXLgIEB6N2Im/6PzgP4gNquoYPbBJao3sOvp+kFzv70nJnPxwGEq43BzIFsqpXcx6OEggGCnaXWmeSJBpKMv5jot2C2+LLr68+OAd7K0r/w83PGl8D1tMnFB9ia/of88I8BrImg3MzfwQaMr8764OV48NbIwJvYePatk7SJur4CzpKUrInBf4CqsbCA4p4B+LaFn/KefbDgmbe6sWaKj/yRy9jTA4zEgejm6boCuKTUsPGmzwKK1IqWvLiCAab/q7f7/HTU3Kf2/NijAtCejtCB8ocIhqXDrN704wP2oruD+dbOAu622bmqnF+8mMX8w4RnsqSw0c69fLTyg+2s+M8BxvT/roa6eMTK3bbyrGiOpoGulYZngOvT7fXvrgLA7++vzeabA8zf/MT9p9UJvv7RsK7uxQKsme+HgKnZAdKYu4nkpmOSwsSp3OGAAaqE7JKq1WgZRTx4tAHwAQA=",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "265398310737336",
                "adid": "23842919493380264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919493370264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nosso mandato tem sido um instrumento de luta pela preserva\u00e7\u00e3o dos direitos dos pernambucanos e contra os retrocessos. Temos feito a defesa de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade como direito de todos, somos contra o governo Temer, votamos contra a Reforma Trabalhista, a Terceiriza\u00e7\u00e3o, e lutamos contra a Reforma da Previd\u00eancia, a privatiza\u00e7\u00e3o da Chesf, a venda do Rio S\u00e3o Francisco e o aumento de luz. Contamos com voc\u00eas na continua\u00e7\u00e3o dessa caminhada.<br /> <br /> #juntoscomdanilo #4010"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534610358,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39409419_1029153877244862_32465507466608640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b0f93f7f43f5c1760ced00a2a043667&oe=5C0A3D81",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39223179_1029153880578195_6835030033099128832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c8dbb2fd89a305e7aeb9f13b3d5e464&oe=5BED214D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347187_265398324070668_8627840109338689536_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1960f6b92e61f89c7af301082c0f758e&oe=5C39323A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "700287090322299",
                "adid": "23842919491170264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919491160264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Simbora, minha gente! <br /> Hoje foi a largada da campanha vitoriosa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o do governador Paulo C\u00e2mara. Reunimos a nossa tropa de volunt\u00e1rios, que vai ganhar as ruas para renovar a esperan\u00e7a do povo de Pernambuco. Vamos l\u00e1, que \u00e9 Paulo governador com a for\u00e7a do povo!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": "Simbora, minha gente! \nHoje foi a largada da campanha vitoriosa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o do governador Paulo C\u00e2mara. Reunimos a nossa tropa de volunt\u00e1rios, que vai ganhar as ruas para renovar a esperan\u00e7a do povo de Pernambuco. Vamos l\u00e1, que \u00e9 Paulo governador com a for\u00e7a do povo!",
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561236,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39360015_700287150322293_9142680553529540608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=13a09a031d17a76cfc41a0229d3ac1a6&oe=5BF9F0BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39249565_1028601353966781_6150251872037896192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26718c858e2f8fb51347f40eca17c900&oe=5BF22625"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397564_700287180322290_4986024802327199744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bea70deb1bd6662c900b2555f1ec2c9b&oe=5C0922F9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39283031_1028601200633463_7839370017433976832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=350c624e1c19b0f24152995531b85b5a&oe=5BFFAB40"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39312306_700287143655627_6792868731451080704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0553e7563f7c2e7cd96b2f1a7008a5b&oe=5BEF6FDF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406818_1028601257300124_8263337011000115200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=54c78d43a507ee407f3694e0827bfa17&oe=5BF7F991"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502660_700287190322289_6894911248824008704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=eb08ff62211b290dfccf3d606eaf5bb2&oe=5C0A5D7C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39287904_1028601333966783_968995848052539392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1090617b308b2c98b8053b4899fd1613&oe=5C00A4E0"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354862_700287153655626_709706743952703488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8af480f1f5f8ff491c7b930468386a6e&oe=5C3AD7BA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39387193_1028601387300111_8420898908456091648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e59eb1319ba9ecd34760d482a2dd62b2&oe=5BED1407"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39586411_700287140322294_5542747723184209920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1eaa1dca7219a35a74dc52fa2ef8615d&oe=5BF2BA68",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39298713_1028601490633434_8752430152748630016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=15809dd2129941a8e9d7e54cc8533056&oe=5BF0EC6A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343456_700287173655624_5423236117824536576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a5f1034aef9fc0822003713f91f43e47&oe=5BF925FF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39296853_1028601467300103_2813865622318874624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6d83189249f6a083fc5c697abd41ab23&oe=5C097004"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306631_700287170322291_7450044409011240960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d15305a72620a70b5507d56e1f20cca7&oe=5BF22516",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442678_1028601527300097_2277554774054273024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8ca6cad653bf902790dca4df3d0219c5&oe=5C0D0527"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301613_700287136988961_4921658270650728448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dbb5e9022fd7ce5e15862c745b7ae811&oe=5BEFA1EB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39408839_1028601533966763_2040417526424272896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2f0eb300728fc2ce39831f44f616a149&oe=5BF22C33"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39330775_700287183655623_7919716297057763328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ef8786b0ec7aab081e8ff202f2b17ec&oe=5C08DD49",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39339125_1028601560633427_8124139002132430848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aeb644e2d3a838c375e789821cf8de03&oe=5C396DD3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343246_700287130322295_3949853870468890624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c6c80ed4ec8003e92fea994b5592b20&oe=5C00E065",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39249468_1028601583966758_2963406359111925760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74cd6ed9ea6291c70c8accc611f1b5e3&oe=5BFD002A"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333084_700287156988959_7718164764735569920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=48180ecbc2b9299f1766e390992d3f27&oe=5C01EA8D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39278248_1028601697300080_8801739654366756864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c4b86423aeb7faaa8169a919c34a7319&oe=5C01B420"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336394_700287163655625_2220347738111868928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9fe8b40cb286ae06195d37ea030050d5&oe=5BF29825",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/37512099_1028601710633412_3024942417146019840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1207c56a118174e4d727b689ca3c403c&oe=5C064138"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288637_700287133655628_725213341122822144_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b0d35febfe7e68bf342ce917fb8bcab9&oe=5BF3E11E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39270801_1028601767300073_5999776301253132288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c86672451779fa73f82ae4ddae052de6&oe=5C071AE9"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281435_700287126988962_8691672321313734656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f568824a59f158c3b23f12455459c787&oe=5C3934E1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39406749_1028601760633407_6039936551868170240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c0e20ed394ed1577b5968775ff4135d4&oe=5BF7AEE3"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39378386_700287160322292_7889165885443670016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=20a2af89016c63f5df8fdbcea3899866&oe=5BF80955",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453244_1028601813966735_4356109385273966592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=32674a4cc1b308f24dd09066828a0e0d&oe=5BFC2BE0"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320078_700287186988956_6628217633990770688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=404c1e3381fa75b04acc473d7cd745f3&oe=5C0CEE44",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39253329_1028601850633398_4178220889369739264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=37fd39d7a7593ec04ab6b5d4bcef3698&oe=5C021872"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39329308_700287146988960_3003170759771160576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7c1506bc4878330942ef8ecd22c27810&oe=5C393D6F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/38829136_1028601953966721_5191337046668476416_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5426a433593e3337c3c5d5c37d689f02&oe=5BEEBCC2"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39259780_700287176988957_4927600190401019904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fccd8b590a5a583718ec81f9d577f13a&oe=5C07D029",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39347275_1028602040633379_1831326698704994304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b0d5f8cbfa27628185fef8c6d280454&oe=5BFB4F1B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311099_700287166988958_7864562006374744064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=795eb402985cd574d0b510687775040f&oe=5BEF8B34",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39258956_1028602027300047_3466772905545695232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7161066921c46e231e97d6bf0ec49b10&oe=5BF7AA9F"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39288479_1029119033915013_2442741887728091136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ece7dbb5c0e1f1e158510e49647a90c2&oe=5C1126CA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39278223_1029119037248346_6668519420958081024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=38ba6d1388ad3dee21aafc2b1e3293d0&oe=5BFF2EEA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39278339_1029119027248347_2978926064522231808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5ee2bbfd5c1a0c2388413bfb58aa6519&oe=5BF9B4AD",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39385535_1029119023915014_2723901579479482368_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d24336a8a5e47a2c2344a225eae1e16a&oe=5BF8E165"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39279417_1029118973915019_237125337685688320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ff9a7e612c68be516e75436473c706f&oe=5BF5EAF1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39320560_1029118977248352_7132181606080446464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=77646879f07cc8db8e485d8a9bef7073&oe=5BFA0C70"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442333_1029119143915002_395908324408688640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e3a5154e3758c017a801aa32619aa682&oe=5C08E412",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442803_1029119147248335_6664010628715249664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=59807bb95b76e691736b44d0fd0e6fec&oe=5BF2F8C1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39468043_1029119207248329_354510423132733440_n.jpg?_nc_cat=0&oh=614a0b08580ffd04b4f2854c1d9844e3&oe=5BF38AC0",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442574_1029119203914996_3808047781365415936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5db7fac8d631688cf3d39eb11f8b11eb&oe=5C0D31E4"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39442465_1029119270581656_3277065106319474688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=551b36dbe0db4c1f291c3a71eb9c3aeb&oe=5BF21441",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453993_1029119273914989_5693098288945823744_n.jpg?_nc_cat=0&oh=574914357bfa4040eb14d3f748cf3b30&oe=5BF58904"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39389222_1029119347248315_6166332538831765504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6e572fecc3eb60d44edd318b5bcd12a0&oe=5BF868A2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39442138_1029119350581648_6301679830345711616_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67d9c2a3a273d4f9e591aa05de01d38c&oe=5C00817D"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39441567_1029119387248311_5416462039570710528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c18a06b9735657b516cdeb21cbf745ce&oe=5BF81107",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39313194_1029119390581644_687204267827658752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=99cff9fb0deb72b907dfdb03383cb4a0&oe=5BF42CF7"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39279447_1029119370581646_1419688468891566080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2acb6e3ff5d444c29c1eff8de50f46f&oe=5C01D5F7",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39453798_1029119367248313_8219685883981332480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e17f7e8c503f6e54d9359eeb11eb4dad&oe=5C0C035C"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39393103_1029119423914974_4634428475850096640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a654467b0418abff1291e2b044a8b27c&oe=5C005DCC",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39190043_1029119427248307_3120842190687830016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e316beb6442a89639640073bae69bc6&oe=5BFE1CC1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39443054_1029119443914972_6691823681577943040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8973f7b8608d748da5da5d1268ade398&oe=5C07B888",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39309623_1029119440581639_5329825376615006208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f96ededcabb5fcaf9a90f6163b80d386&oe=5BFB4747"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39521808_1029119463914970_8806846804273397760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=15a05f07444151fed731f7826cfaec37&oe=5BFB670C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39390203_1029119467248303_8116488823564664832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d505256adfd1617bcb3df6200daf1529&oe=5C107087"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454087_1029119533914963_6830443351624384512_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7d7014ec1180914600fef44596eb6b8&oe=5BEFD28D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39391959_1029119530581630_5098313067263950848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c5cdc46ef1410419cfbfba59e6b465b5&oe=5C0A47C1"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385532_1029119570581626_1539803392602275840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=43f3b3cde84af2022fce7d1326b8681e&oe=5BFD7891",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39348562_1029119573914959_153968044916342784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=aad4df3f70463b2ef3bd1a7c88b3d5dd&oe=5C3A9A3B"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39344117_1029119563914960_7217902294245834752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3f35d685d2719b2d9cb17781b2155ee2&oe=5BF26E7B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39292272_1029119560581627_6493690208783958016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5145694651c57abfea23a8c0b775da26&oe=5C010094"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39300778_700287110322297_6803270751399968768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3631452c831299f523a3494113cc345f&oe=5C05489A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "280393899213991",
                "adid": "23842946776320550",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1749574958451379",
                "pageName": "Marcel Gir\u00e3o",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842946776310550",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "COMPARTILHEM PARA SALVAR OS ANIMAIS!!! <br /> <br /> Hoje inicia a contagem regressiva para mudan\u00e7a 54321 para Deputado Estadual em defesa dos animais :)<br /> <br /> Uma campanha sem milh\u00f5es, realizada por muitos cora\u00e7\u00f5es :)"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220108000113",
                    "byline": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534611041,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39274593_1845933548815519_1525573143748411392_n.jpg?_nc_cat=0&oh=edf5b5c69546711e5752387495379d17&oe=5C0BC6C4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39393094_1845933545482186_2583215733810921472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d418ea90e7f73e387873266e9b3063f7&oe=5C054FB3"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "https://www.facebook.com/link_click.click_to_message",
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 1749574958451379,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 4066,
                    "page_name": "Marcel Gir\u00e3o",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39502676_280393915880656_1048670197222735872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a4fa9dce8177b1d2d7dafab2cf25f7af&oe=5C06B7A8",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Marcel-Gir\u00e3o-1749574958451379/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "349129352292992",
                "adid": "23842920029340783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842920029330783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#VemDeZap \ud83d\udcf2 | Quer ficar por dentro da nossa campanha? <br /> <br /> . . . . . . . .  \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udcac\ud83d\udcf1\ud83d\udc9c\u270c\ud83c\udffb  . . . . . . .<br /> <br /> Ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 adicionar o nosso n\u00famero e come\u00e7ar a receber as novidades! <br /> <br /> . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .<br /> <br /> \ud83d\udd05SE INSCREVA:<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fbit.ly%2FVemDeZap500&amp;h=AT2bv9wt1Y6ulCMmozTPVC1XhkMg-cvh7ydwj6wK6t7otPq3c68QBnEsDJfGy5PlFGS9bz22dTVBGqZXCg5XtV6BF_0cFHd5MTMBuYU8Zr2-fOJb7ZEDU8qoBYReA7tkExzNJdZGubk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://bit.ly/VemDeZap500</a><br /> <br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796<br /> URSULA 5\u20e30\u20e30\u20e3 SENADORA<br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534585696,
                    "cta_text": "No Button",
                    "cta_type": "Nenhum bot\u00e3o",
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337894_349129368959657_5338403242348904448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=caefdc724f22fb0758ecbb9f7173e0ce&oe=5BF9DCB9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39400070_851050315097867_4198421452002689024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=55babc8be130e12f8050d5b770bef7cb&oe=5BF8E0BB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Ursula Vidal",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39547057_349129362292991_8119115543958519808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7f4bf073cc45779fb12d21454c66b39d&oe=5C0014A3",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40133,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39287649_349129365626324_4650574602240524288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0791e619c6d74516369c1ca44578c10&oe=5C3A90D4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "275408636390844",
                "adid": "23842919482360264",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "297853750374882",
                "pageName": "Danilo Cabral",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919482340264",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A manuten\u00e7\u00e3o do artigo 22 na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias foi uma vit\u00f3ria da mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade e da oposi\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional. Garantimos a corre\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria do or\u00e7amento da Educa\u00e7\u00e3o para 2019. N\u00e3o poder\u00edamos permitir que esse governo ileg\u00edtimo reduzisse os recursos para investimentos na educa\u00e7\u00e3o. praticasse mais esse crime contra o Brasil. Vamos continuar lutando por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade.<br /> <br /> #juntoscomdanilo #educa\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3op\u00fablica"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31209632000193",
                    "byline": "ELEICAO 2018 DANILO JORGE DE BARROS CABRAL DEPUTADO FEDERAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534602244,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Danilo Cabral",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 297853750374882,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49013,
                    "page_name": "Danilo Cabral",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39603694_275408663057508_2576946451653328896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e2cb2a08a7f5243dd449e997211429a0&oe=5C045DD9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/danilocabral4010/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "A educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica venceu!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_289268331850311_209805205334654976_n.mp4?_nc_cat=0&oh=33aedab0bd51a26d3794d1643fb7a690&oe=5B78DDE9",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471316_275408669724174_1464499632217260032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1fc07fd437731d0d79f594b56b8ca346&oe=5BF2A3B0",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39310619_958339451017655_1064545805098024960_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a9e1c7bd3010264cec6ab054248396f1&oe=5B78EA84"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "225150028167192",
                "adid": "6100092059329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100092059129,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O desempenho incr\u00edvel do governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a no debate da Band s\u00f3 refor\u00e7a o que eu j\u00e1 vinha dizendo sobre sua compet\u00eancia, seu car\u00e1ter, sua honestidade, comprometimento e sua responsabilidade. M\u00e1rcio \u00e9 o mais preparado para governar S\u00e3o Paulo e fazer com que nosso estado continue sendo a grande locomotiva do pa\u00eds! #M\u00e1rcioFran\u00e7a #Avan\u00e7aSP #Vote40 #Vote40540 #BarrosMunhoz #EsteTrabalha \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534550233,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39395236_1037105286466245_7865610017049673728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7d7bcf9241823dcd4d629d5d4183e637&oe=5C001B33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39332448_1037105289799578_7923968095637471232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5e3fc8c6b0892b058c33bb67284ab762&oe=5BFAD4B0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18861,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39410359_225150041500524_4233990013211115520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7e6839fe146e99217a30dc6b2b0cace9&oe=5BF165B4",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1028465774003141",
                "adid": "6100091983329",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "219281048248677",
                "pageName": "Barros Munhoz",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6100091982329,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Visita \u00e0 tradicional empresa Santa Maria, na querida cidade de Ituverava, junto ao Sr. Rubens e prefeita Adriana! #BarrosMunhoz #EsteTrabalha #Ituverava"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31212141000100",
                    "byline": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 JOSE ANTONIO BARROS MUNHOZ DEPUTADO ESTADUAL",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534558215,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Barros Munhoz",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39313120_1036858919824215_8604357994123100160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=887eecf2573f77e7166610b0e3b575a4&oe=5C0EFA6C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39468592_1036858923157548_1072192337238556672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=74a5777824436a486d05c2f36e883168&oe=5C108927"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 219281048248677,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 18861,
                    "page_name": "Barros Munhoz",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335651_1028465787336473_281569620609990656_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5e154d4a6107b1833ce8cbb2a572d5d&oe=5C09D438",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/barrosmunhoz/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "692310987780358",
                "adid": "23842913010750228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12774,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "737340843264284",
                "adid": "6103165280439",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1411864629074812",
                "pageName": "Carlos Batinga",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6103165280239,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quer participar mais da nossa campanha? A partir de hoje lan\u00e7amos o #desafioBatinga, no qual voc\u00ea vai cumprir cinco miss\u00f5es para conquistar o avatar de &quot;Apoiador Fiel&quot;. \ud83c\udfc6<br /> \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br /> Ficou interessado em participar? \u270c Fale conosco no WhatsApp (83) 99385-5433 mencionando a hashtag #desafio300brasil Batinga e aguarde o recebimento das miss\u00f5es!  Voc\u00ea tem at\u00e9 30 de setembro pra participar do #desafioCarlosBatinga e se tornar um apoiador fiel! \ud83d\udc4a<br /> \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800<br /> #batinga14112 #campinagrande #cariri #carlosbatinga #deputadoestadual #elei\u00e7\u00f5es2018 #jo\u00e3oazevedo #jo\u00e3opessoa #monteiro #para\u00edba #pb"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31220370000168",
                    "byline": "Carlos Alberto Batinga Chaves",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534552288,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Carlos Batinga",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39454635_2119365928324675_1033087531886837760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9a18a042d7492606d26fbf009f7ddada&oe=5C0A7070",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39514669_2119365931658008_1687771372501073920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=061003ca9f51c28faccf5cd0920c0543&oe=5BFDEFFD"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1411864629074812,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 1693,
                    "page_name": "Carlos Batinga",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39202760_737340859930949_2006103284644839424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5c1d6874891678210e37fd6d7d8ea4b&oe=5C0A9B31",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/dep.carlosbatinga/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "286843172115717",
                "adid": "23842942313780452",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "375349375824563",
                "pageName": "Senador MOKA",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942313770452",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Recursos para moradia, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a que ajudaram a levar mais crescimento para o nosso Estado! #SenadorMoka #TrabalhoPraValer"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31241559000137",
                    "byline": "Senador Moka",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534553209,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Senador MOKA",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 375349375824563,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 45039,
                    "page_name": "Senador MOKA",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39337064_286843178782383_4147052431961751552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6a870b9357689dc05ca7d0cef0cd808d&oe=5C0D1CCA",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SenadorWaldemirMOKA/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "RECURSOS PARA O MS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239110_1890082521295139_6322746743716839424_n.mp4?_nc_cat=0&oh=49442322b104cb591280179c6eb134d1&oe=5B78E8CA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39318433_286843182115716_5753296894163943424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8b712a214473cea68f22982a191c1134&oe=5C06B5DD",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39193118_258793778290400_4261883665430085632_n.mp4?_nc_cat=0&oh=bb7019695d0b1ef014243d935dd972f6&oe=5B78E813"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "257233568235475",
                "adid": "23842978357580001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978357570001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "A ONU decidiu que Lula deve ter seus direitos pol\u00edticos garantidos nas elei\u00e7\u00f5es de 2018! <br /> <br /> Parte do judici\u00e1rio brasileiro j\u00e1 est\u00e1 batendo cabe\u00e7a\u2026 Mas a pergunta que n\u00e3o quer calar: ser\u00e1 que a Globo n\u00e3o vai mostrar o que o mundo inteiro j\u00e1 viu!?"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534547226,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39453839_2287654751250374_3000109766644072448_n.png?_nc_cat=0&oh=88c4768d916a973c3ac15139375d2afa&oe=5BF79F22",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39296959_2287654747917041_37215857260101632_n.png?_nc_cat=0&oh=ab4cfb87e16c6e2a4d93f8c4c7e8ac7c&oe=5BF497EF"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306562_257233581568807_3967854301744726016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=41ceccccc98cd97382d8fdfc6a0a0052&oe=5BFECD0F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7178,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310838_257233584902140_981860254356602880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8941670f5d6aab8701d78009ec79c505&oe=5BF13C45",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "641444362909482",
                "adid": "23842942882110487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942882040487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333864_641444399576145_7414296021817098240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f6c449a8c69c21a6cf9163570a0f9aa1&oe=5BF40A06",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39385307_641444396242812_1912214706848792576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=325fcb69e444f108dfeaed052355ebff&oe=5BFDA077"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400110_641444376242814_7391356932201644032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5865085bab23c185fc50b08f935b7b24&oe=5BFBDB97",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326480_641444379576147_2176625039758065664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5822880c42f54b318b8edbc279bc7c2&oe=5C09E968",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2269151699781544",
                "adid": "23842942881370487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942881360487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400803_2269151739781540_3152648991905153024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=14dcdaace373ed8a5bf5ef1354746a2c&oe=5C0BFF72",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39395703_2269151736448207_1475236620960530432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=964e10e822cfe3a51a74ec6e763ef42a&oe=5C105EA5"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39300781_2269151726448208_9129347038012506112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=7ab5b1488cecb8533db3ea8b9703bb8f&oe=5BF88F60",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396165_2269151729781541_3258039298846359552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2cc58bd58ba3344ef3c4616b33d14862&oe=5C3AE461",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1064133760411971",
                "adid": "23842942880910487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880900487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485296_1064133783745302_8807349272497356800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=854ae5b7b0846931d48a25545eef2d03&oe=5C047F72",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301656_1064133787078635_3704811202954657792_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d486274e21a820ef77372d5780f67592&oe=5BED6A5D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327697_1064133770411970_2393597982869028864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e0d03e0c5d6c6d6b284c3d3b77d29095&oe=5C087B5C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/37539927_1064133773745303_3335402547589414912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=da1076fccbd142423a18ad18554689e9&oe=5BF93442",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "735967480080571",
                "adid": "23842942880460487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880450487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526109_735967513413901_2574667649380253696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cf14d4236885ac05aeefb181103ef28a&oe=5C07FE3E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306581_735967510080568_4355150310486835200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2391ab71e31ca9bf55a128fdc52047a9&oe=5BF9ACF9"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39407791_735967496747236_9211613953996619776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cb6e22cc72b71e48c2c141dffbcada29&oe=5BEFFD7D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39392687_735967500080569_2847794433733165056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8909fed3e1a751884f641b44a52f155b&oe=5BF6210C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "209393943260599",
                "adid": "23842942880180487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880130487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546476,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39329679_209393959927264_8439158038497067008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a3bf3a2f3ce36fab8294dd392609438a&oe=5C0D7E8A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39300776_209393963260597_1649418341044977664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=098254b0cb0a32f76ca47bb4bff5ec54&oe=5BEE7CBC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39310849_209393953260598_6917577431922507776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=136fc963355ca27d35abdf51b1f57297&oe=5C037A55",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331003_209393949927265_2183545048115707904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=320de4eac3bf3b4174efae199994f5af&oe=5BF78FFE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "226577237976606",
                "adid": "23842942880120487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942880090487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548484,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39368066_226577251309938_4556298584034639872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=89f3db8684005a415c32b45ef2908341&oe=5BF17CF9",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39291174_226577254643271_703936597124448256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fa854090f6357b0ba97e302242bab829&oe=5BFB854F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395184_226577244643272_134462107344175104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a17be705ed9d09f07675d411115d2f10&oe=5C053B48",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39297023_226577247976605_3919788691374997504_n.jpg?_nc_cat=0&oh=db5cecb9d7f23b21608f3714b61dc40a&oe=5C09A3F2",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "273737410021657",
                "adid": "23842942879950487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942879900487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39311144_273737433354988_6581931759284256768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3647b7d941806b7edd017b47c69d26f8&oe=5C0A29C6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39561650_273737430021655_5265741492441317376_n.jpg?_nc_cat=0&oh=09fb4a26639c65f7bcb2c2af94351890&oe=5BF69B85"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343455_273737416688323_4428424986587299840_n.jpg?_nc_cat=0&oh=37cd03d6e9e605600b5943a31ed7de50&oe=5BFC92C6",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471292_273737420021656_237587403152293888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e578ba7b7127337e59e6f4cedd99db05&oe=5C0E7B1E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "457265418108058",
                "adid": "23842942879640487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942879570487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549063,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39395192_457265458108054_7446114432331022336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6efd82678f60bdd3b98ac70dd87cc178&oe=5C0FB5D3",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39516709_457265454774721_7348208423730675712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=826b5b6bd10ebbe018259a4ce861ff50&oe=5C0F9D9D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409738_457265448108055_3326705118555930624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b8db44fd652f9274a6354d9f438cf709&oe=5C0DA65E",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289451_457265444774722_5225069423458516992_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ec8bb4a0fd265841227bc6fd10d0b915&oe=5C10CB88",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "264880077667619",
                "adid": "23842942879440487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942879360487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534545533,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306639_264880117667615_2777720328606973952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2683fdd7d5d2f4c39564567beb03b284&oe=5BEF03EB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39368890_264880114334282_1796476518021464064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6d9cc47a4624543c248b0edd0498bd5&oe=5C10058C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319397_264880107667616_3028825686056894464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=807826fbe06291d4e03fac8d9d7b4fb6&oe=5C3B234D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320084_264880104334283_2618792713155248128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c18dd4e938d37f6c78d87998daaf0da2&oe=5BED1AF2",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "229469691032226",
                "adid": "23842978305330001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978305320001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Participei da grande Caminhada da Arrancada ABC, em S\u00e3o Bernardo do Campo. Centenas de pessoas estiveram presentes com suas bandeiras e muito entusiasmo. Estamos nas ruas para levar <a href=\"https://www.facebook.com/LuizMarinhoPT/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=429364167086359&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Luiz Marinho</a> ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, eu e <a href=\"https://www.facebook.com/EduardoSuplicy/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=358937730879213&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Eduardo Suplicy</a> ao Senado e <a href=\"https://www.facebook.com/Lula/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=267949976607343&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Lula</a> \u00e0 Presid\u00eancia. A passeata saiu do hist\u00f3rico Sindicato dos Metal\u00fargicos. #JilmarTatto #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534571107,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "multi_images",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39313216_229469717698890_8121654917602476032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9adef56255167bb58dcefa46873e736&oe=5C3B9F3D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441494_2287396004609582_4465185744817750016_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e29cc01aa0c3601202f2e240168e2d95&oe=5BFCADDA"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39524001_229469724365556_2925886920678440960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=67c28a508057c963a871e43494f73951&oe=5BF7D653",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39294430_2287396077942908_8640389187733815296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07aabd72c2efdf1f77ad975754dc25bb&oe=5C04B195"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39340952_229469721032223_7075291757767819264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=465fc2665e3ab5203a20a1e52c87a5d1&oe=5BF5DAB4",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39410304_2287396141276235_7213980791536091136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=35d621186f3ad73889eb102a99ead1fc&oe=5C112236"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523948_229469714365557_351897506763767808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a9887fdd1b26d641dbc689d41f3a1d1&oe=5BEF253A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39509536_2287396247942891_1570985130049142784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe1ace9114fe8fca82d0d1b0265efaf6&oe=5C036E46"
                        },
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301611_229469727698889_1323883863235100672_n.jpg?_nc_cat=0&oh=336bc1b93a6ed9faffdd3fbff4e283ce&oe=5C04EFA8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39558146_2287396294609553_1759724727682727936_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e033e1ea2dc3124a8803d9481ae29551&oe=5C039C0E"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349902_229469704365558_1283242112426442752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0dcef3e50abd9e0349f60dd436ec188e&oe=5BEE2B8D",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7178,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39335644_229469707698891_2409910522062307328_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cd425ee16014228e94cae493f4497602&oe=5C0DF451",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "226605341354375",
                "adid": "23842925800760609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925798340609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Temer: inimigo da educa\u00e7\u00e3o!<br /> <br /> Nessas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vote em nenhum candidato que tenha rela\u00e7\u00e3o com Michel Temer. O presidente golpista vetou na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias as verbas necess\u00e1rias para cumprir o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Obcecado por acabar com os direitos sociais, Temer leva a ferro e a fogo a pol\u00edtica delinquente de congelamento dos gastos. <br /> <br /> Alckmin, como o pr\u00f3prio Temer afirmou, \u00e9 o candidato do governo. Em S\u00e3o Paulo, Doria, Marcio Fran\u00e7a e Skaf fizeram parte do mesmo golpe. <br /> <br /> #N\u00e3oVoteEmGolpista #IvanValente5050 #VamosComBoulosESonia #VaiLisete"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561724,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39293395_2087415634636641_8500955363686744064_n.png?_nc_cat=0&oh=55a2eff4516bc7bf9f1f5fda6d4d34ad&oe=5C0F63FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388989_2087415631303308_5470889982564499456_n.png?_nc_cat=0&oh=e1f2962d4969472499631b0b589178f0&oe=5BED52C4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347162_226605358021040_6002044533611692032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88ee6d9312029cdaf92c7101fd40f4b8&oe=5BF06B65",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "666027807111872",
                "adid": "23842925799300609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925798340609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Temer: inimigo da educa\u00e7\u00e3o!<br /> <br /> Nessas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vote em nenhum candidato que tenha rela\u00e7\u00e3o com Michel Temer. O presidente golpista vetou na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias as verbas necess\u00e1rias para cumprir o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Obcecado por acabar com os direitos sociais, Temer leva a ferro e a fogo a pol\u00edtica delinquente de congelamento dos gastos. <br /> <br /> Alckmin, como o pr\u00f3prio Temer afirmou, \u00e9 o candidato do governo. Em S\u00e3o Paulo, Doria, Marcio Fran\u00e7a e Skaf fizeram parte do mesmo golpe. <br /> <br /> #N\u00e3oVoteEmGolpista #IvanValente5050 #VamosComBoulosESonia #VaiLisete"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561724,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39293395_2087415634636641_8500955363686744064_n.png?_nc_cat=0&oh=55a2eff4516bc7bf9f1f5fda6d4d34ad&oe=5C0F63FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388989_2087415631303308_5470889982564499456_n.png?_nc_cat=0&oh=e1f2962d4969472499631b0b589178f0&oe=5BED52C4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347162_226605358021040_6002044533611692032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88ee6d9312029cdaf92c7101fd40f4b8&oe=5BF06B65",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "905561289653216",
                "adid": "23842925798960609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925798340609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Temer: inimigo da educa\u00e7\u00e3o!<br /> <br /> Nessas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vote em nenhum candidato que tenha rela\u00e7\u00e3o com Michel Temer. O presidente golpista vetou na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias as verbas necess\u00e1rias para cumprir o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Obcecado por acabar com os direitos sociais, Temer leva a ferro e a fogo a pol\u00edtica delinquente de congelamento dos gastos. <br /> <br /> Alckmin, como o pr\u00f3prio Temer afirmou, \u00e9 o candidato do governo. Em S\u00e3o Paulo, Doria, Marcio Fran\u00e7a e Skaf fizeram parte do mesmo golpe. <br /> <br /> #N\u00e3oVoteEmGolpista #IvanValente5050 #VamosComBoulosESonia #VaiLisete"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561724,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39293395_2087415634636641_8500955363686744064_n.png?_nc_cat=0&oh=55a2eff4516bc7bf9f1f5fda6d4d34ad&oe=5C0F63FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388989_2087415631303308_5470889982564499456_n.png?_nc_cat=0&oh=e1f2962d4969472499631b0b589178f0&oe=5BED52C4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347162_226605358021040_6002044533611692032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88ee6d9312029cdaf92c7101fd40f4b8&oe=5BF06B65",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2720878631557094",
                "adid": "23842925798370609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925798340609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Temer: inimigo da educa\u00e7\u00e3o!<br /> <br /> Nessas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vote em nenhum candidato que tenha rela\u00e7\u00e3o com Michel Temer. O presidente golpista vetou na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias as verbas necess\u00e1rias para cumprir o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Obcecado por acabar com os direitos sociais, Temer leva a ferro e a fogo a pol\u00edtica delinquente de congelamento dos gastos. <br /> <br /> Alckmin, como o pr\u00f3prio Temer afirmou, \u00e9 o candidato do governo. Em S\u00e3o Paulo, Doria, Marcio Fran\u00e7a e Skaf fizeram parte do mesmo golpe. <br /> <br /> #N\u00e3oVoteEmGolpista #IvanValente5050 #VamosComBoulosESonia #VaiLisete"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534561724,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39293395_2087415634636641_8500955363686744064_n.png?_nc_cat=0&oh=55a2eff4516bc7bf9f1f5fda6d4d34ad&oe=5C0F63FE",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388989_2087415631303308_5470889982564499456_n.png?_nc_cat=0&oh=e1f2962d4969472499631b0b589178f0&oe=5BED52C4"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347162_226605358021040_6002044533611692032_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88ee6d9312029cdaf92c7101fd40f4b8&oe=5BF06B65",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "716578568683423",
                "adid": "6106514163230",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "595910780484178",
                "pageName": "Rodrigo Fachini",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6106514162630,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Juntos somos mais fortes e podemos alcan\u00e7ar nossos objetivos, porque o que nos une \u00e9 maior do que os desafios no nosso caminho. #DeputadoEstadualFachini #Fachini2018 #AFor\u00e7adoNovo #RodrigoFachini<br /> <br /> Descri\u00e7\u00e3o #PraCegoVer: Arte com uma foto de construtores trabalhando, com o logo do candidato Mauro Mariani 15, e os dizeres: A for\u00e7a do Novo, faz crescer juntos. Rodrigo Fachini, deputado estadias. 15615, hashtag Fachini 2018."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31195157000143",
                    "byline": "Rodrigo Jo\u00e3o Fachini",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546741,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Rodrigo Fachini",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308094_716578595350087_4203969965633568768_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4c0eec738ce7e5bf30750711e6873911&oe=5BFA36B6",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39498737_2107788629296378_8852756306700795904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f2c160b704ab5df7d8a58811df32b189&oe=5BEDA753"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Rodrigo Fachini",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471355_716578582016755_8946459822945992704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6dff836889c85b3ad58b955a8057de0f&oe=5BF03ACA",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "373543049350668": "Political Organization"
                    },
                    "page_id": 595910780484178,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5788,
                    "page_name": "Rodrigo Fachini",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308107_716578585350088_4392812015417032704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ceb325da1fb552095c31ae369fd6c030&oe=5BF3FAAE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/FachiniRodrigo/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "477892429342294",
                "adid": "23842981411690406",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "819221691513484",
                "pageName": "Fabricio Jurado",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842981407040406",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Come\u00e7ou oficialmente a campanha! Chegou a vez do NOVO e precisamos da sua ajuda!<br /> <br /> Dia 07 de outubro, vote 300!<br /> <br /> #VamosRenovarTudo #FabricioJuradoSenador300 #SejaNovo #OndaLaranja #PortoVelho #Rondonia #FabricioJurado"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31075100000100",
                    "byline": "ELEICAO 2018 FABRICIO GRISI MEDICI JURADO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546167,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Fabricio Jurado",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Fabricio Jurado",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39522152_477892442675626_4480078646995845120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=be995e8cd840594b5f5d036d22f73bbe&oe=5C033359",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 819221691513484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 28538,
                    "page_name": "Fabricio Jurado",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280632_477892439342293_6494845649475862528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bb5326fd82edf3000668cc3d05d2b151&oe=5BF8C2D1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/FabricioJuradoNOVO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "COMIT\u00c9 NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39329441_279159429343450_9063865369617235968_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8dbdfe15d5da526816cc3c729f48706d&oe=5B78EA4B",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526104_477892446008959_8109124367696265216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dad7fed019b49cffca84817202fc4341&oe=5BF5F022",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239542_258956728063181_6600245182006820864_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3e78ebb9c5432961a4c451813c08e23f&oe=5B78E92F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "218369569023529",
                "adid": "23842981409870406",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "819221691513484",
                "pageName": "Fabricio Jurado",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842981407040406",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Come\u00e7ou oficialmente a campanha! Chegou a vez do NOVO e precisamos da sua ajuda!<br /> <br /> Dia 07 de outubro, vote 300!<br /> <br /> #VamosRenovarTudo #FabricioJuradoSenador300 #SejaNovo #OndaLaranja #PortoVelho #Rondonia #FabricioJurado"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31075100000100",
                    "byline": "ELEICAO 2018 FABRICIO GRISI MEDICI JURADO SENADOR",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534546167,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Fabricio Jurado",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Fabricio Jurado",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39522152_477892442675626_4480078646995845120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=be995e8cd840594b5f5d036d22f73bbe&oe=5C033359",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 819221691513484,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 28538,
                    "page_name": "Fabricio Jurado",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280632_477892439342293_6494845649475862528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bb5326fd82edf3000668cc3d05d2b151&oe=5BF8C2D1",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/FabricioJuradoNOVO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "COMIT\u00c9 NOVO",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39329441_279159429343450_9063865369617235968_n.mp4?_nc_cat=0&oh=8dbdfe15d5da526816cc3c729f48706d&oe=5B78EA4B",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526104_477892446008959_8109124367696265216_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dad7fed019b49cffca84817202fc4341&oe=5BF5F022",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239542_258956728063181_6600245182006820864_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3e78ebb9c5432961a4c451813c08e23f&oe=5B78E92F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "283153815605385",
                "adid": "23842942853500487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942853400487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549073,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39385843_1007639622742017_7929957470481416192_n.png?_nc_cat=0&oh=d39b4e74ba8d07c231097f8d615d6304&oe=5C00C6EC",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39306834_1007639626075350_2271253649009147904_n.png?_nc_cat=0&oh=8f13c8ebc7e2fbb3b3305807ea10a654&oe=5BF47022"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39347181_283153828938717_2922489962324557824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=78110d06654e997ac1790be48f1592ea&oe=5C04F6EC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39263726_283153825605384_744876135195607040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b87f251c1f5ced3a40ec298ce5b584d5&oe=5C00643F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "230164364362005",
                "adid": "23842942853580487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942851800487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31208359000182",
                    "byline": "Frente Popular de Pernambuco para Deputado Estadual",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534549067,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46524,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301708_671735966534795_437029569661239296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f42f017a9cfca3039a2afc0a07ee0c3b&oe=5C0CA3DE",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 549,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}