{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591214607155985555",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "Gfa0AZSugpbY+tkG8vWbl7O+iAHapOXc0fZ3oJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJuJ7AmuKgvQGQ1pXqksBrgo6A1qjLf9jK36Ks0ogBktXA9rqDbbqi0f/1iNkDhv+hl/qj0wfMmPL1orhk8rDE4dnVe/7hh7KM/tgHuOf/yo/mzAeow9qZppC+AuLN2vHzgpkGxPiO9IT3xAeurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QG6hI/41ID6BvTL+/z75I8Bpo6iwM/aggG+psSDlueRA5CNsdOG1G2Y7c+92oCMAbb7zN7unuAHyKD1lYy86gbG+ZH8saPLB/bSmeXQ3nCsvPzJxeKAAbzCp4GX7P8F1rTcz9rQxQfu66H628qvBYLikru/y80BwKSyzIbn3wHS0arGnbT0Bbjzp5Lc57EGxMnzpP23gQO+t+2g+vJzkJ+T47r7Z9Kr6sPH/dMHtve1mJubyAeU+LLaoeeQB6rVpNr983emwo6ht9H9ArDMqoO398oC5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAbjXuNWvkZgBuOvtv/fN9QG+++CY57+CAfD52pfX8o8BrOKPwZCtoAj+o6fz5YOGAtaDn83T2ZYHuJbW5buzxwGK6cPMhfehAvyRqK/uu60BkpfK9cHT1gGiudyEvLalB/Da+c/4ioIDzqqk0OPkVPT9s5Xzt+sBgJ2sjcGWbJLfiITSnd0HqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIBgp2l1pnkiQaSjL+Y6Ldgtviy6+vPjgHeytK/8PNzxpfA9bTJxQfYmv6H/PCPAayJoNzM38EGjK/O+uDlePDWyMCb2Hj2rZO0ibq+As6SlKyJwX+AqrGwgOKeAfi2hZ/ynn2w4Jm3urFmio/8kcvY0wOMxIHo5um6Arik1LDxps8CitSKlry4ggGm/6u3+/x01Nyn9vzYowLQno7QgfKHCIalw6ze9OMD9qK7g/nWzgLuttm5qpxfvJjF/MOEZ7KksNHOvXy08oPtrPjPAcb0/66GunjEyt228qxojqaBrpWGZ4Dr0+31764CwO/vr83mmwPM3/zE/afVCb7+0bCu7sUCrJnvh4Cp2QHSmLuJ5KZjksLEqdzhgAGqhOySqtVopK/ivfrArAK4zPbVtLK2AprHsung68sDjMucxM3Y0AfCnvuNrJ9n1pjO1vH1avzPxIm47Wvetaa65710ysyt8vfa1QHE8eXqlryxAubW2NO609cE9rXegvSq7wXk4vD/wKCfBvjqndTeqK0H3s2T4cegduqLm4SIlsgBuq6xk8jHzAHct6bV9oXvA/LYneKCzs0B/tffyrzi9gGCo7W93KuyAojwxa+qoc8CrsHaoNmhgwWurJuczLyNBvKGs/fnyJwG7vaKlbn1sAbE6MvZzZe8BvbaxKDUtPAGjNWi3f7Y0QeM6/v0x8TbB7LP/4P7n/UBoJKj3KPHbvDq7ZOo+dcH0oPt34/hcYywi4HWx4cBzOT7vYXy6QeYh8Oq+qVzpLGNv/z62ge2no/e/fKkB+DfnZjJiL0GmIbYsuvVesTPgd+t6YABlqeey+e/vgKu8paK+uSCAaiMo5vm6/AGxommyvOqjAHW4Yb+wpWUAsSNnvjj9fgD2qutxJjRaabdiLvJgZQB5rj2joj3ugP+2+WR0M7IB6bCoYCikuQB4K/+ytKQ9AHW2KWR3bZ5uImMlvnA/AeahoXdxJqJA8rnxt3qpO0H9IrM4a7/Y6TvmOfxuq8CGWU8eLQB8AGsAugCAA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "539309786526681",
                "adid": "6098772569604",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1443439282549559",
                "pageName": "Zeca Bombeiro",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6098772569404,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u27a1\ufe0f Minha vida sempre foi movida por sonhos e conquistas. Foi assim que iniciei minha carreira militar e que ingressei na vida p\u00fablica ajudando as pessoas. Hoje, oficialmente coloco meu nome a disposi\u00e7\u00e3o para trabalhar pelo estado de Santa Catarina.<br /> <br /> \u00c9 preciso acreditar e unir for\u00e7as para mudarmos o rumo do Brasil e construir a Santa Catarina que queremos!<br /> <br /> #odeputadoqueeuquero #asantacatarinaquequeremos #deputadoestadual #campanhaeleitoral #candidato2018 #zecabombeiroportodos"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "65223381904",
                    "byline": "Jose de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534612649,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Zeca Bombeiro",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "373543049350668": "Political Organization"
                    },
                    "page_id": 1443439282549559,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 6387,
                    "page_name": "Zeca Bombeiro",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39388569_539309803193346_2708310654921474048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3076cc6f68b371921e54487b4fcc3173&oe=5BFDE82D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/zecabombeirosc/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Campanha Eleitoral",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_492012267931883_7414457508292460544_n.mp4?_nc_cat=0&oh=60921d0aafca530821c4140085e2f87f&oe=5B78E16D",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39507054_539309813193345_1295519658694148096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1b640a7c198bf59c1149e9a1e8fb68e8&oe=5C3975F6",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39147592_2024417757849732_4887331410257379328_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d5df91267f9be9024f0ce146a7b6184f&oe=5B78E66F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "243117123200144",
                "adid": "6109906462097",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "549608648565581",
                "pageName": "Al\u00ea Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6109906461897,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Curta: <a href=\"https://www.facebook.com/AleSilvaOficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=549608648565581&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Al\u00ea Silva</a> <br /> Al\u00ea Silva registra em cart\u00f3rio a sua ren\u00fancia, em car\u00e1ter irrog\u00e1vel, de todos os privil\u00e9gios e mordomias previstas para o cargo de Deputada Federal e confere a todos os cidad\u00e3os e cidad\u00e3s o direito de requerer a cassa\u00e7\u00e3o de seu mandato. <br /> \u201cAprendi com o nosso saudoso Doutor En\u00e9as Carneiro que palavras o vento leva, mas as atitudes n\u00e3o. Seguindo o seu exemplo, registrei em cart\u00f3rio o meu compromisso com toda a na\u00e7\u00e3o brasileira em renunciar a todos os privil\u00e9gios e mordomias previstas para o cargo de Deputada Federal, o que gerar\u00e1 ao Brasil uma economia de mais de dois milh\u00f5es de reais ao ano, dinheiro esse que pode ser usado na sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.  Nesse mesmo ato, concedi  a cada cidad\u00e3o ou  cidad\u00e3 os poderes de pedir a cassa\u00e7\u00e3o de meu mandato em caso de descumprimento desse compromisso.&quot;"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31215357000110",
                    "byline": "Al\u00ea Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534539391,
                    "cta_text": "Send WhatsApp Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem pelo WhatsApp",
                    "current_page_name": "Al\u00ea Silva",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "2202": "Website"
                    },
                    "page_id": 549608648565581,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 26023,
                    "page_name": "Al\u00ea Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39402092_243117139866809_7361839288423546880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=224a1745c036eda3dd67ce58fb92bfd2&oe=5BFDF340",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/AleSilvaOficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Al\u00ea Silva registra em cart\u00f3rio",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2142780546044813_4695937518539898880_n.mp4?_nc_cat=0&oh=572c2b7e6204a6ba7bb558cbbbbe8162&oe=5B78E93F",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471107_243117149866808_5238555947185471488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b6221c29d9908c548abbeb65c4413811&oe=5C07B0D5",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273907_2119807241603292_3770548795566194688_n.mp4?_nc_cat=1&oh=d5b9dbf7ac3cb15c8091d66ca5b7924a&oe=5B78E63E"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2163724013910712",
                "adid": "23842919798640783",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "278400662362838",
                "pageName": "Ursula Vidal",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842919164960783",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\ud83d\udd05 ESPERAN\u00c7A<br /> \ud83d\udd05 MUDAN\u00c7A <br /> \ud83d\udd05 RENOVA\u00c7\u00c3O<br /> <br /> \u00c9 com essa for\u00e7a, com essa energia vibrante que inicia nossa caminhada de luta por uma vaga no SENADO agora em 2018.<br /> <br /> Este ano s\u00e3o 2 votos. \ud83d\udc65\ud83d\uddf3 <br /> <br /> Um deles ter\u00e1 a luz da renova\u00e7\u00e3o. Um voto num jeito diferente, democr\u00e1tico e verdadeiro fazer pol\u00edtica. <br /> Um mandato constru\u00eddo por tod&#064;s n\u00f3s!<br /> <br /> \ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2642\ud83e\uddd4\ud83c\udffe\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc74\ud83c\udfff\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc67\ud83c\udfff\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffe<br /> <br /> Quando eu for SENADORA, TU TAMB\u00c9M VAIS SER!<br /> <br /> \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf38\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf3c\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf3a\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf3b\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffe<br /> <br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796<br /> URSULA 5\u20e30\u20e30\u20e3 SENADORA<br /> \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177303000108",
                    "byline": "Ursula Vidal 500 - Senadora",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534514351,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ursula Vidal",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Ursula Vidal",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471363_1948667711856634_1580480967733149696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=56b41468042be40556f272894e22e13a&oe=5C0BCAE8",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 278400662362838,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 40133,
                    "page_name": "Ursula Vidal",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39280636_1948667715189967_9021222550595698688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad3413b08f61573e1b368cf0fade5221&oe=5C04F128",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/UrsulaVidalPSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "VIDEO 1",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39200387_2068056416578980_6533889285903351808_n.mp4?_nc_cat=0&oh=a5784aa6d612d4618e41c1625e1edc4e&oe=5B78E211",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295081_1948667721856633_3543514728355594240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a2a9a89a84573e8efa10fcbc90d42aee&oe=5BEFF8E7",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39177334_439303366562411_4788759277999226880_n.mp4?_nc_cat=1&oh=5d0db0d92252313e6017bf6bc0e5641b&oe=5B78E688"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "250158188962025",
                "adid": "6108760848308",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "151722774951683",
                "pageName": "Alexandre Cardoso",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6108750434908,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Quem fala a verdade sabe o que diz. <br /> Veja por qu\u00ea..."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31135298000170",
                    "byline": "ALEXANDRE CARDOSO ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530591,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 151722774951683,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 23031,
                    "page_name": "Alexandre Cardoso",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39327696_250605408994929_5627392899999072256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=229290173c2ae7845a519aeebc43a593&oe=5BED1C8E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/alexandrecardosooficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Alexandre Cardoso 5540",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_269474520537853_6652748236622659584_n.mp4?_nc_cat=0&oh=e7dcac8c5ff72f5faf9e6018f113d70c&oe=5B78DF65",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308062_250605412328262_7749186510355693568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8faa2fe1bc9c2a478a1b81f51f64ebe7&oe=5C39B3E2",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39189883_1081355958710721_5157039400642674688_n.mp4?_nc_cat=0&oh=f206e6daf7ce5caf1ee9658b9002cc13&oe=5B78E8F1"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "298099454077958",
                "adid": "6095602900554",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "558618490903477",
                "pageName": "Arthur Oliveira Maia",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095602900154,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Tarde muito agrad\u00e1vel hoje, em Inhambupe, ao lado do grande prefeito Nena, vereadores, secret\u00e1rios e amigos. Visitamos as obras das escolas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas com recursos de nossas emendas nos bairros Amarela e Novo Inhambupe e batemos um papo bom sobre a nossa Bahia! \ud83d\udc4d\ud83d\ude09 &#064;prefeituradeinhambupe &#064;viniciusneriprinz<br /> .<br /> .<br /> .<br /> #inhambupe #bahia #arthurmaia #visita #deputadofederal #penaestrada #prestacaodecontas #educacao #educacaoinfantil #creche #escola #escolainfantil #emendaparlamentar"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193793000136",
                    "byline": "Particular",
                    "caption": "instagram.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39409755_298099527411284_778536936355659776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6acb9812e0f04e5ad49cc82cb1310621&oe=5BEDD474",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39364445_298099544077949_6021034637021675520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6b953abd3502ca53c57694229f1a7e1b&oe=5C0AC3AD",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39501324_298099530744617_2977629005873676288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bbf776dd5bbdb4f4d1acff91924e0c0b&oe=5BFA3DFA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39338435_298099560744614_2036098923923243008_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9c5c7833c51cabeb576b41258b24bb39&oe=5C03CE50",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349889_298099520744618_3295442146097627136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b5a828798126cbfec8024df3444f2fce&oe=5C077312",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39345652_298099537411283_2016850370856222720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=497d730fda09e8a5bee314e161968bc6&oe=5C0D4499",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354842_298099524077951_8033185875569410048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4b18eb1fcb32b2926d1bee39c3893637&oe=5C10F039",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39379374_298099547411282_7714182179000942592_n.jpg?_nc_cat=0&oh=02d7deb3f00ce4db2895c8575ac62afa&oe=5BF8D2AA",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39354849_298099497411287_1452630524454502400_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d486fb3c4dc903fc9e852d872a3bd9ac&oe=5C103F53",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39378396_298099500744620_128746764298616832_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2b5151d10c930e9ee13290a9547bb919&oe=5C078DAC",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505659_298099534077950_1929140021911093248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4407c388b0fa3dbaf5e4a92389ae039f&oe=5BF85088",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39371583_298099564077947_69521192511340544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=432491a417131a6f8de1199da75fc513&oe=5BFEFB8C",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39400827_298099517411285_3911364881823039488_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2e9490a029aad3ead9bfbfb09a179dea&oe=5BFB8831",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39349829_298099554077948_9082110240366788608_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc8cb5a7d4f34a1769cd34c0792854cb&oe=5C03939E",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336389_298099510744619_7032605946123649024_n.jpg?_nc_cat=0&oh=680d8098b8c3149138d3efa7ab0170cf&oe=5BF9BB6C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39401709_298099540744616_6012446738244173824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=87ffc1ebab3430b27f567461515b16af&oe=5C0A411C",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39602006_298099504077953_8727517770473799680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=633204a74addf0a8c6cebbdcbcfa097f&oe=5C08EA64",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39347189_298099557411281_2141296661710766080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0dc5e64689295eaa96102c238a7ad88a&oe=5BF9F316",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39575974_298099507411286_3191490915193585664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=86d21b5a648746174e2d8594e8678665&oe=5BF1E877",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39485132_298099550744615_7161418934523002880_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b07203e14cc2dc5e5033da104fb60d0f&oe=5C0B0526",
                            "title": " "
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1534606054,
                    "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                    "cta_type": "Visitar perfil do Instagram",
                    "current_page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "carousel",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359995_298099464077957_5872858690511437824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=af9cb54a4b25abdfbf2a66c97d64fc40&oe=5BFD5D1F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 558618490903477,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 109538,
                    "page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39384139_298099467411290_6269136334862942208_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a0f1c56d426f84fefffaaa9c7c61df71&oe=5BF8E760",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/arthur.oliveiramaia/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Arthur Oliveira Maia",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2203181519960358",
                "adid": "6095602860754",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "558618490903477",
                "pageName": "Arthur Oliveira Maia",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6095602860354,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Grande encontro com lideran\u00e7as e empres\u00e1rios de Porto Seguro a convite da presidente Estadual do Democratas Mulher, &#064;robertancaires. Um rico debate sobre o futuro que queremos para a nossa Bahia com o meu querid\u00edssimo amigo dr. Joaci G\u00f3es e &#064;domingossantana90 . .<br /> .<br /> .<br /> #portoseguro #bahia #penaestrada #arthurmaia #portoseguroearthurmaia #2512 #federal2512 #governanca #transparencia #rodadeconversa"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31193793000136",
                    "byline": "Particular",
                    "caption": "instagram.com",
                    "cards": [
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39272101_2203181586627018_5778513982893588480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=9b9b03cfd1d42769305d8117131f94c5&oe=5BF57B11",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39272101_2203181563293687_4586753681734500352_n.jpg?_nc_cat=0&oh=26c6b98c0b3e4186c30600a493a9339b&oe=5C073506",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289527_2203181579960352_6692944053861875712_n.jpg?_nc_cat=0&oh=032728c8bf4008ddc7c2243aa5eee781&oe=5C00DB5A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39311157_2203181596627017_5931687347191021568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=485770effd3e36257cedf5f6919c37c3&oe=5BF918D5",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306640_2203181566627020_418861016185569280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ee2674e510991e882abc2df9a7381d6&oe=5C0D6C4D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306088_2203181589960351_7200924425963700224_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d8336acbf4b7ffd266d4b2b43da1c25f&oe=5BED9E5E",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344488_2203181559960354_8916218545897996288_n.jpg?_nc_cat=0&oh=19ba18cd618494d115646520156b51af&oe=5BFB6083",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39244183_2203181606627016_3618699260448473088_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c05b03ffc6417c518c66bad6b685c311&oe=5BF17955",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301694_2203181569960353_7216776097986248704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c95feae79f0195abdecd40365767d3e2&oe=5C10157A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301609_2203181603293683_9127544989994188800_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4fd5e590cb0b60c5a6f0a72c5e6c9c80&oe=5C0E385A",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39331883_2203181576627019_2927315675909193728_n.jpg?_nc_cat=0&oh=88fea1bd9f1842d49e3e3de70d73e58d&oe=5BF93CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39397581_2203181593293684_2096127014644744192_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dfae124042c1aee12975ffb93f766353&oe=5BF763A3",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39373647_2203181573293686_4706765113913245696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5d2d6633e46f9b4a1d963e6e357de78&oe=5C080B65",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39297035_2203181599960350_3029054680828215296_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d6cfddcfdd50e3e661d7dab184d950fe&oe=5BF3C57A",
                            "title": " "
                        },
                        {
                            "body": " ",
                            "caption": "",
                            "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                            "cta_type": "VIEW_INSTAGRAM_PROFILE",
                            "image_crops": {},
                            "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39263726_2203181556627021_7837022873641287680_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4a4f620260a80424a31f3ce945b084fa&oe=5BFAEF33",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39392003_2203181583293685_3503281965807697920_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b95507ba446f16db8233594a1f1539dd&oe=5BF78788",
                            "title": " "
                        }
                    ],
                    "creation_time": 1534542948,
                    "cta_text": "Visit Instagram Profile",
                    "cta_type": "Visitar perfil do Instagram",
                    "current_page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "carousel",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39285706_2203181539960356_5785247392102088704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3ee7c6d8a956b82306860c8add90480f&oe=5BF68E60",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": "http://instagram.com/departhuroliveiramaia",
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 558618490903477,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 109538,
                    "page_name": "Arthur Oliveira Maia",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39526116_2203181536627023_415866590756601856_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1fdfd13594d648d30ccd23042ceacc1f&oe=5BF4F71C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/arthur.oliveiramaia/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Arthur Oliveira Maia",
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "253539748700620",
                "adid": "23842978055840001",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "2134782856537565",
                "pageName": "Jilmar Tatto",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842978055830001",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Falaram que a reforma trabalhista melhoraria a vida do povo. Falaram que a reforma trabalhista criaria emprego. A nova pesquisa do IBGE mostra que \u00e9 exatamente o contr\u00e1rio. O desemprego continua, agora s\u00e3o mais de 27 milh\u00f5es de pessoas sem dignidade. Vamos combater esse retrocesso absurdo e trabalhar por um pa\u00eds feliz de novo #Tatto132"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "03946999808",
                    "byline": "Jilmar Augustinho Tatto ",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537861,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Jilmar Tatto",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39262709_2285794818103034_3295471794256871424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3e010d1d389031702929ede26dfada50&oe=5C031D7A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39301996_2285794814769701_3785175091944357888_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e69a9816a899516084ab57f396a3b409&oe=5C0012C1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Jilmar Tatto",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301670_253539775367284_974460463792259072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=214bb5de99feed851a7eb17894720d01&oe=5BFED5BC",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 2134782856537565,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7179,
                    "page_name": "Jilmar Tatto",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39547033_253539772033951_1629837301674672128_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6388f53c84849b31487f3f8e50e63466&oe=5BF818F0",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/jilmartatto13/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2170349583182930",
                "adid": "23842942126210452",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "375349375824563",
                "pageName": "Senador MOKA",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942126200452",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Levei recursos para as cidades do interior, apostando em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e moradia para tornar o nosso estado mais humano e melhor para se viver. Agrade\u00e7o imensamente aos prefeitos que me receberam em cada cidade para melhorarmos a vida da popula\u00e7\u00e3o! #SenadorMoka #MatoGrossoDoSul"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31241559000137",
                    "byline": "Senador Moka",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534541078,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Senador MOKA",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 375349375824563,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 45039,
                    "page_name": "Senador MOKA",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303622_2170349599849595_298676621378846720_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3c851f1d4bb17bb0de9b0bff53f39c1a&oe=5C03B915",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/SenadorWaldemirMOKA/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "Recursos para todo o Estado!",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39138311_420367745155442_5079416911968600064_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0522f3ae148a2fbfd01d05b9cccc96ad&oe=5B78DE9B",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39321555_2170349606516261_5706304518812073984_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07f57bbe68bc72bf4da054d8cdbc7d35&oe=5BFE766B",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39273312_1421998484570610_4571986918450921472_n.mp4?_nc_cat=0&oh=81eb1cc0c3c5b0e51ccf12c86edf533f&oe=5B78E604"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2051465055168411",
                "adid": "6094119400862",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094119400662,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "USE NOSSO LOGO DE CAMPANHA NO SEU AVATAR.<br /> Apoie a campanha MARCONI Dep. Federal, para mudar o Brasil de Verdade!<br /> #MarconiEuConfio <br /> #MilitarCandidato<br /> <br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534543846,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301650_2051465088501741_458666030055555072_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bc6fd8e8517ca07a361246eaa562581b&oe=5C3AECBA",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39388959_1794323290682904_8131748193827291136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c1a90fbafc51b3cf4fe4d0cc33d81bac&oe=5C0D62B8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Marconi S. Olguins",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306601_2051465078501742_6889578647494066176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a257e9b53f2bdff055f33a2ebdf1c084&oe=5BFD2AED",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5042,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326019_2051465081835075_8522072455160791040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e241e7d2b9559c2c7ac5fd6c26227080&oe=5BF2E04A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1823137541109744",
                "adid": "6102739216631",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1720353878043284",
                "pageName": "Vereador Dirceu Zanatta",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6102739216431,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Nunca \u00e9 f\u00e1cil, mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa, VOC\u00ca, pois somos n\u00f3s que decidimos onde e como queremos chegar.<br /> #determinacaoecoragempramudar"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "79938159168",
                    "byline": "DIRCEU ANTONIO ZANATTA",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534545815,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Vereador Dirceu Zanatta",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 1720353878043284,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5209,
                    "page_name": "Vereador Dirceu Zanatta",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333849_1823137564443075_8262492508760571904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6e624c6953744641903fe3fd99664aca&oe=5BFE7E27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DirceuZanatta2018/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39207397_2188814724672172_544440972247826432_n.mp4?_nc_cat=0&oh=92dfffc5ec9ccd66e60be40b1c511a77&oe=5B78E727",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39303623_1823137567776408_3250433744988798976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8a8023df2950b0aeb14c27977b52024&oe=5BF28270",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39228561_494219944374459_426952249239928832_n.mp4?_nc_cat=0&oh=3dffea9c87d6674271fa9312c44e5dce&oe=5B78E730"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "269755540504972",
                "adid": "6094118342462",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094118342062,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "MARCONI OLGUINS \u00c9 EMPRES\u00c1RIO E 3\u00ba SARGENTO DO EX\u00c9RCITO.<br /> <br /> Vamos mudar juntos o Brasil.<br /> &quot; N\u00e3o  sou pol\u00edtico, sou uma op\u00e7\u00e3o para a mudan\u00e7a verdadeira, vamos ocupar os  espa\u00e7os destes que a mais de 30 anos arrastaram a nossa sociedade para o  caos pol\u00edtico, econ\u00f4mico e social que vivemos hoje, PRIS\u00c3O PARA OS  CORRUPTOS, BANIMENTO POL\u00cdTICO PARA OS OMISSOS E INCOMPETENTES!  Fa\u00e7amos  as escolhas certas desta vez.&quot;<br /> Preservo  comigo os valores \u00e9ticos e morais fundamentais para o desenvolvimento  social com justi\u00e7a, prosperidade, modernidade e humanidade.<br /> <br />  Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 16 de Agosto de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT3th7otvgoEh_F-WjVnFWJku27dVJrcTWH2Pm7I5iRCUEmcUoRau_pmoifbNuS_WxXs6BKn7Cr_9lhOiVHjRTrIv2pguoylviIBmPTxz4Abaqyks3vnwHvOQvWEAumJdL8guJsBJ6w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT1eLvdyJqy27R1HXzOUks3_p-pXhOjJayDIPwJWCEy8vS3gt460pqQBcdkSTvq0nNvTozhMCsEmi7zTvKgqQK7SYnmsbc1Aym3pomIVl5jN7UyL2i7ajoUsF1supcjy1Kh1mWMH9kM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT2olPD6BwrG7yb8VHkTAvh5DFw0rEK9qOgXxMXkpP24X1ZSFipoVrnRDbuokuI8SL1ZLD2l0eZ_JozH0e4muE6ZQKNFw8LJ3Uf90aXemivzbppE_470rLHAMeZld44V34bVrjbTePg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-167999376893\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-167999376893</a>\u2026/<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT2YNMJXytQ08HpAxELboIRiWvXbJjEAulCelKNDidha28JkJ-32Q35F2IPMumEzVKey6P71WHAQ7stsysuRF2P5c4Bz7Vcqn5GYuPyqGLL6CN7cyQGDm4NyuZy7mCzPCMzAWKe7QgE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534533212,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39500052_1794586093989957_7068761367368433664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=354a3657d63b4f165833ff6900ead810&oe=5C3AC4BF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39302045_1794586097323290_4865920092048719872_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cc22a055df02c83077daa536c79fd12&oe=5C036E69"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5042,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336389_269755557171637_127724858434912256_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6484d980bc8e03d045817a8207572476&oe=5C3B9DBC",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "283285002400738",
                "adid": "23842925794500609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "700385630341579",
                "adid": "23842925794560609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925603620609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Uma das principais propostas de <a href=\"https://www.facebook.com/guilhermeboulos.oficial/\" data-hovercard=\"/ajax/hovercard/page.php?id=398845206932703&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3Anull%7D\" data-hovercard-prefer-more-content-show=\"1\">Guilherme Boulos</a> \u00e9 justamente taxar as grandes fortunas para que os trabalhadores e a classe m\u00e9dia sejam aliviados. Quem tem mais paga mais, quem tem menos paga menos!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534529648,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39245197_2084151881629683_8831829688436391936_n.png?_nc_cat=0&oh=60ca1a9713347ea1cc5df3fc2431a126&oe=5BF7F0AB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39273621_2084151884963016_1740811508482310144_n.png?_nc_cat=0&oh=87320bef1c9a7ed04eb522a849c998ce&oe=5C3BB883"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306100_287542095364101_8352379667390398464_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c64bf54fc79b97d373bf8b90a52ca17e&oe=5BF9D017",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "287607395376279",
                "adid": "6091702237330",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534575600,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "138598029627098",
                "pageName": "Dr. Ronis Silva",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6091702237130,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "#dr_ronis_silva_deputado_estadual 4\u20e35\u20e3.1\u20e34\u20e35\u20e3<br /> <br /> N\u00e3o terei funcion\u00e1rio fantasma.<br /> <br /> ___________<br /> Toda minha equipe ser\u00e1 qualificada e selecionada de acordo com sua fun\u00e7\u00e3o.<br /> <br /> Nunca escutar\u00e3o de um funcion\u00e1rio meu... &quot;Sou assessor&quot;.<br /> <br /> Escutar\u00e3o... &quot;Sou advogado&quot;, &quot;Sou seguran\u00e7a&quot;, &quot; Sou auditor&quot; e assim por diante.<br /> <br /> Irei escolher no m\u00e1ximo 30% desses funcion\u00e1rios, os cargos de confian\u00e7as, e as demais vagas ser\u00e3o disponibilizadas na internet para que todos possam concorrer em uma sele\u00e7\u00e3o feita por um servi\u00e7o de RH.<br /> <br /> ___________<br /> Eu preciso da sua ajuda, #preciso que fale de mim para amigos e familiares.<br /> <br /> S\u00f3 assim podemos conseguir o objetivo sem dever #favores e sem #gastar fortunas.<br /> <br /> ___________<br /> Pode falar comigo via zap e ficar sabendo mais a respeito do que penso e do que pretendo fazer.<br /> <br /> Bastar clicar  no <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fgoo.gl%2FXQbNx2&amp;h=AT0OMMtQSbroR2kfQ3PKNMxmwOsbinvTvQ6LH0vXmi4ZLayednOQ85mNEWpTIywlxOPqxr6gw1KZW9bvArJ1pAgzGoBrMvvEGtBjR-Z9hbGq6uhK2xg22wDp15hiyDXh2x7qNyn74fQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">https://goo.gl/XQbNx2</a><br /> <br /> Quem sabe n\u00e3o possa me ajudar nesse projeto."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "",
                    "byline": "Ronis Ferreira da Silva",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534540675,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "disclaimer_label": 1,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319389_287607412042944_7261707314237800448_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6f1fd53dc13849e5d92aa78c273da303&oe=5C044CEF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39441772_1107861042700787_3963525679084994560_n.png?_nc_cat=0&oh=6fe6eed952010b4606c7a69b7374a252&oe=5C0A4B4C"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39510883_287607405376278_172333578477109248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3a3123f40aabae394e1bbf55e3752fa7&oe=5BEE5DB0",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "228143393877753": "Medical Center"
                    },
                    "page_id": 138598029627098,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 49964,
                    "page_name": "Dr. Ronis Silva",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39332491_287607408709611_7622554480579444736_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2c8e32df3fd0316b45d2aeb47d940b27&oe=5C0B9916",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/DR.RONIS/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1936992429695764",
                "adid": "23842942750330487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942750320487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537919,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523997_1936992473029093_898681499635679232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=63f18e92851266833fcd209e11738d3d&oe=5C0EE45D",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39502667_1936992476362426_5632547754107469824_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0c6530e8a239c454210a61b90f2fd0cf&oe=5C06A4A0"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39505810_1936992453029095_5174570314683645952_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ba0003b69c4773bfd6f601f65e5816d1&oe=5C100E7C",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306083_1936992449695762_1745324496908189696_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cab6dbf954ee130df7e6a62184698913&oe=5BF63AB7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "308600323228259",
                "adid": "23842942750170487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942750160487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537899,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39348738_308600346561590_8638241012596080640_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e9be041c251c227e7da75f5fbc5ad94c&oe=5BFC03F5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39378386_308600343228257_7552913625984270336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d913bbcc4feae9bbab71c46bbbade71a&oe=5BFBFE88"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485259_308600336561591_3116742717418242048_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8d90f98f6de8c734d793c8d2aae6f8bb&oe=5C3A4733",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39289526_308600333228258_7581703513323864064_n.jpg?_nc_cat=0&oh=903b559b858b8c657abada8d9ccd81bc&oe=5C00518D",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "607300186331243",
                "adid": "23842942749860487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749840487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537867,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288435_607300216331240_6630947613988356096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f425f72ed731ec1c5a10589830a45cd8&oe=5BF09AD5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39503920_607300212997907_1596447757764132864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1a94874f3f7d9a86ade7ba93599dc956&oe=5BF6BFBB"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349896_607300199664575_1016624746147610624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=848ae9b4002aa7d3a811795012178fc2&oe=5C119B65",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39359991_607300202997908_1690985335183376384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1e88a06b0f8be6c0409bdc533fa509a1&oe=5C05C61F",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1110331179123554",
                "adid": "23842942749850487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749830487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537876,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39319582_1110331212456884_9186743361753579520_n.jpg?_nc_cat=0&oh=f5fdbc70a4a8ece5c91ddaa25856d1bd&oe=5BF0EC69",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39303607_1110331209123551_282104077750370304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a362ed33050fcbc37950f733bb90439e&oe=5BF41A36"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326478_1110331202456885_8122164515472146432_n.jpg?_nc_cat=0&oh=62178aab02a1a918dc1a61f58b227aca&oe=5C3AAAB2",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39494189_1110331199123552_631915020682264576_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b2fbce15ad61c881b5ed2c5a428e35a0&oe=5C39A750",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "232292304136941",
                "adid": "23842942749680487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749540487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537861,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39573265_232292340803604_9081930581884796928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1cb7c2df376353216ff0b3cb65a6cd42&oe=5BF7655B",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39306583_232292337470271_5721718851494739968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=30c03e55d1dc4faab1a4d79e986885e8&oe=5C0780F6"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39500940_232292327470272_815172908606291968_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c8abff9e865b9c4852d360c1ee984696&oe=5C025A54",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39380049_232292330803605_3231876479792971776_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b80e3897b29938ed6a351c7f7e71846b&oe=5C3BAC33",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "325482481522515",
                "adid": "23842942749400487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749260487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537649,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343449_325482504855846_3816657150684430336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ad412e74adc1b5664fd97105562bd41b&oe=5BF7018A",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39286838_325482508189179_503992065470758912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=55d66f531c6ad80e7b9316e4235ad04a&oe=5BFE45A8"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301600_325482501522513_4298870781321936896_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e7d4d61a084e353713d0df70391a0c46&oe=5C012E67",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39407805_325482498189180_7537671658929127424_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ca4059f63269f61f5c3868cf7c9e431b&oe=5C047E26",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "974013772779059",
                "adid": "23842942749550487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942749490487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537882,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279300_974013809445722_1945952589786906624_n.jpg?_nc_cat=0&oh=023501ec60089f9a54f8509dbde9f073&oe=5C085BA8",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39360019_974013806112389_611798218501521408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21f755bbd0e29bbf21a5ff1d32130455&oe=5C0B9A9D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308094_974013792779057_8859249313704837120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2af564c4e3ca8b5ae75b2a2342f4d448&oe=5C06FE12",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39279311_974013789445724_6117058483578732544_n.jpg?_nc_cat=0&oh=52f46deff4bc5184001f278daea603e2&oe=5BFC56C9",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2130005297247999",
                "adid": "23842925780950609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "501691103588499",
                "adid": "23842925780570609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "536847636745200",
                "adid": "23842925780060609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "267022027241003",
                "adid": "23842942739440487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2244119495803484",
                "adid": "23842942740050487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942740040487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537899,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39326016_2244119522470148_2451763689871638528_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fe4ac3f27898c9583a486c9a460827a2&oe=5C03E7A1",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39471339_2244119519136815_2268813806937309184_n.jpg?_nc_cat=0&oh=3359785662401b77c711084eeef1da70&oe=5BF2E485"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39406278_2244119512470149_5113964765609197568_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e71c6bb9d07d24ccad781191692abc05&oe=5BF1F0CB",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39259772_2244119509136816_2048953834054615040_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0ed229faeab625c699ffcb92df87da6c&oe=5BF20286",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "864672040395149",
                "adid": "23842942739350487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2210651172297189",
                "adid": "23842942738990487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "219891422036666",
                "adid": "23842942739120487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "667315753655250",
                "adid": "23842942738360487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 489,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}