{
    "__ar": 1,
    "bootloadable": {
        "Banzai": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiODS": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "KwxK6"
            ]
        },
        "BanzaiStream": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "ZU1ro",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "ConfirmationDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "oE4Do",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "Dialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ExceptionDialog": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq",
                "swPXB",
                "kpjLg",
                "SPnjx",
                "uF5ts",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "PerfXSharedFields": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "QuickSandSolver": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "8ELCB",
                "17QGt",
                "+ClWy",
                "99wy7",
                "KwxK6",
                "W84PE"
            ]
        },
        "ResourceTimingBootloaderHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "NDZ0t"
            ]
        },
        "SnappyCompressUtil": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "3m+iq"
            ]
        },
        "TimeSliceHelper": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "GefKK"
            ]
        },
        "TimeSliceInteractionsLiteTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "99wy7",
                "ZN6iu",
                "KwxK6"
            ]
        },
        "WebSpeedInteractionsTypedLogger": {
            "module": 1,
            "needsAsync": 1,
            "resources": [
                "WwS8Y",
                "99wy7",
                "KwxK6"
            ]
        }
    },
    "bxData": {},
    "css": [
        "W84PE"
    ],
    "gkxData": {
        "AT42vHZv2FMRQFxjYy8soPYLMZQ4FvEb3npoHjDNtK5L_ed7xyu66vqbi4snBVFxLSGN0ZKY0U-z6rBE6MS3Ht3lEToi6aqMBaQBAYDf8hAjMw": {
            "hash": "AT6UWYHqwuGAIlTE",
            "result": false
        },
        "AT4kYIk7PhRqUACJJM8qs58t-WNCoM2ZYe35b1xv03xf3OtmC7RfXVIT9hWB6yTOgfA": {
            "hash": "AT419aIcAxBZ9331",
            "result": true
        },
        "AT4miIiW4pJzE0dukYVRr93bo-U7aeRzegmes3xLz6J7QfAO9xBCVDCcWNxQBaSegngcbU8UJ8KqD-c2mDX0kNsMkP4Db418yITqzzh_hAbRIA": {
            "hash": "AT5PIUst8hN185jZ",
            "result": false
        },
        "AT5Memmu70UpIS1xI3COUT3lBXzz0iUY-TObKzqdfQ0mqqF7VWsxqMFktNJB3nlXh6uBge6Yp5VEZXjYuakRkhRV8mqhGab4muDzekdMtZuu2w": {
            "hash": "AT4A80my1S3JXFPm",
            "result": false
        },
        "AT5tMpZqIKh0vdvJexCKKhPqDfMAWQPHLQnR8CgtajZUMLAZP8rj8YnSD9bEFc4BrmsaxTBmOCxn2mR6tM_ew1hH": {
            "hash": "AT6VE1t9RXo81YyR",
            "result": false
        },
        "AT68bJwSI-83elN-7JSMMH9zt32KbiF6pW-XMlf6NViAJ3CbAk_16Vq8cK1tl1029_ApvFwINR8hmoci3nMKFTDhDCBp1wrvYQbOKq0pCjZpqA": {
            "hash": "AT4E_xpOyqBrYjD0",
            "result": false
        }
    },
    "ixData": {},
    "js": [
        "KwxK6"
    ],
    "jsmods": {
        "require": [
            [
                "FBLynx",
                "setupDelegation",
                [],
                []
            ]
        ]
    },
    "lid": "6591214734702473963",
    "payload": {
        "hasResultsWithoutAdTypeFilter": true,
        "isResultComplete": false,
        "nextPageToken": "GfbSAZSugpbY+tkG8vWbl7O+iAHapOXc0fZ3oJ6subv8uAbMjYWR8uSBAaaVk6Pan8oJuJ7AmuKgvQGQ1pXqksBrgo6A1qjLf9jK36Ks0ogBktXA9rqDbbqi0f/1iNkDhv+hl/qj0wfMmPL1orhk8rDE4dnVe/7hh7KM/tgHuOf/yo/mzAeow9qZppC+AuLN2vHzgpkGxPiO9IT3xAeurebAk9nEB4Dw2L/Qo/AB/uGnr8CU4gas/Pzj3uVv1vzT3+TL3QG6hI/41ID6BvTL+/z75I8Bpo6iwM/aggG+psSDlueRA5CNsdOG1G2Y7c+92oCMAbb7zN7unuAHyKD1lYy86gbG+ZH8saPLB/bSmeXQ3nCsvPzJxeKAAbzCp4GX7P8F1rTcz9rQxQfu66H628qvBYLikru/y80BwKSyzIbn3wHS0arGnbT0Bbjzp5Lc57EGxMnzpP23gQO+t+2g+vJzkJ+T47r7Z9Kr6sPH/dMHtve1mJubyAeU+LLaoeeQB6rVpNr983emwo6ht9H9ArDMqoO398oC5LmAjsrFiAGKk7DG7q+FAdSIm+G87dABqMLF1Lmo1wf0usyMlqGGAbjXuNWvkZgBuOvtv/fN9QG+++CY57+CAfD52pfX8o8BrOKPwZCtoAj+o6fz5YOGAtaDn83T2ZYHuJbW5buzxwGK6cPMhfehAvyRqK/uu60BkpfK9cHT1gGiudyEvLalB/Da+c/4ioIDzqqk0OPkVPT9s5Xzt+sBgJ2sjcGWbJLfiITSnd0HqOGstMq2tQbYqJ7ly4CBAejdiJv+j84D+IDarqGD2wSWqN7Dr6fpBc7+9JyZz8cBhKuNwcyBbKqV3MejhIIBgp2l1pnkiQaSjL+Y6Ldgtviy6+vPjgHeytK/8PNzxpfA9bTJxQfYmv6H/PCPAayJoNzM38EGjK/O+uDlePDWyMCb2Hj2rZO0ibq+As6SlKyJwX+AqrGwgOKeAfi2hZ/ynn2w4Jm3urFmio/8kcvY0wOMxIHo5um6Arik1LDxps8CitSKlry4ggGm/6u3+/x01Nyn9vzYowLQno7QgfKHCIalw6ze9OMD9qK7g/nWzgLuttm5qpxfvJjF/MOEZ7KksNHOvXy08oPtrPjPAcb0/66GunjEyt228qxojqaBrpWGZ4Dr0+31764CwO/vr83mmwPM3/zE/afVCb7+0bCu7sUCrJnvh4Cp2QHSmLuJ5KZjksLEqdzhgAGqhOySqtVopK/ivfrArAK4zPbVtLK2AprHsung68sDjMucxM3Y0AfCnvuNrJ9n1pjO1vH1avzPxIm47Wvetaa65710ysyt8vfa1QHE8eXqlryxAubW2NO609cE9rXegvSq7wXk4vD/wKCfBvjqndTeqK0H3s2T4cegduqLm4SIlsgBuq6xk8jHzAHct6bV9oXvA/LYneKCzs0B/tffyrzi9gGCo7W93KuyAojwxa+qoc8CrsHaoNmhgwWurJuczLyNBvKGs/fnyJwG7vaKlbn1sAbE6MvZzZe8BvbaxKDUtPAGjNWi3f7Y0QeM6/v0x8TbB7LP/4P7n/UBoJKj3KPHbvDq7ZOo+dcH0oPt34/hcYywi4HWx4cBzOT7vYXy6QeYh8Oq+qVzpLGNv/z62ge2no/e/fKkB+DfnZjJiL0GmIbYsuvVesTPgd+t6YABlqeey+e/vgKu8paK+uSCAaiMo5vm6/AGxommyvOqjAHW4Yb+wpWUAsSNnvjj9fgD2qutxJjRaabdiLvJgZQB5rj2joj3ugP+2+WR0M7IB6bCoYCikuQB4K/+ytKQ9AHW2KWR3bZ5uImMlvnA/AeahoXdxJqJA8rnxt3qpO0H9IrM4a7/Y6TvmOfxuq8C/P7a0uqozQfUurekpet4nM6MvuaYxwGSn+HRqaTGAsyDr632qcsC0pHa2ufEugG6mODauLvYB6SWuLXG0HP+qu6ogJ6CAZ6QxpLekOoB3Mnc5dOeZui5hvn96Y4BxLnP7MORc4bhoquei5kE6pGOnqC/kAKajt/Q097EA9Lk5fn0meMG/pyfspjskQHq6uzL3b3XB8LN4J2Z7JUB7v/gmb6QtQK+sv/hxM/TBoiOoNTJsqwH2LGsx+WKZryd0ovM5JMBxtzI5beJdcquvYmC38MB6KvtzpvnY8qO4vuXl7ACnIrbgYq6ZBl1PHi0AfABrALoAqQDAA==",
        "pageResults": null,
        "results": [
            {
                "adArchiveID": "2140351136227262",
                "adid": "23842942738080487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "265726040927914",
                "adid": "23842942737890487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "438031700038542",
                "adid": "23842942739730487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739700487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39344497_438031716705207_7177237213174824960_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d4fac7d44df6a31d437823bc279a0feb&oe=5BF70D32",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39289444_438031720038540_6911214738521194496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=42fa565eb8108a016bef9ca5d9251854&oe=5BF48450"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39325314_438031710038541_4077429006343864320_n.jpg?_nc_cat=0&oh=07aa1d882c70cf0d07f69917263c5338&oe=5BF2A32F",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301530_438031713371874_2706754820198367232_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5677d9dca7bb17aec82e9c4f516a395f&oe=5BF88E77",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "717505645258697",
                "adid": "23842942737730487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "728596957487334",
                "adid": "23842942739540487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739530487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471189_728597050820658_7990746131191562240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=791bf46df2117ba185d634665fdd2da3&oe=5BFA191F",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301642_728597047487325_7311303393253785600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=33edd3e855faaa4f2ee2e3b18b6cf014&oe=5BFC7334"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39247522_728597027487327_7665802456198021120_n.jpg?_nc_cat=0&oh=626af41d1c5c0b07543e4ea23e3ba97e&oe=5C01D70B",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39240740_728597024153994_7485851658732175360_n.jpg?_nc_cat=0&oh=21f9c614b43b0e404addfe0e3c0b88f5&oe=5BEEDF37",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "410200476173417",
                "adid": "23842942737380487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2164860107097629",
                "adid": "23842942737470487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "254271515198866",
                "adid": "23842942739720487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942739690487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39394472_254271538532197_1979993010221350912_n.jpg?_nc_cat=0&oh=058f6bdd4a714b1361c4b23eaea3f355&oe=5C0C15CB",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39398625_254271541865530_5847017401299763200_n.jpg?_nc_cat=0&oh=58801de1bc96c0251cbdb215650e49f4&oe=5BFAAD79"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39332580_254271528532198_8859243163311669248_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b9353426912b1951d539f33b924bcaf1&oe=5C03EF77",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39396156_254271531865531_7227636824737316864_n.jpg?_nc_cat=0&oh=ea9fe95964b30ebcd4d905d224661019&oe=5BEE667B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "286388462144191",
                "adid": "23842942739010487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738980487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39281120_286388505477520_6541991101757128704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbac8f8e90a33922ff0b77fe77163869&oe=5BEE6D9E",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39301700_286388508810853_1460437812925956096_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a6e477ff76ffca9617b923f76a0e9129&oe=5C397800"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39306619_286388498810854_4825245489035214848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a795800c4d39b311d80d66ae61f72e97&oe=5BFE82B2",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39312313_286388495477521_1636961844964884480_n.jpg?_nc_cat=0&oh=addd9d3bf1b68b9641274b1e5aebad1f&oe=5C0974E7",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "514858955621391",
                "adid": "23842942738800487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738660487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39343436_514858982288055_4294171047718027264_n.jpg?_nc_cat=0&oh=1f57bb22ac96a3f24e3448623b27eea9&oe=5BEF393C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39349861_514858985621388_4312269829449973760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=0dc903faccab01858c5f85aea83ed470&oe=5C0CDE3F"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39251054_514858975621389_901152579004661760_n.jpg?_nc_cat=0&oh=24738b4580bfc8b70bf6150daaca7173&oe=5C0E37FE",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39285717_514858978954722_3636848379197128704_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6178ff9a1b70f35ed931ae42e61a7050&oe=5C3BC13C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "224827014877806",
                "adid": "23842942738650487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738590487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534531498,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39333084_224827058211135_712364800427950080_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fdda30627cf386e17093157de2f8cf45&oe=5C0146F2",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39404766_224827061544468_288849323888738304_n.jpg?_nc_cat=0&oh=bf2d1f0be9ce85f292f9499547fef35d&oe=5C0F94B1"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485192_224827044877803_2605990562402140160_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b1268ccef66ceb8159c060b906e502f8&oe=5C05AF54",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39320573_224827041544470_5756482445637582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e9e6ff20d26e909b2300d3d5793a2478&oe=5BF1A76A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "314082092699252",
                "adid": "23842942738260487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942738050487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39295126_314082122699249_7399251335494762496_n.jpg?_nc_cat=0&oh=394dfa8e7e4da956fe6aa9d0eec1d389&oe=5C0E3996",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39335643_314082119365916_9130901416741699584_n.jpg?_nc_cat=0&oh=d75fd173241f781c4f8648ce5eda0304&oe=5C0E0FDC"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39340960_314082102699251_9179936435589873664_n.jpg?_nc_cat=0&oh=837e0d88326e93d67d8419872d732f26&oe=5C06DE00",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39336175_314082106032584_3814398835405357056_n.jpg?_nc_cat=0&oh=823dc96f04e8a345d4ada580c79815a2&oe=5BF10F8A",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "253188838649442",
                "adid": "23842942738060487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942737990487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39178566_253188891982770_6542463539569754112_n.jpg?_nc_cat=0&oh=16654bfcea57e7de3486e056c9d05168&oe=5BED6C1C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39236994_253188888649437_1298746888530427904_n.jpg?_nc_cat=0&oh=781b4cd1ca86b37c5785f997214a42c1&oe=5C0AC4ED"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349863_253188878649438_336948370578866176_n.jpg?_nc_cat=0&oh=a8082721854f81eda310202b95038b9f&oe=5BF3F9FF",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39393269_253188875316105_7592185741787004928_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4f091fe6d5629f59f70c83f6f8a8e109&oe=5C0A6F7C",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1181068538697795",
                "adid": "23842925771210609",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "194174003960823",
                "pageName": "Ivan Valente",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842925771190609",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Em tempos de tantos golpes, \u00e9 hora de renovar a confian\u00e7a!<br /> <br /> Foi dada a largada oficial da campanha 2018. Muitos est\u00e3o desiludidos com a pol\u00edtica - e com justi\u00e7a.<br /> <br /> Nos \u00faltimos anos, foram retrocessos di\u00e1rios contra os direitos que conquistamos duramente, com muita luta, ao longo dos anos. S\u00e3o tempos de golpes. <br /> <br /> N\u00f3s resistimos bravamente na C\u00e2mara dos Deputados. Na luta pela democracia, pelos direitos, pela \u00e9tica, contra a barb\u00e1rie que por vezes parece tomar conta da pol\u00edtica.<br /> <br /> Queremos continuar representando a resist\u00eancia. E precisamos de voc\u00ea para seguir na luta.<br /> <br /> Venha construir a nossa campanha! Vamos juntos!<br /> #IvanValente5050"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31138448000108",
                    "byline": "IVAN VALENTE 5050",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536897,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Ivan Valente",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39200166_2084497314928473_8011655599651553280_n.jpg?_nc_cat=0&oh=2ea5935d896ece5043c8c5bed39bdaa8&oe=5C0E4B8C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39216095_2084497318261806_8418587369942286336_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3a3521dcc3fc6a009f2cb09c18205e&oe=5BF0C349"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 194174003960823,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 416438,
                    "page_name": "Ivan Valente",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39288628_283285029067402_5777944444460335104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b880be6012fc0f2da0ecc02d776ca8a3&oe=5BF753CB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IvanValentePSOL/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "599220983809141",
                "adid": "23842942725270487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "995584643949453",
                "adid": "23842942725220487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1906998356261161",
                "adid": "23842942725410487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942725400487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534537907,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471254_1906998382927825_685924878674558976_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4eab7614a08325fae5ea340c8b262577&oe=5BF4BC7C",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/s600x600/39284399_1906998379594492_5984552360175730688_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8f700a5d61f84611d31119be0cecb5f6&oe=5BF99D9D"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "Lucas Ramos",
                    "instagram_profile_pic_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39397553_1906998369594493_3101266013220503552_n.jpg?_nc_cat=0&oh=8bbbb4057210269fb593a573939adb5d&oe=5C0B0260",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39282047_1906998372927826_7614534810270171136_n.jpg?_nc_cat=0&oh=590066cddf93d83afd79dd1cac395761&oe=5BFB377E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "320717071836991",
                "adid": "23842912818180228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12774,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2162700394011317",
                "adid": "23842912817910228",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": 1534489200,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "537393773101072",
                "pageName": "Lucas Gonzalez",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842912817900228",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "\u00c9 tempo de mudan\u00e7a. O Brasil n\u00e3o pode mais continuar como est\u00e1. E mais que isso, \u00e9 tempo de assumirmos essa mudan\u00e7a que tanto queremos. Assumirmos a nossa responsabilidade. Conto com voc\u00ea para me ajudar nisso. Caso queira fazer parte dessa equipe, digite &quot;EU QUERO&quot;,  nos coment\u00e1rios, que entraremos em contato com voc\u00ea!"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31099158000194",
                    "byline": "Eleicao 2018 Lucas de Vasconcelos Gonzalez Deputado Federal",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534542750,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39091695_899407853566327_1300876977560879104_n.jpg?_nc_cat=0&oh=fc3d20512e7b567f75982e16aaef938b&oe=5BF0ACAF",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39044797_899407850232994_5844350578796265472_n.jpg?_nc_cat=0&oh=6c21ad93bd88e8b92943ac7f018705cb&oe=5BF61357"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1617": "Entrepreneur"
                    },
                    "page_id": 537393773101072,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 12774,
                    "page_name": "Lucas Gonzalez",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39301621_2162700404011316_6104039252293582848_n.jpg?_nc_cat=0&oh=e219bcf029afd7587aeb987c60e356c7&oe=5BEEFF8B",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasvgonzalez/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "329513277592417",
                "adid": "23842942723430487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "679781412380663",
                "adid": "23842942723340487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "1872735229701279",
                "adid": "23842942723210487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "2067950739915652",
                "adid": "23842942723070487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "224485801561196",
                "adid": "23842942723080487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "324984618239838",
                "adid": "23842942722850487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "257447828199203",
                "adid": "23842942722570487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "430441900780453",
                "adid": "23842942722560487",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "225167147655939",
                "pageName": "Lucas Ramos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842942722550487",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Com a experi\u00eancia adquirida ao longo da vida, sendo os quatro \u00faltimos anos na Assembleia Legislativa de Pernambuco, caminhamos por todo o Estado entregando a\u00e7\u00f5es e obras, realizando sonhos e transformando vidas. Acumulamos ainda mais disposi\u00e7\u00e3o para continuar lutando por mais oportunidades para todos os pernambucanos, inaugurando vida na vida das pessoas. Avan\u00e7amos em diversas \u00e1reas - na educa\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, no acesso \u00e0 \u00e1gua, na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os, e em tantas outras - sem esquecer jamais da interioriza\u00e7\u00e3o do desenvolvimento. Temos certeza, por\u00e9m, que ainda h\u00e1 muito por fazer e por isso, renovamos nosso compromisso com cada uma das 58.515 pessoas que acreditaram no nosso projeto em 2014 e com todos os novos amigos que fizemos desde ent\u00e3o.<br /> <br /> #EuAvan\u00e7oComLucasRamos #EuAvan\u00e7oComONovo #40110 #DeputadoEstadual"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "06172468405",
                    "byline": "Lucas Ramos",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530819,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Lucas Ramos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "image",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [
                        {
                            "original_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-9/39298771_1007661412739838_8859892953208848384_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cbb1826a1159c2482c04d262b44a1976&oe=5BFF8CF5",
                            "resized_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-0/s600x600/39330735_1007661416073171_7466407753372663808_n.jpg?_nc_cat=0&oh=b93d859357617eaa9ecb2af2459465f5&oe=5C00677B"
                        }
                    ],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1700": "Politician"
                    },
                    "page_id": 225167147655939,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 46525,
                    "page_name": "Lucas Ramos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39471179_2140351146227261_6859760695307665408_n.jpg?_nc_cat=0&oh=666c9b422904581474ef21307dd6b47e&oe=5BEE67DB",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/lucasramosoficial/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": null,
                    "version": 3,
                    "videos": []
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "219476535388916",
                "adid": "6094116613262",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094116612262,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "O RESGATE DO BRASIL EM NOSSAS M\u00c3OS - MARCONI 1770.<br /> A ORGANIZA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA NO PODER POL\u00cdTICO SER\u00c1 SUBSTITU\u00cdDA. <br /> Marconi, no plenarinho da Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul, faz  discurso emocionado, denuncia  a organiza\u00e7\u00e3o criminosa no poder pol\u00edtico   e  fala da necessidade de substitui\u00e7\u00e3o da classe pol\u00edtica, lembra de sua alma militar e da uni\u00e3o dos militares para o resgate da na\u00e7\u00e3o, &quot;BOLSONARO NOSSO PRESIDENTE MILITAR!&quot;<br /> <br /> Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 05 de Junho de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT2AyGYpxMkH1fP6xs6zQcYGkPkhM9LlyBGurf0Usr6-6jbhdFHDOlxbDQaLH8SXzzrNmN1ZO5xdXp6ePacQrHQb_fDbB7dZQH6d5zCVOKRtAbkGbM0eikf691RKaeP2kzPkZB00FDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT2xi6xcKxpB07uUIDm9v8uWWyujB0tL9yCj765jdfueKeCFM6mI-QyQxLQXzaMLMnQsp4rdFFyKWLGPls9l3MfQ50gJnHg7TVKU2CW-HkLairEdN4Hm26P1Qckl0r2xnR8gvxg_WY8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT2SL6VApGK_8iKcwOH-wWykJf-BW01JOM9wpnhDQBii5TUyV1Kpg_ae_ld0O0_iMxdvKOUektWvACem7qufZbYzKXYlxfd7AuP3ay0syeexlloI0Bx1FfjnCz8U0YchiGqbyK_4Pf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-1679993768934978/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-1679993768934978/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT1gSY4j4bO-7TSu8JMB4BFBbCCSe3jIq7jnZvg6k7U0lrM9GclQ28SOUscRN6LbMBxTDalpTsscUG1kQaweOIIAfYu69mL_4h5KxcxWaAHiIBBEk6PL2JVErlRQX4KD8gLqO2d03Xo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534530320,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5042,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39366507_219476548722248_9184792128046235648_n.jpg?_nc_cat=0&oh=c13fb33e5c343884273f94bb935ff94c&oe=5BF3BF7E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "O RESGATE DO BRASIL EM NOSSAS M\u00c3OS - MARCONI 1770",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_222843788409083_5667663853396164608_n.mp4?_nc_cat=0&oh=eba08a3038dbf34835889ec77d3957ee&oe=5B78E1BB",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39523979_219476555388914_3320900667823882240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=117d940a85c77c4862701c9c62f55dee&oe=5C0FE775",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39246156_2043018816028341_3230642393954910208_n.mp4?_nc_cat=0&oh=0f958fe2e164d210ffca98e6803bf94a&oe=5B78DFE0"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "668901423465381",
                "adid": "6094116548062",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": true,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "964732633641978",
                "pageName": "Marconi S. Olguins",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": 6094116446262,
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "GENERAL PAULO CHAGAS APOIA MARCONI 1770 DEP.FEDERAL -RS<br /> <br /> Embora saibamos que a fun\u00e7\u00e3o de um deputado federal se restrinja a algumas a\u00e7\u00f5es como fiscaliza\u00e7\u00e3o dos poderes e secretarias, aprova\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento anual de gastos e investimentos do estado e cria\u00e7\u00e3o de projetos de lei, entre outras, seguem alguns posicionamentos e alinhamentos com medidas e a\u00e7\u00f5es governamentais que adotarei durante o mandato, quais sejam:<br /> <br /> 1- Promover o liberalismo econ\u00f4mico e o conservadorismo dos princ\u00edpios e valores b\u00e1sicos sociais, com uma vis\u00e3o moderna e aberta \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o comportamental condizente com o presente e o futuro da humanidade;<br /> 2- Promover o federalismo, objetivando uma maior autonomia dos estados quanto as arrecada\u00e7\u00f5es de impostos e sua distribui\u00e7\u00e3o local;<br /> 3- Buscar a implanta\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico em \u00e2mbito federal, simplificando e desburocratizando a m\u00e1quina p\u00fablica, ao mesmo tempo que diminu\u00edmos a carga tribut\u00e1ria nacional;<br /> 4- Combater a ideologia de g\u00eanero nas escolas de ensino fundamental, por considerar que crian\u00e7as de tenra idade n\u00e3o est\u00e3o preparadas para assumir responsabilidades de escolhas e tend\u00eancias sexuais;<br /> 5- Apoiar o projeto de lei da escola sem partido;<br /> 6- Combater a divis\u00e3o de classes entre negros e brancos, pobres e ricos, h\u00e9teros e Homo, etc, por considerar que somos todos seres humanos perante Deus;<br /> 7- Buscar na sociedade, especialistas em cada \u00e1rea institucional, da educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, para que indiquem solu\u00e7\u00f5es a serem adotadas nos seus respectivos segmentos e criar projetos voltados e sintonizados com estes apontamentos;<br /> 8- Ampliar canais de contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos que privilegiem o m\u00e9rito;<br /> 9- Diminuir o n\u00famero de CCs ( Cargos comissionados ) em todas as esferas do executivo e legislativo atrav\u00e9s de projeto de lei;<br /> 10- Fiscalizar os tr\u00eas poderes, Legislativo, Executivo e Judici\u00e1rio e suas secretarias, denunciando pr\u00e1ticas anti \u00e9ticas e criminosas de forma ostensiva , constante e imparcial;<br /> 11- Atuar no resgate dos valores \u00e9ticos e morais no \u00e2mbito pol\u00edtico e social, dando o exemplo, promovendo pr\u00e1ticas corretas e justas no desempenho das pol\u00edticas p\u00fablicas;<br /> 12- Atuar para extinguir o projeto da pol\u00edtica do desarmamento civil e promover a leg\u00edtima defesa do cidad\u00e3o de bem, ao mesmo tempo criar regras r\u00edgidas de controle de porte, manuten\u00e7\u00e3o e transporte de armamento leve;<br /> 13- Fortalecer a\u00e7\u00f5es que visem garantir o direito constitucional da propriedade privada;<br /> 14- Revisar e avan\u00e7ar nas quest\u00f5es das garantias trabalhistas e previdenci\u00e1rias aliadas \u00e0s novas realidades de mercado, promovendo uma maior autonomia ao funcion\u00e1rio, permitindo uma livre negocia\u00e7\u00e3o entre empregado e patr\u00e3o, reduzindo a interfer\u00eancia do estado nas decis\u00f5es de acordos entre as partes;<br /> 15- Avaliar de forma humana e t\u00e9cnica a quest\u00e3o da previd\u00eancia p\u00fablica no que tange aos limites de aposentadorias e suas implica\u00e7\u00f5es para uma justa conduta e administra\u00e7\u00e3o;<br /> 16- Valorizar os s\u00edmbolos nacionais, promover o ensino p\u00fablico tendo como base e modelo as escolas militares;<br /> 17- Fortalecer as nossas institui\u00e7\u00f5es de defesa, for\u00e7as armadas, com a\u00e7\u00f5es de incentivo e estrutura\u00e7\u00e3o material, intelectual e pr\u00e1tica, fomentando o desenvolvimento da for\u00e7a;<br /> 18- Buscar a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a auxiliares e promover processos que facilitem condi\u00e7\u00f5es de buscar resultados efetivos no \u00e2mbito da seguran\u00e7a p\u00fablica;<br /> 19- Promover iniciativas privadas e p\u00fablicas de apoio social aos menos favorecidos, com pr\u00e1ticas de pol\u00edticas de inclus\u00e3o social controladas e monitoradas, viabilizando e objetivando a supera\u00e7\u00e3o do estado de car\u00eancia moment\u00e2nea do indiv\u00edduo;<br /> 20- Criar pol\u00edticas que incentivem o pequeno e m\u00e9dio empres\u00e1rio a empreender, diminuindo a burocracia e promovendo a\u00e7\u00f5es que visem o apoio do estado a uma economia livre, livre mercado interno e externo, com regras e leis que facilitem o desempenho em todos os setores da economia que tem a responsabilidade da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidade ao cidad\u00e3o.<br /> <br /> MARCONI OLGUINS \u2013 PSL<br /> DEPUTADO FEDERAL<br /> N\u00ba 1770<br /> <br /> HIST\u00d3RICO MARCONI DA SILVA OLGUINS.<br /> Alvorada, 05 de Junho de 2018.<br /> <br /> Nascido em 1965, natural de Porto Alegre RS<br /> Morador a 51 anos na cidade de Alvorada RS, sendo seu endere\u00e7o atual na Av. Maring\u00e1, 135.<br /> FORMA\u00c7\u00c3O, CURSOS AUXILIARES E DESTAQUES:<br /> - 1\u00ba e 2\u00ba Graus em escolas Estaduais e municipais de Alvorada, p\u00fablicas, sendo Escola Estadual Ant\u00f4nio de Castro Alves como AUXILAR CONT\u00c1BIL (1983);<br /> - Forma\u00e7\u00e3o em escola militar no 12\u00ba RCMEC Porto Alegre como CABO DATIL\u00d3GRAFO e 3\u00ba SARGENTO CMEC, DIPLOMA HONRA AO M\u00c9RITO E ATIRADOR DE ELITE, ENFERMAGEM, BOINA PRETA (1984); M\u00e9ritos alcan\u00e7ado em apenas 1 ano de seu per\u00edodo obrigat\u00f3rio b\u00e1sico como soldado, tendo se qualificado para escola de sargentos tempor\u00e1rios disputando 11 vagas para mais de 500 candidatos.<br /> - Curso de T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA e aprendizado em eletr\u00f4nica anal\u00f3gica pr\u00e1tica e te\u00f3rica com prof. Particular e pelo INSTITUTO UNIVERSAL BRASILEIRO POR CORRESPOND\u00caNCIA, com desenvolvimento em ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA E INDUSTRIAL na empresa ATEC EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES LTDA ( 1985);<br /> - Conhecimento b\u00e1sico em MEC\u00c2NICA MOTOS E AUTOM\u00d3VEIS, T\u00c9CNICAS DE VENDA;<br /> - FUNDADOR, DIRETOR T\u00c9CNICO E ADMINISTRADOR PROPRIET\u00c1RIO na empresa TECNICONTROL EQUIPAMENTOS PARA COMPUTADORES, fundada em 1986 at\u00e9 a atualidade ( <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.tecnicontrol.com.br%2F&amp;h=AT1IkrrGRqltsNg7q-UzFzjVZqTC96DDRnSOq16BfDNF6zMBINM0tNjWlpRN5DuDD3wMHoxxIVdiUL0tj3d5YCjKFHi5THi5kJwkskzYH10MSZnliwoPyjFhgeGo9MqFdJR_2qHMEU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.tecnicontrol.com.br</a> ), onde recebeu certifica\u00e7\u00f5es e reconhecimentos como:<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL WTIO 2012;<br /> - PR\u00caMIO INTERNACIONAL DESTAQUE EMPRESARIAL NACIONAL 2010;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATIN AM\u00c9RICA QUALITY AWARDS 2009;<br /> - PR\u00caMIO QUALIDADE LATINO IBERO AMERICANO 2007;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL SUSTENTABILIDADE CORPORATIVA;<br /> - CERTIFICA\u00c7\u00c3O EMPRESARIAL EXCEL\u00caNCIA EM PROTUTOS E SERVI\u00c7OS;<br /> - TROFEU MARKETING &amp; NEG\u00d3CIOS \u2013 DESTAQUE EMPRESARIAL QUALIDADE E TECNOLOGIA;<br /> - GLOBAL QUALITY CERTIFICATION \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - CORPORATE SOCIAL RESPNSIBILITY \u2013 CRS - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - MASTER IN TOTAL QUALITY ADMINISTRATION - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> - QUALITY ASSURANCE MANAGER - \u2013 Latin American Quality Institute Certifies that;<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.tecnicontrol.com.br%2Fpremio.php&amp;h=AT34yjO1nOA868pSMHTnqYE14Ne8LDPVBj1qRXySdPKwqU-oki_XOEBuDvmgChN6mUSCUW0s9KhPanHywWKMrHA4OTjWJrL-YQ3aBnUEqMwPaNrAPHbrEAr_5iF1UDeVTT6kTI-LxZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.tecnicontrol.com.br/premio.php</a> ( autentica\u00e7\u00e3o ).<br /> - S\u00f3cio diretor na empresa CINEMA EM CASA.TV criada em 2017.<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/cinemaemcasa.tv/</a><br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2FWWW.cinemaemcasa.tv%2F&amp;h=AT1eTORmxduXyXG7HCZQSBQZzcosh8Afjt4UVoBoRKRcLiNbZxymcOPcb3kLKLU8ONMH9p8UcDJBw9gvRWAxjg7bsfSNDTRVhxl-SjAnQpesq_N8-pCMkHQDxS_Lf6PlZAJTvM5VJPs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">WWW.cinemaemcasa.tv</a><br /> - Atua\u00e7\u00e3o nas redes sociais e manifesta\u00e7\u00f5es de rua nos movimentos de 2014 at\u00e9 atualidade com destaque em estrat\u00e9gias de conduta, contato direto com lideran\u00e7as de movimentos conhecidas como Gen. Paulo Chagas, lideran\u00e7as do MBL e outros, com v\u00e1rias paginas nas redes sociais como:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/IntervencaoJaCivilPopular/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/BrasilAbeiraDoComunismo/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NBRnacaobrasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol&#xed;tica-1679993768934978/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/NOVA-Frente-Pol\u00edtica-1679993768934978/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/brasileirosdarepublica/</a><br /> <a href=\"https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/groups/532038683649502/?ref=group_browse_new</a><br /> - Pertencente ao programa RESERVA PR\u00d3-ATIVA do ex\u00e9rcito Brasileiro, criado pelo comandante do EX\u00c9RCITO Gen. Villas Boas em 2015.<br /> <a href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.eb.mil.br%2Fweb%2Fconversando-com-a-reserva&amp;h=AT14SCFFvKWP9s9hhmuscw6rr9CESBI7Uvc9iVKipngBxcvXHFEqcOGCjGaSnZanzsnkfrRZc5v1JxYeuNARM8wigEkpPKJNgW09NgyHiIMEou7A_3OQdo56y_gkVkedsqhsMyNvetc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"origin\">http://www.eb.mil.br/web/conversando-com-a-reserva</a><br /> - Iniciou atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria em 2016 pelo PSDB , onde concorreu ao cargo de PREFEITO na cidade de ALVORADA RS.<br /> - Perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/Marconi.S.Olguins</a><br /> P\u00e1gina perfil pol\u00edtico Facebook:<br /> <a href=\"https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/</a><br /> <br /> #MarconiEuConfio<br /> #MilitarCandidato<br /> Propaganda Eleitoral (Lei n\u00ba 9.504/1997, art. 57-A).<br /> CNPJ: 31.177.526/0001-75<br /> PSL-PROS-DEM . Endireita Rio Grande."
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31177526000175",
                    "byline": "MARCONI DA SILVA OLGUINS",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534536901,
                    "cta_text": "Send Message",
                    "cta_type": "Enviar mensagem",
                    "current_page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "1602": "Person"
                    },
                    "page_id": 964732633641978,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 5042,
                    "page_name": "Marconi S. Olguins",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39349844_668901433465380_3440804511071862784_n.jpg?_nc_cat=0&oh=cea6a97c7926d2980b1c7f65560f129d&oe=5BF1489E",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/MarconidaSilvaOlguins/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "GENERAL PAULO CHAGAS APOIA MARCONI 1770 DEP.FEDERAL -RS",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39239450_301442810613296_331433924628578304_n.mp4?_nc_cat=0&oh=349137569110f4d0da5aa51234de90fd&oe=5B78E889",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39297023_668901450132045_3542956919478026240_n.jpg?_nc_cat=0&oh=dafc9447707fdcd6f51151e82bf2e85d&oe=5C079C56",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/37153159_444720019368903_2786092285018767360_n.mp4?_nc_cat=0&oh=d11c64083715baecc48b7853bcf8d426&oe=5B78DD76"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            },
            {
                "adArchiveID": "220900101939854",
                "adid": "23842984645970691",
                "archiveTypes": [
                    1
                ],
                "endDate": null,
                "gatedType": "eligible",
                "isActive": false,
                "isPromotedNews": false,
                "pageID": "1113424338770664",
                "pageName": "Gabriel Santos",
                "snapshot": {
                    "ad_creative_id": "23842984645960691",
                    "body": {
                        "context": [],
                        "markup": {
                            "__html": "Eu passei minha juventude na periferia de Rio Branco. Sei muito bem como \u00e9 ter que come\u00e7ar a trabalhar desde cedo pra ajudar em casa. Nosso mandato vai trabalhar lado a lado de institui\u00e7\u00f5es como o CIEE, IEL e a iniciativa privada para encontramos meios de ampliar a oferta de est\u00e1gios e empregos para a juventude.  #Gabriel18000 #Mudar\u00c9Poss\u00edvel"
                        }
                    },
                    "body_translations": {},
                    "branded_content": null,
                    "brazil_tax_id": "31123043000198",
                    "byline": "Gabriel Santos de Souza",
                    "caption": null,
                    "cards": [],
                    "creation_time": 1534548308,
                    "cta_text": null,
                    "cta_type": null,
                    "current_page_name": "Gabriel Santos",
                    "disclaimer_label": 2,
                    "display_format": "video",
                    "effective_authorization_category": "POLITICAL",
                    "event": {},
                    "images": [],
                    "instagram_actor_name": "",
                    "instagram_profile_pic_url": "",
                    "is_reshared": false,
                    "link_description": null,
                    "link_url": null,
                    "page_categories": {
                        "842783295865930": "Political Candidate"
                    },
                    "page_id": 1113424338770664,
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_like_count": 7095,
                    "page_name": "Gabriel Santos",
                    "page_profile_picture_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39485154_220900111939853_8745623235174858752_n.jpg?_nc_cat=0&oh=5806f7c6a2e72c38400d693f2715ea69&oe=5C39DF27",
                    "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/GABRIELRBCO/",
                    "page_welcome_message": null,
                    "root_reshared_post": null,
                    "title": "#7 Juventude - 18 Ideias Para Um Acre Melhor",
                    "version": 3,
                    "videos": [
                        {
                            "video_hd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/10000000_2145138445557679_3909608858674266112_n.mp4?_nc_cat=0&oh=35889c12b72cf1c5e2be63f86b3aa344&oe=5B78E4FA",
                            "video_preview_image_url": "https://scontent.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.16868-6/39308070_220900118606519_8494577083849113600_n.jpg?_nc_cat=0&oh=4d2a28211397eabcc326b11413acd882&oe=5C068878",
                            "video_sd_url": "https://video.fplu4-1.fna.fbcdn.net/v/t42.9040-2/39154396_296902174444346_8005335572455358464_n.mp4?_nc_cat=0&oh=59c389900db5a0f8cbf76b3066c0c7c0&oe=5B78E25F"
                        }
                    ]
                },
                "startDate": 1534489200
            }
        ],
        "totalCount": 459,
        "viewAllPageName": null
    },
    "qexData": {},
    "resource_map": {
        "+ClWy": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y7/r/0xhx3obSVLq.js",
            "type": "js"
        },
        "17QGt": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iKR74/yh/l/pt_BR/J9akhmTuRJl.js",
            "type": "js"
        },
        "3m+iq": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i0jd4/yw/l/pt_BR/TNx6CPIqAYv.js",
            "type": "js"
        },
        "8ELCB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/ye/r/4c56_sYLseJ.js",
            "type": "js"
        },
        "99wy7": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iHck4/y3/l/pt_BR/C0xT3aZA78n.js",
            "type": "js"
        },
        "GefKK": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yD/r/iodhJ-EFFd0.js",
            "type": "js"
        },
        "KwxK6": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i5VZ4/yO/l/pt_BR/lAEdDz_m3rK.js",
            "type": "js"
        },
        "NDZ0t": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iAmK4/y2/l/pt_BR/7euMtjWmKIe.js",
            "type": "js"
        },
        "SPnjx": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3iibY4/yJ/l/pt_BR/dLaVV5AAsLx.js",
            "type": "js"
        },
        "W84PE": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y_/l/0,cross/u1_7xcvZbf1.css",
            "type": "css"
        },
        "WwS8Y": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yK/r/6elOpcEjZcw.js",
            "type": "js"
        },
        "ZN6iu": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y3/r/SZGEmabJgYn.js",
            "type": "js"
        },
        "ZU1ro": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yU/r/QKWIqWeZBgJ.js",
            "type": "js"
        },
        "kpjLg": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i8xr4/yv/l/pt_BR/lAsaLeNrywO.js",
            "type": "js"
        },
        "oE4Do": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/y2/r/eAdKAwutbmm.js",
            "type": "js"
        },
        "swPXB": {
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3i3Tz4/yl/l/pt_BR/14kAs-HUIqC.js",
            "type": "js"
        },
        "uF5ts": {
            "permanent": 1,
            "src": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v3/yi/l/0,cross/MhYAT45bC6Q.css",
            "type": "css"
        }
    }
}