Resposta ao jornal @gazetaonline: veja nota em resposta \u00e0 mat\u00e9ria publicada hoje (18) de forma equivocada.pic.twitter.com/5FA6PPMYDX
#SomosTodosRioDoce Neste 5 de junho, Dia Mundial do Meio Ambiente, vamos nos lembrar de salvar o planeta, de salvar o nosso Rio Doce.
Seca no ES prejudica sa\u00fade do agricultor disse @DeputadoFoletto na @cssf_seguridade.https://youtu.be/HI4Gn3sLDps\u00a0
Voc\u00ea \u00e9 meu convidado! Porque n\u00e3o vamos desistir do Brasil #PSBpic.twitter.com/FVT0WoWMkM
CASTRO - 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Mais Milho\nUm brinde ao Dia Mundial do Leite com o mais puro leite,\u2026 https://www.instagram.com/p/BU0XPfEgO8R/\u00a0
Just posted a photo @ Paran\u00e1 https://www.instagram.com/p/BVqg3QDA7Nw/\u00a0
Agroneg\u00f3cio voa e tira o Brasil da pior recess\u00e3o da\u2026 https://www.instagram.com/p/BU0LFf5AP21/\u00a0
Hoje \u00e9 tempo de cumprimentar os homens e mulheres que fazem do Brasil uma na\u00e7\u00e3o capaz de dar\u2026 https://www.instagram.com/p/BTjNb4YgHIK/\u00a0
Fui patrono da Cola\u00e7\u00e3o de Grau da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1, C\u00e2mpus Toledo. Parab\u00e9ns a todos os formandos!pic.twitter.com/JOG34KilrX
\"SE UM AMIGO CAI, O OUTRO PODE AJUD\u00c1-LO A LEVANTAR-SE\". (Eclesiastes 4, 10) Dou valor demais a\u2026 https://www.instagram.com/p/BWxY5MOgWxX/\u00a0
Hoje a liturgia nos remete \u00e0 can\u00e7\u00e3o Chuva de Gra\u00e7a. \"Assim como a chuva que cai do c\u00e9u e para l\u00e1\u2026 https://www.instagram.com/p/BWnyzD5AoPd/\u00a0
Coincid\u00eancia? Ou \u00e9 a luz de Deus que est\u00e1 sobre n\u00f3s? Recebi essa foto agora e me emocionei\u2026 https://www.instagram.com/p/BWY9o8sAZVC/\u00a0
Arena Mundo Novo. N\u00e3o h\u00e1 nada mais lindo do que ver esse lugar lotado de homens e mulheres de\u2026 https://www.instagram.com/p/BWY00VbAfnG/\u00a0
Missa na Comunidade Mundo Novo. De m\u00e3os dadas e cora\u00e7\u00e3o aberto, iniciamos o nosso domingo\u2026 https://www.instagram.com/p/BWU_3RHA6cE/\u00a0
Cerco de Jeric\u00f3 na Paroquia Jesus de Nazar\u00e9, cidade de S\u00e3o Paulo. Obrigado padre Alexandre pelo\u2026 https://www.instagram.com/p/BWOoE45AFxh/\u00a0
Jovens em Recupera\u00e7\u00e3o! Pela primeira vez na C\u00e2mara dos Deputados estamos recebendo 200 jovens em\u2026 https://www.instagram.com/p/BLt26grAbym/\u00a0
Obrigado Marataizes! Noite linda, lua cheia, povo acolhedor! Fico com a fala daquela m\u00e3e ao\u2026 https://www.instagram.com/p/BLpVl8WgUXq/\u00a0
Querido amigo. Vamos falar sim.
Aten\u00e7\u00e3o capixabas. Hoje teremos show na cidade de Marataizes \u00e0s 20h. Tenho certeza que aqueles\u2026 https://www.instagram.com/p/BLob8bSA2fh/\u00a0
Pastelaria Ouvidor. Desde crian\u00e7a frequentava a Galeria do Ouvidor com meus pais e toda semana\u2026 https://www.instagram.com/p/BJicGmfgC02/\u00a0
Replicar o bem que procurei fazer aos jovens. Em entrevista \u00e0 Rede Globo falei da import\u00e2ncia de\u2026 https://www.instagram.com/p/BJgzgwpgTyB/\u00a0
Restaurante Popular de BH. Almocei hoje no restaurante popular em frente a rodovi\u00e1ria. Uma\u2026 https://www.instagram.com/p/BJN7Hlqg0vM/\u00a0
20 anos de casados! Em 16 de agosto de 1996 eu e @adrianabiondini nos casamos na Igreja de\u2026 https://www.instagram.com/p/BJMIiB1AR5A/\u00a0
Eu Acredito na Recupera\u00e7\u00e3o! E \u00e9 por acreditar nas pessoas que iniciei minha caminhada eleitoral\u2026 https://www.instagram.com/p/BJLafjmA3Tk/\u00a0
Nossa Senhora sempre intercedeu por n\u00f3s, desde quando \u00e9ramos crian\u00e7as. Feliz dia de Nsa Sra\u2026 https://instagram.com/p/8v3R9nDMQS/\u00a0
Isso \u00e9 Divino! Isso \u00e9 Divinol\u00e2ndia! Um mar de gente cantando as nossas can\u00e7\u00f5es. Que emo\u00e7\u00e3o! N\u00e3o d\u00e1\u2026 https://instagram.com/p/8uVYvJjMfI/\u00a0
\"Eu conhe\u00e7o cada palmo desse ch\u00e3o\". Ao chegar em Divinol\u00e2ndia de Minas lembrei-me dessa can\u00e7\u00e3o. S\u00e3o\u2026 https://instagram.com/p/8tODVIjMam/\u00a0
Obrigado Frei Inoc\u00eancio! Mais um sonho realizado ao cantar nessa cidade! Tamb\u00e9m agrade\u00e7o as caravanas\u2026 https://instagram.com/p/8rlgDlDMdM/\u00a0
Mais um show Marcas de Amor! Apesar do calor e do c\u00e9u azul convidativo para um passeio, me alegro em\u2026 https://instagram.com/p/8qbq6ODMZr/\u00a0
A fam\u00edlia de Kasuo Sakamoto (presidente do Contran falecido em 2006), recebe o Trof\u00e9u CTB 20 anos do diretor do @Denatran, Elmer Vicenzipic.twitter.com/vZgJyYjbpA
Daniela Nunes recebe o Trof\u00e9u CTB 20 anos pela @vidaurgente Funda\u00e7\u00e3o Thiago de Moraes Gonzaga, das m\u00e3os da deputada @ChristianeYaredpic.twitter.com/NFR4XCt4pD
Agrade\u00e7o a b\u00ean\u00e7\u00e3o de Dom Greg\u00f3rio e conto as ora\u00e7\u00f5es de todos para continuar na miss\u00e3o de servir atrav\u00e9s da pol\u00edtica\nhttps://goo.gl/vpd3Q3\u00a0pic.twitter.com/ka9T8rXFKn
Luise, minha mulher, conduz as preces da Assembleia na missa pelos 10 anos de mandato em Petr\u00f3polis: amor, harmonia e f\u00e9 em fam\u00edliapic.twitter.com/Li6TQF3cng
Neste Carnaval aproveite a folia com responsabilidade. Se beber, n\u00e3o dirija.pic.twitter.com/VrkDue6IJ2
Neste feriado de carnaval, todo motorista que for viajar deve redobrar a aten\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito. Se beber, n\u00e3o dirija! Boa viagem!pic.twitter.com/i0JaUDhPfj
Vamos celebrar o Natal e o Ano Novo com fraternidade, gentileza e seguran\u00e7a. E quem brinda, n\u00e3o dirige.https://twitter.com/transitogentil/status/811919553504694273\u00a0\u2026
Vamos celebrar o Natal e o Ano Novo em paz e seguran\u00e7a. Quem brinda, n\u00e3o dirige.https://twitter.com/vidaurgente/status/811678698902605826\u00a0\u2026
Absurda essa mudan\u00e7a de hor\u00e1rio, autorizada pela Secretaria de Transportes, sem qualquer consulta aos usu\u00e1rios que j\u00e1 protestam, com raz\u00e3ohttps://twitter.com/CatedralFMRJ/status/789828797944049664\u00a0\u2026
Parab\u00e9ns aos defensores da liberdade de express\u00e3o e da democracia.pic.twitter.com/R4G2jpq4Na
Minha m\u00e3e Vicentina, \u00e9 um presente de Deus.pic.twitter.com/2eUz1AC9Ja
Durante o retiro Rio de Agua Viva #RCCpic.twitter.com/YZ3wqPDjb3
N\u00famero de mortos nas estradas federais durante o carnaval \u00e9 o menor em oito anos, diz PRF http://oglobo.globo.com/brasil/numero-de-mortos-nas-estradas-federais-durante-carnaval-o-menor-em-oito-anos-diz-prf-15382226\u00a0\u2026
Takata escondeu testes feitos com airbags em 2004, dizem ex-funcion\u00e1rios http://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/takata-escondeu-testes-feitos-com-airbags-em-2004-dizem-ex-funcionarios-14495381\u00a0\u2026
Ap\u00f3s colis\u00e3o, carro sobe a cal\u00e7ada e mata pedestre na Avenida Maracan\u00e3 http://oglobo.globo.com/rio/apos-colisao-carro-sobe-calcada-mata-pedestre-na-avenida-maracana-14483241\u00a0\u2026
#EQP Viol\u00eancia no tr\u00e2nsito ser\u00e1 tema d audi\u00eancia p\u00fablica/dep Hugo Leal (PROS/RJ)teve seu requerimento aprovado na CVTpic.twitter.com/vOo6eERPXc
Com os guerreiros do tr\u00e2nsito seguro, no casamento da Fernanda, filha do Fernando Diniz.pic.twitter.com/2HwUny7sg3
Com minha esposa Luise, no casamento da Fernanda, filha do guerreiro do tr\u00e2nsito seguro, Fernando Diniz.pic.twitter.com/7hTGrprZSU
Que este domingo seja repleto de paz e alegria. Feliz Dia dos Pais.pic.twitter.com/h2d7wpdatp
Estou em Capelinha, linda cidade do Vale do Jequitinhonha, a qual visito acompanhado do amigo... http://fb.me/6ZfJO5Chz\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/1gXGJfgY3\u00a0
Ontem estive muito bem acompanhado do Pr. Nehemias Araujo, da Assembleia de Deus, de Betim/MG. Grande lideran\u00e7a... http://fb.me/19WeyRMyF\u00a0
Mineiro gosta de um cafezinho com p\u00e3o de queijo? \u00c9 claro que gosta.\nMineiro gosta de uma boa prosa? Oh, se gosta!... http://fb.me/3yncDufTw\u00a0
Eu postei um novo v\u00eddeo no Facebook. http://fb.me/YqDgYhiZ\u00a0
Parab\u00e9ns Atletas Paral\u00edmpicos do Brasil, pelo dia de voc\u00eas. E obrigado por nos inspirarem a cada dia. @cpboficialpic.twitter.com/92x18C42Dl
Confira mais cliques de nossa passagem por Areado, no sul de Minas. http://fb.me/JJYbQW7o\u00a0
Valeu @t_guilhermina. Voc\u00ea \u00e9 uma verdadeira guerreira. Temos muito orgulho de t\u00ea-la como atleta do @timebrasil.pic.twitter.com/NVNUC0pGX3
#HajaCora\u00e7\u00e3o. Brasil bate de virada a Su\u00e9cia, por 6x5 na prorroga\u00e7\u00e3o, no #goalball, nos #JogosParal\u00edmpicos #Rio2016.pic.twitter.com/5hRuRpnehI
Futebol de 7 conquista o #bronze, nos #JogosParal\u00edmpicos #Rio2016, passando por cima da Holanda, em vit\u00f3ria por 3x1.pic.twitter.com/TKkgQqurbE
O Brasil tem os cegos mais r\u00e1pidos do mundo. O quarteto Brasil conquistou agora h\u00e1 pouco o ouro no revezamento 4x100pic.twitter.com/v8AOTStbgR
Pra fechar os #JogosOl\u00edmpicos #Rio2016 com chave de ouro, ou melhor, medalha de #ouro. #BRA #TimeBrasil #olympicspic.twitter.com/J1pm2Te3j0
Pra fechar os #JogosOl\u00edmpicos #Rio2016 com chave de ouro, ou melhor, com medalha de ouro. Parab\u00e9ns aos meninos do... http://fb.me/7jXikgM7a\u00a0
Obrigado Deus pela paz, pela alegria, pelo amor e pela Liberdade!!! Obrigado Deus pelo perd\u00e3o, pelo p\u00e3o e pela... http://fb.me/540VzESjZ\u00a0
http://fb.me/4p6QZxXwE\u00a0
#BRA campe\u00e3o Ol\u00edmpico no #Futebol. E os deuses do futebol guardaram para ser na #Brasil2016. @timebrasil #olympicspic.twitter.com/9EJBA1cIwE
Mais uma medalha para o Brasil, mais uma de prata e mais uma na #canoagem. Erlon de Souza e Isaquias Queiroz dos... http://fb.me/4XSKHuOtQ\u00a0
Show no Maracan\u00e3zinho! Os meninos do v\u00f4lei do Brasil atropelaram a R\u00fassia, por 3 sets a 0, e est\u00e3o na grande... http://fb.me/7zs8rsdVr\u00a0
Bom dia Deus! Bom dia Brasil! Bom dia vida! http://fb.me/7iM9QICHu\u00a0
Dia M em Minas Gerais. Valorizando nossas mulheres. Parab\u00e9ns a IURD por esta iniciativa! @ Minas Gerais http://instagram.com/p/m-kioXktXf/\u00a0
O Mineirinho ficou todo rosa neste s\u00e1bado. Festa das mulheres mineiras. http://fb.me/3CH61h2Jq\u00a0
A fam\u00edlia reunida no Mineirinho e no detalhe a Ora\u00e7\u00e3o feita por Dona Rosana esposa do Bispo Adilson Silva em... http://fb.me/2TaRiod1A\u00a0
Perdemos um grande jornalista e uma voz importante nesses tempos sombrios que vivemos. Meus p\u00easames e conforto aos seus familiares e amigos!https://twitter.com/DCM_online/status/880662704968654848\u00a0\u2026
Amei o GIF. Ahahahahaha! Obrigado pelo carinho e apoio, amado. Beijos!
Quem ataca escolas e intimida professores j\u00e1 est\u00e1 demonstrando que n\u00e3o ter\u00e1 meios de ensinar, em casa, o respeito ao pr\u00f3ximo e ao diferente.https://twitter.com/RaphaellLima8/status/872460519701196801\u00a0\u2026
Est\u00e1 no ar meu primeiro artigo em minha nova coluna para a @MidiaNINJA:  http://midianinja.org/jeanwyllys/o-icone-de-uma-justica-injusta-e-racista/\u00a0\u2026 #RafaelBragaLIVRE #LiberdadeParaRafaelBraga
Hj, \u00e0s 18h, acontece uma vig\u00edlia no V\u00e3o Livre do MASP contra a condena\u00e7\u00e3o de Rafael Braga. https://www.facebook.com/events/1887905228156162/\u00a0\u2026 #LiberdadeParaRafaelBragapic.twitter.com/R8iyrlPCV8
Quando ingenuidade, meu caro. Sugiro buscar se informar quem est\u00e1 por tr\u00e1s desse site \"apartid\u00e1rio\".https://twitter.com/claudino_ph/status/850771003022159873\u00a0\u2026
Obrigado!  
Obrigado pelo carinho, amada! 
Minha #Entrevista pra antrop\u00f3loga e historiadora Lilia Schwarcz no @canalfutura est\u00e1 no ar! https://youtu.be/sp7ffGDawBk\u00a0https://amp.twimg.com/v/a7a0204e-0280-468c-856f-68394b2b66ad\u00a0\u2026
@acordapoh Eu que agrade\u00e7o por voc\u00ea ser um dos que tiram suas d\u00favidas aqui de forma sincera, honesta, sem agress\u00f5es ou deboches. Abra\u00e7os!
Vamos juntos em frente! Sou admirador da boa e honesta informa\u00e7\u00e3o!https://twitter.com/infos_inter/status/901885053780860928\u00a0\u2026
Deste jeito voc\u00ea esta me elogiando muito! Vc se chama Brasil Decide mas quer impor tua vis\u00e3o \u00fanica!https://twitter.com/brasildecide/status/901855944686145541\u00a0\u2026
Estamos proibidos de chorar! Ele sempre nos fez rir! Jerry Lewis morre aos 91 anoshttp://g1.globo.com/pop-arte/noticia/jerry-lewis-morre-aos-91-anos.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026
Em 09/11/1989 caiu o Muro de Berlim, o muro da intoler\u00e2ncia e do autoritarismo.\nEm 9/11/2016,nos EUA, pode se estar iniciando um novo muro.
Agora \u00e9 Guns N' Roses no Beira Rio!pic.twitter.com/J91TMW62Qp
Assista se puder! \u00c9 emocionante. \u00c9 s\u00f3 um minuto e meio! http://ln.is/www.instagram.com/p/nVfV0\u00a0\u2026
Parab\u00e9ns aos homens e mulheres do Radio!pic.twitter.com/OmQgL7y0vq
Bom domingo a todos!
Cuidemos bem de nossas crian\u00e7as!pic.twitter.com/u7w5JnBpQm
Menos avi\u00f5es, menos voos, portanto, passagens mais caras.https://twitter.com/gaudtorquato/status/715232122584305669\u00a0\u2026
Parab\u00e9ns a estes construtores da Paz e Bem no RS!https://twitter.com/rdsaofrancisco/status/715232232454152192\u00a0\u2026
@rossanost @douglas_sari Ent\u00e3o  leia as respostas. Abra\u00e7o
No dia do Advogado que saudar meus colegas de profiss\u00e3o. Parab\u00e9ns a todos.
Fam\u00edlia unida, forte e determinada! Muitos anos de conv\u00edvio!  https://twitter.com/lmflavia/status/631084345432915968\u00a0\u2026
O pequeno Miguel nos enche de esperan\u00e7a e vontade de construir o pa\u00eds que seu pai, #eduardocampos,\u2026 https://instagram.com/p/6PvYN6jH-2/\u00a0
@SandroBarcelos Os caras adoram falar mal e injuriar os outros e depois com a maior cara de pau querem apoio. Abra\u00e7o.
Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ontem ao nosso programa, confere aqui:https://www.youtube.com/watch?v=Sd2Ip10pzq0&feature=youtu.be\u00a0\u2026
Obrigado aos que participaram do hangout. Faremos outro semana que vem. Para quem n\u00e3o acompanhou, ficar\u00e1 dispon\u00edvel no nosso youtube.
Caminhada de Tamoios (10) - 9h | Participe, vamos fazer uma grande festa. #Ocaraprafazerdiferentepic.twitter.com/t2jboVJV5V
Conto com voc\u00ea minha amiga.
Um quarto dos brasileiros que moram nas capitais sofre de hipertens\u00e3o. - http://drpaulocesar.com.br/2014/um-quarto-dos-brasileiros-que-moram-nas-capitais-sofre-de-hipertensao/\u00a0\u2026pic.twitter.com/j14pwQQRBx
CONSULTAS E PEQUENAS CIRURGIAS - http://drpaulocesar.com.br/2014/consultas-e-pequenas-cirurgias/\u00a0\u2026pic.twitter.com/pLYfw8Cytv
21 de mar\u00e7o - Dia Internacional da S\u00edndrome de Down - http://drpaulocesar.com.br/2014/21-de-marco-dia-internacional-da-sindrome-de-down/\u00a0\u2026pic.twitter.com/tGKcZpB8wE
Manifesta\u00e7\u00f5es de 15 de mar\u00e7o - http://drpaulocesar.com.br/2014/manifestacoes-de-15-de-marco/\u00a0\u2026pic.twitter.com/5QOkMRQ7B7
10 DE MAR\u00c7O - DIA NACIONAL DE COMBATE AO SEDENTARISMO - http://drpaulocesar.com.br/2014/10-de-marco-dia-nacional-de-combate-ao-sedentarismo/\u00a0\u2026pic.twitter.com/3mNw4Zfz8K
8 de mar\u00e7o - Dia Internacional da Mulher  - http://drpaulocesar.com.br/2014/8-de-marco-dia-internacional-da-mulher/\u00a0\u2026pic.twitter.com/nAJ5SVqe7n
8 de mar\u00e7o - Dia Internacional da Mulher  - http://drpaulocesar.com.br/2014/videos/8-de-marco-dia-internacional-da-mulher/\u00a0\u2026
\u00c9 Natal, tempo de paz, de amor e de muita harmonia. Desejo a todas as fam\u00edlias um feliz natal, muita\u2026 http://instagram.com/p/xAY5X5zFoP/\u00a0
Bom dia! Fa\u00e7a algu\u00e9m feliz nesta ter\u00e7a-feira. Doe sangue e compartilhe a vida! \n\n#DrPauloCesar2255\u2026 http://instagram.com/p/scerf_TFi1/\u00a0
Que nossa quarta-feira seja alegre e produtiva. Na foto de S\u00e9rgio Falcetti, o P\u00f3rtico da Entrada de Rio Novo do Sul.pic.twitter.com/JTAbDPUjAE
Parabenizo meu amigo senador A\u00e9cio Neves, que hoje faz anivers\u00e1rio.pic.twitter.com/alF7KKVWPs
Minha homenagem \u00e0 grande diva da m\u00fasica caipira no Pa\u00eds, Inezita Barroso, que infelizmente nos deixou ontempic.twitter.com/6LE4pWUNFg
Bom dia a todos. Que tenhamos uma semana aben\u00e7oada e produtiva. Na foto de Joel Santos, a Pedra dos Olhos, em Vit\u00f3riapic.twitter.com/vvG9vCBfiE
Uma \u00f3tima ter\u00e7a-feira a todos! O Pico do Cruzeiro, em Caxixe, Castelo, foi clicado pelas lentes de Paulo Targa.pic.twitter.com/t5t6g8BhgP
@marthaeferreira Obrigado pela indica\u00e7\u00e3o, @marthaeferreira . Grande abra\u00e7o!
Uma \u00f3tima quarta-feira para todos, Bom dia!\nNa foto do Sebasti\u00e3o Gon\u00e7alves, Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o/ES http://ow.ly/i/6aK9S\u00a0
Profundamente triste! #Brasil
Hoje tamb\u00e9m \u00e9 Dia do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade. Parab\u00e9ns a todos estes profissionais, articuladores entre a comunidade e a equipe de sa\u00fade
Dia Mundial dos animais e o Dia de S\u00e3o Francisco de Assis, protetor dos animais.
Adesive sua foto de perfil no Twitter e Facebook: https://twibbon.com/Support/diretas-j%C3%A1-fora-temer-8\u00a0\u2026  (fundo vermelho) | https://twibbon.com/Support/diretas-j%C3%A1-fora-temer-9\u00a0\u2026 (fundo amarelo)pic.twitter.com/6q2YKbt5Tl
Quem escreveu e por qu\u00ea: anatomia do editorial macartista do Estad\u00e3o contra Greenwald http://www.diariodocentrodomundo.com.br/quem-escreveu-e-por-que-anatomia-do-editorial-macartista-do-estadao-contra-greenwald-por-kiko-nogueira\u00a0\u2026 via @DCM_Online
'Desmonte irracional da EBC, com ares de macartismo, \u00e9 um contrasenso, um retrocesso aos anos 90' http://convergecom.com.br/teletime/28/05/2016/o-futuro-e-os-riscos-tv-publica/?noticiario=TT\u00a0\u2026 via @TeletimeNews
Brancos e ricos s\u00e3o maioria na torcida do Brasil no Mineir\u00e3o, diz Datafolha http://goo.gl/CRGUSI\u00a0
Vaia ao Hino do Chile: A torcida brasileira que nos envergonha para o mundo http://goo.gl/nWcE94\u00a0 via @BlogDoSakamoto
O mais importante plano da hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o brasileira http://goo.gl/UdMJVq\u00a0 por @LuisNassif #PNE
As 13 previs\u00f5es mais catastr\u00f3ficas, e furadas, sobre a Copa no Brasil http://goo.gl/qrPHyu\u00a0 via @CartaMaior
Percentual de fumantes segue caindo no Brasil, de 15,7% em 2006 para 11,3% em 2013, revela @MinSaude http://goo.gl/2sdd4F\u00a0 /@AgenciaBrasil
Globo: 'US$ 10 mi sa\u00edram [sic] de conta de Pasadena' http://goo.gl/tulCw8\u00a0 Blog da @Petrobras: 'S\u00e3o 2 contas NOSSAS' http://goo.gl/KeaLAt\u00a0
Produ\u00e7\u00e3o de derivados de petr\u00f3leo nas refinarias da @Petrobras cresce 30% de 2002 a 2013 http://goo.gl/nGb3MG\u00a0
'Tenho medo de morrer', diz em entrevista o piloto do helic\u00f3ptero dos Perrella http://goo.gl/Vqgs54\u00a0 via @DCM_Online #Helicoca
Ou '\u00c9poca' est\u00e1 c/ falta d rep\u00f3rteres, ou falta conhecimento \u00e0 dire\u00e7\u00e3o da revista p/ filtrar as mat\u00e9rias http://goo.gl/ic75fY\u00a0 /@LuisNassif
Em seu blog, @LuisNassif faz anatomia de nova reportagem-cad\u00e1ver publicada pela revista '\u00c9poca' http://goo.gl/ic75fY\u00a0
'2 membros do STF t\u00eam filhos empregados pela Globo. Como esperar imparcialidade em eventual decis\u00e3o sobre a empresa?'http://goo.gl/lbPTwm\u00a0
Um ano ap\u00f3s desabamento em Bangladesh, empresas ocidentais cobriram s\u00f3 um ter\u00e7o do fundo de ajuda a v\u00edtimas http://goo.gl/AVA47K\u00a0 via DW
A publicidade infantil deve ser proibida? http://goo.gl/4hMvSv\u00a0 via @BBCBrasil
Vov\u00f3 Da melhor qualidade!!!https://twitter.com/vandacelia/status/901091064962052096\u00a0\u2026
Registro do momento em que conferia os coment\u00e1rios e curtidas de voc\u00eas nas minhas redes sociais.\u2026 https://www.instagram.com/p/BYDkY0UAkJe/\u00a0
Attacker got out of a car on Champs-Elysees, opened fire on a police van with... http://ln.is/2UBH0\u00a0 by #cnnbrk via @c0nveypic.twitter.com/vUvQjjY721
Feliz anivers\u00e1rio, minha neta annamarduy ! Que esta felicidade not\u00f3ria continue sendo uma de\u2026 http://ln.is/www.instagram.com/p/7iEhP\u00a0\u2026
V\u00eddeo mostra assalto a mercadinho no Grande Recifehttp://g1.globo.com/pernambuco/noticia/video-mostra-assalto-a-mercadinho-no-grande-recife.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026
Ol\u00e1 amigos, estou de volta. Minha conta foi hackeada e s\u00f3 agora consegui recuperar. Abra\u00e7os e vamos retomar nossas conversas por aqui.
quanta babaquice
Muito obrigado!pic.twitter.com/Flm0iF3pgA
O cabo amanheceu iluminado pelo brilho do povo cabense. #mudan\u00e7a verdadeirapic.twitter.com/6SL9AjcIVX
@AliomarCamara organiza esse encontro a\u00ed.pic.twitter.com/YpsdBRJSIu
Olha a selfie com turma dos \"Youtubers\" de Ponte dos Carvalhos, juventude massa da minha terra.pic.twitter.com/QUYEYKS1Xn \u2013 em Pra\u00e7a Marcos Freire
@Anderson_alme que legal!!pic.twitter.com/pRX87PX0tr
PESSOAL QUEM PUDER AJUDAR OU INDICAR ALGUEM QUE POSSA DOAR SANGUE PARA UMA BB DE 1 M\u00caS E MEIO QUE VAI\u2026 http://instagram.com/p/fv1QEXoloO/\u00a0
Viva a vaquejada !https://twitter.com/senadofederal/status/831599238312292353\u00a0\u2026
Feliz Natal ! pic.twitter.com/7oWqbN1aly
seguindo amigo
Salve Jorge !pic.twitter.com/tI7bepZuLu
Parab\u00e9ns aos jornalistas pelo seu dia !pic.twitter.com/GmcaAWfdA4
J\u00e1 somos mais de 18000 no facebook ! Curta a nossa pagina e acompanhe o nosso trabalho no http://www.facebook.com/cacaleaooficial\u00a0pic.twitter.com/CmsJft1rAN
Acompanhe, siga, curta, comente e compartilhe atrav\u00e9s do Facebook, Twitter e Instagram.pic.twitter.com/8Vf4G2l998
Quer salvar o jingle de campanha no seu computador? Clique no link e fa\u00e7a o download:  http://www.4shared.com/music/dkWkwP_lce/Jingle_Cac_Leo.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/Slb4Z8Lwsg
Oi, Felipe. Voc\u00ea j\u00e1 tentou acessar a aba de propostas do site? Fica na barra vermelha, ao lado de \"not\u00edcias\".
\u00c9 inaceit\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica por que passa a popula\u00e7\u00e3o do RJ. Mais um dia de confrontos e de terror para os moradores. #ChameMolonhttps://twitter.com/jornaloglobo/status/911243322563420160\u00a0\u2026
Saindo agora de um excelente papo com alunos de diversos cursos da Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1, unidade de Madureira! Valeu! #ChameMolonpic.twitter.com/eqAseOvTIW
Com sua ajuda, vamos mais longe no Pr\u00eamio @congemfoco! Vote agora e repasse:\nhttp://bit.ly/votemolon\u00a0 #ChameMolonpic.twitter.com/qVpRIsdoXX
H\u00e1 pouco, um bate-papo meu e do @JairoNicolau1 com alunos da Economia da PUC-Rio sobre Reforma Pol\u00edtica. #DistritaoNao #ChameMolonpic.twitter.com/L7MkPN5oEn
Pelo menos mais um ano at\u00e9 a pr\u00f3xima temporada...  #GameOfThrones #GOT #X\u00f4WhiteWalker #X\u00f4Vampir\u00e3o #ChameMolon
Luta e resist\u00eancia pela dignidade de alunos e servidores da UERJ, \u00e0s 16h. Mais info:  http://bit.ly/2uHtQ0o\u00a0 #ChameMolon #SuperaRioUerj
J\u00e1 \u00e9 o segundo #DiadosPais que n\u00e3o passamos juntos. A saudade bate, cheia de lembran\u00e7as maravilhosas! Seu exemplo continua a me inspirar!pic.twitter.com/tqYM7DTsMU
Parab\u00e9ns, @caetanoveloso! Hoje o mestre, que com tantas p\u00e9rolas da m\u00fasica nos brindou, comemora 75 anos de estrada. Alegria, alegria sempre!pic.twitter.com/ssyk5ruKZS
O inverno chegou... X\u00f4, White Walkers! X\u00f4, Vampir\u00e3o!  #GoTS7 #ChameMolon
Oi, Felipe. Obrigado por entrar em contato. O site est\u00e1 funcionando aqui. Voc\u00ea est\u00e1 conseguindo acessar agora?
Faltam 2 dias!! \nA mudan\u00e7a est\u00e1 pr\u00f3xima, Jaboat\u00e3o! pic.twitter.com/lPiZJfzj8m
A fam\u00edlia de Bruninha vota 22 porque Jaboat\u00e3o precisa de uma verdadeira mudan\u00e7a. #EuT\u00f4ComAnderson\n#EuT\u00f4Com22\n#MudaJaboat\u00e3opic.twitter.com/mmp6MkLPgl
Hoje passamos por Guararapes, Vila M\u00e1rio Gouveia e Caj\u00e1. O povo nos recebeu com muito carinho e cora\u00e7\u00f5es cheios de esperan\u00e7a. #EuT\u00f4Com22pic.twitter.com/7yEwU3g9V7
Acesse o http://twibbon.com/Support/anderson-ferreira-2\u00a0\u2026 e personalize sua imagem nas redes sociais. Seja parte da verdadeira mudan\u00e7a!\n\n#EuT\u00f4ComAndersonpic.twitter.com/flAzjxVVTD
Jantando com minha eterna namorada!\nAs crian\u00e7as deram folga hoje ... Rsrsrs
Feliz Dia do Pastor! Quero homenagear a todos pastores por esse dia especial e n\u00e3o poderia deixar de agradecer a... http://fb.me/4bmwlgYvP\u00a0
Agora ela virou bailarina.... Estou me divertindo..... Rsrsrs http://fb.me/1cnjhGIxG\u00a0
Minha doutora preferida! http://fb.me/5nZr0m7XL\u00a0
Olha Selfie!!!  Grupo de louvor da Igreja Presbiteriana de Candeias.\nObrigado Pr Halley pelo carinho de sempre. http://fb.me/7ho4qq9Cl\u00a0
Minha Luna est\u00e1 crescendo r\u00e1pido. http://fb.me/82x7ZmCTA\u00a0
Hoje comemoramos o anivers\u00e1rio da minha m\u00e3e.\nAgrade\u00e7o a Deus por ter me colocado em seu ventre. Obrigada por... http://fb.me/8dgi6eGjw\u00a0
Quando perguntado sobre o maior mandamento, Jesus respondeu: \u201cAme o Senhor, o seu Deus de todo o cora\u00e7\u00e3o, de toda... http://fb.me/2ja5afkqs\u00a0
Boa semana para voc\u00eas! http://fb.me/1i79GRVth\u00a0
Jantando com minha eterna namorada!\nAs crian\u00e7as deram folga hoje ... Rsrsrs
Os ensinamentos de Deus est\u00e3o por toda parte. Inspire e expire, que saber\u00e1s da exist\u00eancia de nosso Senhor. http://fb.me/2lY7hR04r\u00a0
A viol\u00eancia contra a mulher precisa acabar. Em m\u00e9dia, s\u00e3o registrados mais de 15 \u00f3bitos de mulheres por dia no... http://fb.me/2UtS1jG9J\u00a0
\"Se estas comigo Deus, nada me faltar\u00e1\". A evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador ter\u00e1 esta semana mais dois... http://fb.me/4LtfP65jM\u00a0
Sua fam\u00edlia \u00e9 um projeto de DEUS! A evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador ter\u00e1 mais dois encontros nesta semana:... http://fb.me/2j5ssKKJ4\u00a0
Ela pediu para postar e eu obede\u00e7o.\nRsrsrs!!! http://fb.me/3AfjmhhL6\u00a0
Minha filha cuidando de mim!\nRsrsrsrs... http://fb.me/zPEpTeMo\u00a0
Vamos louvar a Deus juntos? Adicionamos novas m\u00fasicas na playlist do Projeto Libertador para aben\u00e7oar a sua... http://fb.me/71Zkla5YS\u00a0
Cada gesto dela \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o \u00fanica de carinho. O seu amor e a sua dedica\u00e7\u00e3o ainda servem, todos os dias, de... http://fb.me/2GbL8LmJQ\u00a0
Um selfie com a nossa LUNA. http://fb.me/13FUzvLbJ\u00a0
Al\u00f4 Recife/PE \n\u00c9 hoje a #Festa_de_Crente com a @bandasomelouvor na inaugura\u00e7\u00e3o da maior base m\u00f3vel do Norte e... http://fb.me/Zc2CjbPl\u00a0
Comemorando o anivers\u00e1rio desse grande amigo SARDA. http://fb.me/WD4krUas\u00a0
Feliz P\u00e1scoa! http://fb.me/5L3iNxQBq\u00a0
Compartilhe! http://fb.me/4AaIIbLV5\u00a0
I posted a new photo to Facebook http://fb.me/2qjrC5VeX\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/2CYd9qNb9\u00a0
Meu Pai, meu amigo, minha refer\u00eancia na Pol\u00edtica e um verdadeiro Crist\u00e3o!\nS\u00e3o nas lembran\u00e7as do passado e dos... http://fb.me/6VCtTsq2f\u00a0
Programa Libertador!\nSua fam\u00edlia \u00e9 um projeto de Deus http://fb.me/3KAUg5b2B\u00a0
A pequena Luna virou o xod\u00f3 da fam\u00edlia! http://fb.me/4kuR6Hde9\u00a0
Feliz 2016 !\nAdeus ano velho\n A Deus todos anos http://fb.me/7SnkwDQB7\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/4VIIR3kut\u00a0
I posted a new photo to Facebook http://fb.me/7Hqb5JgJU\u00a0
Click no link para voc\u00ea assistir o Programa Libertador na TV \udbba\udf9a\nhttp://youtu.be/vYi13-9ZYXo\u00a0http://fb.me/2nho3BJQl\u00a0
Hoje a tarde foi assim, s\u00f3 dela. http://fb.me/71ohRGUKF\u00a0
Estamos aqui na Marcha prof\u00e9tica no Ibura http://fb.me/3Ba8DG03r\u00a0
Hoje estamos com projeto Libertador na Marcha no Ibura http://fb.me/4eZIEOtK9\u00a0
Assista o Programa Libertador na TV \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \udbba\udf9a http://fb.me/1u2S2RED4\u00a0
Projeto Libertador em Jaboat\u00e3o dos Guararapes http://fb.me/2ayGlSGC9\u00a0
Minha princesa com roupinha de bal\u00e9. http://fb.me/4PnharuTh\u00a0
Minha princesa com roupinha de bal\u00e9. https://instagram.com/p/967bb1CAYG/\u00a0
Uma verdadeira multid\u00e3o participando da Evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador no campo do caf\u00e9 em Beberibe.... http://fb.me/7JFCeOHeK\u00a0
Almo\u00e7o de domingo \u00e9 sempre assim!\nMomento de desconcentra\u00e7\u00e3o com os meus Pais. https://instagram.com/p/9RFkbfiAbb/\u00a0
Reencontrando a grande amiga @rebecakessler na festa dos 25 anos da R\u00e1dio Maranata. https://instagram.com/p/9PhsKQCAbN/\u00a0
I posted a new photo to Facebook http://fb.me/6UGqP6Nul\u00a0
Quero convidar voc\u00ea e sua fam\u00edlia para participar da evangeliza\u00e7\u00e3o do projeto Libertador. http://fb.me/7IRpbM6hU\u00a0
#eudefendoavida http://fb.me/7ltaiTxun\u00a0
Parab\u00e9ns amigo Magno Martins pelo lan\u00e7amento do seu livro cr\u00f4nicas \"Perto do Cora\u00e7\u00e3o\". https://instagram.com/p/8jZG4KiAYA/\u00a0
\"Houve um tempo em que as pessoas n\u00e3o consideravam normal uma pessoa branca casar com uma pessoa negra\". #MarianaGodoyEntrevista
Parab\u00e9ns amigo Magno Martins pelo lan\u00e7amento em Bras\u00edlia do seu livro.\n@blogdomagno http://fb.me/1X9a00kVH\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/20mb2SDUh\u00a0
Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu primog\u00eanito!!!\nVictor meu filho querido, apenas desejo que continue sendo aquilo que... http://fb.me/2bbddStil\u00a0
Estava tentando tirar uma soneca ai, chegaram os filhos e sobrinhos.\nAcho que agora vou conseguir!!! Rsrsrs http://fb.me/3vpa4ieoW\u00a0
Foi assim O Semin\u00e1rio Eu Escolhi Esperar no projeto Libertador.\nAgrade\u00e7o a todos que participaram!\nUm dia que... http://fb.me/7CS22N1Bi\u00a0
Olha o clima da galera aqui no Semin\u00e1rio Eu Escolhi Esperar no Projeto Libertador. @ Clube Internacional https://instagram.com/p/7QjdAFCAcU/\u00a0
Amanh\u00e3 Semin\u00e1rio Eu Escolhi Esperar @nelsondoeee no Projeto Libertador, local Clube Internacional as 9:00h aberto... http://fb.me/7s16bFIZD\u00a0
\"A fam\u00edlia \u00e9 a base da sociedade. A pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o j\u00e1 diz, por isso\u2026 https://instagram.com/p/7LLHUwiAUSU1O9wkrwvC2_PD6VxllI93W2uzM0/\u00a0\u2026
Participando do Culto C\u00edvico na Igreja da Capunga, e ao meu lado fredferreira2016 https://instagram.com/p/7B1ot-iAQk/\u00a0
Minha princesa!!!\nEsperada com muito amor. Foi um dia muito importante e de muita felicidade no meu\u2026 https://instagram.com/p/62pD_4CASP/\u00a0
Daqui a pouco estarei apresentando mais um programa libertador , se quiser participar \u00e9 s\u00f3 curtir e deixar seu... http://fb.me/5cfG0nhPm\u00a0
Come\u00e7a mais um programa libertador , se quiser participar \u00e9 s\u00f3 deixar seu coment\u00e1rio abaixo ! http://fb.me/6EK4LuOw5\u00a0
Saudades de um grande amigo!!! https://instagram.com/p/6V27rAiAat/\u00a0
Ter e ser pai...Duas das maiores maravilhas que Deus concede a um homem. Feliz dia dos pais!!! https://instagram.com/p/6K5sbnCAZ_/\u00a0
Meus pequenos no campo! http://fb.me/2j3plUjzl\u00a0
Curta e compartilhe essas palavras. http://fb.me/1Kr7UiGmH\u00a0
Medite nessa palavra, curta e compartilhe para que mais pessoas possam ser aben\u00e7oadas . http://fb.me/3d1wMY52g\u00a0
Filipenses 4:6,7,8,9\n#EuCreioNestaPalavra https://instagram.com/p/4xj8rJCAWJ/\u00a0
Eu acredito nisso ! http://fb.me/3UmbqTnWl\u00a0
Come\u00e7a agora o Programa Libertador!\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus http://fb.me/3S12WghlR\u00a0
Come\u00e7a agora o Programa Libertador!\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus https://instagram.com/p/4rU6XDiAbS/\u00a0
O melhor rem\u00e9dio!!! http://fb.me/7Fh5IUheJ\u00a0
Ontem foi assim no Arraia com Jesus.\nValeu TM juntos @bandasomelouvor @marceloaguiarma andre_e_felipe https://instagram.com/p/4UEdMEiAX_/\u00a0
#Repost @andre_e_felipe with @repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nBom demais estar contigo meu irm\u00e3o @andersonferreira2222 parab\u00e9ns... http://fb.me/2fok7BZcI\u00a0
I posted a new photo to Facebook http://fb.me/7nclyeELF\u00a0
Meus filhos, minha dedica\u00e7\u00e3o, minha minha ora\u00e7\u00e3o, minha gratid\u00e3o, o meu amor mais puro e bonito A\u2026 https://instagram.com/p/4KZsyaiAUP/\u00a0
Feliz dias dos Namorados! http://fb.me/1Oro5gwPh\u00a0
Obrigado a todos que estiveram conosco em mais uma noite marcante na Evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador.... http://fb.me/6ScsQl8E3\u00a0
Hoje tive a honra de almo\u00e7ar com irm\u00e3ozinho @thallesrobertoo aqui em Bras\u00edlia, momento especial de\u2026 https://instagram.com/p/3xF7NRiAXr/\u00a0
Uma noite maravilhosa na presen\u00e7a do Senhor!\nObrigado pelo carinho e amizade de vcs Minist\u00e9rio Diante\u2026 https://instagram.com/p/3sbR_CiAdQ/\u00a0
Daqui a pouco aqui Evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador com Ana Paula Valad\u00e3o do Diante do Trono, aqui\u2026 https://instagram.com/p/3rxPkkiAff/\u00a0
Hoje realizamos um caf\u00e9 da manh\u00e3 com @gustavobessa @anapaulavaladao do Diante do Trono e l\u00edderes evang\u00e9licos do... http://fb.me/4xLv1u3pd\u00a0
Chegou o grande dia da Evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador com Diante do Trono, no Parque Dona Lindu no Recife,... http://fb.me/7ckSaNdh4\u00a0
Imagens que ficam no cora\u00e7\u00e3o!\nAgrade\u00e7o o carinho que sempre recebemos nas evangeliza\u00e7\u00f5es do Projeto\u2026 https://instagram.com/p/3aYKEKCAQ3/\u00a0
A evangeliza\u00e7\u00e3o do projeto Libertador n\u00e3o para!!!\n#Suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus https://instagram.com/p/3aArCNCAU8/\u00a0
A repercu\u00e7\u00e3o dos nossos eventos do projeto Libertador levando a bandeira \u201cFam\u00edlia \u00e9 um projeto de Deus\u201d contagiou... http://fb.me/vCrbp9wc\u00a0
Mesmo com grande chuva o prov\u00e3o est\u00e1 aqui adorando a Deus!\n\u00c9 por isso que amo fazer evangeliza\u00e7\u00e3o, Deus confirma... http://fb.me/1JzkbR9L3\u00a0
Voc\u00ea n\u00e3o pode perder a Evangeliza\u00e7\u00e3o do Projeto Libertador.\n#suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/3FZNthlVN\u00a0
Essa \u00e9 uma luta constante e temos que ficar atentos e vigilantes. http://fb.me/4N4G8gEf1\u00a0
Uma noite especial com meu amor! http://fb.me/1TwkruV7s\u00a0
Uma noite especial com meu amor! @ Rio Quente Resorts Hotel Cristal https://instagram.com/p/2xHBkyiAUc/\u00a0
...em ti ser\u00e3o benditas todas as fam\u00edlias da terra. (G\u00eanesis 12:3) http://fb.me/1YwgRq3Jg\u00a0
Quando se sonha sozinho \u00e9 apenas um sonho, quando se sonho juntos \u00e9 o come\u00e7o da realidade! http://fb.me/2RtsjqIBs\u00a0
Come\u00e7a agora o programa Libertador!\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus https://instagram.com/p/2Q1zqNCAZY/\u00a0
I posted a new photo to Facebook http://fb.me/1DoBCzNIo\u00a0
Meu Pai, meu amigo, minha refer\u00eancia na Pol\u00edtica e um verdadeiro Crist\u00e3o!\n\nS\u00e3o nas lembran\u00e7as do\u2026 https://instagram.com/p/2JgzPvCAfn/\u00a0
Agora no programa Libertador na  Maranata FM 103,9 e na Evang\u00e9lica FM 100,7.\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus http://fb.me/1Ts0dj2Hk\u00a0
Foi assim em Agrestina!\nFam\u00edlia impactadas pelo amor de Cristo. http://fb.me/7ebbszarK\u00a0
A nova camisa do projeto Libertador!\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus https://instagram.com/p/0-4JBoCAX8/\u00a0
Olha Selfie da fam\u00edlia!!! https://instagram.com/p/00njrGiAV-/\u00a0
Juntos com os cantores Matuto de Jesus e a cantora Alice Maciel e seu esposo Wanderlei na festa 25 R\u00e1dio Maranata... http://fb.me/7b8WjOAYm\u00a0
#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus https://instagram.com/p/0qWFlACAfD/\u00a0
Mais um levita!!! Olha a\u00ed meu filho Matheus cantando a m\u00fasica do @thallesrobertoo, desse jeito amigos... http://fb.me/1BRvuqM7L\u00a0
#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus http://fb.me/7gDPJ7Mry\u00a0
O seu posicionamento nos orgulha e tamb\u00e9m toda fam\u00edlia Pernambucana.\nParab\u00e9ns!!!! http://fb.me/6uxk20PnZ\u00a0
A felicidade de qualquer na\u00e7\u00e3o depende, fundamentalmente, do reconhecimento da soberania de Deus e a\u2026 https://instagram.com/p/0OzfIDiAeb/\u00a0
Parab\u00e9ns Pai pelo seu anivers\u00e1rio !!!\nHoje a minha ora\u00e7\u00e3o \u00e9 de agradecimento pela sua vida e do\u2026 https://instagram.com/p/0FlVUpiAT9/\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/4R7nsKpKo\u00a0
Acabei de publicar uma foto https://instagram.com/p/z-EAR_iAcI/\u00a0
Coloque o nome da sua fam\u00edlia, para orarmos ao Senhor!!! Bom domingo para todos !!!! http://fb.me/209V1907L\u00a0
Dois dias especiais na minha vida e da minha fam\u00edlia, 6 e 7 de mar\u00e7o anivers\u00e1rio dos meus filhos\u2026 https://instagram.com/p/z8hHTAiAa3/\u00a0
Sem Deus n\u00e3o h\u00e1 vida\nSem Fam\u00edlia n\u00e3o h\u00e1 base.\n\n#suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/6uayoy7vJ\u00a0
Essa foto hoje dos meus filhos, me fez lembrar da minha inf\u00e2ncia, quando eu ia visitar meu pai no plen\u00e1rio da... http://fb.me/3A3MjUx8d\u00a0
Meu maior exemplo !!!! Meu maior presente !!! Pai te amo e quero cada vez mais parecer com voc\u00ea !!! Oremos por... http://fb.me/2DnVDW7jt\u00a0
Quando o crente ora, o diabo bate em retirada !!!! Tu cr\u00ea ?! Oh Gl\u00f3ria !!!! http://fb.me/2LHDV1Rtc\u00a0
Felizes s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se deixam levar pelos conselhos dos maus, que n\u00e3o seguem o exemplo dos que n\u00e3o querem... http://fb.me/7b90TBlQx\u00a0
Povo do Senhor, n\u00e3o esque\u00e7a do Programa Libertador !!! Todos os dias uma palavra de De ben\u00e7\u00e3o para sua vida !!!!... http://fb.me/20LOxEIOL\u00a0
Essa \u00e9 uma verdade que quero levar para toda a minha vida !!!! N\u00e3o podemos esquecer de falar de Jesus!!!! http://fb.me/2P0XgJp7q\u00a0
Desejo a voc\u00ea um natal muito feliz marcado pela presen\u00e7a e gra\u00e7a de Cristo, e um 2015 repleto de realiza\u00e7\u00f5es. http://fb.me/1LA6ad9cC\u00a0
A ora\u00e7\u00e3o do justo, pode muito em seus efeitos!!! Boa noite povo de Deus!!! http://fb.me/1JixpUCeq\u00a0
Fam\u00edlia, D\u00e1diva de Deus e heran\u00e7a!!! \n\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umProjetodeDeus\n#EuCreioNisso\nAnderson Ferreira http://fb.me/6Ti79DEru\u00a0
Como \u00e9 bom poder pertencer ao Deus de amor!!! \nQue vela pela sua palavra. \nEu e meu irm\u00e3o Andr\u00e9, somos prova viva... http://fb.me/7aWvmbYdA\u00a0
A tua Palavra Senhor \u00e9 a luz para meus caminhos !!!! \n\nBom final de semana povo de Deus !!! http://fb.me/3FTH6n80Z\u00a0
Querido DEUS,\nte agrade\u00e7o pelas\nb\u00ean\u00e7\u00e3os sem fim\ne pela alegria de \n   viver em\ntua presen\u00e7a.\nSalmo 21:6... http://fb.me/2AsEWiig4\u00a0
Como agradecer a Deus por estes momentos que Ele tem proporcionado em nossas vidas. Deus aben\u00e7oe a cada um, e sou... http://fb.me/71iEdkHHP\u00a0
Quando voc\u00ea tiver um problema, feche os seus olhos e conte para Deus.\n#Suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/6TTrsfT2M\u00a0
O temor do Senhor \u00e9 o princ\u00edpio da sabedoria, e o conhecimento do Santo \u00e9 entendimento. \nProv\u00e9rvios: 9:10... http://fb.me/4hcuf3DIe\u00a0
Que a sua felicidade esteja no Senhor! \nEle lhe dar\u00e1 o que o seu cora\u00e7\u00e3o deseja.\nSalmos 37:4... http://fb.me/1SAwHZuOb\u00a0
Boa tarde povo de Deus \n#suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/7TCN0aLOV\u00a0
Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da minha sobrinha e do seu noivo @thaferreira_ e Marconi Magalh\u00e3es.\nParab\u00e9ns Th\u00e1!!! http://instagram.com/p/u9N4p3CAcn/\u00a0
Bom dia povo de Deus \nQue nessa segunda- feira tenha chuva, mas uma chuva de ben\u00e7\u00e3o na sua vida.... http://fb.me/4hZDeOaxV\u00a0
Dia da consci\u00eancia Evang\u00e9lica 31 de outubropic.twitter.com/HiEwJY8NLp
JESUS: O CAMINHO, A VERDADE E A VIDA.\nBom dia povo de Deus \numa sexta feira aben\u00e7oada a todos.... http://fb.me/3H6jYs5jL\u00a0
Bom dia povo de Deus \nUma quinta maravilhosa a todos.\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/714SLecp0\u00a0
Seja a tua benignidade, Senhor, sobre n\u00f3s, assim como em ti esperamos.\nSalmo 33:22 http://instagram.com/p/uv58E0iATf/\u00a0
A paz do senhor povo de Deus. \nDeixo aqui um trecho do video onde mostra a nossa atua\u00e7\u00e3o em defesa da valoriza\u00e7\u00e3o... http://fb.me/7ey0qFdI1\u00a0
Bom dia povo de Deus \nvejam um dos Projetos de Lei de nossa autoria.\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/6Rf2WedDl\u00a0
Grandes coisas fez o Senhor por n\u00f3s, pelas quais estamos alegres.\n\nSalmos 126:3\n\nDeus \u00e9 Bom ; http://fb.me/1qyUS3Yau\u00a0
Bom dia povo de Deus \nParab\u00e9ns a todos os nosso comerci\u00e1rios\nestamos juntos.\n#suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/3N4bLzTH1\u00a0
Bom dia povo de Deus \nUm final de semana aben\u00e7oado a todos.\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/1LQs9acKo\u00a0
Bom dia\nQue Deus cubra seu dia e sua fam\u00edlia de ben\u00e7\u00e3o.\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/3JRnfCo69\u00a0
Voltando para minha terra!\nDaqui a pouco no programa Libertador. http://fb.me/3GxVj5hVe\u00a0
A Paz do senhor a todos e que seu dia seja cheio de ben\u00e7\u00e3o\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/3in83qk33\u00a0
Uma singela homenagem aos nossos queridos professores. Parab\u00e9ns a todos.\n#suafam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/78MgULZc4\u00a0
A Paz do senhor a todos e que seu dia seja cheio de ben\u00e7\u00e3o\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/1EIgu9Y7d\u00a0
Bom dia povo de Deus \nA Paz do senhor a todos\n#SuaFam\u00edlia\u00e9umprojetodeDeus http://fb.me/3lw1YFE8B\u00a0
Sempre louvarei ao Senhor, sempre serei grato ao meu Deus. Sou grato pela fidelidade, sou grato pela for\u00e7a e pelo... http://fb.me/6QmobE1LP\u00a0
Olha essa imagem!\nA alegria que este senhor sentiu quando nossa carreata passou.\nNossa campanha tem contagiado a... http://fb.me/6NFNNl6T2\u00a0
Recebi essa imagem!!!\nAmei ver que at\u00e9 as crian\u00e7as est\u00e3o cantando a nossa m\u00fasica.\n\u00c9 2222 \u00c9 2222 \u00e9 2222 http://instagram.com/p/ttMTc4CAX1/\u00a0
Recebi essa imagem no meu face!\nAt\u00e9 as crian\u00e7as cantam o nosso jingle... \u00c9 2222 \u00c9 22222... http://instagram.com/p/ttL2g4iAXP/\u00a0
Uma alegria poder comemorar os 30 anos da @MKMusicBrasil e os 25 da @93FmGospel com os funcion\u00e1rios. A festa \u00e9 deles https://goo.gl/oRw8Ar\u00a0
Perdi. RT @MarinaMkMusic: Minha filhota linda  #Repost lugerk Dia de fotos na @mkmusicbrasil pra ... http://tmi.me/1fj5qe\u00a0
Casal lindo tamb\u00e9m. RT @Eyshila1: Por dias t\u00e3o lindos assim, meu voto \u00e9 sim . Yes, Lord! #omilagresomosn\u00f3s https://www.instagram.com/p/BWLYq7Anzuj/\u00a0
Estamos louvando com a @MICHELLENASC no #Cultoda93FMpic.twitter.com/EuTXBaI0NT
Estamos aqui na\u00a0Igreja Batista em Renova\u00e7\u00e3o Espiritual Nova Jerusal\u00e9m para mais um Culto da @93FmGospelpic.twitter.com/40KhcYbHwF
Parab\u00e9ns a todos os moradores de Japeri pelo 26\u00ba anivers\u00e1rio da cidade\nhttp://www.aroldedeoliveira.com.br/arolde-de-oliveira/japeri-comemora-seu-26o-aniversario/\u00a0\u2026
RT @yveliseoliveira: A Live Session Confiarei do Minist\u00e9rio Nova Jerusal\u00e9m ultrapassou ... http://tmi.me/1fj4cT\u00a0
RT @yveliseoliveira: \u00c9 hoje o culto da R\u00e1dio 93 FM com Michelle Nascimento, Flordelis ... http://tmi.me/1fj446\u00a0
RT @yveliseoliveira: Em maio de 2008, aconteceu a festa do Dia do Trabalhador na Cidade Batista e no ... http://tmi.me/1fj42d\u00a0
RT @MarinaMkMusic: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! Comece o domingo enchendo a casa com a vida. ... http://tmi.me/1fj3DT\u00a0
Qual diferen\u00e7a? RT @juliosevero: Pentecostais e evang\u00e9licos s\u00e3o o grupo mais perseguido do Cristianismo http://bit.ly/2qlQMTY\u00a0
RT @MKMusicBrasil: A m\u00fasica que d\u00e1 t\u00edtulo ao novo \u00e1lbum da ... http://tmi.me/1fiHBl\u00a0
RT @93FmGospel: Fique por dentro do que aconteceu no culto de celebra\u00e7\u00e3o a Deus ... http://tmi.me/1fiHAT\u00a0
Culto hist\u00f3rico \u00e0 @93FmGospel e \u00e0 @MKMusicBrasil. Louvores de @brunakarlabk, @ceizs e @alinebarros, na @advecoficial http://www.aroldedeoliveira.com.br/noticia/grupo-mk-celebra-25-anos-da-93-fm-e-30-da-mk-music/\u00a0\u2026
Por isso a necessidade de esclarecimento. Isso n\u00e3o pode ficar assim.
essa conversa n\u00e3o cola. Fica at\u00e9 rid\u00edcula frente aos fatos e as posi\u00e7\u00f5es tomadas.
A @alinebarros e a @brunakarlabk j\u00e1 est\u00e3o aqui na @advecoficialpic.twitter.com/UuzXqs0bTO
O @PastorMalafaia \u00e9 um parceiro de anos nessa caminhadapic.twitter.com/vkPIA5JeJC
Palavra do @prmarcoapeixoto
A caminho do culto da @93FmGospel, na @advecoficial. Com @alinebarros, @brunakarlabk e @ceizs
RT @MKMusicBrasil: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! Sabe que dia \u00e9 hoje? \u00c9 a ... http://tmi.me/1fiFdj\u00a0
RT @CASSIANECANTORA: \u00c9 HOJEEEE!\nATEN\u00c7\u00c3O BRASIL..       ..   \"CAD 2017 ... http://tmi.me/1fiFcL\u00a0
Estou no debate da @93FmGospel agora falando aborto. Aproveito para chamar todos \u00e0 5\u00aa Marcha Pela Vida Contra o Aborto no Rio de Janeiro.pic.twitter.com/OpP3wbJH6r
RT @PastorJecerGoes: Nossa sociedade aboliu valores \u00e9ticos,morais,familiar,religioso,etc. Da\u00ed, ... http://tmi.me/1fixEo\u00a0
RT @MKMusicBrasil: E tem participa\u00e7\u00e3o especial na #LiveSession #TOURdoAMOR da ... http://tmi.me/1fiwIw\u00a0
RT @yveliseoliveira: L\u00e9a Mendon\u00e7a Mendon\u00e7a aqui na MK Music. O repert\u00f3rio ... http://tmi.me/1fiwAa\u00a0
Tivemos um Dia do Trabalhador animado no Instituto Metodista Ana Gonzaga\nhttp://www.aroldedeoliveira.com.br/noticia/cantores-animam-feriado-do-dia-do-trabalhador/\u00a0\u2026
RT @MarinaMkMusic: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! O trabalho do crente \u00e9 servir! Cante ... http://tmi.me/1fiviz\u00a0
RT @yveliseoliveira: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! Voc\u00ea tem um chamado de Deus para sua ... http://tmi.me/1ficOI\u00a0
RT @MKMusicBrasil: Sim. Voices complet\u00edssimo cantando \"Fa\u00e7a Um Teste\" com ... http://tmi.me/1ficCt\u00a0
RT @Eyshila1: Dia lindo entre amigos, participando de um projeto muito especial. Aguardem! #GrandesEncontros\u2026 https://www.instagram.com/p/BShaM4olZVC/\u00a0
RT @yveliseoliveira: Com @PraFeBrum e @Eyshila1 cantando Esp\u00edrito Santo no Grandes Encontros MK 30 anos! Td lindo!\u2026 https://www.instagram.com/p/BSg_89mjVCY/\u00a0
RT @yveliseoliveira: Agora,  Fernanda Brum - Minist\u00e9rio Profetizando \u00e0s ... http://tmi.me/1fictS\u00a0
RT @yveliseoliveira: Fernanda Brum - Minist\u00e9rio Profetizando \u00e0s Na\u00e7\u00f5es e ... http://tmi.me/1ficrp\u00a0
RT @MKMusicBrasil: A #Fam\u00edliaMK em festa! Surpresa para @AroldeOliveira, ... http://tmi.me/1ficn5\u00a0
RT @93FmGospel: Nossa homenagem a todos os profissionais que trabalham neste setor, ... http://tmi.me/1ficgl\u00a0
RT @93FmGospel: #PortaAberta \nConfira a vaga no Porta Aberta de hoje: https://goo.gl/T8ODva\u00a0pic.twitter.com/DoNsJOTKVA
RT @yveliseoliveira: Bom dia! Hoje \u00e9 o 2\u00ba dia de grava\u00e7\u00e3o do projeto Grandes Encontros MK30anos! Vcs imaginam quem vem hoje?
RT @93FmGospel: Pr\u00f3xima segunda, 10/04, come\u00e7am os duelos do #SomGospel2017. E ... http://tmi.me/1ficfN\u00a0
Alerta. RT @FolhaGospel: Cerca de 500 igrejas foram fechadas e 423 mesquitas constru\u00eddas, no Reino Unido http://bit.ly/2nJkoWX\u00a0
RT @93FmGospel: #Vers\u00edculo Bom dia! Hoje temos live session com @AndersonNews_, 'Fiel': http://gospel.mk/2m4gbgw\u00a0pic.twitter.com/VCdtu9CpMX
S\u00e3o todos iguais: hip\u00f3critas. RT @VerdadeGospel: Maduro chama de 'golpe de Estado' ... http://tmi.me/1fibPU\u00a0
RT @MarinaMkMusic: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! Fa\u00e7a o c\u00e9u o c\u00e9u descer ... http://tmi.me/1fibP9\u00a0
RT @yveliseoliveira: Mais um pouquinho do 1\u00ba dia de grava\u00e7\u00e3o do Grandes Encontros ... http://tmi.me/1fibOZ\u00a0
RT @yveliseoliveira: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! Fa\u00e7a o c\u00e9u o c\u00e9u descer ... http://tmi.me/1fibOV\u00a0
Come\u00e7ou a #caravana1314notrecho Fique atendo que logo estaremos em sua cidade.pic.twitter.com/tbZh0lSQsK
Feliz anivers\u00e1rio, Regenera\u00e7\u00e3o - Piau\u00ed!pic.twitter.com/AR8nTmoRn3
Por um Brasil com mais respeito, mais solidariedade, mais amor e igualdade!\n#LugarDoNegro\nDia Da Consci\u00eancia Negrapic.twitter.com/ff9qb7IQu2
#LugarDoNegro\nDia da Consci\u00eancia Negrahttps://twitter.com/TrabalhoGovBr/status/666933932659576833\u00a0\u2026
A resist\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o negra p superar a escravid\u00e3o nos ensina hoje: o conformismo n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o.\n#LugarDoNegro\nDia da Consci\u00eancia Negra
#LugarDoNegro\nDia da Consci\u00eancia Negrahttps://twitter.com/SEPPIR/status/667667034411528192\u00a0\u2026
Sauda\u00e7\u00f5es aos quilombolas, que lutam por pol\u00edticas p\u00fablicas como regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\n#LugarDoNegro\nDia da Consci\u00eancia Negra
Todo dia \u00e9 dia da Consci\u00eancia Negra\n#LugarDoNegropic.twitter.com/FmW5847OBd
Crime n\u00e3o se tolera.\n#LugarDoNegro \nDia da Consci\u00eancia Negrahttps://twitter.com/MEC_Comunicacao/status/667719154783248384\u00a0\u2026
O preconceito tem de ser colocado em seu lugar no mundo: a lixeira.\n#LugarDoNegro\nDia da Consci\u00eacia Negrapic.twitter.com/pCzxFOTc0r
Parab\u00e9ns, Uru\u00e7u\u00ed, pelos 113 anos!pic.twitter.com/wiWRded2hY
Triste c a morte do querido prof Cleiton Amaral, pai d fam\u00edlia, cerimonialista do gov estadual, profissional competente. V\u00e1 em paz, Cleiton!
Professores tratados desta forma... Quem pode aceitar isso?\nhttp://www.cartacapital.com.br/blogs/parlatorio/violencia-da-pm-deixa-mais-de-cem-feridos-no-parana-6622.html\u00a0\u2026
Feliz anivers\u00e1rio, Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed!pic.twitter.com/vMziThnhtE
Em casa, em Oeiras, recebendo amigos de Cajazeiras e Santa Rosa.pic.twitter.com/QODLoX8eby
Passando  Semana Santa em Oeiras, encontrei o conterr\u00e4neo Mauro Tapety.pic.twitter.com/J4iSBr2T1o
Boa P\u00e1scoa!pic.twitter.com/GpJKG0A7eY
Bom Natal para tod@s!pic.twitter.com/uAew9DQHrR
Com minha esposa Isabel e dois dos meus tr\u00eas filhos - \u00cdcaro e Isla - na diploma\u00e7\u00e3o de deputado federal hoje.pic.twitter.com/4vlRUP6eze
Homenagens em reconhecimento \u00e0 mulher na forma\u00e7\u00e3o da sociedade, no blog: http://bit.ly/2mjiLNU\u00a0
#DiaDaMulherpic.twitter.com/xd9Q2JmLNg
A mocidade hoje \u00e9 voltada para os problemas do relacionamento humano...
Viol\u00eancia em Vit\u00f3ria continua aterrorizando o povo http://bit.ly/2kQHVUk\u00a0
Os animais sofrem como os humanos, n\u00e3o sei se possuem alegrias da mesma forma
pic.twitter.com/4kiPoS2U0u
Entrevista com o delegado titular da Delegacia de Defrauda\u00e7\u00f5es, Jaime de Paula Pessoa.pic.twitter.com/G0K65yT1sF
Bom dia! Hoje estr\u00e9ia o meu novo programa, R\u00c1DIO REP\u00d3RTER - um jornalismo sem meias palavras, na 810 VERDINHA de 11h ao meio dia.
Ol\u00e1! A partir da pr\u00f3xima segunda feira (12.01), o Programa Vira e Mexe volta a ser apresentado por mim...
O Novo Vira e mexe ter\u00e1 entrevistas, not\u00edcias em tempo real, e casos de crimes solucionados ou n\u00e3o.pic.twitter.com/w35xItJcpk
Desejo um 2014 de muita paz, sa\u00fade, prosperidade e alegrias! Um grande abra\u00e7o a todos!
Coronel Jarbas fala neste momento sobre a seguran\u00e7a do r\u00e9veillon de Fortalezapic.twitter.com/EfbI3FJysq
Bom Dia! J\u00e1 estamos na Verdinha 810 com o Programa Paulo Oliveira. Fique com a gente at\u00e9 as 9h da manh\u00e3.pic.twitter.com/JQLMAMsOYZ
Me sinto honrado sendo um de voc\u00eas! \"Feliz aquele que transfere o que sabe e aprende o que ensina.\" Cora Coralinapic.twitter.com/h7GOiuhdOg
@cristinacoghi Era ouvinte ass\u00edduo, quando podia, do seu programa noturno. Compet\u00eancia e estilo \u00edmpares. Como ousaram lhe demitir?
Bom dia! J\u00e1 retornamos do feriado com mais um caso de sa\u00fade na Patrulha do Consumidor. N\u00e3o perca daqui a pouco no... http://fb.me/1rhO3gWd2\u00a0
Boa tarde gente!\nInfelizmente o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas n\u00e3o est\u00e1 baixando, mesmo com as companhias cobrando... http://fb.me/DMwk2fYY\u00a0
Hoje \u00e9 o Dia da Contabilidade. E aproveito esta data para, al\u00e9m de parabenizar a todos os contadores e... http://fb.me/1oKydBycJ\u00a0
Se voc\u00ea tem d\u00favidas sobre como cobrar os seus direitos, j\u00e1 pode assistir aos v\u00eddeos da Patrulha do Consumidor...http://fb.me/3hmefvk1p\u00a0
Se voc\u00ea comprou algo pela internet e o produto apresentou defeito saiba o que fazer! #DicadoDia... http://fb.me/155AKTwgv\u00a0
Desejo uma \u00f3tima semana a todos! Segue mais uma resposta \u00e0s perguntas dos internautas, desta vez sobre conta... http://fb.me/yxFQ3zx5\u00a0
Meu netinho Bernardo comemorando seu anivers\u00e1rio de dois aninhos. Deus te aben\u00e7oe, te amo! http://fb.me/62iaYsfqs\u00a0
Ricardo, segue minha posi\u00e7\u00e3o sobre o Uber:pic.twitter.com/QQpIrKOyP4
Aos que est\u00e3o afirmando que vou proibir o Uber: n\u00e3o \u00e9 verdade.pic.twitter.com/fknhjJ9wAE
isto n\u00e3o \u00e9 verdade, Mateus. N\u00e3o pretendo proibir e, sim, regulamentar adequadamente.
n\u00e3o \u00e9 verdade, Ricardo. Eu n\u00e3o pretendo banir, apenas regulamentar de forma adequada. Boa noite.
Temos que fazer esse v\u00eddeo alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo de pessoas para que elas percebam que foram manipuladas a verem apenas uma parte da hist\u00f3ria.
Infelizmente, muitas pessoas acabam caindo nessas artimanhas de cortar partes do v\u00eddeo para enfatizar s\u00f3 o que querem. N\u00e3o caia nessa vc tb!
Sobre o v\u00eddeo feito no mercado \"O dia\", onde sou incisivo na busca pelo direito do consumidor, eis a parte que foi cortada do v\u00eddeo:pic.twitter.com/jmLvDn4nDC
Oi gente tudo bem? A Rede Record fez uma colet\u00e2nea de casos de temporadas anteriores da Patrulha do Consumidor e... http://fb.me/5EVnd4nn1\u00a0
Muitos hospitais se aproveitam do desespero do consumidor fazendo exig\u00eancias abusivas em troca de atendimento.... http://fb.me/7QkVX41fo\u00a0
Todos os dias devem ser 10, quando o assunto \u00e9 ser feliz! Fa\u00e7a de seus dias, dias 10 sempre! Um bom domingo!!!... http://fb.me/7TAGXvJaS\u00a0
Meu netinho Bernardo brincando. Bom final de semana a todos! http://fb.me/7VeFD5o6K\u00a0
Boa leitura para s\u00e1bado chuvoso. Em 1850 Bastiat n\u00e3o podia prever que o Brasil seria a comprova\u00e7\u00e3o de sua obra e teoria.pic.twitter.com/RLcBOO1697
Quem me dera que o Brasil estivesse no patamar chileno.
Verdade, em 132 caracteres \u00e9 sempre um desafio.
Deixe de ser desinformado e mal educado. Pega mal. Acompanhe os fatos para n\u00e3o agir como massa de manobra.
Meu nome nunca esteve em lista alguma. Isso mentira descarada. N\u00e3o cola amigo. Conta outra. Ter moral para cobrar o que certo incomoda.
Norma coletiva de quem? Dos trabalhadores... Diz, \u00e9 ou n\u00e3o bom poder lagar mais cedo? Fica na paz!
o ideal \u00e9 tomar cuidado para n\u00e3o errar, assim n\u00e3o precisa recuar.
o cara \u00e9 marrento, mas gosto dele.
Gol do Kashima deixa o segundo tempo mais legal. N\u00e3o consigo deixar de torcer pela zebra. #MundialClubes
Olho no olho. \u00c9 disso que o povo recifense precisa. #JuntosPelaMudan\u00e7a #D45pic.twitter.com/Dq2INSuUqL
Bolt correu em 9,80s, mas faz uma festa de v\u00e1rios minutos. O cara \u00e9 um showman.
Pais e filhos. \"\u00c9 preciso amar as pessoas com as n\u00e3o houvesse amanh\u00e3.\" Um presente estar com eles agora.pic.twitter.com/luZqnbxGV4
Fazer barganha com a sa\u00fade dos outros \u00e9 coisa de cabra safado!
Isabele F\u00e9lix Pereira com fam\u00edlia de S\u00e9rgio Souza na maior e mais tradicional feijoada do\u2026 https://www.instagram.com/p/BPialfkB8GE/\u00a0
Dia do Ruralismo\nNesse dia 10 tamb\u00e9m comemoramos o dia do ruralismo. Dia de celebrar a vida no\u2026 https://www.instagram.com/p/BMpH1qZBqm5/\u00a0
Dia do Trigo\nNeste dia 10 de novembro comemoramos o dia de um dos cereais mais cultivados no\u2026 https://www.instagram.com/p/BMolQLdhmM2/\u00a0
Curitiba est\u00e1 mais bonita com a florada das cerejeiras. Este ano, elas desabrocharam mais cedo,\u2026 https://www.instagram.com/p/BHrj_IEBNdX/\u00a0
Mais uma Casa de Ana Am\u00e9lia, desta vez em Bom Retiro do Sul, foi inaugurada nesta noite. Foi uma linda festa!pic.twitter.com/rybgtug1HL
@Gusttavoarossbela mensagem. Um bom final de semana para voc\u00ea Tb. Ab\u00e7
Aos familiares externo as minhas condol\u00eancias nesta hora de profundo pesar.
Cidade do Natal demolida por Bernal! Pelo jeito, as pr\u00f3ximas demoli\u00e7\u00f5es: orla morena, parque linear imbiruss\u00fa, b\u00e1lsamo, etc Viva Saluteeee!
\u201c@cgrnews: \u00cdndios invadem mais 2 fazendas em Japor\u00e3 e ateiam fogo em 1 delas http://fb.me/208Gx69KW\u00a0\u201d A Uni\u00e3o precisa agir antes da trag\u00e9dia!
Se o prefeito aceitar a chantagem travestida de fisiologismo,assumir\u00e1 o pat\u00e9tico papel de fantoche do partido-mestre em aparelhar a m\u00e1quina.
Muito bem Fog\u00e3o! Todos felizes! Liberadores nos espera, depois Mundial e vamos em frente!
Botei f\u00e9 e deu.... Gooooooooollllllllllllllll! Fogooooooooooooooooooooo!
Trata-se do I Congresso de MS sobre Ci\u00eancias Criminais com a presen\u00e7a de magistrados, promotores, advogados, delegados e defensores.
Neste momento estou na Associa\u00e7\u00e3o dos Magistrados de MS para palestrar sobre o dif\u00edcil tema \"Execu\u00e7\u00e3o Penal - uma lucidez esquizofr\u00eanica?\"
@DeputadoAmauri venha com Deus querido amigo. Mato Grosso do Sul te recebe de bra\u00e7os abertos porque voc\u00ea \u00e9 um guerreiro militante do Brasil.
A verdade \u00e9 a seguinte: esta Casa n\u00e3o ag\u00fcenta press\u00e3o com presen\u00e7a nas galerias. Lotou; levou!
Al\u00f4 @rosanedopv , onde est\u00e1 voc\u00ea?
Em Campo Grande tem mais de 1000 farm\u00e1cias e drogarias, mas n\u00e3o mais que 100 livrarias. Por que?
Em defesa da livre investiga\u00e7\u00e3o da verdade!  http://www.fabiotrad.com.br/index2.php?conteudo=noticias&noti_id=1008\u00a0\u2026
...logo depois, #novocpc e finalmente biografias n\u00e3o autorizadas. Uma pauta muito interessante.
@Wudson_ boa pergunta, mas indago: o erro de um justifica o erro do outro?
Esse tem cr\u00e9dito: Trabuco, do Bradesco, apoia terceiriza\u00e7\u00e3o http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/felipe-patury/noticia/2013/10/besse-tem-creditobtrabuco-do-bradesco-apoia-terceirizacao.html\u00a0\u2026.
Hoje \u00e9 dia do Professor. Parab\u00e9ns a estes abnegados homens e mulheres que passam suas vidas semeando conhecimento. Que Deus os aben\u00e7oe!!
Excelente in\u00edcio de semana. Abra\u00e7os!
Hoje \u00e9 comemorado o Dia da Pecu\u00e1ria. Parab\u00e9ns a todos os pecuaristas brasileiros pelos avan\u00e7os obtidos no setor.
\"Socialismo Ecol\u00f3gico\". Meu Deus!! A express\u00e3o \u00e9 de Neca Set\u00fabal, herdeira do Banco Ita\u00fa e bra\u00e7o direito de Marina Silva. Pobre Brasil !!
A nova edi\u00e7\u00e3o do programa BRAS\u00cdLIA EM FOCO j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. Nesta semana falo sobre o Projeto de Lei... http://fb.me/1PflhS5tJ\u00a0
Liberdade de imprensa n\u00e3o \u00e9 para uns poucos. @luisnassif http://linkis.com/jornalggn.com.br/d8PD\u00a0\u2026
Sa\u00fade dobra n\u00famero de vagas em resid\u00eancias; 3.613 novas vagas para m\u00e9dicos e 1.086 para 13 outras profiss\u00f5es da \u00e1rea. http://www.brasil.gov.br/saude/2013/12/saude-dobra-numero-de-vagas-em-residencias\u00a0\u2026
Cubano vaiado por brasileiros foi s\u00edmbolo do Mais M\u00e9dicos http://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2013/12/23/cubano-vaiado-por-brasileiros-e-o-simbolo-do-programa-mais-medicos.htm\u00a0\u2026 v\u00eda @UOLNoticias #UOL
Balan\u00e7a comercial registra super\u00e1vit de US$ 1 bilh\u00e3o na terceira semana de dezembro. http://agenciabrasil.ebc.com.br/noticia/2013-12-23/balanca-comercial-registra-superavit-de-us-1-bilhao-na-terceira-semana-de-dezembro\u00a0\u2026
Cubano n\u00e3o v\u00ea resist\u00eancia de m\u00e9dicos brasileiros http://brasil247.com/+0qcd4\u00a0
FGTS destina R$ 21,5 bilh\u00f5es ao Minha Casa Minha Vida. http://www.brasil.gov.br/infraestrutura/2013/12/fgts-destina-r-21-5-bilhoes-ao-minha-casa-minha-vida\u00a0\u2026
Come\u00e7a prazo para ades\u00e3o ao programa de alfabetiza\u00e7\u00e3o de jovens e adultos http://www.pt.org.br/noticias/view/comeca_prazo_para_adesaeo_a_programa_de_alfabetizacaeo_de_jovens_e_adultos#sthash.LNJgns8k.dpuf\u00a0\u2026
\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil http://twcm.me/d1Tve\u00a0
Papa Francisco \u00e9 eleito personalidade mundial de 2013 http://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2013/12/11/papa-francisco-e-eleito-personalidade-do-ano-pela-revista-time.htm\u00a0\u2026
Morto em 22 de dezembro de 1988, Chico Mendes  \u00e9 fonte de inspira\u00e7\u00e3o para movimentos sociais pelo mundo. http://www.cartacapital.com.br/blogs/blog-do-milanez/25-anos-sem-chico-mendes-1140.html\u00a0\u2026
Dilma e as boas not\u00edcias na TV \u00e0s v\u00e9speras do Natal. http://www.brasil247.com/pt/247/poder/124858/Dilma-junta-boas-not%C3%ADcias-para-ir-%C3%A0-TV-na-v%C3%A9spera-do-Natal.htm\u00a0\u2026
Sele\u00e7\u00e3o feminina de handebol do Brasil vence a S\u00e9rvia e conquista t\u00edtulo mundial in\u00e9dito http://agenciabrasil.ebc.com.br/noticia/2013-12-22/selecao-feminina-de-handebol-do-brasil-vence-servia-e-conquista-titulo-mundial-inedito#.UrdYAECF4dM.twitter\u00a0\u2026
Dilma faz balan\u00e7o otimista da economia  em 2013. http://www.otempo.com.br/capa/dilma-faz-balan%C3%A7o-otimista-da-economia-na-tv-1.360550\u00a0\u2026
Emo\u00e7\u00e3o no \u00faltimo adeus a Reginaldo Rossi. http://ne10.uol.com.br/canal/cultura/noticia/2013/12/21/emocao-e-mais-festa-no-ultimo-adeus-ao-rei-do-brega-461567.php\u00a0\u2026
Nas v\u00e9speras do Natal, Papa Francisco pede aten\u00e7\u00e3o para problema dos sem-teto. http://agenciabrasil.ebc.com.br/noticia/2013-12-22/papa-francisco-pede-atencao-para-problema-dos-sem-teto\u00a0\u2026
Pel\u00e9 afirma que a Copa do Mundo \u00e9 a grande oportunidade para o Brasil figurar entre as maiores pot\u00eancias do planeta http://blog.planalto.gov.br/pele-copa-e-oportunidade-para-o-brasil-se-tornar-um-dos-maiores-paises-do-mundo/\u00a0\u2026
Condom\u00ednios em SP vetam caixinhas de Natal constrangedoras http://folha.com/no1388921\u00a0 v\u00eda @folha_com
Reginaldo Rossi \u00e9 sepultado ao som de \"Recife, minha cidade\". http://ne10.uol.com.br/canal/cultura/noticia/2013/12/21/reginaldo-rossi-e-sepultado-ao-som-de-recife-minha-cidade-461573.php\u00a0\u2026
Pela 1\u00aa vez, mulheres ocupam 50% do mercado de trabalho na Am\u00e9rica Latina. http://economia.uol.com.br/empregos-e-carreiras/noticias/redacao/2013/12/17/pela-1-vez-mulheres-ocupam-50-do-mercado-de-trabalho-na-america-latina.htm\u00a0\u2026
Montadora alem\u00e3o BMW diz que Brasil \u00e9 um BMW. \"Poucos pa\u00edses no mundo cresceram como este\". http://www.brasil247.com/pt/247/economia/124223/Da-BMW-para-derrotistas-o-Brasil-%C3%A9-um-BMW.htm\u00a0\u2026
Ao vivo: Cerim\u00f4nia de conclus\u00e3o da plataforma P-62 http://blog.planalto.gov.br/ao-vivo-cerimonia-de-conclusao-da-plataforma-p-62/\u00a0\u2026
Chesf capta R$ 1,2 bi para novos investimentos http://brasil247.com/+e401y\u00a0
Doadores de sangue ajudam o Reginaldo Rossi. http://www.leiaja.com/noticias/2013/12/15/doadores-de-sangue-ajudam-o-reginaldo-rossi/\u00a0\u2026
Lugar pra um bom caf\u00e9 e uma boa conversa nas primeiras horas da manh\u00e3 de domingo.Feira de Pedreiras. http://instagram.com/p/jWnWskQhsh/\u00a0
\"Melhor prestar aten\u00e7\u00e3o. Nesse shopping, o seu bolso \u00e9 a pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o!\"Blog do Josias. \nhttp://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2014/01/19/reforma-de-dilma-vira-um-rolezinho-do-anacronismo-pelo-shopping-esplanada/\u00a0\u2026
1.Portanto bom s\u00e1bado aos nobres e bravos @JohnCutrim,@diegoemir, @RicardooSanto,@clodoaldocorrea, @LigiaTex,@leandromir,@ciciobr, @louremar
Meu respeito/admira\u00e7\u00e3o aos jornalistas que contribuem e registram esse momento hist\u00f3rico no MA.\nInforma\u00e7\u00e3o,a principal arma do nosso povo.
Obrigado Caro\"@RicardooSanto:Parab\u00e9ns, Simpl\u00edcio vc cresceu em nossa opini\u00e3o!\nAh, os esclarecimentos sobre socorr\u00f5es de muita importancia!!\"
\"Estar entre os melhores Deputados Federais na revista Veja e no ranking dos pol\u00edticos \u00e9, al\u00e9m de um... http://fb.me/2oiFRuNd4\u00a0
Coluna do Cl\u00e1udio Humberto:\nSolidariedade do Maranh\u00e3o prepara den\u00fancia \u00e0 OIT sobre condi\u00e7\u00f5es de trabalho em pedrinhas\nhttp://www.diariodopoder.com.br/coluna/\u00a0
Deputado Federal Simplicio Araujo com os companheiros Jaimizinho e Dr.Fernando comandando encontro do\u2026 http://instagram.com/p/jS4o6_whki/\u00a0
Come\u00e7ando agora entrevista com Deputado Federal Simplicio Araujo na Radio Capital Am 1180. Sintonize ai.
Deputado Federal Simplicio Araujo concedendo entrevista hoje pela manh\u00e3 \u00e0 TV Guar\u00e1. http://instagram.com/p/jJj-jCwhmW/\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/6ya1YmqSf\u00a0
O incr\u00edvel e o inacredit\u00e1vel no caso dos m\u00e9dicos cubanos Por Luiz Fernando Ver\u00edssimo. http://jornalggn.com.br/noticia/o-incrivel-e-o-inacreditavel-no-caso-dos-medicos-cubanos-por-luiz-fernando-verissimo\u00a0\u2026
Copa: frevo estar\u00e1 ainda mais vivo no mundial http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/02/copa-frevo-estara-ainda-mais-vivo-no-mundial\u00a0\u2026
Pronatec j\u00e1 ultrapassou a marca de 5,7 milh\u00f5es de matr\u00edculas; cursistas relatam experi\u00eancias bem-sucedidas http://www.brasil.gov.br/educacao/2014/02/cursistas-do-pronatec-relatam-experiencias-bem-sucedidas\u00a0\u2026
Agricultores v\u00e3o receber parcela extra do Safra-Garantia. http://www.brasil.gov.br/economia-e-emprego/2014/02/agricultores-vao-receber-parcela-extra-do-safra-garantia\u00a0\u2026
Hoje, dia do rep\u00f3rter. Sa\u00fado os profissionais que pautam sua atividade pela busca da verdade.
Parar de fumar deixa a pessoa mais feliz, diz estudo; deixar cigarro tem mesmo efeito de antidepressivos. http://g1.globo.com/bemestar/noticia/2014/02/parar-de-fumar-deixa-mais-feliz-diz-estudo.html\u00a0\u2026
Sisutec abre inscri\u00e7\u00f5es em mar\u00e7o; d 7 a 13 de abril, candidatos poder\u00e3o se inscrever p internet p vagas \u00f1 preenchidas http://correiodobrasil.com.br/educacao/sisutec-abre-inscricoes-em-marco/685025/\u00a0\u2026
Jaboat\u00e3o dos Guararapes adere ao Sistema de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2014/02/doze-municipios-aderem-ao-sistema-de-seguranca-alimentar-e-nutricional\u00a0\u2026
'Rolezeiros' de Fran\u00e7a e Brasil querem ser inclu\u00eddos, diz soci\u00f3logo franc\u00eas http://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2014/02/15/rolezeiros-de-franca-e-brasil-querem-ser-incluidos-diz-sociologo-frances.htm\u00a0\u2026 v\u00eda @UOLNoticias #UOL
'Rolezeiros' franceses usam Nike e Zara, comem KFC e ouvem m\u00fasica pop http://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2014/02/15/rolezeiros-franceses-usam-nike-e-zara-comem-kfc-e-ouvem-musica-pop.htm\u00a0\u2026 v\u00eda @UOLNoticias #UOL
Copa: 30% dos turistas t\u00eam renda maior que R$ 20 mil. http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/02/copa-30-dos-turistas-tem-renda-maior-que-r-20-mil\u00a0\u2026
Mais M\u00e9dicos: Minist\u00e9rio divulga distribui\u00e7\u00e3o dos profissionais da 3\u00aa etapa. http://www.brasil.gov.br/saude/2014/02/saude-divulga-distribuicao-dos-profissionais-da-3a-etapa\u00a0\u2026
Copa do Mundo j\u00e1 rendeu R$ 280 milh\u00f5es a micro e pequenas empresas. http://www.brasil.gov.br/economia-e-emprego/2014/02/copa-do-mundo-ja-rendeu-r-280-milhoes-a-micro-e-pequenas-empresas\u00a0\u2026
A safra agr\u00edcola nacional deve chegar a 193,9 milh\u00f5es de toneladas este ano, superando em 3% a colhida em 2013. http://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2014-02/ibge-preve-aumento-de-3-na-safra-agricola-deste-ano\u00a0\u2026
75% dos adultos no Bolsa Fam\u00edlia trabalham; 650 mil  j\u00e1 receberam cursos de qualifica\u00e7\u00e3o em quase 2 mil munic\u00edpios. http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2013/08/cerca-de-75-dos-adultos-atendidos-pelo-bolsa-familia-trabalham\u00a0\u2026
Cresce n\u00famero de turistas russos que visitam o Brasil; aumento foi de 150% em apenas dois anos  http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/02/cresce-numero-de-turistas-russos-que-visitam-o-brasil\u00a0\u2026
Quem s\u00e3o os que lutam hoje contra o Mais M\u00e9dicos. @renato_rovai http://revistaforum.com.br/blogdorovai/2014/02/07/quem-sao-os-que-lutam-hoje-contra-o-mais-medicos-em-cinco-capitulos/\u00a0\u2026
Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 10h, o deputado Jo\u00e3o Paulo dar\u00e1 entrevista \u00e0  R\u00e1dio Riacho FM, de  Riacho das Almas. Programa Supermanh\u00e3  (Assessoria)
Pernambuco vai imunizar 235 mil adolescentes contra HPV. http://agenciabrasil.ebc.com.br/geral/noticia/2014-02/campanha-de-vacinacao-se-intensifica-no-pais\u00a0\u2026
Pa\u00eds cria 260 mil empregos e isola pessimistas;crescimento 111% vezes maior do que o registrado no mesmo m\u00eas de 2013 http://brasil247.com/+37sjx\u00a0
Cidades brasileiras ganham infraestrutura com a Copa http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/03/cidades-brasileiras-ganham-infraestrutura-com-a-copa\u00a0\u2026
Cada pontinho \u00e9 um avi\u00e3o desaparecido. Desde 1948. http://www.bloomberg.com/infographics/2014-03-13/vanishing-planes-mapped-since-1948.html\u00a0\u2026
Vinte mil curtidas no Facebook. Valeu. Obrigado. http://www.redebrasilatual.com.br/esportes/2014/03/ministro-do-esporte-defende-legado-da-copa-do-mundo-para-trabalhadores-6975.html\u00a0\u2026
Ind\u00fastria de PE cresce abaixo da m\u00e9dia nacional http://brasil247.com/+n0psm\u00a0
Dilma sobrevoa \u00e1reas afetadas por enchentes na regi\u00e3o Norte http://www.brasil.gov.br/defesa-e-seguranca/2014/03/dilma-sobrevoa-areas-afetadas-por-enchentes-em-rondonia\u00a0\u2026
Meus colegas parlamentares est\u00e3o me dizendo que estou mais feliz que \"pinto no lixo\". Seja l\u00e1 o que for isto, aceito porque eu estou feliz.
Se eu estou feliz? Claro, feliz e satisfeito com o \u00eaxito de uma tarefa extremamente complexa e penosa. Deus me aben\u00e7oou. Am\u00e9m. Viva o NCPC!
Bom dia! Com as ben\u00e7\u00e3o de Deus, encaro a madrugada em Campo Grande para abra\u00e7ar quatro cidades do interior do meu Mato Grosso do Sul.Avante!
Estimado @HenriqueEAlves , o artigo de Jos\u00e9 Renato Nalini -Presidente TJ/SP, Folha hoje, nos motiva a terminarmos logo o NCPC. Em suas m\u00e3os!
A quem se interessa pelo nosso tamanho e lugar: Cosmos - um passeio pelo Universo na Nat Geo, dia 13/03, 22h30. S\u00e9rie em 13 epis\u00f3dios.
Botafogo hoje p\u00edfio!
Primeiro, porque Deus permitiu; segundo, porque devo; terceiro, porque \u00e9 preciso; quarto porque gosto e assim vai...  http://www.midiamax.com.br/noticias/899050-fabio+trad+unico+deputado+ms+comparecer+todas+sessoes+camara+2013.html#.UxdFRim9LCQ\u00a0\u2026
\u201c@SinvaldoNSouza: Bom dia! @lec_amorim @f_trad @autrandourado @LoucaDeMente @LivrosAngrense @dyghu_ @angelabedran @helvisrogerio\u201d bom dia!!!
Obrigado a todos os amigos e amigas, colegas de bancada e de comiss\u00e3o que torceram por mim. Novos desafios!pic.twitter.com/pxtaafanIl
\u201c@nelimarques: @f_trad Bom dia nobre amigo que seu dia sejas abencoado e muito produtivo nos seus trabalhos..\u201dmuitas felicidades a vc!
\u201c@JoelSilvams: @f_trad bom dia! Mas bom dia mesmo\u201dbom dia amigo e grande jornalista!
@ANADEP_Brasil contem com o meu apoio!
Na minha p\u00e1gina de v\u00eddeos no Youtube voc\u00ea acompanha o meu programa de TV, Bras\u00edlia em Foco, e os meus discursos... http://fb.me/2tbgs1geZ\u00a0
Feliz Dia Internacional da Mulher! http://fb.me/3RzzNKQ02\u00a0
Parab\u00e9ns a todas mulheres que com seu jeito e delicadeza contribuem para um mundo cada vez melhor!pic.twitter.com/3gjUeti8u1
Deu no Rodoniaovivo - Moreira Mendes cobra agilidade no socorro a desabrigados em Rond\u00f4nia - http://www.rondoniaovivo.com.br/noticias/moreira-mendes-cobra-agilidade-no-socorro-a-desabrigados-em-rondonia/111783#.UxoZ4pdM6mE.twitter\u00a0\u2026.
Indignado com cobran\u00e7a de ped\u00e1gio, Moreira solicita libera\u00e7\u00e3o para travessia de pedestres sobre a ponte da BR-319 http://www.moreiramendes.com.br/p5935.aspx?IdNoticia=15692&idme=17226\u00a0\u2026.
Ao comemorarmos vinte anos do lan\u00e7amento do Plano Real, o melhor presente que se poderia dar ao pa\u00eds,...
Quero agradecer a cada um dos que se envolveram nesta dura luta. O AMAZONAS acaba de dar um passo hist\u00f3rico! #zfmmais50anos
@portaldoholanda @_felipeoliveira de nenhuma maneira, nossa ZFM est\u00e1 muito acima disto. Grande abra\u00e7o a todos!
@MarceloMattos_ @CamaraDeputados Obrigado pelo apoio companheiro. Estamos juntos!
Tenho certeza de que eles entenderam q nossa mobiliza\u00e7\u00e3o representa a vontade de todo o povo do AMAZONAS. #zfmmais50anos
Vamos a luta, rumo \u00e0 vit\u00f3ria! #zfmmais50anos http://instagram.com/p/lvMRu5Fdf4/\u00a0
Esta luta \u00e9 em nome de 500 mil fam\u00edlias amazonenses e pela preserva\u00e7\u00e3o de nossas florestas, que estando em p\u00e9,... http://fb.me/6DBWwypie\u00a0
@RailinnySouza seja bem vinda. Boa noite!
Que tal comemorar fazendo exerc\u00edcio f\u00edsico? http://fb.me/3HJTrhcqx\u00a0
@Cliferthon_15 @JosueNeto oobrigado companheiro.
@BartolomeuBa companheiro \u00e9 necess\u00e1rio se dirigir at\u00e9 l\u00e1 p verificar se h\u00e1 cadastramento dispon\u00edvel. Boa noite!
Encontro das \u00e1guas. Bom dia! http://instagram.com/p/l9vs4xldfX/\u00a0
Muito obrigado a cada um de voc\u00eas!!!\n\nConvide seus amigos para curtirem minha fan page:... http://fb.me/15dcVnKpx\u00a0
19 de mar\u00e7o - Dia do Carpinteiro\n\nHoje tamb\u00e9m \u00e9 o dia do Carpinteiro, um profissional indispens\u00e1vel na constru\u00e7\u00e3o... http://fb.me/6FB2Oa8TQ\u00a0
19 de mar\u00e7o - Dia Nacional do Artes\u00e3o\nOs artes\u00e3os comemoram sua data no dia de S\u00e3o Jos\u00e9, padroeiro da categoria.... http://fb.me/6uhqHZKFi\u00a0
Viva S\u00e3o Jos\u00e9!!\n\nHoje \u00e9 dia de S\u00e3o Jos\u00e9 ou Jos\u00e9 de Nazar\u00e9 ou Jos\u00e9, o Carpinteiro \u00e9, segundo o Novo Testamento, o... http://fb.me/6tRn3HPGA\u00a0
@sampaiocosta2   Ola bonitona!!
Boa foto Rosa Tunes. Parab\u00e9ns e muito obrigado! http://fb.me/6vpzp87Qs\u00a0
Vamos Juntos, por uma BAHIA cada vez melhor. Obrigado a todos, voc\u00eas fazem que cada vez eu lute mais. http://fb.me/2tciosVcr\u00a0
Obrigada amiga, voc\u00ea \u00e9 gente boa! http://fb.me/1m6cahxcK\u00a0
Come\u00e7ou a minha entrevista!!! Sintonizem na FM 92,3.
Daqui a pouco estarei concedendo uma entrevista na nova SALVADOR no programa de Marcos Medrado, sintonizem na FM 92,3.
Vamos Juntos por uma Bahia cada vez Melhor! ! ! http://fb.me/14UfxSSUh\u00a0
@ANDERSONKENOBI Obg por compartilhar este espa\u00e7o consigo. Nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o veja http://junjiabe.com\u00a0 . Abs.
@guedesdrr Obg por compartilhar este espa\u00e7o consigo. Nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o veja http://junjiabe.com\u00a0. Abs.
Caro @depjoaoleite  q honra Minas e o Brasil, fico feliz de compartilhar consigo, este importante espa\u00e7o. Meu site http://junjiabe.com\u00a0.
Q absurdo gente. Est\u00e3o querendo importar \"banana\" do Equador. Como ficar\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o dos produtores brasileiros?\nhttp://junjiabe.com/noticia.php?q=9043\u00a0\u2026
Vcs j\u00e1 ouviram falar da lagarta Helicoverpa armigera? Ela \u00e9 devastadora e est\u00e1 acabando com a nossa lavoura.\nhttp://junjiabe.com/noticia.php?q=9050\u00a0\u2026
Parab\u00e9ns Enfermeiros pelo seu Dia! Eu apoio #30HorasJ\u00e1Enfermagem.
Excelente in\u00edcio de semana! #Bomdia. http://fb.me/6OqrF0ngW\u00a0
Feliz Dia das M\u00e3es! http://fb.me/2EIjYFupN\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/6Ku6tzjS2\u00a0
Grava\u00e7\u00e3o com F\u00e1bio Camilo para as r\u00e1dios de Rond\u00f4nia.pic.twitter.com/Hbqhb08PVS
Entrevista para a TV C\u00e2mara para falar sobre a agenda de fim de semana em Rond\u00f4nia.pic.twitter.com/3Y4z5zZQVX
Conversa com jornalistas sobre a pauta do dia.pic.twitter.com/SJ29mLbTXZ
#Bomdia e excelente quarta-feira. \"Pecar pelo sil\u00eancio, quando se deveria protestar, transforma homens em covardes\".
A foto n\u00e3o \u00e9 minha. Copie e colei de uma postagem do Jose Maria de Campos Maia Junior. Mas \u00e9 fant\u00e1stica. http://fb.me/6ywxlsi70\u00a0
Contra a discrimina\u00e7\u00e3o racial, eu tamb\u00e9m repudio o racismo. #somostodosmacacos. http://fb.me/1OVewBPB7\u00a0
A obesidade infantil \u00e9 uma doen\u00e7a que atinge uma grande parte da popula\u00e7\u00e3o infantil de nosso pa\u00eds. Para combater... http://fb.me/6ByOV7Lrw\u00a0
Toda a empresa tem o departamento de administra\u00e7\u00e3o de pessoal. Esse serve para tratar da parte dita cartorial,... http://fb.me/2aRvYc7Nv\u00a0
Todos n\u00f3s temos sonhos a serem realizados, mas eles s\u00f3 ser\u00e3o reais se lutarmos, pois sem luta, n\u00e3o h\u00e1 vit\u00f3ria.... http://fb.me/1lKMRTUBx\u00a0
\"A gratid\u00e3o revela o car\u00e1ter.\"\n\nUm bom fim de tarde a todos! http://fb.me/2YPPBaUVJ\u00a0
O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza.... http://fb.me/2t5sqKirn\u00a0
Deus tem o melhor para n\u00f3s, e os seus ensinamentos s\u00e3o preciosos para a nossa vida, pois s\u00e3o eles que nos ensinam... http://fb.me/33zMh9iNf\u00a0
Nada melhor que exaltar o nome de Jesus de Nazar\u00e9, estamos celebrando os cinco anos de minist\u00e9rio do meu irm\u00e3o de... http://fb.me/3fhSqWAk8\u00a0
A imprensa \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o coletiva dos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que fazem parte do jornalismo e de outros g\u00eaneros... http://fb.me/3An7HAJbi\u00a0
As b\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus s\u00e3o reais em nossas vidas quando n\u00f3s colocamos nossos planos na dire\u00e7\u00e3o Dele, pois \u00e9 Ele quem... http://fb.me/1gXslW0WK\u00a0
Mais de 5 mil   Pessoas participam da 8a  Marcha para Jesus e 13a Marcha contra o Crack e Outras Drogas no... http://fb.me/6viwhH2fm\u00a0
O amor de Deus \u00e9 t\u00e3o grande e incodicional por cada um de n\u00f3s. Ele nos livra das ciladas do inimigo e nos faz... http://fb.me/39VgEf6Lq\u00a0
O ceramista \u00e9 o profissional que trabalha com a cer\u00e2mica, que \u00e9 a atividade de produ\u00e7\u00e3o de objetos e artefatos a... http://fb.me/6DX1vWoUj\u00a0
A data comemorativa foi criada com a inten\u00e7\u00e3o de chamar a aten\u00e7\u00e3o dos brasileiros para o problema de mortes... http://fb.me/3u0Y5W0pp\u00a0
Hoje, estivemos na C\u00e2mara dos deputados para a celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia que \u00e9 comemorado em 15... http://fb.me/6xsELBmmW\u00a0
Todos que querem conquistar algo na vida t\u00eam que passar por lutas, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas se voc\u00ea confiar em Deus e... http://fb.me/1vWTsuA7S\u00a0
O profissional liberal \u00e9 aquele que tem total liberdade para exercer sua profiss\u00e3o. Muitos acham que o... http://fb.me/2jDaeUwK2\u00a0
Desmoronamento de um muro atingiu duas casas no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC\n\nUm desmoronamento que... http://fb.me/6tQFMAza8\u00a0
S\u00e3o lament\u00e1veis as imagens que acabamos de publicar sobre a prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, sobretudo, sobre a... http://fb.me/38Hi9is4K\u00a0
\" Ol\u00e1 Edmilson querido, uma boa noite. N\u00f3s,  moradores da Av. Fernando Guilhonk entre Tv de Breves e Bernardo... http://fb.me/6B4MiXYRo\u00a0
No cl\u00e1ssico de hoje: paz, paix\u00e3o e alegria. Sem viol\u00eancia. http://fb.me/6BcfNU2yr\u00a0
Em tempos de calor | Um chopinho para aliviar e seguir a caminhada. http://fb.me/1f555D2Bk\u00a0
Convoca\u00e7\u00e3o imediata dos concursados da Secretaria de Estado da Fazenda... http://fb.me/1c3p6WiZF\u00a0
Imprensa francesa repercute den\u00fancia de vazamento de caulim da multinacional Imerys em Barcarena.http://fb.me/38gFdh0XS\u00a0
Quando deixarmos de ter esperan\u00e7a \n\u00e9 melhor apagar o arco-\u00edris.\n\n[M\u00e1rio Lago]\nFoto: Arco-\u00edris no c\u00e9u do Rio Amazonas. http://fb.me/3Cu6ycgZp\u00a0
Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"F\u00f3rum Social Pan-Amaz\u00f4nico em Macap\u00e1, Maio de 2014\" http://fb.me/34lR8Exel\u00a0
[Sistema carcer\u00e1rio do Par\u00e1 \u00e9 o pior do Brasil]\nRatos, esgoto a c\u00e9u aberto, celas cheias de \u00e1gua, falta de... http://fb.me/3haVdDucT\u00a0
Carta de Macap\u00e1 | Os povos livres da Panamazonia vencer\u00e3o! http://foropanamazonico.wordpress.com/2014/05/31/carta-de-macapa-os-povos-livres-da-panamazonia-vencerao/\u00a0\u2026pic.twitter.com/NXm68qkllZ
Nesta manha, 07, meu jornalista Noel Tavares esteve me representando em reuni\u00e3o com o amigo Calazans que... http://fb.me/2ZBbsR7q2\u00a0
Bom dia <3  A nossa vit\u00f3ria vai chegar! Que Deus bendiga a nossa semana! http://fb.me/6Elcm1prx\u00a0
Sem duvida meu amigo! Vms juntos! RT @SidelvanNobrega: Vamos juntos continuar trabalhando por uma Bahia mais justa. A batalha j\u00e1 come\u00e7ou!
Avante  RT @sheilaargolo: Foi DADA a LARGADA!!! HOJE, dia 06 de JULHO, INICIAMOS a ... http://tmi.me/1ewCYr\u00a0
Quarenta barraqueiros se reuniram ontem (4), em Itapu\u00e3, com o objetivo e fundar a Associa\u00e7\u00e3o dos Barraqueiros e... http://fb.me/6IUousXmH\u00a0
Barraqueiros desempregados de Itapu\u00e3 instituem\u00a0associa\u00e7\u00e3o http://wp.me/p20RVs-11f\u00a0
Fiquem atentos a data! #PRB #Elei\u00e7\u00f5es2014 http://fb.me/3BTEPmXjF\u00a0
Obrigada amiga! RT @thabatayamauchi: @luciovl_ e @TiaEron parab\u00e9ns pela independ\u00eancia da #Bahia
E seguimos para Marcha para Jesus em Valen\u00e7a. Junto ao Deputado Sidelvan N\u00f3brega encontramos nosso amigo vereador... http://fb.me/6DNZvz6d3\u00a0
De fato esse @ChrisWeidmanUFC \u00e9 muito bom lutador. N\u00e3o tem para ningu\u00e9m...
Ainda n\u00e3o \u00e9 a oficial, mas quero j\u00e1 compartilhar com vcs... http://instagram.com/p/qGGHjwq_k5/\u00a0
@ENIAQUINO 4) O Fred continua titular \n5) o J\u00f4 \u00e9 o reserva
No mais, valeu Brasil, valeu @davidluiz_4 the best ! Oremos pela recupera\u00e7\u00e3o do @neymarjr http://instagram.com/p/qDKm9MK_rB/\u00a0
100 mil ingressos p/ oper\u00e1rios das arenas, alunos de escolas p\u00fablicas e \u00edndios #QuebrandoMitos http://goo.gl/GYnKvN\u00a0pic.twitter.com/UNgHLU7gEW
Cade o Oscar? O Fred eu ja nem procuro mais...
Ainda tem gente que acha que a copa foi comprada...
Neymar, por favor, seja o Neymar que agente conhece!
Dilma \u00e9 campe\u00e3 de intera\u00e7\u00f5es no Facebook #SocialBakers http://mudamais.com/divulgue-verdade/social-bakers-dilma-e-campea-de-interacoes-no-facebook\u00a0\u2026
Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http://twcm.me/d1Tve\u00a0
seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 4 horas http://twcm.me/d1Tve\u00a0
Folha de S. Paulo cobra mais respostas de A\u00e9cio sobre pistas  http://brasil247.com/+1vu2p\u00a0
Pol\u00edticas de igualdade racial e inclus\u00e3o social no Brasil s\u00e3o destaque em relat\u00f3rio da ONU http://mudamais.com/daqui-pra-melhor/politicas-de-igualdade-racial-e-inclusao-social-no-brasil-sao-destaque-em-relatorio\u00a0\u2026
Hoje \u00e9 #DiadoMaracatu, Mais de 200 anos de tradi\u00e7\u00e3o guerreira e festiva de Pernambuco.
\u2018Esse ataque \u00e9 um ultraje moral e um ato criminoso\u2019, diz ONU sobre bombardeio [d Israel] a escola em Gaza http://goo.gl/vZTXA6\u00a0 /@ONUBrasil
'Mafiosos t\u00eam espancadores, q sabem arrebentar a r\u00f3tula d devedor. Fundos abutres t\u00eam ju\u00edzes americanos' http://goo.gl/4sUKOT\u00a0 /@LuisNassif
'1608% de lucro! Em 6 anos! Um fundo americano cobra o obsceno \u00e1gio [..] ajudado pela Justi\u00e7a americana' http://goo.gl/4sUKOT\u00a0 /@LuisNassif
'Israel ter\u00e1 q explicar por que 95% dos q matou eram civis, mulheres, crian\u00e7as, velhos' http://goo.gl/kZTFjo\u00a0 Salem H. Nasser/@CartaCapital
'Apesar dos n\u00fameros, a batalha est\u00e1 sendo perdida por Israel' http://goo.gl/kZTFjo\u00a0 por Salem H. Nasser via @CartaCapital
Da ONU, sobre #Gaza: 'Um ter\u00e7o dos hospitais foi atingido, al\u00e9m de 14 postos de sa\u00fade e dezenas de ambul\u00e2ncias' http://goo.gl/8OhGBM\u00a0 /BBC
Cartel da m\u00eddia: Os t\u00edtulos trig\u00eameos dos jornais 'Folha de S.Paulo', 'O Globo' e 'O Estado deS.Paulo' http://goo.gl/Jl5WRQ\u00a0 /@Observatorio
O nosso livro #Opera\u00e7\u00e3oSatiagraha esta entre os 3 +vendidos #DeputadoDelegadoProtogenes6555 .pic.twitter.com/0WcjCf2VDC
Acordar cedo e rever no jornal ZAMAN a nossa entrevista sobre Satiagraha, miss\u00e3o cumprida.pic.twitter.com/n8nUcM7eAA
Bom dia! Deus ajuda quem faz o bem. Sa\u00fade e Paz o resto a gente corre atr\u00e1s. #DeputadoDelegadoProtogenes6555pic.twitter.com/kTwyRORouG
O q vcs acham ! Foi o porto do #BanqBandDD ! http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/08/03/incendio-no-porto-de-santos-atinge-terminal-acucareiro.htm\u00a0\u2026
Assista reprise #TVProtogenes no http://facebook.com/protogenesq\u00a0 ou http://blogdoprotogenes.com.br\u00a0
TV Prot\u00f3genes - 03/08/2014 - Sess\u00e3o de aut\u00f3grafos na Bienal do Livro\nNeste domingo (3 de agosto), a TV Prot\u00f3genes... http://fb.me/6GPsnV56U\u00a0
BOA NOITE INTERNAUTAS!\nHOJE TV PROT\u00d3GENES AO VIVO EXCEPCIONALMENTE  \u00c0S 19h30.\nAssista pelo blog:... http://fb.me/2HtbrOhOr\u00a0
\"...Por entre fotos e nomes \nSem livros e sem fuzil \nSem fome sem telefone \nNo cora\u00e7\u00e3o do brasil...\" Vamos Vencer!!!pic.twitter.com/mUlsvCwSwW
Indo a Festa de exposi\u00e7\u00e3o da Agricultura Familiar na cidade de Len\u00e7\u00f3is Paulista.pic.twitter.com/F2hBStbIK2
Auxiliei agora na imigrantes na pris\u00e3o de dois elementos em uma moto roubada tentaram assaltar um colega PM.Rotina !pic.twitter.com/S44gwJFaem
Essa \u00f3tima festa come\u00e7a hoje - Arraial Flor do Maracuj\u00e1 come\u00e7a nesta sexta-feira em Porto Velho http://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2014/08/arraial-flor-do-maracuja-comeca-nesta-sexta-feira-em-porto-velho.html\u00a0\u2026.
A sa\u00fade vale muito mais do que alguns momentos de \"prazer\". #DiaNacionaldeCombateaoFumo #MoreiraMendes555pic.twitter.com/Cg3LqNLhkV
Bom dia amigos. Uma excelente sexta-feira a todos. #MoreiraMendes555 #MudaRond\u00f4nia #Vemprarua.
Bom dia e excelente quinta-feira.pic.twitter.com/tcKmVHOSnw
Hoje at\u00e9 meu carro me surpreendeu, entrou na onda da #FrenteMudaRond\u00f4nia. #Expedito45 #MoreiraMendes555 #Vemprarua.pic.twitter.com/YpC0WuF7B2
@lalazinhagouvea Muito obrigado amiga. Um \u00f3timo dia a voc\u00ea. #MoreiraMendes555
Parab\u00e9ns a estes artistas que expressam v\u00e1rios sentimentos em um s\u00f3 \"Ato\" #DiadoArtistadoTeatro #MoreiraMendes555pic.twitter.com/qp5z9xnAQv
Parab\u00e9ns aos que al\u00e9m de pensar na qualidade de vida fazem o planeta respirar melhor #DiadoCiclista #MoreiraMendes555pic.twitter.com/ZVlXqopUuW
Momentos \u00fanicos podem ser eternizados em um simples \"click\" e fazer parte de uma grande hist\u00f3ria #MoreiraMendes555.pic.twitter.com/qac1pIuRhC
Um excelente dia amigos @Pereira_I @llucival e obrigado por acompanharem o meu trabalho. Um grande abra\u00e7o. #MoreiraMendes555
Deliciosa vaca atolada na casa do Padre Mauro em Lorena, pra esquentar o friozinho. http://instagram.com/p/sWFlh4vadk/\u00a0
\u00c2ngela, filha de Chico Mendes: Marina \u00e9 \"enorme ponto de interroga\u00e7\u00e3o\" http://www.viomundo.com.br/politica/angela-filha-de-chico-mendes-marina-silva-e-um-enorme-ponto-de-interrogacao.html\u00a0\u2026 via @VIOMUNDO Sua esperan\u00e7a \u00e9 Dilma Presidenta
18 mil curtidas.\nObrigado a tod@s. http://instagram.com/p/sDYca0PaQc/\u00a0
Alegria de receber meu amigo e companheiro Sim\u00e3o Pedro hoje em Campinas. http://instagram.com/p/rxvloDPaQ7/\u00a0
Muitas pessoas me ligando! Por favor n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es de falar com ningu\u00e9m, estou abalado, triste, perdi um irm\u00e3o e companheiro.#Luto
No Dia Internacional da Juventude, Beto responde perguntas ao vivo nas redes sociais: http://betosenador400.com.br/site/noticias/?codigo=22403\u00a0\u2026 #BetoSenador #Beto400
Bom dia gauchada! Quero deixar meu abra\u00e7o aos economistas pelo seu dia. Vamos \u00e0 luta!
Obrigado Flores da Cunha!pic.twitter.com/QWDukppUif
Sucesso a todos!\u201c@UniversidadeUPF: Acompanhe agora a cobertura da Aula Inaugural da Faculdade de Artes e Comunica\u00e7\u00e3o da UPF. #AulaInaugural\u201d
Com meu pai, Seu Telmo, em Passo Fundo, relembrando tempos de inf\u00e2ncia. Feliz dia dos Pais a todos. http://youtu.be/rQRL7kreRbc\u00a0
Bom dia AMAZONAS! #AmazonasComOrgulho http://fb.me/46YC5aBld\u00a0
Eu acredito no potencial dos nossos jovens! #Equipe15pic.twitter.com/I1i28TNto7
@magga_rocha @hhelffeitosa agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a confian\u00e7a e apoio. Grande abra\u00e7o!
@hhelffeitosa seja bem vinda \u00e0 sua casa!
Bom dia,  companheira @rebeccagarciaam ouvindi  os amigos do Vila da Prata! #Equipe15pic.twitter.com/4pQPKijipK
@silviossilva rsrs n\u00e3o companheiro. Bom dia!
Bom dia, que Deus nos aben\u00e7oe e nos inspire nesta sexta-feira! #AmazonasComOrgulho http://fb.me/6R6e5zikJ\u00a0
@mikesoncordeiro agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o o apoio e carinho. Grande abra\u00e7o!
@MarcelAlexandre estamos juntos!
@celpmwaltercruz obrigado companheiro. Estamos Juntos!
Bom dia, amigos! Hoje a companheira @rebeccagarciaam caminha com os amigos da Fazendinha, zona norte. #Equipe15pic.twitter.com/93cw8bqdbd
Bom dia a todos.
(A)A tarde foi hora de Rog\u00e9rio Marinho se encontrar com amigos de Jucurutu Agora, reuni\u00e3o com lideran\u00e7as e amigos de Japi #GenteQueSonhaeFaz
(A) Nosso blog foi inaugurado. J\u00e1 conferiu? Visite agora mesmo e favorite em seu navegador. http://www.rogeriomarinho4545.com.br\u00a0pic.twitter.com/SABd2pInmU
(A) Voc\u00ea Sabia? #GenteQueSonhaeFaz #Vote4545 #RogerioMarinhoDeputadoFederalpic.twitter.com/I7zjeXT3xw
Um tapinha no visual para ficar bonito no programa de TV. http://fb.me/6DIpxvnUo\u00a0
Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://youtu.be/TIavz_Ztv44?aEdmilson\u00a0\u2026 Rodrigues na TV | Deputado Federal 5050 | 27 de setembro
Pelo ZapZap | \"Caro colega professor Edmilson, muito nos honra t\u00ea-lo como representante da nossa categoria na... http://fb.me/2zoHcMwde\u00a0
Ele... http://fb.me/76Xb2gDaL\u00a0
N\u00f3s! http://fb.me/1j4SHKjhG\u00a0
Mensagem de Edmilson 5050 aos Policiais Civis e Militares do Par\u00e1\n\nUm dos maiores dramas do momento \u00e9 o... http://youtu.be/5KdAEh-n02k?a\u00a0
Eu, tu, ele...5050! http://fb.me/3wArj3fNh\u00a0
Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Edmilson \u00e9 abra\u00e7ado por moradores da Crema\u00e7\u00e3o\" http://fb.me/6K0gqmtBQ\u00a0
Para ver nesta noite - Um fen\u00f4meno astron\u00f4mico, que acontece a cada dois anos, poder\u00e1 ser visualizado nesta... http://fb.me/6JWaKXOnv\u00a0
Bom dia, amizade!\nUm in\u00edcio de semana coroado de \u00eaxito a todos e todas. http://fb.me/3AnoeEG3e\u00a0
Tem voc\u00ea! http://fb.me/6LtXEbSha\u00a0
Tem juventude! http://fb.me/1EHWZ1hhh\u00a0
E a gente vai sempre encontrando amigos e recebendo abra\u00e7os. http://fb.me/1kJcXuTiD\u00a0
Puxa-se rasgadura - Sabedoria popular. (Barcarena/PA) http://fb.me/77ivPPbbH\u00a0
Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Popula\u00e7\u00e3o de Barcarena apoia Edmilson 5050\" http://fb.me/33zO96zh4\u00a0
Bom dia, esperan\u00e7a!\nUm domingo de muito carinho e respeito a todos e todas!\n\nhttp://ow.ly/i/726a0\u00a0 http://fb.me/1BUmjGqx5\u00a0
Estamos juntos! http://fb.me/1uE1qIWnU\u00a0
Tem alegria! http://fb.me/2xOnqYjF3\u00a0
Agrade\u00e7o aos amigos e amigas do Jurunas e Cidade Velha pelo carinho com que fui recebido neste caloroso encontro... http://fb.me/6NBtiee4Q\u00a0
Tem sabedoria! http://fb.me/6N8aKde68\u00a0
Tem natureza! http://fb.me/7ecqnTXRu\u00a0
Tem jardins! http://fb.me/1kMdNyCrr\u00a0
Minha felicidade \u00e9 imensa com a chegada de meu netinho Jo\u00e3o Pedro, ontem, com muita sa\u00fade e disposi\u00e7\u00e3o. Puxou pro... http://fb.me/1oIJTKNpK\u00a0
Bom dia, amizade!\nUm s\u00e1bado iluminado e feliz a todos e todas!\n\nhttp://ow.ly/i/71QaR\u00a0 http://fb.me/2O1PiN3uj\u00a0
Aqui nesta casa, todo mundo \u00e9 Edmilson. \n\nFoto: Waldemar Nunes\n\n#federaldopovo #ed5050 http://instagram.com/p/tXdVkENeSv/\u00a0
Bom dia, esperan\u00e7a!\nUma quinta-feira de f\u00e9 e uni\u00e3o a todos e todas!\n\nhttp://ow.ly/i/70kdt\u00a0 http://fb.me/6OJw3EKV7\u00a0
Nosso anjo usa o l\u00e1bio dos outros para conversar conosco. Preste aten\u00e7\u00e3o.\n\n[Paulo Coelho] http://fb.me/43RFsJpbT\u00a0
Publiquei 36 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Popula\u00e7\u00e3o na Feira do Entroncamento confirma voto no 5050\" http://fb.me/27QhfmYYL\u00a0
Alta temperatura - O desconforto com o calor tende a aumentar nos pr\u00f3ximos dias. Espera-se que seja o m\u00eas mais quente do ano.
Muito bom estar hoje me Pedreira. http://fb.me/1cVJTXy6G\u00a0
Belo trabalho Neusa Concetta http://fb.me/6IQ7S3E2L\u00a0
olha a\u00ed nosso time dando o recado no Bairro Lagoa Dourado do Broa. Muito bom contar com todos voc\u00eas me nosso... http://fb.me/6UjTYEd2B\u00a0
Paradinha para o almo\u00e7o com a equipe aqui na Barraca de Tia Jaci. Pense num Mocot\u00f3 maravilhoso!!!... http://fb.me/6Q2V0x1OO\u00a0
O judoca Rafael Macedo \u00e9 campe\u00e3o Mundial Sub 21 na categoria meio m\u00e9dio!!! Parab\u00e9ns Rafa!!! Grande luta na... http://fb.me/3PTNdnUwW\u00a0
Rafael Macedo j\u00e1 est\u00e1 se preparando para entrar no tatame. #worldjuniors2014pic.twitter.com/dRVJCKxFb3
Trabalho! \"@kikorsjudo: \u00c9 a nona vez que um atleta da SOGIPA chega a uma final de MUNDIAl, e s\u00e3o 6 OUROS\" #worldjuniors2014
@giuliano_reis ata... At\u00e9 vinho... Por isso tu ta fugindo dos treinos...
@giuliano_reis a minha casa?? Tu quase morou aqui...
Boa noite!!! http://instagram.com/p/uhIDccFQtc/\u00a0
Bom dia, gentileza!\nUma segunda-feira de paz a todos e todas! http://fb.me/1mlEIrdgu\u00a0
Bom dia, esperan\u00e7a!\nQue esta segunda seja mais um dia dedicado \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de um mundo mais justo e feliz!... http://fb.me/1pGNDNWWF\u00a0
Viver \u00e9 isso: Ficar se equilibrando o tempo todo, entre escolhas e consequ\u00eancias.\n[Jean-Paul Sartre] http://fb.me/1o3bno0IS\u00a0
Imagem rar\u00edssima do Arraial de Nazar\u00e9 em 1936.\nCr\u00e9dito: http://bibliotecadocirio.org/\u00a0\nVia Nostalgia Bel\u00e9m http://fb.me/6OsMzDZT2\u00a0
No ar @TudoFM 102,5 FMpic.twitter.com/vJrNkmxLNQ
Um bom domingo a todos! \u00c9 dia da festa da democraciapic.twitter.com/YCV5q5e7KN
Alice, Marina e amigas na bel\u00edssima apresenta\u00e7\u00e3o da Gin\u00e1stica Art\u00edstica do Col\u00e9gio Ros\u00e1rio.pic.twitter.com/k4EyATdWzD
Anivers\u00e1rio da Andrea. Te amo, mana! Parab\u00e9ns!!!pic.twitter.com/QnCCjxc4LR
@CacodaMotta obrigado Caco. Verdade, mtas escolas n\u00e3o tem quadra, em mtas comunidades as quadras est\u00e3o em condi\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria.
Hoje \u00e9 dia de celebrar a felicidade! H\u00e1 sete anos atr\u00e1s firmava um dos mais importantes compromissos da minha... http://fb.me/6sLS8S3iC\u00a0
Campe\u00e3o mundial de surfe! Parab\u00e9ns, Gabriel Medina! Primeiro brasileiro campe\u00e3o do WCT! T\u00edtulo merecido e na ra\u00e7a! http://fb.me/7iNtVtPMP\u00a0
Engracadinho!! RT\u201c@JuarezRoth: Amanha estreia o 3\u00ba filme do amigo @joaoderly: O Hobbit: a Batalha dos Cinco Ex\u00e9rcitos.\u201d
Uma grande conquista da humanidade que completa, hoje, 66 anos, para que atrocidades n\u00e3o se repitam e o que todo... http://fb.me/6Ttg3V71w\u00a0
Momento de agradecer aos amigos da Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores do Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal do Cear\u00e1\u2026 http://instagram.com/p/wuDpVwoW-i/\u00a0
Uma quinta-feira especial para o meu povo de Tau\u00e1! Obrigado pelo apoio e carinho de sempre! #Tau\u00e1\u2026 http://instagram.com/p/wv3g_rIWxT/\u00a0
Se n\u00e3o chover torrencialmente no ver\u00e3o para haver alguma reserva\u00e7\u00e3o e enfrentarmos um inverno seco, como \u00e9... http://fb.me/73MpQsKFC\u00a0
Pequena empresa segura \u00edndice de empregos http://fb.me/1O1Y3BCnt\u00a0
Daqui a pouco, Luciane e eu viveremos a emo\u00e7\u00e3o da formatura do nosso filho Eduardo Bolzan Vieira da Cunha em Direito.pic.twitter.com/lqCXhiO3iO
Feliz e orgulhoso: hoje \u00e0 noite, na PUC, forma-se em Direito meu filho Eduardo Bolzan Vieira da Cunha.
Acabei de ler \"Guga - um brasileiro\". Excelente a hist\u00f3ria deste catarinense q deu enorme contribui\u00e7\u00e3o ao tenis no Brasil e no mundo.
@fabioalexmelo ops, valeu.
E j\u00e1 to com a certid\u00e3o de nascimento da minha Helena. At\u00e9 pra poder abonar as faltas desta semana na C\u00e2mara.
Obrigada SENHOR JESUS CRISTO, por existir dentro do meu cora\u00e7\u00e3o.  http://fb.me/7pQosvCTT\u00a0
Greve de professores tem protestos em Sorocaba e Bauru http://www.atribuna.com.br/noticias/noticias-detalhe/atualidades/greve-de-professores-tem-protestos-em-sorocaba-e-bauru/?cHash=789c7a3338d1ae135a0f21d393c5772f\u00a0\u2026 @apeoesp
Editorial: Justi\u00e7a tarda e falha http://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2015/03/1609973-editorial-justica-tarda-e-falha.shtml?cmpid=comptw\u00a0\u2026
Hj dona Maria aqui na vila me perguntou porque fecharam o mercado da fam\u00edlia. Tive q falar que aqui a corup\u00e7\u00e3o levou 800.000 da prefeitura.
Hoje \u00e9 dia de alegria, de abra\u00e7os, de beijos e tudo mais, mas principalmente agradecer a Deus por esta mulher que... http://fb.me/6D2UY7XyV\u00a0
Bom dia amigos! Que o Senhor derrame toda sorte e ben\u00e7\u00e3os sobre suas vidas hoje.\n\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/4AnI3mPf3\u00a0
Bom dia amigos! Que sua semana seja de muitas vit\u00f3rias. Fiquem na paz!\n\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/tRhIbbO9\u00a0
Bom dia. Como passaram o feriado? Que a sua quarta-feira seja de muitas ben\u00e7\u00e3os e boas noticias. Fiquem na paz!... http://fb.me/4l9JfT0Yu\u00a0
Amigos, boa tarde! Aproveitei a manh\u00e3 de hoje para responder algumas mensagens de voc\u00eas. Gostaria de agradecer... http://fb.me/1HNxo30Bk\u00a0
As m\u00e3es, hoje e sempre, nosso eterno  agradecimento pelo carinho, a dedica\u00e7\u00e3o, o amor sublime em gerar, cuidar,... http://fb.me/3xtlDP33Z\u00a0
Feliz dia das m\u00e3es para todas as m\u00e3es brasileiras. #m\u00e3e #meutudo #felizdiadasm\u00e3es #felizdiadasupermamahttpspic.twitter.com/Uoutnd401Z
\"Minha m\u00e3e sempre dizia: Quem tem vergonha n\u00e3o envergonham os outros.\" #Dilma http://brasilcampinas.com.br/\u00a0
\"A rotatividade do mundo do trabalho precisa ser regulamentada. Isso atinge diretamente os nossos #jovens\" #MP665 http://brasilcampinas.com.br/\u00a0
O Dia Internacional do Bombeiro \u00e9 um \u201cmovimento\u201d internacional para promover apoio e respeito a profiss\u00e3o,... http://fb.me/w0hSbOFk\u00a0
Na noite do \u00faltimo domingo, um adolescente de 17 anos foi apreendido, suspeito de participar do assalto que... http://fb.me/7iJz92qh7\u00a0
O verdadeiro significado da preserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 a nossa preserva\u00e7\u00e3opic.twitter.com/AO8IfYBn0z
Bom dia amigos! Desejo uma semana de muitas ben\u00e7\u00e3os a todos voc\u00eas. Fiquem na paz! \n\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/29M3KwdYo\u00a0
Bom dia amigos, tenham todos um excelente final de semana. Fiquem na paz!\n\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/7jdzWb6r2\u00a0
O motorista \u00e9 respons\u00e1vel por sua vida e pela do pr\u00f3ximo. Por isso sempre digo: Se for beb\u00ea, n\u00e3o dirija... rsrsrs... http://fb.me/1Q7qmAx4S\u00a0
Recebi a visita da minha querida prima, assistente social \"\u00f3rrivi de linda\", Paloma Sales, filha dos meus... http://fb.me/1vvRi2imi\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/3aqIdU8If\u00a0
Que a bondade e a amizade te acompanhem neste dia. \u00d3tima ter\u00e7a-feira a todos vcs, meus amigos!
Uma menina de 12 anos  foi brutalmente estuprada por cinco adolescentes. Os rapazes tiveram a crueldade filmar o estupro.
Esses adolescentes ficam internados no m\u00e1ximo por tr\u00eas anos.
@thivascao , tenho a mesma preocupa\u00e7\u00e3o ! Vamos aguardar!
Se algu\u00e9m quiser vir ap\u00f3s mim, renuncie-se a si mesmo, tome sobre si a sua cruz, e siga-me. Mateus 16:24\n\nMuito... http://fb.me/1LE2OPJ08\u00a0
Temos um encontro marcado logo ap\u00f3s o Canal Livre, na Band Rio. Deus aben\u00e7oe muit\u00edssimo voc\u00ea e sua fam\u00edlia. http://fb.me/2kzmJwWfA\u00a0
Eu publiquei uma nova foto no Facebook http://fb.me/5oUTkJKwf\u00a0
Amanh\u00e3 (domingo) \u00e0s 9h30, no Projeto Vida Nova de Iraj\u00e1, Santa Ceia do Senhor, em comunh\u00e3o no amor de Deus! http://fb.me/2kN5sdILH\u00a0
#botafogo Ainda n\u00e3o entramos no jogo.
Ainda n\u00e3o. Calma Fogo.
@assis_carol @BotafogoNews saudades
#VerdadesSecretas GOLPE BAIXO
#VerdadesSecretas calma,Papai. Eu fico com ela. Por voc\u00ea.
#Babilonia calma,Papai. Eu fico com ela.
PROIBIDA. N\u00c3O ENTENDO DE MARKETING. MAS CERVEJA COM ESSE NOME DA N\u00c1USEA.
|Ouro para o Esporte| Delega\u00e7\u00e3o brasileira alcan\u00e7a a meta e brilha no PAN 2015\n [+] http://zip.net/bcrHBs\u00a0 #pan2015pic.twitter.com/ZBWOFNw7Or
Prosperidade \u00e0 Capital da F\u00e9 e aos seus moradores!pic.twitter.com/oHfIbqsYPF
Muito obrigado. Pode deixar! Abra\u00e7os.https://twitter.com/AgenciaPress/status/638084091741605889\u00a0\u2026
Compartilho com voc\u00eas o endere\u00e7o de todas as minhas redes sociais, al\u00e9m do meu site. Curtam e participem.pic.twitter.com/U2ugmIdWBz
Para todos voc\u00eas tamb\u00e9m.https://twitter.com/RaquelATeixeira/status/637942135363346432\u00a0\u2026
Achei minha Gringa aqui no Caminho das Pedras pic.twitter.com/tqqZBke15k
Em Bento Gon\u00e7alves, fam\u00edlia reunida para comemorar o anivers\u00e1rio da sogra, Mari Bolzan.pic.twitter.com/vqeoi5KiZH
Na AABB, participando do jantar beneficente comemorativo aos 53 anos da APAE de Porto Alegre.pic.twitter.com/7ZU1d7hJ5C
The book #Opera\u00e7\u00e3oSatiagraha this between the + sold. Here comes the Second Edition I'm working.pic.twitter.com/zEs3l6SOwT
Ao povo brasileiro! Um simples gestos de um cidad\u00e3o !pic.twitter.com/DlRXvY5keH
Bom dia!Deus ajuda quem faz o bem.Sa\u00fade e Paz o resto a gente corre atras. #Opera\u00e7\u00e3oSatiagraha aqui e o in\u00edcio da grande luta c/corrup\u00e7\u00e3o!
Doa\u00e7\u00e3o de perucas renova as esperan\u00e7as de menininhas com leucemia http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticia/2015/08/doacao-de-perucas-renova-as-esperancas-de-menininhas-com-leucemia-4834806.html?utm_source=Redes%20Sociais&utm_medium=Hootsuite&utm_campaign=Hootsuite\u00a0\u2026 via @zerohora
Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar e Cantanhede, parab\u00e9ns a todos os filhos e cidad\u00e3os destas cidades... http://fb.me/7rBrn0sut\u00a0
Parab\u00e9ns ao Prefeito Luciano Leitoa Feira de Neg\u00f3cios de Timon se consolidou no calend\u00e1rio dos eventos... http://fb.me/7pYyfSMcx\u00a0
21 de Setembro, Dia de quem tem o dom da comunica\u00e7\u00e3o, Parab\u00e9ns a todos(as) os (as) profissionais do\u2026 https://instagram.com/p/752JwVwhif/\u00a0
Apesar de protestos, europeus se organizam para acolher refugiados http://fb.me/4wU2X3fzl\u00a0
@VivianeHugo1095 Ol\u00e1,obg pl oportunidade de juntos, compartilhar este espa\u00e7o.Nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o veja http://junjiabe.com\u00a0 Abs.
Foi um sucesso o 52\u00ba UNDOKAI (gincana poliesportiva e recreativa familiar) da Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Agr\u00edcola Itapeti http://junjiabe.com/galeria/?p=41572\u00a0\u2026
Amigas(os) s\u00e3o-paulinos, temos q pressionar os integrantes com direito \u00e0 votos p \u00f1 reelegerem o Pres Carlos Aidar. O cara \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.
Parab\u00e9ns Evaldo Novelini pl Lan\u00e7amento do Livro \u201cComo um Cavalo Salvou a Vida de um Preso Pol\u00edtico\u201d Sucesso absoluto\nhttp://junjiabe.com/galeria/?p=41446\u00a0\u2026
@madalena808 Ol\u00e1, obg pl oportunidade de juntos, compartilhar este espa\u00e7o. Nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o veja http://junjiabe.com\u00a0 Abs.
Eu, minha esposa Michele, meu amigo e assessor Pr. Carlos S\u00e9rgio com nossa amada Ap\u00f3stola Deise no\u2026 https://instagram.com/p/9SN3X1JjZr/\u00a0
Lindo culto ao Senhor na Igreja Renovada. Encerramento da Festa dos Tabern\u00e1culos. Como \u00e9 bom estar na presen\u00e7a de... http://fb.me/1WUeOtoNo\u00a0
Recebi com muito carinho a homenagem \"Amigo do T\u00eanis\" da Federa\u00e7\u00e3o Acreana e das m\u00e3os do amigo Mak Wisley no... http://fb.me/AGUJs1bM\u00a0
O dia de hoje tem o objetivo de chamar aten\u00e7\u00e3o para a osteoporose, doen\u00e7a que atinge aproximadamente 10 milh\u00f5es... http://fb.me/2irld8ujq\u00a0
Gasolina est\u00e1 quase 70% mais cara no Brasil do que no exterior #G1\nhttp://ln.is/g1.globo.com/bom-dia/J3Veb\u00a0\u2026\n\nA #MaisCaraDoMundo!
Nossa Bandeira, nosso orgulho! Verde, amarelo, azul e branco. S\u00e3o essas as verdadeiras cores do Brasil. http://fb.me/4q9wq9bGy\u00a0
Uruta\u00ed e Cidade Ocidental comemoram hoje mais um ano de crescimento e desenvolvimento.pic.twitter.com/dEWOLNMBYm
A obra \u00e9 uma rica contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 mem\u00f3ria da hist\u00f3ria da arte em Goi\u00e1s, muito fiel ao grande legado de Frei Confaloni.
Minha neta Paola, a cada dia mais saud\u00e1vel, inteligente e linda. Sentimento que transborda.pic.twitter.com/wY0h7v4MTB
Obrigado Senhor, mais uma semana de muito trabalho e dedica\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento do Maranh\u00e3o. @\u2026 https://www.instagram.com/p/-7ZnYIQhkE/\u00a0
Capa do Jornal Pequeno destaca \"Investimentos que ampliam setor industrial do Maranh\u00e3o\" na gest\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/-7X15Nwhgz/\u00a0
35% dos formandos s\u00e3o os primeiros na fam\u00edlia a chegar \u00e0 universidade - Portal Vermelho http://www.m.vermelho.org.br/noticia/274341-10\u00a0\u2026
Entidades oferecem R$ 25 milh\u00f5es para pesquisas espaciais http://www.sct.ce.gov.br/index.php/noticias/61116--entidades-oferecem-r-25-milhoes-para-pesquisas-espaciais\u00a0\u2026 via @@Secitece
Uece abrir\u00e1 inscri\u00e7\u00f5es para Mestrado Acad\u00eamico em Ci\u00eancias F\u00edsicas Aplicadas  http://www.sct.ce.gov.br/index.php/noticias/61117-uece-abrira-inscricoes-para-mestrado-academico-em-ciencias-fisicas-aplicadas-\u00a0\u2026 via @@Secitece
A bola de cristal do Merval se partiu! http://www.conversaafiada.com.br/pig/a-bola-de-cristal-do-merval-se-partiu\u00a0\u2026
Good morning! God helps those who do good.Health and peace!#Opera\u00e7\u00e3oSatiagraha #AnistiaDelegadoProtogenes
Bom dia! Deus ajuda quem faz o bem.Sa\u00fade e Paz o resto a gente corre atr\u00e1s. #Opera\u00e7\u00e3oSatiagraha #LavaJato #ProtogenesAnistiaJa !
Voz da Fran\u00e7a, cantora \u00e9 celebrada em biografias, shows e reinterpreta\u00e7\u00f5es - piaf vive - 100 anos de Edith Piaf |  http://temas.folha.uol.com.br/100-anos-de-edith-piaf/piaf-vive/voz-da-franca-cantora-e-celebrada-em-biografias-shows-e-reinterpretacoes.shtml\u00a0\u2026
Papa Francisco completa 79 anos nesta quinta | sa\u00fade e paz ao @Pontifex_es ! N\u00f3s cat\u00f3licos em ora\u00e7\u00f5es!http://g1.globo.com/mundo/noticia/2015/12/papa-francisco-faz-aniversario-e-completa-79-anos.html\u00a0\u2026
WhatsApp bloqueado: Zuckerberg q 'este \u00e9 um dia triste' para o Brasil | Essa decis\u00e3o da justi\u00e7a presente de natal! http://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2015/12/estamos-trabalhando-para-reverter-bloqueio-do-whatsapp-diz-zuckerberg.html\u00a0\u2026
Leiam os livros opera\u00e7\u00e3o satiagraha e opera\u00e7\u00e3o banqueiro! A Vdd sobre minha demiss\u00e3o da PF.pic.twitter.com/ZE5r6F95nS
Ol\u00e1 pessoal, como passaram o final de semana? Espero que bem! Desejo a todos voc\u00eas uma segunda-feira de muita paz... http://fb.me/4h07NophX\u00a0
Autopista Fluminense se compromete em retirar guard rail.\n\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/4qy66KOHT\u00a0
Amigos fui convidado pelo diretor geral da Autopista Fluminense a participar de uma reuni\u00e3o juntamente com o... http://fb.me/2hMiGzxmS\u00a0
Hoje \u00e9 comemorado o Dia Internacional do Obrigado, que tem como objetivo simplesmente agradecer a todos aqueles... http://fb.me/MXU7LaVO\u00a0
Criado em 1981, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 155 hectares de dunas, manguezais, lagoas e rios.pic.twitter.com/DQR3os7TeQ
Parab\u00e9ns, Fortuna! Meus sinceros abra\u00e7os a cada um de voc\u00eas! #AndreFufuca #Maranh\u00e3opic.twitter.com/OYoyezDyUH
Crie metas de gastos mensais. 50% com gastos essenciais, 35% gastos pessoais e 15% d\u00edvidas e/ou para poupar.pic.twitter.com/4z427fEAe6
Praia do Prata. \n#palmas #visiteotocantinspic.twitter.com/5Be0Ugl3eN
Desejo a todos um domingo cheio de alegrias! Bom dia Tocantins!
Receba com confian\u00e7a, amor e paz cada dia que nascer, boa noite!
A hist\u00f3ria dos animais que esperam por um lar no Centro de Controle de Zoonoses de SP - Ajudem! http://noticias.uol.com.br/album/2016/02/13/animais-aguardam-um-lar-no-centro-de-controle-de-zoonoses.htm?imagem=4\u00a0\u2026
Zika: Brasil deve se preparar para chegada de novas doen\u00e7as, dizem cientistas - a praga maior \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o! http://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/bbc/2016/02/13/zika-brasil-deve-se-preparar-para-chegada-de-novas-doencas-dizem-cientistas.htm\u00a0\u2026
Hoje  \u00e9 o Dia Internacional de Luta contra o C\u00e2ncer Infantil http://radios.ebc.com.br/reporter-rio/edicao/2016-02/15-de-fevereiro-dia-internacional-de-luta-contra-o-cancer-infantil\u00a0\u2026
Brasileiros integram cons\u00f3rcio que observou ondas gravitacionais e buracos negros http://www.ebc.com.br/tecnologia/2016/02/brasileiros-integram-consorcio-que-observou-ondas-gravitacionais-e-buracos-negros\u00a0\u2026
Domingo com meu Filho http://fb.me/4t8du72hB\u00a0
Jornal O Popular destacou a reabertura da Hidrovia Parana\u00edba-Tiet\u00ea-Paran\u00e1.... http://fb.me/8bNSM35QQ\u00a0
Vamos combater o Aedes Aegypt juntos! http://fb.me/4K9z9QslJ\u00a0
Todo cuidado \u00e9 pouco na hora de comprar produtos que ir\u00e3o para a mesa de sua fam\u00edlia.  Confira algumas dicas para... http://fb.me/4iHO6OTY9\u00a0
Nota da coluna Giro, publicada nesta quarta-feira, 24, no jornal O Popular, confira:\n\n\"Presidente estadual do... http://fb.me/6ZUEEsrxO\u00a0
Recado para a esquerda (10/MAR/2016).pic.twitter.com/k4GlV3kyh3 \u2013 em C\u00e2mara dos Deputados
Ratinho \u00e9 um dos pouqu\u00edssimos a abrir espa\u00e7o p/ Jair Bolsonaro: p\u00edlula do c\u00e2ncer.pic.twitter.com/lDz91EkTiT
Nesse dia 13 vamos para as ruas.\nNesse dia 13 doe seu domingo prlo Brasil.pic.twitter.com/oJapdozxL6
Agora SNAPCHAT! Nome de usu\u00e1rio: bolsonarosp\n\nEm breve PERISCOPE (twitter: @BolsonaroSP) ao vivo do aero. Curitiba.pic.twitter.com/XwCDSlSdpN \u2013 em Aeroporto Internacional de Bras\u00edlia / Presidente Juscelino Kubitschek (BSB)
Um bom dia \u00e0s mulheres que comemoram hoje esta data t\u00e3o especial #DiaInternacionalDaMulher #8DeMar\u00e7opic.twitter.com/0dPR435eRn
O brasileiro acordou hoje com a esperan\u00e7a de que o Brasil volte a ser digno. Ningu\u00e9m est\u00e1 acima da lei. \nhttp://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/lula-nao-esta-imune-a-investigacao-diz-moro-em-despacho/\u00a0\u2026
Todas as segundas-feiras das 07:30 \u00e0s 08:30 da manh\u00e3 estou no ar na  R\u00e1dio Nova Itu FM 105,9, falando sobre minha atividade parlamentar
Com apresenta\u00e7\u00e3o de Dago Menezes e Rafael Cavacchini, o programa leva informa\u00e7\u00e3o de forma divertida e alto astral, sem faltar com a verdade
Adorei participar na noite desta sexta do irreverente programa Os S\u00f3cios do Seu Pai, da R\u00e1dio Nova FM de Itupic.twitter.com/cFIvidDVEV
Recebendo o Arcebispo Militar do Brasil, Dom Fernando Guimar\u00e3es, acompanhado do comandante da\u2026 https://www.instagram.com/p/BCtIqZVN749/\u00a0
Sou otimista: mesmo com contradi\u00e7\u00f5es, pessoais e coletivas, estamos avan\u00e7ando. Nesta caminhada, as mulheres s\u00e3o cada vez mais protagonistas.
Mas o dia de hoje lembra bem que ainda h\u00e1 caminhos a trilhar at\u00e9 superarmos todas as marcas do nosso passado patriarcal.
Beth Carvalho, talentos\u00edssima, cantando a m\u00fasica contra o Golpe! Ou\u00e7am e vamos sambar! #N\u00e3oVaiTerGolpepic.twitter.com/qHWkjtazxe
@Kruschewsky_Ri estarei nas pr\u00f3ximas, pode ter certeza e contar comigo!
Nem preciso dizer mais nada.  #N\u00e3oVaiTerGolpepic.twitter.com/ciQvgBxC2C
Show do Caetano e Gil em Salvador! De arrepiar... E ainda teve coro de #N\u00e3oVaiTerGolpepic.twitter.com/hNywY1VmGF
Se fosse para ter medo, nem podia estar aqui, com muita serenidade e coragem vou continuar lutando a favor do Brasilhttps://twitter.com/joaopaulom/status/715824739680395269\u00a0\u2026
N\u00e3o pediu, ele ficou Bravo quando disse que estava de se comportando como PUXADINHO do PThttps://twitter.com/joaopaulom/status/715823212723113984\u00a0\u2026
Depoimento de Cleusa Albuquerque, moradora do Jardim Curitiba I e servidora p\u00fablica: https://goo.gl/W1iwZF\u00a0pic.twitter.com/NbZcwjsVpe
Acompanhe as entrevistas de segunda e ter\u00e7a-feira: https://goo.gl/ZVSfCH\u00a0pic.twitter.com/QNhM3qmirW
Nos tempos da inf\u00e2ncia, em Itau\u00e7u, Vecci ajudava o pai, Joaquim, no armaz\u00e9m da fam\u00edlia.  https://goo.gl/zV1XmE\u00a0pic.twitter.com/8xyZECkjbG
Chico voc\u00ea \u00e9 mais inteligente que isto..https://twitter.com/depchicoalencar/status/728304421722034177\u00a0\u2026
Com foto e com nome de verdade... Faz toda a diferen\u00e7ahttps://twitter.com/pedrohsg6x1/status/725929331562700800\u00a0\u2026
Conte comigo estamos juntos amigohttps://twitter.com/pedrohsg6x1/status/725929331562700800\u00a0\u2026
Amigo a come\u00e7ar por voc\u00ea, n\u00e3o tem nome real nem foto. Por hoje encerro de falar com fake. Boa noitehttps://twitter.com/destruidorbills/status/725928590513070080\u00a0\u2026
Nunca foi t\u00e3o atual pode se dizer que o JAQUES WAGNER estava prevendo o futurohttps://twitter.com/blogdopim/status/725896184758292481\u00a0\u2026
Enfrentando os que defendem o indefens\u00e1vel .. #parab\u00e9nshttps://twitter.com/nas_ruas/status/725896348038385665\u00a0\u2026
Coer\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o forte deleshttps://twitter.com/blogdopim/status/725899080325431298\u00a0\u2026
Depois de 3 horas, Voo saindo! Boa semana a todos!
@matheuspsicol Sou contra qualquer tipo de agress\u00e3o! Mas ignor\u00e2ncia nao se responde com ignor\u00e2ncia!
Nao dou trela a idiota, grosseiro e intolerante aqui. Dou block!
Retweeted Fernando A. Krebs (@promotorkrebs):\n\nDepois do policial tempor\u00e1rio e do policial gari, Estado cria a... http://fb.me/8aVxOqz2E\u00a0
Bom dia, amigos e amigas!\nDesde cedo o trabalho foi parte da minha vida. Comecei muito novo, trabalhando com meu... http://fb.me/88Toiy2iY\u00a0
Nos primeiros meses de 2016, com o aumento das chuvas, os reservat\u00f3rios das hidrel\u00e9tricas apresentaram uma boa... http://fb.me/34SCrErxN\u00a0
Portanto, fico muito contente em rever a transforma\u00e7\u00e3o que o PROSAMIM promoveu, resgatando a beleza dessa \u00e1rea da nossa cidade.
Foi um sonho realizado atrav\u00e9s de muita determina\u00e7\u00e3o e trabalho.
Qual \u00e9 o outro programa que garante condi\u00e7\u00f5es para pessoas simples comprarem suas casas?  Nenhum.pic.twitter.com/F9K5qtZJrd
Este \u00e9 o Residencial Vida Nova Asa Branca, que a partir de hoje se torna o lar de quase mil fam\u00edlias feirenses #MCMVpic.twitter.com/mWvojwpm8w
Obesidade Infantil \n\nSer\u00e1 que esse problema enfrentado mundialmente \u00e9 s\u00f3 um desafio para milhares de pais? O... http://fb.me/2wO3tKfGT\u00a0
Bom dia amigos!\n\nHoje \u00e9 feriado de Corpus Christi, uma celebra\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica que acontece 60 dias ap\u00f3s o Domingo de... http://fb.me/17FfzCtD3\u00a0
No dia mundial do meio ambiente, n\u00e3o podemos esquecer da import\u00e2ncia de cuidarmos do nosso maior patrim\u00f4nio, a... http://fb.me/7RiEtIRyF\u00a0
Uma entrevista de emprego com uma incr\u00edvel revela\u00e7\u00e3o sobre o cargo! Vc aceitaria essa fun\u00e7\u00e3o? Boa noite! http://fb.me/2rJFNNxYQ\u00a0
SOBRE O ESTUPRO COLETIVO DE UMA MENINA NO RIO DE JANEIRO\n\nComo a grande maioria dos brasileiros, fiquei indignado... http://fb.me/1eooJnvIh\u00a0
Qualquer tipo de explora\u00e7\u00e3o ou viol\u00eancia \u00e9  abomin\u00e1vel, mas contra crian\u00e7a \u00e9 ainda pior. Por isso n\u00e3o custa... http://fb.me/3TkMCiHWw\u00a0
Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Amapaense de Futebol, deputado Roberto G\u00f3es, com o presidente da FIFA, Gianni Infantino.pic.twitter.com/hKwNgqzrsk
Roberto G\u00f3es ainda participa do Congresso Extraordin\u00e1rio da Confedera\u00e7\u00e3o Sul-americana de Futebol, uma reuni\u00e3o agregada do congresso da FIFA
Ontem o PROJETO SUA VIDA VAI MUDAR come\u00e7ou com o p\u00e9 direito, foi muito lindo. \nMuito obrigado a todos que... http://fb.me/77UqqTic6\u00a0
Mais um ano em #CANDEIAS o povo dessa cidade j\u00e1 mora em meu cora\u00e7\u00e3o e toda vez que cultuamos juntos me sinto em... http://fb.me/2lS4UDYAL\u00a0
Pelos jovens e seus familiares do acidente de Bertioga . Que Deus possa consolarpic.twitter.com/zE0yaceFdG
Voc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar o qu\u00e3o importante \u00e9 utilizar corretamente as setas do seu ve\u00edculo? Quando os demais... http://fb.me/4JcfrsoLa\u00a0
Hoje \u00e9 um dia muito especial, dia deles que arriscam suas vidas para salvar a vida de outras pessoas. Al\u00e9m de... http://fb.me/1bnXoSM8q\u00a0
Estou muito feliz em participar da Celebra\u00e7\u00e3o Internacional- A Unc\u00e3o da Excel\u00eancia.  O evento \u00e9 realizado pelo... http://fb.me/5qHPrlYxk\u00a0
O fim do m\u00eas de Junho traz muitas comemora\u00e7\u00f5es, al\u00e9m dos festejos t\u00edpicos do m\u00eas, para as cidades de Camala\u00fa, no... http://fb.me/1cvgei7f0\u00a0
Todos os dias vivenciamos cenas de desperd\u00edcio de comida, estima-se que um ter\u00e7o dos alimentos produzidos acabem... http://fb.me/4JqRwcY41\u00a0
A alimenta\u00e7\u00e3o interfere diretamente com a funcionalidade do corpo e, como consequ\u00eancia, da atividade cerebral.... http://fb.me/2cZ0tR17A\u00a0
muito mesmo!!! Ali\u00e1s o q est\u00e1 faltando a nossa sele\u00e7\u00e3o brasileira!
A efici\u00eancia francesa dos outros jogos parece q acabou. O time \u00e9 forte e de qualidade, mas n\u00e3o \u00e9 mortal como a Alemanha.
Brasil pode atrair turistas o ano inteiro com os mais diversos interesses.Mas nada.Espanha,por m\u00eas fatura + com turismo q o Brasil por ano!
As virtudes do turismo sob todos pontos de vista n\u00e3o entram na a\u00e7\u00e3o dos governos.Os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis servem apenas de moeda de troca.
TVEspanha diz que 32 milh\u00f5es de turistas visitaram o pa\u00eds no 1\u00ba semestre, 11.7% a mais q no ano passado.Mais de 5 milh\u00f5es por mes!
Pra matar a saudades https://youtu.be/xjemVka15nM\u00a0pic.twitter.com/EPjmpp04Dj
Atendendo a solicita\u00e7\u00e3o nossa, comandantes dos Corpos de Bombeiros das regi\u00f5es Norte e Centro-Oeste foram... http://fb.me/7yWLjeBwj\u00a0
Gravidez na adolesc\u00eancia e juventude \"nem-nem\" em bom texto de @flaviaolhttps://goo.gl/g47VUb\u00a0
Historiadora da Baixada Fluminense, Marlucia Santos se aproxima da Medalha Darcy Ribeiro.pic.twitter.com/GvxwKA0585
Brasil entre os cinco com mais medalhas nas Paralimp\u00edadas. Torcida \u00e9 show \u00e0 parte.pic.twitter.com/rxm3sFl5r7
Jornalista Fl\u00e1via Oliveira publicou texto sobre a viol\u00eancia contra jovens negros.\nhttp://goo.gl/ckaQn3\u00a0
Foram nove munic\u00edpios visitados em dois dias!\nAt\u00e9 o dia 02 de outubro, h\u00e1 muito caminho a ser percorrido!\n#PMDB15pic.twitter.com/Aszyi6mOpC
Saulo de Tarso: o mist\u00e9rio que me faz crer! - Portal TOP M\u00eddia News com F\u00e1bio Trad http://m.topmidianews.com.br/colunistas/post/saulo-de-tarso-o-misterio-que-me-faz-crer/53042/\u00a0\u2026
Meus amigos vivos est\u00e3o mortos ou Meus amigos mortos est\u00e3o vivos - Portal TOP M\u00eddia News com F\u00e1bio Trad http://m.topmidianews.com.br/colunistas/post/meus-amigos-vivos-estao-mortos-ou-meus-amigos-mortos-estao-vivos/53028/\u00a0\u2026
Depois de tr\u00eas dias longe, agora grude total!!!! @ Outback Steakhouse ParkShopping https://www.instagram.com/p/BK1kX9-ggjH/\u00a0
Vale a pena ler a coluna do Luiz Carlos Azedo, no @correio de hoje, sobre a grave situa\u00e7\u00e3o do RJ. Confira!http://bit.ly/2fLLLfr\u00a0
19 de novembro dia da bandeira s\u00edmbolo da na\u00e7\u00e3o,espero que ela esteja hasteada em escolas e universidades a favor da educa\u00e7\u00e3o de qualidade
(A) Neste domingo (20), a partir das 8 horas, o jornalista Di\u00f3genes Dantas entrevista o deputado federal Rog\u00e9rio Marinho, na TV Tropical.pic.twitter.com/MJovoOfEhD
Quem usa m\u00e1scara \u00e9 bandido, estudante usa caneta,livro...,,https://twitter.com/brunogiovanni/status/795259479340224512\u00a0\u2026
(A) Boa prova a todos que se submeter\u00e3o ao ENEM hoje e amanh\u00e3. Que tenham um futuro recheado de muito sucesso. #DeputadodaEduca\u00e7\u00e3opic.twitter.com/wPY4Pgvauh
Lua cheia,a maior,lotou nossas praias!Areia Preta tr\u00e2nsito se tornou imposs\u00edvel.Mas com boa vontade de todos.Bonita e alegre noite em Natal!
Brasil joga simples.Marca bem.Jogo igual.E qdo precisa e tem o espa\u00e7o o talento resolve.Futebol do Brasil de http://volta.Com\u00a0 Tite!
Bom dia, meus amigos!\nNossa luta em trazer recursos para nosso estado continua a todo vapor. Estamos juntos!!\n#TrabalhoeCompromissopic.twitter.com/fgl8SXx6eb
Nossas culturas e tradi\u00e7\u00f5es valorizadas!\n#TrabalhoeCompromissopic.twitter.com/3louqrers4
Hoje completo 19 anos de casamento com minha esposa Rose, minha amiga, minha companheira, meu amor.\nVamos fazer uma \u00f3tima semana!pic.twitter.com/tHs6JBevfy
Bom dia! Participamos hoje de agenda na Holanda, com uma empresa de energias renov\u00e1veis que pretende investir no Piau\u00ed.pic.twitter.com/DUiREX8pg4
A empresa tem um projeto chamado \"Vale do Sil\u00edcio\", que pretende implementar uma f\u00e1brica de placas solares na Grande Teresina.pic.twitter.com/qCSZPXhRs5
Bom dia! Hoje participamos do dia D de combate ao mosquito Aedes Aegypti, na pra\u00e7a do Poti Velho.pic.twitter.com/vfm1kSqv5G \u2013 at Pra\u00e7a do Poti Velho
Uma situa\u00e7\u00e3o muito preocupante! Muitos brasileiros est\u00e3o presos no pa\u00eds sem conseguir retornar ao Brasil!http://veja.abril.com.br/mundo/venezuela-impede-que-brasileiros-retornem-ao-pais/\u00a0\u2026
Hoje vai ao ar o \u00faltimo Programa do J\u00f4. Este ano tive o imenso privil\u00e9gio de ser entrevistada por ele na sua \u00faltima temporada.pic.twitter.com/6WlVi29EdX
Parab\u00e9ns a todos os arquitetos do Brasil!pic.twitter.com/dWhDfgWvOL
Essa \u00e9 boa. Li como mat\u00e9ria e lerei a entrevistahttps://twitter.com/wellingtonmoura/status/808063258380877824\u00a0\u2026
Fomos aquinhoados. Esta \u00faltima rodada nos colocou na Sul-americana. Pelo Sport tudo !https://twitter.com/blogdotorcedor/status/808064630258016256\u00a0\u2026
Vale a pena assistir a TV Cultura. Mostra a realidade,autores e atores culturais que despertam interesse sobre nossa identidade como na\u00e7\u00e3o
Sem d\u00favida alguma.https://twitter.com/carraly/status/807697919130341376\u00a0\u2026
\u00c9 preciso garantir que os idosos tenham os seus direitos respeitados.\n\nAl\u00e9m disso, a rede de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 terceira... http://fb.me/5HHiSKhe2\u00a0
Diga voc\u00ea.\n\nQuero te ouvir.\n\n#igualavoce http://fb.me/1FW9nuBmE\u00a0
Em 6 de janeiro, comemora-se o Dia de Reis, que, na tradi\u00e7\u00e3o crist\u00e3, foi o dia em que os tr\u00eas reis magos levaram... http://fb.me/7WU2zwZhG\u00a0
Desculpe-me, mas esse esporte a\u00ed eu n\u00e3o pratico, deixo para voc\u00ea mesmo.
Vermelho, estrela, barba, nada disso \u00e9 monop\u00f3lio da esquerda 
A duplica\u00e7\u00e3o da BR 101 sempre foi um sonho e o avan\u00e7o das obras mudar\u00e1 a economia de toda a regi\u00e3o. R$ 100 mi est\u00e3o garantidos para a obra
Bom dia, amigos! Em alguns instantes, estarei ao vivo em entrevista na R\u00e1dio Digital Fm de Alagoinhas. Sintonizem na 96,3 FM! #pauloazi
Olha que a globaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 toda esta maravilha que muitos economistas analisam!
Meus parab\u00e9ns ao padre Paulo Roberto que ergueu o Ijoma e que agora vai fazer o Bloco da paz no carnaval amapaense.\nTem todo o meu apoio.
Trump aplicando com efici\u00eancia a teoria do Bode na Sala
Ouvir a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a parte mais importante de um trabalho para melhorar a vida das pessoas. Hoje, ao lado do... http://fb.me/1d6VXPZam\u00a0
Todos devem conhecer os seus direitos! \nEm determinados casos, o portador de doen\u00e7as tem direito a isen\u00e7\u00e3o do... http://fb.me/1RpBtmoTy\u00a0
Ontem, juntamente com meu filhos, Ruyzinho e Carlos Rodolfo, estive em Lagoa de Dentro, para comemorar a festa de... http://fb.me/6k9dxUODa\u00a0
\u00c9 com muito pesar que envio as minhas condol\u00eancias a toda a fam\u00edlia do ministro Teori Zavascki, que faleceu nessa... http://fb.me/5CqCmeIqI\u00a0
Maior programa de distribui\u00e7\u00e3o de renda do mundo. Nenhum direito a menos!!!pic.twitter.com/sOp2dbG240
\"\u00c9 um para\u00edso na terra, e nada \u00e9 iqual aqui. Tenho um amor do lado, t\u00f4 apaixonado por ti.\u2026 https://www.instagram.com/p/BQF9qUbgtFI/\u00a0
Homenagem a todas as mulheres, s\u00edmbolos de for\u00e7a, intelig\u00eancia e amor.pic.twitter.com/VSRMHVbLg9
Bom dia meus amigos e amigas. \nA Revolu\u00e7\u00e3o Pernambucana foi um movimento social (revolta) de car\u00e1ter... http://fb.me/11zC43sdu\u00a0
Desejamos um feliz carnaval a todos. Carnaval2017 #JFC #pernambuco #PSBpic.twitter.com/Pnj20G5hdY
Vamos aproveitar com alegria a diversidade de ra\u00e7as, cores e m\u00fasicas. \n\nO carnaval \u00e9 a mais conhecida express\u00e3o... http://fb.me/zRvcGkEO\u00a0
Tuiteiro n\u00e3o precisa de convite. Basta chegar!
H\u00e1 tb uma grande festa cultural, na pra\u00e7a. Principal atra\u00e7\u00e3o deste ano \u00e9 Wesley Safad\u00e3o no domingo.
Este fds eh o tradicional festejo do Divino Esp\u00edrito Santo, em Matoes. Uma das 5 maiores festas cat\u00f3lica do estado. Vale conhecer.
Daqui a pouco tem entrevista na @cbnrecife \u00e0s 15h. Sintoniza a\u00ed!
Como se n\u00e3o bastasse a quantidade de ped\u00e1gios no estado de S\u00e3o Paulo, agora \u00e9 a quantidade de radares que... http://fb.me/8nRSA4iji\u00a0
Imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar.\nDeus \u00e9 grandioso e sabe de todas as coisas.\nValorize quem sacrifica a pr\u00f3pria vida... http://fb.me/Bpes6pWP\u00a0
Carro passando a noite na rua jamais. http://fb.me/FkDUaoFe\u00a0
Outlet l\u00e1 vou eu!!!! http://instagram.com/p/hG5EoJIip2/\u00a0
Domingo na estrada!!! http://instagram.com/p/hGUXa2Iirr/\u00a0
Amanha, eu e @LuizPaulo_dep falando sobre mobilidade no Rio: perimetral, tr\u00e2nsito, metr\u00f4, BRT, transporte alternativo. Participe, \u00e0s 20h!
@SolanoManoel Obrigada, Solano. Um abra\u00e7o e tudo de bom!
Uma boa noite e um bom feriado amanh\u00e3, que \u00e9 o dia da consci\u00eancia negra. Vamos juntos na luta contra o preconceito racial.
A nossa twitcam vai come\u00e7ar \u00e0s 20h, mas j\u00e1 pode deixar a sua pergunta aqui. O tema \u00e9 livre!
Desemprego em queda: Em outubro, a taxa de desemprego caiu para 5, 2%, e \u00e9 a menor para outubro, desde 2002. \u00c9... http://bit.ly/1caQqyW\u00a0
Obrigada a todos que participaram da nossa twitcam! Ter\u00e7a-feira que vem tem mais! Bjs e uma boa noite pra vcs!
\"O Wagner Victer n\u00e3o entende nada de \u00e1gua. Mas eu queria saber se faltou \u00e1gua na casa dele ou de seus familiares?\"#TwitcamClarissa
Bom dia meus amigos!\nEstou embarcando para Boa vista em comitiva com @mercadante13 e @senromerojuca. Deus aben\u00e7oe a todos.
Achei interessante este site, o povo pode apontar os problemas e tamb\u00e9m propor solu\u00e7\u00f5es. vejo que temos muito para... http://fb.me/JLfiYB0K\u00a0
Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @cidademocratica http://youtu.be/kjO0Zqwozc0?a\u00a0 Conhe\u00e7a o Cidade Democr\u00e1tica
Em livro, m\u00e3e conta vit\u00f3rias e obst\u00e1culos por que passou com filho autista, hoje com 32 anos. #autismo #leitura http://ow.ly/r9E1s\u00a0
SUS tamb\u00e9m pagar\u00e1 por procedimentos de mudan\u00e7a de sexo de transexuais masculinos. #SUS #saude #lgbt #igualdade http://ow.ly/r9Bq5\u00a0
Estudo comprova os benef\u00edcios das castanhas. #alimentacaosaudavel #comerbem #dieta #castanhas #saude http://ow.ly/r9Fx4\u00a0
Pao com manteiga e  leite morno antes de dormir tdo antes comido \u00f3timo peda\u00e7o d mam\u00e3o e chupado uma laranja. Receita leve e boa para dormir.
Exposi\u00e7\u00e3o gratuita sobre a hist\u00f3ria do SUS fica em cartaz na Fiocruz at\u00e9 7 de dezembro. #sus #saude #fiocruz http://ow.ly/r88Pf\u00a0
Ginecologista explica cuidados com uso indiscriminado da p\u00edlula anticoncepcional, q pode causar doen\u00e7as como trombose http://ow.ly/r3APd\u00a0
Nutricionistas de Harvard enumeraram seis alimentos que devem estar na nossa dieta em menor quantidade poss\u00edvel. http://ow.ly/r2T5K\u00a0
Com o ver\u00e3o perto, muita gente corre contra o tempo nos exerc\u00edcios. Cuidado ao malhar sob temperaturas muito quentes. http://ow.ly/r2SPI\u00a0
\"Se logrei ver mais longe,foi porque subi em ombros de gigantes\".(Isaac Newton).
Tanto talento empreendido em causa equivocada! #triste #lament\u00e1velhttps://twitter.com/portal_hd/status/717835260155793408\u00a0\u2026
Vale conferir, Jos\u00e9 fala o sentimento de 90% da popula\u00e7\u00e3ohttps://twitter.com/jose_neumanne/status/717684822303444992\u00a0\u2026
Show de bola sua entrevista com o marco Aur\u00e9lio no roda viva. Duro, por\u00e9m corretohttps://twitter.com/jose_neumanne/status/717687530376724480\u00a0\u2026
Parab\u00e9ns a eles que organizam os textos, d\u00e3o vida as p\u00e1ginas e escrevem certo por linhas tortas.pic.twitter.com/4trNZUDl5e
Dona iracele , vai com Deus , voc\u00ea foi sempre correta e sincera e leal as suas amizades, Xambioa , Palmas , Tocantins v\u00e3o sentir sua falta
Aten\u00e7\u00e3o taxista, trabalhador, estudante e todo cidad\u00e3o usu\u00e1rio do servi\u00e7o de t\u00e1xi na capital mineira. A pauta... http://fb.me/96eCijpXV\u00a0
E para demonstrar o orgulho que senti pela equipe composta pelo Sargento Alex Est\u00eav\u00e3o de Souza, Cabo Lucas Nunes... http://fb.me/3CycIJFw9\u00a0
Lan\u00e7amento da Copa Norte de Futebol em Betim. #esporte #Betim #futebol
Amigas(os) favor considerar Donald Trump (que \u00e9 o correto). Poi, houve uma falha na postagem anterior, mencionando-o como Ronald Trump. Obg.
Conf\u00facio \"Transportai um punhado de terra todos os dias e fareis uma montanha\". Uma frase de alta reflex\u00e3o e mt motivadora. \u00d3timo domingo
@Aline69027458 Ol\u00e1, agrade\u00e7o a oportunidade de estarmos juntos. Em momentos de descontra\u00e7\u00e3o, veja http://facebook.com/junjiabebr\u00a0 Abs.
Nada contra Neymar, ao contr\u00e1rio, s\u00f3 felicita\u00e7\u00f5es! Mas, na compara\u00e7\u00e3o de atitude e postura, o jovem Gabriel Jesus, ganha longe! \"Al\u00f4, mam\u00e3e!
Hoje, 1\u00ba de setembro, a minha, nossa Mogi das Cruzes comemora 457 Anos de Funda\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns \u00e0 Mogi e aos mogianos: https://www.facebook.com/junjiabebr/posts/1437000413062826\u00a0\u2026
Estou na @LiberdadeFM997 concedendo entrevista para os amigos @jasonneto e @MegSantanaAju
Desemprego cai 5,2% em outubro e atinge melhor taxa do ano http://goo.gl/5sn1Md\u00a0 via @portalbrasil
Filha amada e muito querida, Gabriela C\u00e2mara. Uma ben\u00e7\u00e3o !!
Em novembro de 2013 a produ\u00e7\u00e3o industrial baiana apresentou expans\u00e3o de 4,4%, na compara\u00e7\u00e3o com o m\u00eas de outubro... http://fb.me/2iEZZhPpE\u00a0
O Jornal Estado de Minas, desta segunda-feira (17), em mat\u00e9ria intitulada \"Encontros de futuro\", fala sobre a... http://fb.me/2HZjAB5N8\u00a0
Cidades brasileiras ganham infraestrutura com a Copa http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/03/cidades-brasileiras-ganham-infraestrutura-com-a-copa\u00a0\u2026
Eu acredito que o sentido da vida \u00e9 fazer o bem!\n\nBom dia, excelente quarta-feira com muita paz, sa\u00fade, amor e... http://fb.me/12mEXVLdm\u00a0
Conselho de Pastores da Regi\u00e3o de Sanhar\u00f3, liderados pelo Pastor Otac\u00edlio Santana e o Pastor Marcos Lago, com o... http://fb.me/3kWZQB1nL\u00a0
(A) Cerca de 830 milh\u00f5es de mulheres n\u00e3o t\u00eam prote\u00e7\u00e3o \u00e0 maternidade no trabalho. Confiram: http://www.luizcouto.com/ger/layout.php?subaction=showfull&id=1399989565&archive=&start_from=&ucat=53&\u00a0\u2026
Fui hoje cedo na 40\u00aa Festa do Leite de Batatais que \u00e9 a s\u00edntese da cidade. Pulsa pujan\u00e7a e solidariedade. Minha gratid\u00e3o pela acolhida.
Bem-te vi, a data ser\u00e1 guardada como um marco da tua hist\u00f3ria e da hist\u00f3ria da m\u00fasica contempor\u00e2nea brasileira.... http://fb.me/6UuXe8PfC\u00a0
#Mar\u00e7alFilho1567\n\nCom toda sua simplicidade e humildade, ele representa para mim, um modelo que sempre procurei... http://fb.me/1kT7jrUaq\u00a0
Boa tarde amigos!\n\nO saber a gente aprende com os mestres e os livros. A sabedoria, se aprende \u00e9 com a vida e com... http://fb.me/6TlyLyIr2\u00a0
Hoje \u00e9 o dia da crian\u00e7ada! Essa grande alegria que a vida nos deu. \nVamos cuidar das crian\u00e7as, e, principalmente,... http://fb.me/1oEM0cTcz\u00a0
Compartilhem amigos. Fa\u00e7am parte desta corrente do bem! #SOSCRIAN\u00c7ASDESAPARECIDAS\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://fb.me/3iQgSdXeS\u00a0
Terrenos de marinha ganham benef\u00edcio - http://arnaldojordy23.blogspot.com.br\u00a0 (A.I.)
Cuba conclui liberta\u00e7\u00e3o dos 53 presos reivindicados pelos EUA - Portal Vermelho: http://www.vermelho.org.br/noticia/256983-7#.VLpoNadOFy4.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho
Valorizando a folia em Pedreiras, Coroat\u00e1 e Bacabal no in\u00edcio da tarde entregamos aos blocos, igrejas evang\u00e9licas... http://fb.me/74vOCc54F\u00a0
Kkkkkk, Isso eu contei no dedo aqui pela TV RT @politicalivre: Datafolha: n\u00famero de manifestantes na Avenida Paulista foi de 210 mil
Com medo de vergonha com a baixa ades\u00e3o nos protestos de hoje Globo manda diminuir flashes ao vivo http://fb.me/1Gsde4Ysv\u00a0
Hoje quero encontrar meus amigos e irm\u00e3os para marcharmos pela paz, pelo amor ao pr\u00f3ximo, pelo respeito \u00e0 Palavra... http://fb.me/37uKfP3aG\u00a0
Abra\u00e7o a todos que frequentam, moram, trabalham, estudam ou simplesmente amam Madureira! Parab\u00e9ns pelos 402 anos!pic.twitter.com/A20qVYVBCf
Com os amigos fernandomonteirope @cacaleao e @Kaiocmmnf !!\nSempre bons papos com o nosso stylist de\u2026 https://instagram.com/p/4nKdUCIxeg/\u00a0
Temos um encontro marcado logo ap\u00f3s o Canal Livre, na Band Rio. Deus aben\u00e7oe muit\u00edssimo voc\u00ea e sua fam\u00edlia. http://fb.me/2kzmJwWfA\u00a0
Respondendo as perguntas dos ouvintes. Participem: http://novatambaufm.com.br/v2/\u00a0
Hoje \u00e9 dia de celebrar! O munic\u00edpio de Igapor\u00e3 comemora 55 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Igapor\u00e3, que significa... http://fb.me/7C0bdfpQg\u00a0
l Jogos Mundiais dos Povos ind\u00edgenas Palmas/2015 Um show de brilho, cores e muita energia. Somos todos ind\u00edgenas! http://fb.me/6WfovD6iK\u00a0
A Capital da Laranja celebra mais um ano de #emancipa\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns!!! http://fb.me/7FO8B27cN\u00a0
O AMOR VENCER\u00c1 O \u00d3DIO!\nInfelizmente a nossa mensagem de fim de ano foi pichada pelos inimigos de Cariacica.pic.twitter.com/u497gjaxNN
NOTA DE PESAR \n\u00c9 com tristeza e consterna\u00e7\u00e3o que recebemos a not\u00edcia do falecimento do\u2026 https://www.instagram.com/p/BBnWdhFt4qb/\u00a0
Evgen Bavcar, fot\u00f3grafo cego, \u00e9 destaque em exposi\u00e7\u00e3o do MAM que tem retratos tamb\u00e9m adaptados para o formato 3D http://vejasp.abril.com.br/materia/evgen-bavcar-fotos-cego-exposicao-mam?utm_source=compartilhar\u00a0\u2026
Hoje em dia todos n\u00f3s temos alguns medos, seja da viol\u00eancia, do fracasso, de n\u00e3o ser aceito, s\u00edndromes, fobias,... http://fb.me/Z3XZgKJF\u00a0
Feliz dia a todas as m\u00e3es! \n\nEm especial a minha, Vera, por todos ensinamentos, li\u00e7\u00f5es e amor concedido a mim e... http://fb.me/SZjGhjnk\u00a0
Muito obrigado pela confian\u00e7a. Estamos firmes e trabalhando muito.
Parab\u00e9ns ao Corpo de Bombeiros Militar do DF pelos 52 anos de exist\u00eancia
Vamos juntas! Essa luta \u00e9 das mulheres #ErundinaEntraCunhaSai https://twitter.com/pschmandie/status/753340342829772800\u00a0\u2026
Ontem na conven\u00e7\u00e3o de Brejinho, a popula\u00e7\u00e3o muita animada. Parab\u00e9ns Luiz Carlos e Capoeira.pic.twitter.com/TlmgTegUBw
N\u00e3o existe um caminho para a Paz! A Paz \u00e9 o caminho! (Mahatma Gandhi) http://fb.me/5dsh0XucN\u00a0
Banco do Brasil quer fechar a ag\u00eancia que atende quase 300 mil moradores da regi\u00e3o Itaqui Bacanga. Inaceit\u00e1vel!pic.twitter.com/IGjBprgItM
Enquanto isso o povo...\nGoverno gasta R$ 20 mil em obras e preparativos para receber Michelzinho no Alvoradahttp://epoca.globo.com/politica/expresso/noticia/2016/11/governo-gasta-r-20-mil-em-obras-e-preparativos-para-receber-michelzinho-no-alvorada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop\u00a0\u2026
Vale a pena conferir o v\u00eddeo produzido pelo INESC sobre a injusti\u00e7a tribut\u00e1ria que impera no Brasil, pa\u00eds da desigualdadepic.twitter.com/skyMlKJYEZ
Bom dia! Eu tenho orgulho de fazer parte do partido que mais cresce no Brasil, o que mais tem se destacado por... http://fb.me/8kjrB6k5G\u00a0
Caros amigos e amigas, compartilho com voc\u00eas entrevista que concedi ao jornalista\u2026 https://www.instagram.com/p/BP73NcSj4Pm/\u00a0
Vejam o present\u00e3o que ganhei!\n\nObrigado ao amigo Ruy Armas SA pela lembran\u00e7a. Assim que eu conseguir me livrar da... http://fb.me/1cfaypXik\u00a0
Agora em Bras\u00edlia, professores e professoras e trabalhadores em geral gritam: #ForaTemerpic.twitter.com/LR4h64zP3H
Retweeted Prefeitura Goi\u00e2nia (@PrefeituradeGyn):\n\n\u201cEstou trabalhando dia e noite p/ solucionar os problemas da... http://fb.me/6hnNQ0Jkw\u00a0
Bom dia, pessoal. Estamos come\u00e7ando mais uma semana de muito trabalho e decis\u00f5es em Bras\u00edlia. E o amanhecer de hoje \u00e9 de @SantaTeresa_ESpic.twitter.com/uzcwBgfdSI
Alemanha pode seguir Noruega e cortar ajuda a Fundo Amaz\u00f4nia http://exame.abril.com.br/brasil/alemanha-pode-seguir-noruega-e-cortar-ajuda-a-fundo-amazonia/\u00a0\u2026 via @exame
Se o campo n\u00e3o planta, a cidade n\u00e3o janta. Viva a colonada desse pa\u00eds!!!pic.twitter.com/jJ70J0vMr5
Dom Jos\u00e9 foi uma refer\u00eancia de humanismo, cristianismo, amor ao pr\u00f3ximo e de f\u00e9 repleta de obras. Que Deus o receba em sua gl\u00f3ria!pic.twitter.com/zgbFKFVM4h
Chocado com a atual situa\u00e7\u00e3o do Verde Grande. #crisehidrica #minas #aguapic.twitter.com/p1oAcoapl7
Estive na solenidade de promo\u00e7\u00e3o de 105 oficiais do Corpo de Bombeiros.pic.twitter.com/UDQH3qJTyX
Ozanan era conhecido como \u201co jardineiro de Bras\u00edlia\u201d, e a sua presen\u00e7a est\u00e1 eternizada nas cores das flores das diversas \u00e1rvores da cidade. \u2013 em Viveiro Da Novacap
A Mostra conta com aproximadamente 150 criadores de v\u00e1rios segmentos. #PecBrasiliapic.twitter.com/XovDFVAFia
Temos interesse de receber no Biotic as ind\u00fastrias de base tecnol\u00f3gica que tenham vincula\u00e7\u00e3o com essa \u00e1rea.http://goo.gl/uTiGvN\u00a0
Amazon, Facebook e Google se unem pela neutralidade de rede nos EUA. No Brasil, garantia t\u00e1 no #MarcoCivil! http://migre.me/j7hYJ\u00a0 #eqp