Acho q o governo j\u00e1 acabou. \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de oficializar #EncontroMarcado com Garotinho
Contas do gov do estado sofreram novamente bloqueio. Sal\u00e1rios de servidores est\u00e3o comprometidos #EncontroMarcado
No meu governo, os presos v\u00e3o trabalhar na produ\u00e7\u00e3o de tijolos para a constru\u00e7\u00e3o de casas populares, entre outras atividades. #Vote22
Os empres\u00e1rios de \u00f4nibus me perseguem, perseguem o transporte alternativo e s\u00e3o os principais financiadores das campanhas do PMDB. #Vote22
O Hospital Alberto Torres, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, foi uma obra conclu\u00edda por mim. Meu plano \u00e9 botar para funcionar o Alberto Torres. #Vote22
No programa eleitoral da noite de ontem, falei sobre o meu compromisso com a Educa\u00e7\u00e3o. Revejam na TV Povo: http://bit.ly/1o1e7hY\u00a0. #Vote22
Lindbergh n\u00e3o fez nada pela educa\u00e7\u00e3o, mas agora faz promessas mirabolantes http://bit.ly/W1En4l\u00a0
Nesta segunda (1\u00ba), estarei \u00e0s 13h no Centro de Alc\u00e2ntara e \u00e0s 16h em Tangu\u00e1. Espero por voc\u00eas! #Vote22 #ComAForcaDoPovo
Recentemente, fizemos uma linda carreata em Maric\u00e1. Relembre assistindo \u00e0 TV Povo (http://tvpovo.com.br\u00a0): http://bit.ly/1tQBMY6\u00a0. #Vote22
\"O primeiro e \u00fanico a fixar o sal\u00e1rio m\u00ednimo regional no Rio de Janeiro fui eu\". #GarotinhoNaFecomercio
Garotinho fala agora sobre pisos salariais regionais acima das corre\u00e7\u00f5es do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Assista ao vivo: http://bit.ly/1mMBmMD\u00a0.
\"\u00c9 um esc\u00e1rnio ter um regime chamado Simples, justamente para simplificar, e o estado aplicar a bitributa\u00e7\u00e3o\". #GarotinhoNaFecomercio
\"Sou o autor de um projeto de lei que pro\u00edbe o estado de cobrar a substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria de empresas do Simples\". #GarotinhoNaFecomercio
\"Antes de decidir sobre a minha candidatura, conversei com a presidente Dilma sobre a delicada situa\u00e7\u00e3o financeira do estado do Rio\".
\"Peguei o estado destru\u00eddo financeiramente, em 99, mas o pr\u00f3ximo governador vai pegar destro\u00e7ado\". #GarotinhoNaFecomercio
\"N\u00e3o sei se o governo atual ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de cumprir seus compromissos de fim de ano com o funcionalismo estadual\". #GarotinhoNaFecomercio
\"O que n\u00f3s precisamos agora \u00e9 trabalhar com o diagn\u00f3stico correto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida do estado\". #GarotinhoNaFecomercio
Os dados s\u00f3 mostram que o meu potencial de crescimento \u00e9 grande, e a rejei\u00e7\u00e3o tende a cair cada vez mais. http://bit.ly/XVWeLH\u00a0 #Vote22
Com a campanha na rua e na televis\u00e3o, o povo come\u00e7ou a ver a verdade, de que representamos o melhor para o estado do Rio. #Vote22
Entre os eleitores que t\u00eam 55 anos ou mais, cresci, no Ibope, de 17% para 31%, uma subida de 14 pontos percentuais. http://bit.ly/XVWeLH\u00a0
Reforcei tamb\u00e9m o meu compromisso de reduzir em 50% o IPVA para todos. #Vote22 #ComAForcaDoPovo
Participei hoje de uma carreata em Rio das Pedras e reafirmei que vou acabar com a vistoria anual de ve\u00edculos. #Vote22 #ComAForcaDoPovo
\"A minha hist\u00f3ria tem ra\u00edzes na social democracia brasileira. Sou um trabalhista\". #GarotinhoNoR7
\"Sou contra a privatiza\u00e7\u00e3o das empresas, principalmente as estrat\u00e9gicas como a Petrobras, que surgiram com o trabalhismo\". #GarotinhoNoR7
\"Ingressei no PDT na luta contra os poderosos de Campos, onde fiquei por 18 anos\". #GarotinhoNoR7
\"Combati a ditadura no Partido Comunista Brasileiro. Depois daquela \u00e9poca, fui para o PT, mas me decepcionei\". #GarotinhoNoR7
Mais de 4 mil pessoas agora em nosso grande encontro do Partido da Rep\u00fablica (PR) na Riosampa, em Nova Igua\u00e7u!pic.twitter.com/BzFwUNtFsP
Participo de reuni\u00e3o com pastores da Igreja Assembleia de Deus do Parque Fluminense, em Caxias. \u00c0s 15h, teremos o grande evento da Baixada.
Mais de 300 pessoas no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Rita Suzuki a deputada federal pelo PR, em Niter\u00f3i.pic.twitter.com/Iphaumluey
Participo do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Rita Suzuki a deputada federal (PR) no Clube Italiano, em Piratininga, Niter\u00f3i.
Participei mais cedo de reuni\u00e3o calorosa em Mangaratiba, promovida pelo ex-prefeito Aar\u00e3o e lideran\u00e7as locais do PR.pic.twitter.com/PYYqhr9XbQ
A imprensa continua tentando confundir o eleitor, mas estou sempre atento para esclarecer que n\u00e3o estou ineleg\u00edvel http://bit.ly/1hf3J1w\u00a0
Que bom poder estar junto ao povo de Pilar no dia que a cidade comemora seus 145 anos. Muitas atividades por aqui ao lado do prefeito Renatopic.twitter.com/pBNZK6nbra
O resultado desse modelo de ensino \u00e9 uma grande melhora na educa\u00e7\u00e3o, nas taxas de emprego e renda e consequentemente nos \u00edndices sociais...
Dez novas ambul\u00e2ncias para Alagoas! Fiz a entrega hoje cedo na Secretaria Estadual de Sa\u00fade. Macei\u00f3 receber\u00e1 duas e os munic\u00edpios...pic.twitter.com/5Nm122escr
Pela manh\u00e3 participei da posse do novo secret\u00e1rio do Trabalho e Emprego, Arthur Albuquerque que chega para renovar.pic.twitter.com/4ZvHIiRoQt
Grande satisfa\u00e7\u00e3o receber a nova diretoria da AMA. Importante fortalecer a parceria com os munic\u00edpios pelo desenvolvimento de Alagoas.pic.twitter.com/w1pLdmeqEv
... participa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia do Governo do Estado. Unidos pelo mesmo ideal. Obrigado aos prefeitos pela participa\u00e7\u00e3o. Avante alagoas!!
... os munic\u00edpios para fazer um pacto pela educa\u00e7\u00e3o. Vamos trabalhar juntos com o ensino fundamental. Vamos aumentar o Ideb do estado em...pic.twitter.com/50BJbyhRQK
Transformar a educa\u00e7\u00e3o em Alagoas \u00e9 uma obsess\u00e3o do nosso Governo. Temos caminhado nessa dire\u00e7\u00e3o. Hoje, damos mais um passo: convocamos...pic.twitter.com/zyXiarYfBC
Hoje demos in\u00edcio ao maior investimento j\u00e1 feito na hist\u00f3ria de AL na sa\u00fade. Lan\u00e7amos o edital para a constru\u00e7\u00e3o do Hospital da Mulher...pic.twitter.com/0dt83042CS
... fazendo o maior investimento em saneamento na hist\u00f3ria de Alagoas. O retorno vem em sa\u00fade e dignidade para a popula\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/YM1piOV6u3
Aproveitei a ida a Marechal Deodoro para conferir o andamento das obras de esgotamento sanit\u00e1rio do munic\u00edpio. O Governo do Estado est\u00e1...pic.twitter.com/RXZT47Pjh3
Satuba no caminho certo com Paulo Acioly prefeito!! Ele tem o meu apoio e o do povo! \u00c9 15!!!pic.twitter.com/VcAZ5J1aB7
Comemorando com o povo de Santa Luzia a candidatura do prefeito Maur\u00edcio Lisboa. Conhe\u00e7o suas propostas e confio em seu trabalho!pic.twitter.com/zOEUjyrEEI
Manh\u00e3 animada em Batalha. Povo vibrando com quem faz o bem, com a o prefeita Marina Dantas. Eu tamb\u00e9m estou com ela! Vamos juntos!!!pic.twitter.com/SeIiK11nrF
Ontem \u00e0 noite em Santana do Ipanema. Muita gente nas ruas vibrando com Isnaldo Bulh\u00f5es, nosso prefeito! \u00c9 15!! #SantanaTemJeitopic.twitter.com/3WjiZTLMfN
Messias est\u00e1 com o prefeito Jarbinhas e eu tamb\u00e9m!! Vamos juntos no caminho certo do desenvolvimento!pic.twitter.com/9yshiwKgbj
Teot\u00f4nio Vilela j\u00e1 escolheu! Prefeito \u00e9 Jo\u00e3ozinho Pereira!! Vamos com ele!! Conto com voc\u00eas!pic.twitter.com/Jof6qcooCj
Investir em esgotamento sanit\u00e1rio significa levar mais sa\u00fade para o cidad\u00e3o. E \u00e9 por isso que essas obras s\u00e3o prioridades no nosso governo.
Lan\u00e7amos um programa muito importante que se torna um marco no nosso governo, o Plano de Esgotamento Sanit\u00e1rio de Alagoas.
Assinamos um termo de coopera\u00e7\u00e3o para cobrar de devedores do ICMS. O trabalho conjunto dos poderes \u00e9 fundamental para que avancemos.
Uma parceria entre o Governo do Estado, o Tribunal de Justi\u00e7a e o Tribunal de Contas vai permitir Alagoas a arrecadar mais.
Em Arapiraca, assinei a ordem de servi\u00e7o que eleva em mais de R$ 1 milh\u00e3o o repasse mensal para a sa\u00fade no munic\u00edpio.pic.twitter.com/CJIehBp3VA
Comiss\u00e3o parlamentar critica proposta que transforma Hospital Cardoso Fontes em Incahttp://blogs.oglobo.globo.com/blog-emergencia/post/comissao-parlamentar-critica-proposta-que-transforma-hospital-cardoso-fontes-em-inca.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026
Daqui a pouco estarei ao vivo na minha p\u00e1gina mostrando a reabertura do Restaurante Popular de Bangu. Acompanhem http://www.facebook.com/clarissagarotinhorj\u00a0\u2026
O Jornal ACidade repercutiu o nosso trabalho na presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de #TransporteRodovi\u00e1rio. http://fb.me/3baeybdLD\u00a0
Em conjunto com o deputado @leo oliveira e com o vereador Igor Oliveira conquistamos para cidade de Barretos... http://fb.me/2iRC93ddK\u00a0
Recebo com orgulho e com sentimento de miss\u00e3o cumprida, esta postagem da Santa Casa de Guaratinguet\u00e1.... http://fb.me/4FSrIl56a\u00a0
Governo revoga decreto de venda da Amaz\u00f4nia, mas vai publicar outrohttps://m.oglobo.globo.com/economia/governo-revoga-decreto-que-acaba-com-reserva-na-amazonia-mas-vai-publicar-outro-21756947?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026
MBL tira a m\u00e1scara e entra firme na pol\u00edtica partid\u00e1ria (do PSDB). Nunca nos enganaram, s\u00f3 aos patoshttps://theintercept.com/2017/08/27/mbl-tira-a-mascara-e-entra-firme-na-politica-partidaria/\u00a0\u2026
Per\u00edcia da Pol\u00edcia Civil mostra que v\u00eddeo de Bolsonaro contra Jean Wyllys \u00e9 montagemhttp://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/pericia-da-policia-civil-mostra-que-video-de-bolsonaro-contra-jean-wyllys-e-montagem.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026
Denunciei isso agora na Comiss\u00e3o do Senado.https://twitter.com/ledanagle/status/806807133031280640\u00a0\u2026
Wagner Moura detona \"governo\" Temer durante a apresenta\u00e7\u00e3o do filme #Aquarius, na cerim\u00f4nia do Pr\u00eamio Iberoamericano F\u00eanixpic.twitter.com/lZFsBP6fPt
Lula vai \u00e0 Justi\u00e7a e diz que foto com A\u00e9cio refor\u00e7a parcialidade de Moro http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/269328/Lula-vai-%C3%A0-Justi%C3%A7a-e-diz-que-foto-com-A%C3%A9cio-refor%C3%A7a-parcialidade-de-Moro.htm\u00a0\u2026 via @brasil247
Recebi, no meu gabinete em Bras\u00edlia,  os representantes do Sindicato dos Taxistas Aut\u00f4nomos do munic\u00edpio do Rio de Janeiropic.twitter.com/rTDTHEXRk6
Temer nomeia apoiador da ditadura como membro da Comiss\u00e3o de Anistia - http://www.revistaforum.com.br/2016/09/06/temer-nomeia-apoiador-da-ditadura-como-membro-da-comissao-de-anistia/\u00a0\u2026
Senado remove de novo pesquisa em que 93% querem #DiretasJ\u00e1 http://www.tijolaco.com.br/blog/senado-remove-de-novo-pesquisa-onde-93-querem-diretas-ja/\u00a0\u2026
Aviso a Michel Temer: a luta continua!https://www.brasil247.com/pt/blog/paulomoreiraleite/253422/Aviso-a-Michel-Temer-a-luta-continua.htm\u00a0\u2026
Senador @LindbergFarias, dep @pauloteixeira13 e Roberto Amaral tb foram v\u00edtimas da trucul\u00eancia da PM em SP. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=qLgYP3ftQMw\u00a0\u2026
Di\u00e1logo, escuta, troca de experi\u00eancias s\u00e3o atitudes fundamentais numa sociedade democr\u00e1tica. Parab\u00e9ns, @dialogabrasil! :) #DialogaBrasil
Produtiva reuni\u00e3o c/ superintendente do INCRA/RJ Gustavo Souto de Noronha sobre pautas do instituto p/ cidades do RJ.pic.twitter.com/2uVILpajuN
Ainda Belluzo\"O Minist\u00e9rio P\u00fablico querer processar o Lula pq foi a um jantar da Odebrecht eu fico mt surpreso com isso pq sou filho de juiz
Minist\u00e9rio busca equil\u00edbrio para abordagem de g\u00eanero na base curricularhttps://undime.org.br/noticia/09-06-2017-13-33-ministerio-busca-equilibrio-para-abordagem-de-genero-na-base-curricular\u00a0\u2026
Governo \u00e9 omisso na seguran\u00e7a da juventude negra https://www.youtube.com/watch?v=R_F46d-Bp_E&sns=tw\u00a0\u2026 via @youtube
BA \u00e9 \u00fanico estado do nordeste com saldo positivo de gera\u00e7\u00e3o de empregoshttp://g1.globo.com/bahia/noticia/ba-e-unico-estado-do-nordeste-com-saldo-positivo-de-geracao-de-empregos.ghtml\u00a0\u2026
TSE retoma nesta ter\u00e7a julgamento de a\u00e7\u00e3o que pede cassa\u00e7\u00e3o da chapa Dilma-Temerhttp://g1.globo.com/politica/noticia/tse-retoma-nesta-terca-julgamento-de-acao-que-pede-cassacao-da-chapa-dilma-temer.ghtml\u00a0\u2026
Governo estuda regras mais duras para soltar corruptos e violentos  http://veja.abril.com.br/blog/reinaldo/geral/governo-estuda-regras-mais-duras-para-soltar-corruptos-e-violentos/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter&utm_campaign=Feed%3A+ReinaldoAzevedo+%28Reinaldo+Azevedo%29&utm_term=%23VEJA\u00a0\u2026
Sem dinheiro, programa federal de forma\u00e7\u00e3o de professores reduz vagas:http://bit.ly/2e9X3Zg\u00a0
A Lei de Responsabilidade Educacional determina que nenhum gestor poder\u00e1 permitir o retrocesso no ensino p\u00fablico durante a sua gest\u00e3o.pic.twitter.com/nrggPib4KU
A #PEC241 pode implicar perda de R$ 58,5 bilh\u00f5es no gasto federal em educa\u00e7\u00e3o em dez anos e inviabilizar cumprimento de metas do PNE.
A Prefeitura de Salvador, atrav\u00e9s da Defesa Civil (Codesal) e das secretarias de Sa\u00fade (SMS) e de Promo\u00e7\u00e3o Social... http://fb.me/w4vHBmPx\u00a0
O PRB Juventude Bahia realizou, no \u00faltimo s\u00e1bado (5), uma a\u00e7\u00e3o social na Casa de Repouso Bom Jesus, localizado no... http://fb.me/7OMqmY7Tn\u00a0
Pra vc que est\u00e1 pensando em disputar as #Elei\u00e7\u00f5es2018, esta \u00e9 a hora. Escolha seu partido. Venha pro !... http://fb.me/3DPX9X32A\u00a0
\u00c9 uma alegria voltar a C\u00e2mara de Salvador para mais um evento de premia\u00e7\u00e3o Maria Felipe. Tenho muita alegria em... http://fb.me/6QOxi2Grl\u00a0
Voltando a relembrar esse ano intenso de 2016. Bradei na Comiss\u00e3o de \u00c9tica que Ningu\u00e9m Manda Nessa Nega! Quem j\u00e1... http://fb.me/11V9jl8IU\u00a0
Tia Eron assume a Secretaria de Promo\u00e7\u00e3o Social e Combate \u00e0 Pobreza\u00a0(Semps) https://tiaeron.wordpress.com/2017/01/02/tia-eron-assume-a-secretaria-de-promocao-social-e-combate-a-pobreza-semps\u00a0\u2026pic.twitter.com/xLI7uEHLkV
Encerrando o meu segundo ano de mandato destacando a nossa rela\u00e7\u00e3o Brasil x \u00c1frica e a minha preocupa\u00e7\u00e3o com as... http://fb.me/5Hjet3fsl\u00a0
Hoje pela manh\u00e3 em Cama\u00e7ari ao lado do amigo e parceiro de luta Vereador Bispo Jair! Conversamos sobre os... http://fb.me/5uUduwobJ\u00a0
Hoje em Cama\u00e7ari, participando de reuni\u00e3o com os vereadores Junior Borges (Dem) e Ver Bispo Jair (PRB), al\u00e9m de... http://fb.me/8rfxG1QKg\u00a0
Presidentes estaduais do PRB em todo o Brasil com nossas lideran\u00e7as nacionais!!! Vamos crescer ;) #VidaPartid\u00e1ria... http://fb.me/1whPxr83O\u00a0
Participando da reuni\u00e3o com todos os presidentes estaduais do PRB do Brasil. Com a palavra o nosso presidente... http://fb.me/6fkAEKLes\u00a0
O trabalho de uma deputada vai al\u00e9m do Plen\u00e1rio. Voc\u00ea acompanha o trabalho do deputado que voc\u00ea votou nas... http://fb.me/1lxATX4qD\u00a0
De hoje na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Cidadania (CCJC). O trabalho n\u00e3o para ;) Avante! http://fb.me/2A8HDMIYd\u00a0
Bancada do PRB e secret\u00e1ria da Repara\u00e7\u00e3o s\u00e3o recebidos pelo SENAI \u2013\u00a0CIMATEC https://tiaeron.wordpress.com/2016/12/06/bancada-do-prb-e-secretaria-da-reparacao-sao-recebidos-pelo-senai-cimatec\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZaNKYWlF0d
Tia Eron promove sess\u00e3o solene em homenagem ao Dia Nacional da Consci\u00eancia\u00a0Negra https://tiaeron.wordpress.com/2016/11/29/tia-eron-promove-sessao-solene-em-homenagem-ao-dia-nacional-da-consciencia-negra\u00a0\u2026
CPI do Min\u00e9rio: Deputada federal Tia Eron\u2026 https://tiaeron.wordpress.com/2016/07/15/cpi-do-minerio-deputada-federal-tia-eron-quer-investigar-extracao-e-comercializacao-ilegal-de-pedras-preciosas-no-brasil\u00a0\u2026pic.twitter.com/Yeu3D7WiWY
Deputada federal Tia Eron (PRB-BA) destina recursos para projetos de promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial em\u00a0Salvador https://tiaeron.wordpress.com/2016/07/14/deputada-federal-tia-eron-prb-ba-destina-recursos-para-projetos-de-promocao-da-igualdade-racial-em-salvador\u00a0\u2026
Ap\u00f3s uma sess\u00e3o que durou cerca de seis horas, ficou decidido atrav\u00e9s do voto que o novo presidente da C\u00e2mara dos... http://fb.me/5nEhsLhmg\u00a0
Tia Eron comanda debate sobre licen\u00e7a-paternidade em semin\u00e1rio internacional sobre\u2026 https://tiaeron.wordpress.com/2016/07/06/tia-eron-comanda-debate-sobre-licenca-paternidade-em-seminario-internacional-sobre-primeira-infancia\u00a0\u2026pic.twitter.com/3mZDuKOXiz
Deputada federal Tia Eron (PRB-BA) chama aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da den\u00fancia em casos de viol\u00eancia contra\u2026 https://tiaeron.wordpress.com/2016/07/06/deputada-federal-tia-eron-prb-ba-chama-atencao-para-a-importancia-da-denuncia-em-casos-de-violencia-contra-a-mulher\u00a0\u2026
J\u00e1 vai come\u00e7ar o PRB nas Elei\u00e7\u00f5es 2016 - Conversa ao vivo com o presidente do PRB, Eduardo Lopes. \udbb8\udf38 http://fb.me/7X9cTWALr\u00a0
A conquista do voto feminino no Brasil: 84 anos de espera por\u00a0equipara\u00e7\u00e3o https://tiaeron.wordpress.com/2016/02/25/a-conquista-do-voto-feminino-no-brasil-84-anos-de-espera-por-equiparacao/\u00a0\u2026
Hoje o Brasil comemora o sufr\u00e1gio feminino, os 84 anos do voto feminino. E celebrando essa conquista de direitos... http://fb.me/12r8gwc9w\u00a0
Deputada Tia Eron repudia n\u00fameros de den\u00fancias de viol\u00eancia contra mulher durante o per\u00edodo de\u00a0carnaval https://tiaeron.wordpress.com/2016/02/17/deputada-tia-eron-repudia-numeros-de-denuncias-de-violencia-contra-mulher-durante-o-periodo-de-carnaval\u00a0\u2026
Ontem no gabinete do Bispo Gon\u00e7alves onde ele recebeu e aben\u00e7oou os vices prefeitos de Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es e Candeias.
Come\u00e7ando a semana em reuni\u00e3o do PRB, seguindo nosso planejamento estrat\u00e9gico do ano de 2016, com nossos... http://fb.me/7JIkS2NU6\u00a0
Tia Eron participa de Campanha sobre Viol\u00eancia Contra a\u00a0Mulher https://tiaeron.wordpress.com/2015/12/03/tia-eron-participa-de-campanha-sobre-violencia-contra-a-mulher/\u00a0\u2026pic.twitter.com/7H7UAU5nIL
Iniciando o dia na Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Tributa\u00e7\u00e3o (CFT), onde ser\u00e1 apreciado o projeto de lei 7862/2014 que... http://fb.me/UHuaufqB\u00a0
Recebendo o Ministro da Sa\u00fade Marcelo Castro e reunida com os deputados amigos contra a epidemia da Zica. Os... http://fb.me/2acV0TQwi\u00a0
Dia Internacional da Luta contra a AIDS. Conhe\u00e7a o trabalho do PRB Juventude. http://fb.me/1TzWoxm8z\u00a0
No dia 15 de novembro deste ano, a deputada federal Tia Eron (PRB/BA) ser\u00e1 agraciada com o Trof\u00e9u Ra\u00e7a Negra... http://fb.me/3J6ZOHkqB\u00a0
Participei nesta manh\u00e3 da reuni\u00e3o da Bancada do Nordeste com a presen\u00e7a de governadores, deputados, senadores e... http://fb.me/2eLmTt6gh\u00a0
O PRB est\u00e1 prestes a comemorar 10 anos e \u00e9 disso que o presidente nacional do PRB trata nesta mensagem da semana.... http://fb.me/7f13UYOJQ\u00a0
Ministro incentiva pr\u00e1tica esportiva na\u00a0Bahia http://wp.me/p20RVs-15R\u00a0
Durante o dia n\u00e3o pude me pronunciar em minha p\u00e1gina devido aos trabalhos em Bras\u00edlia. Mas em respeito aos meus... http://fb.me/4YaJ9M4IR\u00a0
Deputada federal sentida com mortes violentas em S\u00e3o Paulo e na Bahia http://wp.me/p20RVs-15H\u00a0
N\u00e3o sei quantos candidatos entram numa vila em lama pra pedir votos, mas quem quer representar o povo tem que ir... http://fb.me/3KjgNqjya\u00a0
Baleia Rossi promove audi\u00eancia com prefeito de #Sert\u00e3ozinho e ministro da Sa\u00fade\n#CompromissocomSert\u00e3ozinho \nA... http://fb.me/2dJ9dEhE7\u00a0
#PrestandoContas Agenda cheia em benef\u00edcio dos munic\u00edpios paulistas, atendi pela manh\u00e3 v\u00e1rias lideran\u00e7as do... http://fb.me/7W3eNGBnU\u00a0
O deputado federal Baleia Rossi indicou mais de R$1 milh\u00e3o em emendas para o Hospital do C\u00e2ncer de Barretos,... http://fb.me/6JyndKojq\u00a0
 #BaleianaR\u00e1dio Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria \nAmigos,\nTenho uma excelente not\u00edcia para mais de 100 mil fam\u00edlias...http://fb.me/3qivuxjSV\u00a0
Ontem recebi o vereador cabo Magal Verri e assessores, de #Araraquara, na oportunidade discutimos pol\u00edticas... http://fb.me/1kmwgQKdV\u00a0
Cumprindo o compromisso de \u00fanico deputado federal de #Ribeir\u00e3oPreto, liberamos R$ 7 Milh\u00f5es em recapeamento de... http://fb.me/20pu1v78c\u00a0
Ontem recebi grandes lideran\u00e7as do #interiorPaulista em Ribeir\u00e3o Preto, na ocasi\u00e3o pudemos debater pol\u00edticas... http://fb.me/6pbZWiQu3\u00a0
 Deputado Baleia Rossi comenta a libera\u00e7\u00e3o do desconto para compras \u00e0 vista ou pagas em dinheiro ... http://fb.me/8NAXvRkcA\u00a0
Recebendo em m\u00e3os de lideran\u00e7as de #Bariri e #Borac\u00e9ia, o projeto executivo de reforma da Santa Casa de Bariri. http://fb.me/1slv35GF6\u00a0
Deputado Baleia Rossi comenta a libera\u00e7\u00e3o do desconto para compras \u00e0 vista ou pagas em dinheiro \nO Governo...http://fb.me/1r3mv8Ppu\u00a0
#Barrinha A pedido do deputado estadual L\u00e9o Oliveira, conseguimos a libera\u00e7\u00e3o de 100Mil em recursos federais para... http://fb.me/6G6zBYKrZ\u00a0
#Sa\u00fade O prefeito de #S\u00e3oMiguelArcanjo, Paulo Oreia, esteve em nosso gabinete agradecendo os R$ 200 mil em... http://fb.me/18aL1jug4\u00a0
Estive com o presidente do Hospital do C\u00e2ncer de Barretos, Henrique Prata, em audi\u00eancia com o ministro Ricardo... http://fb.me/1yuRdG7qZ\u00a0
Recebi o prefeito de #S\u00e3oMiguelArcanjo, Paulo Oreia, que veio ao nosso gabinete agradecer pelo recurso que... http://fb.me/8wmQTAz8N\u00a0
Registro de Ontem!!! Estive nesta quarta-feira, 28, com um grupo de alunos do curso de Direito da Universidade... http://fb.me/8L0RRED4D\u00a0
O prefeito de #Guare\u00ed, Juca do Z\u00e9 Neves; e o vice Jo\u00e3o Lopes, vieram ao nosso gabinete agradecer pelo recurso que... http://fb.me/6oucrGgB3\u00a0
Baleia Rossi preside semin\u00e1rio sobre o transporte rodovi\u00e1rio de cargas #Desenvolvimento #Seguran\u00e7aJur\u00eddica... http://fb.me/7NzUedHsM\u00a0
Cidade de Monte Mor representada em Bras\u00edlia hoje pelos vereadores Vanderlei Soares, Vilson Amaral e Evandro... http://fb.me/7CZeRbOec\u00a0
\"Aumentar impostos n\u00e3o vai tirar o pa\u00eds da crise\", Baleia Rossi. http://fb.me/40HH5QmnU\u00a0
Ontem tamb\u00e9m tive a satisfa\u00e7\u00e3o de abonar a ficha de filia\u00e7\u00e3o ao PMDB do Policial Militar de Batatais, Turquinho.... http://fb.me/5gDeKAayw\u00a0
E Patroc\u00ednio Paulista tamb\u00e9m ganhou mais uma peemedebista: a Dra. Regina, que me visitou acompanhada pelo... http://fb.me/7xIVFmrow\u00a0
Nossa defesa em plen\u00e1rio da C\u00e2mara Federal foi destaque no Jornal #Tribuna http://fb.me/7Ps3JOguy\u00a0
Amigos, assitam o programa do PMDB Nacional qual participo. #Pol\u00edticaaltiva http://fb.me/78MXvIiJm\u00a0
#Retro2015 Baleia Rossi assumiu em Mar\u00e7o 2015 cargo de #Titular na Comiss\u00e3o de Via\u00e7\u00e3o e Transporte da #C\u00e2mara... http://fb.me/7AlvIwCSP\u00a0
Uma das vota\u00e7\u00f5es qual participei em 2015, honrando o voto dos paulistas, entrou hoje em vigor. \nO Estatuto da... http://fb.me/3oKog3xEy\u00a0
#Retro2015 Baleia Rossi votou favor\u00e1vel ao Projeto de BIODIVERSIDADE #PrestandoContas\n#Compromissocomaspessoas... http://fb.me/4X5asMtmR\u00a0
#Retro2015 Baleia vota favor\u00e1vel ao projeto que criminaliza venda de bebida alco\u00f3lica para menores.... http://fb.me/WRcRdxrV\u00a0
#Retro2015 Jornal ACidade repercute e ajuda no nosso debate sobre as energias renov\u00e1veis. #Sustentabilidade... http://fb.me/4cO8sRgYQ\u00a0
Deputado Baleia Rossi, presidente da Comiss\u00e3o Especial do Marco Regulat\u00f3rio do Transporte Rodovi\u00e1rio de Cargas... http://fb.me/7Kt57aiAX\u00a0
Programa Eleitoral com Paulo Skaf e Baleia Rossi \n\"Ningu\u00e9m aguenta mais impostos\" http://fb.me/7NVRh8vfs\u00a0
O deputado Baleia Rossi inicia agora a audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o Especial do Marco Regulat\u00f3rio do Transporte... http://fb.me/41EEMx8yG\u00a0
No primeiro trimestre do ano que vem, tudo estar\u00e1 pronto para licita\u00e7\u00e3o das obras do aeroporto Leite Lopes de... http://fb.me/2bxFy9KUA\u00a0
Neste momento estamos presidindo a audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Via\u00e7\u00e3o e Transporte sobre a... http://fb.me/1VKwJ52Hp\u00a0
Baleia Rossi vota em chapa de dissidentes do governo e se solidariza com Michel Temer\n\"Sou do grupo de deputados... http://fb.me/3U9ufPZ7l\u00a0
REDU\u00c7\u00c3O DA MAIORIDADE \nAmigos, eu j\u00e1 declarei que sou favor\u00e1vel a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal para 16 anos. Sei... http://fb.me/2Wo0YAgB0\u00a0
Amigos, eu j\u00e1 declarei que sou favor\u00e1vel a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal para 16 anos. Sei que isso n\u00e3o resolve o... http://fb.me/1Z2wwWVjA\u00a0
Amigos, aprovamos a urg\u00eancia para projeto sobre investiga\u00e7\u00e3o de pedofilia na internet\nO Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos... http://fb.me/1CIiYeqpq\u00a0
Em reuni\u00e3o com o Frei David, presidente da #EducafroRio. Falamos sobre pol\u00edticas p\u00fablicas p/ jovens negros e pobres da nossa cidade. #SMDEIpic.twitter.com/jCARCV8qMY
Contra a PEC 241/16: 10 considera\u00e7\u00f5es e 10 linkshttp://www.diap.org.br/index.php/noticias/agencia-diap/26432-contra-a-pec-241-16-10-consideracoes-e-10-links\u00a0\u2026
PEC dos gastos p\u00fablicos n\u00e3o resolve desequil\u00edbrio fiscal, diz economista http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2016-10/economista-diz-no-senado-que-pec-dos-gastos-publicos-nao-resolve-o/\u00a0\u2026 via @agenciabrasil
PEC241 vai tirar at\u00e9 R$ 743 bilh\u00f5es da sa\u00fade, por @BernardoMF http://folha.com/no1821748\u00a0 via @folha_com http://folha.com/no1821748\u00a0 via @folha_com
#Bacelar diz que PEC dos gastos compromete Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3ohttp://informebaiano.com.br/14452/manchetes/bacelar-diz-que-pec-dos-gastos-compromete-plano-nacional-de-educacao\u00a0\u2026
N\u00e3o! \u00c9 natural quando se trabalha no mesmo local defender algumas demandas e projetos, uns dos outros!
Foi fazendo ACORDOS com o PMDB que Freixo tanto diz repudiar, que ele conquistou a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos na Alerj.
Freixo, o moralista, optou pela absten\u00e7\u00e3o todas as vezes q Picciani se candidatou \u00e0 presid\u00eancia da Alerj. N\u00e3o teve coragem de votar contra.
Freixo ataca Crivella em rela\u00e7\u00e3o aos apoios q tem recebido de vereadores do PMDB, mas esconde que ele nunca votou contra Picciani na Alerj.
fizemos antes uma reuni\u00e3o com os candidatos a vereadores e o partido na capital e ficou decidido o apoio ao Crivella
Voltarei de licen\u00e7a na pr\u00f3xima semana e ficarei ligada nas vota\u00e7\u00f5es do governo na c\u00e2mara. N\u00e3o apoio nada q seja contra o povo
A confus\u00e3o p\u00fablico x privado promoveu aditivos contratuais sem licita\u00e7\u00e3o p/ os amigos de Cabral, o maior exemplo foi Cavendish, da Delta...
Como se v\u00ea nas dela\u00e7\u00f5es, muita propina n\u00e3o s\u00f3 p/ campanhas eleitorais como para abastecer uma vida de luxo para a fam\u00edlia Cabral. #RioFalido
O Governo Cabral-Pezao, na \u00faltima d\u00e9cada, praticou uma pol\u00edtica corrupta e irrespons\u00e1vel. #RioFalido
A verdade sobre a Fal\u00eancia do Estado do Rio. Durante todo meu mandato de dep. estadual j\u00e1 vinha denunciando que o Estado do Rio iria quebrar
Se Lula assumir um Minist\u00e9rio, ganha foro... Mas exp\u00f5e ainda mais o governo.
Gente defendendo Lula pq criou Bolsa Fam\u00edlia, PROUNI. As conquistas sociais s\u00e3o ineg\u00e1veis mas n\u00e3o podem servir pra justificar todo o resto.
Daqui a pouco estarei falando ao vivo no plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados. Voc\u00ea pode acompanhar onlinehttp://www2.camara.leg.br/atividade-legislativa/webcamara/ao-vivo/transmissoes-do-dia/aoVivoSinais?codReuniao=43043\u00a0\u2026
Esse decreto q regulamenta a lei de combate ao roubo de cargas \u00e9 uma importante vit\u00f3ria, fruto do nosso trabalho frente \u00e0 presid\u00eancia da CVT
A Presid\u00eancia da Rep\u00fablica publicou hj decreto q regulamenta a Lei de combate ao Roubo de Cargas.Mat\u00e9ria no meu site http://www.clarissagarotinho.com.br/blog/?p=731\u00a0
Reforma Pol\u00edtica - Quer saber o que foi aprovado na C\u00e2mara dos Deputados e segue para san\u00e7\u00e3o presidencial?Aqui: http://clarissagarotinho.com.br/blog/?p=324\u00a0
N\u00e3o perca o meu discurso de hoje na TV C\u00e2mara \u00e0s 15h25. Falarei das a\u00e7\u00f5es do mandato e da crise pol\u00edtica e econ\u00f4micapic.twitter.com/xsD2kG0ETF
\"O governo do PMDB e do PT, porque eles governam juntos, destruiu o Rio de Janeiro\". Clarissa #Twitcam
\"Cabral passou 8 anos prometendo a linha 3 do metro e at\u00e9 agora n\u00e3o cumpriu. Um governo de promessas n\u00e3o cumpridas\". Clarissa #twitcam
\"As perdas salariais na educa\u00e7\u00e3o estadual continuam se aprofundando. Cabral n\u00e3o deu um aumento justo aos professores\". Clarissa Garotinho
\"A prioridade desse governo n\u00e3o \u00e9 investir na educa\u00e7\u00e3o\". Vereador Marcio Garcia #OnlineComClarissa
\"Se eu realmente pudesse voltar no tempo eu n\u00e3o teria aceitado ser vice na chapa do Rodrigo Maia. Teria sido candidata\".
um acordo para as elei\u00e7\u00f5es de 2014. O DEM apoiaria a candidatura do Garotinho ao governo do Estado. Mas eles \u00f1 cumpriram com o acordo\".
\"O partido entendeu que naquele momento era necess\u00e1rio fechar a alian\u00e7a com o DEM por causa das outras candidaturas no estado e tbm existia
\"Se eu pudesse voltar atr\u00e1s eu \u00f1 teria aceitado aquela alian\u00e7a com o DEM. A minha vontade era ser a candidata do partido a prefeitura do Rio
\"Fui eleita a vereadora mais jovem naquela legislatura e a mulher mais votada do partido\". #eqp #clarissatwitcam
\"Depois o nosso grupo achou que era a hora de eu disputar uma elei\u00e7\u00e3o. Aceitamos o desafio e disputamos as elei\u00e7\u00f5es p/ vereadora do Rio\".
\"Fomos eleitos com uma vota\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. Eu tamb\u00e9m fui eleita diretora da Une. Foi assim que come\u00e7ou a nossa milit\u00e2ncia\".
\"Depois de uma reuni\u00e3o, n\u00f3s lan\u00e7amos a proposta de organizar o diret\u00f3rio central dos estudantes e assim vencemos a elei\u00e7\u00e3o do diret\u00f3rio\".
Eu quero agradecer a vereadora pela linda homenagem e a todos que compareceram para prestigiar o evento! veja fotos: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.609014709136583.1073741866.381544615216928&type=1\u00a0\u2026
\"Lindbergh responde processos por improbidade administrativa e hoje se encontra impossibilitado de concorrer na elei\u00e7\u00e3o de 2014\". #eqp
\"Eu aprovei na Alerj uma indica\u00e7\u00e3o legislativa que reduz o IPVA pela metade. Agora est\u00e1 nas m\u00e3os do governo que pode acatar ou n\u00e3o\". #eqp
\"O PT faz parte do governo Cabral h\u00e1 7 anos e agora quer sair? Sempre apoiou o Cabral em tudo. PT e PMDB no Rio viraram uma coisa s\u00f3\".#eqp
\"O PT tem compromisso com o PMDB do Rio e governa junto com o Cabral. Deixando os cargos ou n\u00e3o, o PT construiu esse governo Cabral\".
\"O PT tem secretarias no governo, tem a vice no Rio e os deputados fazem parte da base do Cabral. Votam com o governo. Que oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa?\"
\" O PR/RJ est\u00e1 conversando com todos e ouvindo a proposta de todos os candidatos a presid\u00eancia. Nada est\u00e1 fechado\". #eqp #clarissatwitcam
\"Eduardo Campos \u00e9 um bom governante e agora com a Marina a chapa se tornou muito forte e interessante, mas no Rio n\u00f3s ter\u00edamos um problema..
\"O PR \u00e9 da base do governo, mas no Rio n\u00e3o tem o compromisso com a reelei\u00e7\u00e3o da Presidente Dilma. Estamos conversando com todo mundo\". #eqp
\"Nunca passou pela minha cabe\u00e7a ser presidente do Brasil. Estamos aqui na luta pelo nosso estado\". #eqp #clarissatwitcam
Crise Pol\u00edtica, s\u00f3 existe Qdo o velho PMDB de guerra quer mais minist\u00e9rios,alguns dizem q s\u00e3o profissionais j\u00e1 diria que s\u00e3o iguais ao PT.
Madrugada 2.40 firme votando.
Votei a favor da PEC q impede o governo de transferir encargos aos munic\u00edpios sem previs\u00e3o financeira p/ seu custeiopic.twitter.com/Hio0r5Kswh
Parab\u00e9ns Dilma, maior cota\u00e7\u00e3o do D\u00f3lar, maior d\u00edvida p\u00fablica, maior roubalheira assim \u00e9 o PT.
Trib.de Justi\u00e7a d Minas, por unanimidade, anula processo contra A\u00e9cio q vinha sendo utilizado para acus\u00e1-lo de \u201cdesvio\u201d de dinheiro p\u00fablico\u2019
O presidente da C\u00e2mara adiou abertura de Impeachment. Cunha deu uma pedalada na oposi\u00e7\u00e3o e na vontade do povo brasileiro.
A volta da CPMF \u00e9 a gota d'\u00e1gua para afundar de vez o governo de Dilma Rousseff. No site: http://migre.me/rlkT2\u00a0
Ibope de hoje \nA\u00e9cio 51%\nLula.  31%pic.twitter.com/Hr1S4neWL2
Centenas de prefeitos cobraram em Bras\u00edlia promessa de Dilma de aumentar o Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios http://migre.me/rk3xi\u00a0
Lula, o Filho do Brasil: fiasco patrocinado por empreiteiras q est\u00e3o na Lava Jato. Hist\u00f3ria real c/come\u00e7o, meio e fim http://migre.me/rjXqn\u00a0
Modelo PT de governar.\n1- Emagrecer sem fazer exerc\u00edcio\n2- Aprender ingl\u00eas sem estudar\n3- Fazer exerc\u00edcio deitado\n4- Roubar s/ saber nada
Veja o que j\u00e1 foi votado da Reforma Pol\u00edtica: http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/490092-SAIBA-MAIS.html\u00a0\u2026
Plen\u00e1rio da C\u00e2mara discute reforma pol\u00edtica: fidelidade partid\u00e1ria, cotas para mulheres nas elei\u00e7\u00f5es e data de posse de prefeitos.
Convidamos a tds os Paranaenses para recebermos nosso futuro Presidente A\u00e9cio Neves 45.pic.twitter.com/Tw0Ue4Fsuz
O compromisso de Dilma com aqueles que desviam dinheiro p\u00fablico http://youtu.be/y3bv5pzdEC0\u00a0
Formamos um ex\u00e9rcito q acredita na capacidade do @AecioNeves d limpar a podrid\u00e3o deixada pelos quadrilheiros q tomaram conta do nosso pa\u00eds
@AecioNeves, conte comigo e c a maioria dos milh\u00f5es d paranaenses q votaram em vc e q sabem q o Brasil precisa mudarpic.twitter.com/GQZI8XwFZ7
O PT recebeu 2 % de propina de todas as obras da PTBRAS, muda Brasil A\u00e9cio 45 presidente.
Hoje, 20h30, come\u00e7a o hor\u00e1rio eleitoral na TV. 10 min para cada um. @AecioNeves tem o que mostrar d bom #MudaBrasilpic.twitter.com/IbR6piggyJ
Os aliados mostraram a for\u00e7a da cand d @AecioNeves. O brasileiro sabe q ele \u00e9 o \u00fanico capaz de consertar o Brasilpic.twitter.com/GxVblpEM15
Divulgada a 1\u00aa pesquisa para a disputa no 2\u00ba turno. Ela comprova o q todos n\u00f3s j\u00e1 sab\u00edamos. A\u00e9cio Neves lidera. \nhttp://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/eleicoes/2014/conteudo.phtml?tl=1&id=1504825&tit=Aecio-Neves-deve-ser-eleito-presidente-diz-pesquisa\u00a0\u2026
Estarei em Bras\u00edlia com governador @BetoRicha, o senador @AlvaroDias456 e outras lideran\u00e7as em reuni\u00e3o com o senador @AecioNeves.
Grupo d peso do PR estar\u00e1 reunido hj c/@AecioNeves, em Bras\u00edlia, p/ definir as estrat\u00e9gias da campanha rumo \u00e0 vit\u00f3riapic.twitter.com/ZPG6ge4StA
O PR Competitivo deu t\u00e3o certo, q o gov.  @BetoRicha vai ampliar nos pr\u00f3ximos quatro anos http://goo.gl/OTvUlP\u00a0pic.twitter.com/zCOJb7JTtz
Recebi ontem, o apoio da @cantoramaralima \u00e0 minha candidatura a deputado federal.\nhttp://goo.gl/Au9jFK\u00a0pic.twitter.com/iFtz2PN4nT
Ibope aponta Rossoni como um dos candidatos a Federal mais lembrados. \nhttp://goo.gl/cZoJio\u00a0pic.twitter.com/MEbUPMH69q
Conversei com os alunos do col\u00e9gio estadual Miguel Nassif Maluf, da cidade de Wenceslau Braz. http://goo.gl/YMST8j\u00a0pic.twitter.com/fmeWru6LZH
Com o apoio de Beto Richa, serei a for\u00e7a do Paran\u00e1 no Congresso. Parceria e confian\u00e7a q far\u00e3o a diferen\u00e7a em Bras\u00edlia http://goo.gl/vvwVAB\u00a0
\u00c9 chegada a hora de Palmas, ter um deputado estadual. Hoje, essa perspectiva existe. #ChicoEletro45222 http://goo.gl/lAtrqI\u00a0
Pesquisa Datafolha divulgada hoje comprova o que todo paranaense j\u00e1 sabia: Beto Richa vence no primeiro turno.pic.twitter.com/SEE4rJwdt1
N\u00c3O VOU PARA BRAS\u00cdLIA PARA ARRUMAR COMPADRE; VOU REPRESENTAR AS PESSOAS QUE VOTAR\u00c3O EM MIM http://goo.gl/vYDMwN\u00a0
J\u00e1 na estrada. Sigo agora para Porto Vit\u00f3ria. Os detalhes da agenda voc\u00ea confere no meu site: http://goo.gl/BYJcsb\u00a0pic.twitter.com/gIUZmIWriC
Todos os dias encontramos nas ruas os motivos para as perguntas que a presidente Dilma Rousseff foge para n\u00e3o responder.
Dilma Rousseff fugiu da entrevista, mas ela n\u00e3o escapa da realidade. O caos instalado pelo PT est\u00e1 na cara de todos. http://goo.gl/mdYL95\u00a0
Hj, tudo funciona muito melhor, com + efici\u00eancia e ainda devolvemos dinheiro para o gov @BetoRicha aplicar onde os paranaenses mais precisam
Economizamos 40% do or\u00e7amento anual que \u00e9 repassado pelo governo do Estado \u2013 isso sem prejudicar a administra\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/ip54CSJz17
Ensino \u00e9 coisa s\u00e9ria e @BetoRicha sabe disso. Em seu governo, ele contratou mais de 17 mil servidores para a educa\u00e7\u00e3opic.twitter.com/MzhAceU4yN
Inauguramos ontem o comit\u00ea Rossoni4545 na cidade de Arauc\u00e1ria. Obrigado ao pref. Olizandro e lideran\u00e7as pelo apoio. http://goo.gl/sChs6X\u00a0
De um senador governista:  \u201cOs empres\u00e1rios n\u00e3o confiam na Dilma, os pol\u00edticos a detestam e os ministros t\u00eam medo dela\u201dhttp://goo.gl/CwaWcZ\u00a0
A semana come\u00e7a com debate! Hoje, \u00e0s 17h45, os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia v\u00e3o expor suas propostas no SBT. #Aecio45pic.twitter.com/7nmVGQm3Le
Ordem e progresso \u00e9 o q todos querem no Estado democr\u00e1tico. N\u00e3o \u00e9 o que o Brasil est\u00e1 vivendo. http://goo.gl/WYsn19\u00a0pic.twitter.com/ZF1rKztTgA
Ser\u00e1 q todo o povo Brasileiro esta errado de querer os Mensaleiros na cadeia ou Ptista est\u00e3o errados.
Apesar da import\u00e2ncia da obra, vamos atuar para amenizar o sofrimento das pessoas afetadas com a constru\u00e7\u00e3o da usina. http://www.valdirrossoni.com.br/imprensa/noticias/1937-rossoni-quer-reunir-deputados-para-discutir-situacao-dos-afetados-do-baixo-iguacu/\u00a0\u2026
Aprovado em 1\u00aa discuss\u00e3o projeto com regras + r\u00edgidas para conceder t\u00edtulos de utilidade p\u00fablica. http://www.valdirrossoni.com.br/imprensa/noticias/1936-aprovado-projeto-que-deixa-mais-rigida-a-concessao-de-titulos-de-utilidade-publica/\u00a0\u2026 #transpar\u00ean cia
C\u00e2mara mirim de Santa Helena visita Alep e d\u00e1 exemplo de cidadania Bons pol\u00edticos dependem de jovens atentospic.twitter.com/mOYeIpvIJI
Dilma, como todo petista, mistura p\u00fablico e privado. Da\u00ed que Geno\u00edno \u00e9 seu amigo? \u00c9 pior. Defende preso condenado. http://atarde.uol.com.br/politica/materias/1549845-dilma-revela-grande-preocupacao-com-genoino\u00a0\u2026
Atendendo nosso pedido, a aprova\u00e7\u00e3o de contas de benefici\u00e1rios da Lei Rouanet ser\u00e1 debatido em comiss\u00e3o http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/EDUCACAO-E-CULTURA/542925-APROVACAO-DE-CONTAS-DE-BENEFICIARIOS-DA-LEI-ROUANET-E-TEMA-DE-DEBATE-EM-COMISSAO.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/ATtpzPlB2b
Deputados manifestam apoio ao PL que d\u00e1 celeridade no processo de ado\u00e7\u00e3o https://youtu.be/fV6OU0BepsM\u00a0 via @YouTube
Aprova\u00e7\u00e3o de contas de benefici\u00e1rios da Lei Rouanet \u00e9 tema de debate em comiss\u00e3o http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/EDUCACAO-E-CULTURA/542925-APROVACAO-DE-CONTAS-DE-BENEFICIARIOS-DA-LEI-ROUANET-E-TEMA-DE-DEBATE-EM-COMISSAO.html#.Wb_MTXFOJ-k.twitter\u00a0\u2026
Substitutivo de S\u00f3stenes sobre celeridade no processo de ado\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovado na C\u00e2marahttp://sostenescavalcante.com.br/substitutivo-de-sostenes-sobre-celeridade-no-processo-de-adocao-e-aprovado-na-camara/\u00a0\u2026
S\u00f3stenes \u00e9 relator de proposta de acelera\u00e7\u00e3o do processo de ado\u00e7\u00e3o no Brasil http://sostenescavalcante.com.br/sostenes-e-relator-de-proposta-de-aceleracao-do-processo-de-adocao-no-brasil/\u00a0\u2026
Acontece agora na @camaradeputados a Audi\u00eancia P\u00fablica #EscolaSemPartido\nAcompanhe e participe!https://edemocracia.camara.leg.br/audiencias/sala/reuniao/48372\u00a0\u2026
Comiss\u00e3o discute projeto da Escola sem Partido com procuradores da Rep\u00fablica - C\u00e2mara Not\u00edcias  http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/EDUCACAO-E-CULTURA/528348-COMISSAO-DISCUTE-PROJETO-DA-ESCOLA-SEM-PARTIDO-COM-PROCURADORES-DA-REPUBLICA.html\u00a0\u2026
Hoje visitei o Prefeito Dr. Sadinoel de Itabora\u00ed-RJ para comunicar a libera\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o e meio de Reais, que... http://fb.me/2UFWiDAp2\u00a0
PT, PSOL, PCdoB e UNE v\u00e3o ficar quietos sobre golpe na Venezuela? L\u00e1 opositor apanha e vai preso. Isso \u00e9 democracia? Seus golpistas...
Foi um prazer estar com o prefeito Rodrigo Drable na reabertura da UPA em Barra Mansa.\n#Sa\u00fade #EuAcreditohttp://sostenescavalcante.com.br/sostenes-prestigia-reinauguracao-de-upa-24h-em-barra-mansa/\u00a0\u2026
No Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, junto com o o prefeito Carlos Augusto, fomos recebidos pelo ministro @RicardoBarrosPP.\nhttp://sostenescavalcante.com.br/sostenes-recebe-prefeito-de-rio-das-ostras-e-promove-importantes-acoes-para-o-municipio/\u00a0\u2026pic.twitter.com/BY74Qve8v6
Eu votei contra a terceiriza\u00e7\u00e3o, voc\u00ea est\u00e1 mal informada ou mal intencionada
Prefeitos e vereadores recebem apoio de S\u00f3stenes na busca por melhorias na educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpios http://sostenescavalcante.com.br/prefeitos-e-vereadores-recebem-apoio-de-sostenes-na-busca-por-melhorias-na-educacao-do-municipios/\u00a0\u2026
Esse texto proposto pelo governo votarei contra.
A esquerda Carioca teve no m\u00ednimo 500.000 votos a menos kkkkkkpic.twitter.com/bamBIGbKJP
As pesquisas de hoje podemos afirmar amanh\u00e3 os eleitos s\u00e3o: RJ Crivella/Goi\u00e2nia Iris Resende Porto/Alegre Marquezan/Recife Geraldo Julio j
As pesquisas de hoje apontaram que s\u00f3 tem 4 capitais que o resultado j\u00e1 estariam definidos, entre elas o RJ com a elei\u00e7\u00e3o de #Crivella10
Alguns ainda colocam a sua ideologia partid\u00e1ria acima da sua f\u00e9! Que vergonha... Leiahttps://noticias.gospelprime.com.br/ariovaldo-ramos-pec-241-ocupa-tudo/?utm_source=whatsapp&utm_medium=share-bar-mobile&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026
Quando ele substitu\u00eda Dilma.Isso foi no exerc\u00edcio da presid\u00eancia, n\u00e3o o exerc\u00edcio do mandato. S\u00e3o figuras jur\u00eddicas diferentes
Decretos financeiros na gest\u00e3o dele n\u00e3o senhor, algu\u00e9m te informou errado. Por isso inclusive n\u00e3o fez uma MP para pagar o FIES
A Dilma saiu porque cometeu crime de responsabilidade fiscal, e eu n\u00e3o votei no Temer, voc\u00eas sim!
Faltava autoridade pol\u00edtica no governo Dilma, porque ele n\u00e3o gostava de fazer pol\u00edtica e o governo estava atolado na corrup\u00e7\u00e3o
Acompanhe minha participa\u00e7\u00e3o no Programa C\u00e2mara Debate sobre a crise na seguran\u00e7a do Rio de Janeiro. https://youtu.be/LXvYlzxE4lw\u00a0
Veja meu posicionamento sobre a ren\u00fancia de Cunha https://shar.es/1ljF7X\u00a0
Estudo do MP de SP aponta para a import\u00e2ncia da aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto da Fam\u00edlia http://sostenescavalcante.com.br/estudo-do-mp-de-sp-aponta-para-a-importancia-da-aprovacao-do-estatuto-da-familia/\u00a0\u2026
Com. de Educa\u00e7\u00e3o com o Ministro @mendoncafilho do @democratas e dando resposta a 3 petistas com os cartazes delespic.twitter.com/sHQHDehMXW
Agora na Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a do Ministro Mendon\u00e7a Filho, estou dando a resposta a 3 esquerdistas... http://fb.me/7Qmxaz7ll\u00a0
Estudo do MP de SP aponta para a import\u00e2ncia da aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto da Familia, leia no link a frente https://shar.es/1lGEaE\u00a0
Todos sabem que votei no deputado Eduardo Cunha para a presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados, \u00e9 importante lembrar... http://fb.me/3T0qsAfiK\u00a0
Bancada evang\u00e9lica homenageia Israel no Congresso Nacional https://noticias.gospelprime.com.br/bancada-evangelica-homenageia-israel-no-congresso-nacional/?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026
Em debate ao Jornal Anexo 6, falei sobre a jun\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o com o Minist\u00e9rio da Cultura. \nAcompanhe! https://youtu.be/Mcfw7QwXKvo\u00a0
S\u00f3stenes faz pronunciamento em solenidade de comemora\u00e7\u00e3o dos 68 anos do Estado de Israel https://shar.es/1dutQO\u00a0
Deputado S\u00f3stenes visita igrejas nos munic\u00edpios de Cantagalo e Cordeiros RJ https://shar.es/1dWeIp\u00a0 via @sharethis
Foi lament\u00e1vel a manobra e vota\u00e7\u00e3o que permitiu a doa\u00e7\u00e3o empresarial para os partidos. Um vergonha na realidade. Privatizaram as elei\u00e7\u00f5es
Derrotamos os interesses privados por meio da democracia. Uma noite vitoriosa ap\u00f3s derrubarmos o #Distrit\u00e3oN\u00e3o #Financiamentoempresarialn\u00e3o
Acabamos de derrubar a emenda que constitucionalizaria o financiamento empresarial de campanhas eleitorais. #Financiamentoempresarialn\u00e3o
Participo neste momento de um debate sobre a defesa nacional na R\u00e1dio Jornal (780 AM e 90,3 FM), com o radialista... http://fb.me/77HtUZkmh\u00a0
DEFESA PODER\u00c1 REFOR\u00c7AR SEGURAN\u00c7A EM VIAS DO RIO\n\nO ministro Raul Jungmann refor\u00e7ou hoje que as metas e os... http://fb.me/7u9nSlClX\u00a0
PLANEJAMENTO DE SEGURAN\u00c7A PARA AS OLIMP\u00cdADAS EST\u00c1 PRONTO\n\nO ministro da Defesa, Raul Jungmann, reuniu-se com o... http://fb.me/7Su7KIRcr\u00a0
COMPROMISSO DA DEFESA COM JOGOS EST\u00c1 EM DIA\n \nO ministro da Defesa, Raul Jungmann, visitou o Centro de Educa\u00e7\u00e3o... http://fb.me/11NLXbK5i\u00a0
Chegada do Ministro da Defesa, Raul Jungmann, ao Centro de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Almirante Adalberto Nunes (CEFAN),... http://fb.me/7SZ7KTy3t\u00a0
Estou neste momento participando do encontro anual do Partido Popular Socialista - Pernambuco. Palestro sobre o... http://fb.me/6XltX7Lc6\u00a0
Assistam!!!\n\n\"Senhor presidente, eu sou a deputada aqui com mais dificuldades para chegar \u00e0s sess\u00f5es da C\u00e2mara [a... http://fb.me/44vNfJRLD\u00a0
Eduardo Cunha tenta dar um GOLPE no parlamento. \n\nExigimos seu imediato afastamento! http://fb.me/4Uibq0bkc\u00a0
TEREMOS VOTO IMPRESSO J\u00c1 EM 2016! \n\nDerrumabos agora a noite, com voto contrario apenas do PT, o veto da... http://fb.me/Oo82LDUw\u00a0
Votei pela derrubada do veto 26.  \n\nCom intensa articula\u00e7\u00e3o do Governo, o veto 26 foi mantido e mais uma vez os... http://fb.me/2vhKv2Kwn\u00a0
QUEREM ENTERRAR A LAVA JATO!   \n\nA proposta do Governo Federal de repatria\u00e7\u00e3o dos recursos enviados ao exterior,... http://fb.me/4mWGygLw9\u00a0
A \u00e9tica, a moral e a vergonha do Brasil n\u00e3o est\u00e3o \u00e0 venda! Por isso digo n\u00e3o \u00e0 anistia dos sonegadores que... http://fb.me/52Qp7Vv24\u00a0
Recebi em meu gabinete da C\u00e2mara Federal, a visita de dois militantes de organiza\u00e7\u00f5es de direitos humanos do Ir\u00e3.... http://fb.me/RxulmdoW\u00a0
Precisamos dizer n\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o, dizer n\u00e3o a incompet\u00eancia, \u00e9 preciso MUDAR o rumo deste pa\u00eds. \n\nEsse governo... http://fb.me/8fI0MFLrh\u00a0
#MaisSeguran\u00e7a\n\nConfira minha entrevista, na qual explico o \"Ciclo \u00fanico das pol\u00edcias\". http://fb.me/6SJA3OGFh\u00a0
Estou em Florian\u00f3polis, presidindo a primeira das 11 audi\u00eancias p\u00fablicas da C\u00e2mara de Deputados sobre a PEC da... http://fb.me/487BailX4\u00a0
Come\u00e7amos agora o debate na r\u00e1dio GLOBO Recife (120 AM). Na pauta, seguran\u00e7a publica. http://fb.me/3O8bERPZ3\u00a0
\"Dilma n\u00e3o tem mais credibilidade e nem lideran\u00e7a. Hoje, infelizmente, o caminho n\u00e3o existe!\" #Debate #impeachment @cbnrecife
#ANTIRREFORMA_POL\u00cdTICA (Segunda Parte)\n\nOntem, eu e mais de 60 deputados de diversos partidos assinamos um...http://fb.me/28XXOvbvh\u00a0
\u00daltimas do Plen\u00e1rio Da C\u00e2mara Dos Deputados!\n\nOntem, como relatei hoje cedo, a C\u00e2mara dos Deputados votou contra... http://fb.me/4ODvREWCN\u00a0
Resumo de ontem no plen\u00e1rio:\n\nOntem aconteceram duas vota\u00e7\u00f5es importantes na C\u00e2mara dos Deputados. Foram as... http://fb.me/3sHziZEv5\u00a0
DISTRIT\u00c3O DERROTADO EM PLEN\u00c1RIO \n\nPor 267 votos a 210 acaba de ser derrotada em plen\u00e1rio a proposta de Sistema... http://fb.me/3acjEKLSz\u00a0
O relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Especial da Reforma Pol\u00edtica da C\u00e2mara dos Deputados, que vai ao plen\u00e1rio hoje, traz... http://fb.me/3mi8aJScD\u00a0
AVALIE MEU #MANDATO_DIGITAL\n\nQuem me conhece sabe que sou um entusiasta das novas m\u00eddias e formas de comunica\u00e7\u00e3o.... http://fb.me/8sjsMd9Hm\u00a0
Democracia Pol\u00edtica e novo Reformismo: Miriam Leit\u00e3o - Governo sem rumo http://fb.me/7iszaTC8a\u00a0
EXTREMA ESQUERDA FAZ SHOW DE HORROR EM SALVADOR. Isso \u00e9 tentar debater c/esquerdistas. P eles s\u00f3 h\u00e1 democracia qnd a vontade deles prevalecepic.twitter.com/gFzxcStvcU
Nesses momentos n\u00e3o escuto a m\u00eddia falando em EXTREMA ESQUERDA. Eis os resultados da revolu\u00e7\u00e3o cultural. Leia @OdeCarvalho e entenda!
O ruim da imprensa \u00e9 a hipocrisia.Se s\u00e3o PT ou PSDB que assumam, n fiquem posando de isentonas como se buscassem informar c/ imparcialidade!
Muitos que gritam \"fora Temer\" v\u00e3o gritar \"fora\" tudo at\u00e9 que um dos seus volte ao poder. N\u00e3o se prepcupam com o povo, mas sim com o poder.
Os mesmo q falam que Ustra foi torturador dizem q o impeachment \u00e9 golpe. N\u00e3o apresentam marcas de tortura,nem provas,apenas suas \"palavras\".
Quanto menos os pol\u00edticos falam, mais eles se parecem entre si. E a\u00ed, como vc vai conseguir escolher um se n\u00e3o os conhece?
Waldir Maranh\u00e3o acaba de voltar atr\u00e1s: teremos sess\u00f5es de vota\u00e7\u00e3o nesta segunda e ter\u00e7a 
Para quem criticava Cunha, informo: Waldir Maranh\u00e3o decretou que semana que vem n\u00e3o haver\u00e1 vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara. Motivo? Perguntem a ele...
Lideran\u00e7as do @PDTRS participam d debate c/ o pr\u00e9-cand. a presidente da Rep\u00fablica,  CIRO GOMES, em POA.pic.twitter.com/fsfb2WDwT9
Debate s/ conjuntura pol\u00edtica nacional, na UFRGS, c/ CIRO GOMES, Prof NADO, VIEIRA DA CUNHA, Dep. CIRO SIMONI e cia.pic.twitter.com/oIe56tJoG6 \u2013 em UFRGS - Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas
Em POA Almo\u00e7o c/Min.CIRO GOMES, Dep Vieira. Agora debate na UFRGS no curso de Economia. Futuro Pres do Brasil p/PDTpic.twitter.com/SXEbKqlvif
Dia pesado e turbulento em BSB, o governo ta em check. Votei a favor da comiss\u00e3o do IMPEACHEMENT, a sorte Ta lan\u00e7ada  Ser\u00e3o duros os embates
O Governo est\u00e1 no fundo do po\u00e7o. O pr\u00f3prio PT p/seu erros, desvios de conduta, dela\u00e7\u00f5es, grava\u00e7\u00f5es, levou a isso O PDT tem q sair fora disso
Cada dia o barco do governo afunda mais. \u00c9 lament\u00e1vel, os brasileiros n\u00e3o merecem isso. O pr\u00f3prio PT se enterra sozinho. PDT tem q sair fora
Recebendo novos filiado ao PDT d IMB\u00c9 que a partir de hoje passa a ter a maior bancada d vereadores do munic\u00edpio.pic.twitter.com/AzH6fCaIFF
Pres. do @PDTRS em reuni\u00e3o c/ Coordenadores Reg. d Educa\u00e7\u00e3o p/ dialogar a respeito dos desafios da gest\u00e3o.pic.twitter.com/J0ubJe17Bi
Aprovamos agora na C\u00e2mara o PL 6232/13 q cria VARA FEDERAL DE IJUI.  Era meu Req de urg\u00eancia. To em contato com Sen LASIER p/votar no Senado
Na casa do Dep Weverton, reuni\u00e3o da bancada com o Min GILES da casa civil. Debate duro mas respeitoso. O governo deve n\u00e3o nega mas n\u00e3o paga
Ontem a C\u00e2mara Federal votou requerimento meu, aprovando a URG\u00caNCIA do PL que cria a VARA DA JUSTI\u00c7A FEDERAL em IJUI. Agora vai a plen\u00e1rio
Visita ao amigo HELENO JOS\u00c9 OLIBONI, ex-prefeito de FLORES DA CUNHA e companheiro de muitas\u2026 http://instagram.com/p/rnPIPehewm/\u00a0
Ontem em IJUI assisti o GRENAL e reuni com a Juventude do PDT c/Pres GREG\u00d3RIO, Pedro, LIDIANE, Angelica e cia. BOOOOMpic.twitter.com/kIDOI3khFl
Em ELDORADO DO SUL reuni\u00e3o com ver BANANA, o amigo VILMAR, o TATU BURMANN e um grande time de apoiadorespic.twitter.com/V0WrRj69k2
Governo usar\u00e1 argumento Tiririca para Previd\u00eancia: \u2018Pior do que est\u00e1 n\u00e3o fica\u2019http://www.poder360.com.br/opiniao/opiniao/governo-usara-argumento-tiririca-para-previdencia-pior-do-que-esta-nao-fica/\u00a0\u2026
Rodrigo Maia reage \u00e0 amea\u00e7a da CNBB contra a reforma da Previd\u00eanciahttp://www.poder360.com.br/congresso/rodrigo-maia-reage-a-ameaca-da-cnbb-contra-a-reforma-da-previdencia/\u00a0\u2026
Em carta aos militantes, Lindbergh promete ouvir a base do PThttp://www.brasil247.com/pt/247/brasil/289597/Em-carta-aos-militantes-Lindbergh-promete-ouvir-a-base-do-PT.htm\u00a0\u2026
Lula diz que Moro usa m\u00eddia para conden\u00e1-lohttp://www.brasil247.com/pt/247/poder/289596/Lula-diz-que-Moro-usa-m%C3%ADdia-para-conden%C3%A1-lo.htm\u00a0\u2026
Deputados representam contra chefe da PF por apoio a filme da Lava Jato | Brasil 24/7 https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/289120/Deputados-representam-contra-chefe-da-PF-por-apoio-a-filme-da-Lava-Jato.htm\u00a0\u2026 via @brasil247
Parlamentares v\u00e3o ao MPF contra produ\u00e7\u00e3o de filme que quer criminalizar Lula http://www.redebrasilatual.com.br/politica/2017/04/parlamentares-vao-ao-mpf-contra-producao-de-filme-que-quer-criminalizar-lula\u00a0\u2026 via @redebrasilatual
Deputados v\u00e3o \u00e0 PGR contra promiscuidade da PF . Veja a representa\u00e7\u00e3o entrgue ao MPF. https://www.conversaafiada.com.br/politica/deputados-vao-a-pgr-contra-promiscuidade-da-pf\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada
PMDB fazendo amea\u00e7as? Governo golpista fazendo amea\u00e7as? #ForaTemer Golpistapic.twitter.com/duxf6jw0mO
\"MPF s\u00f3 tem interesse em dela\u00e7\u00e3o premiada que se encaixe na sua teoria\", por Eug\u00eanio Arag\u00e3o. http://www.brasil247.com/pt/colunistas/eugenioaragao/283135/MPF-s%C3%B3-tem-interesse-em-dela%C3%A7%C3%A3o-premiada-que-se-encaixe-na-sua-teoria.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com/HSPD7y7Xbh
Movimentos organizam resposta contra desmonte da Previd\u00eancia. https://www.brasildefato.com.br/2017/03/03/movimentos-organizam-resposta-contra-desmonte-da-previdencia/\u00a0\u2026pic.twitter.com/cpHQXpS7hg
Os maraj\u00e1s da PGR.Congresso de procuradores na \u00cdndia inclui passeios tur\u00edsticos, drinques ex\u00f3ticos e aula de yoga http://www.tijolaco.com.br/blog/os-marajas-da-pgr-onde-devem-estar-no-taj-mahal/\u00a0\u2026pic.twitter.com/uQWHZQcXwP
Declara\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha sobre o mandado de pris\u00e3o preventiva decretado hoje pela 13\u00ba Vara Federal do Paran\u00e1. http://migre.me/vhFQ3\u00a0
Nota \u00e0 imprensa: veja alguns esclarecimentos do presidente da C\u00e2mara sobre o notici\u00e1rio divulgado nesta sexta, 08/01 https://goo.gl/SWg7MN\u00a0
A lei de arbitragem estava em discuss\u00e3o na C\u00e2mara
\u00c9 mais ,a emenda foi votada,sancionada pela presidente.Alem disso era mera adora\u00e7\u00e3o para esta lei de texto que estava na lei de arbitragem
Plen\u00e1rio aprova texto-base da MP do Seguro-Desemprego http://goo.gl/g1kQqo\u00a0 #EquipeCunha #DemocraciaFortepic.twitter.com/0V7nqmglKM
Promulga\u00e7\u00e3o da PEC da Bengala vai ocorrer nesta quinta http://goo.gl/aKyDQM\u00a0 #EquipeCunha #PECdaBengalapic.twitter.com/7iMUyg9WpP
Cunha apoia projeto que modifica o c\u00e1lculo de corre\u00e7\u00e3o do FGTS http://goo.gl/KJ032X\u00a0 #EquipeCunha #DemocraciaFortepic.twitter.com/Gm5aUzw4kt
Cunha defende parlamentos como institui\u00e7\u00f5es que fortalecem democracias http://goo.gl/sckwvs\u00a0 #ConferenciasDoEstorilpic.twitter.com/UmYgPuPRrz
C\u00e2mara e Senado devem elaborar lei de responsabilidade das estatais http://goo.gl/XVNF5P\u00a0 #EquipeCunhapic.twitter.com/dXlXTefef6
Plen\u00e1rio aprova, por 273 votos a 184 e 7 absten\u00e7\u00f5es, permiss\u00e3o para PPPs no Legislativo http://goo.gl/0cJzEZ\u00a0pic.twitter.com/e9HmqiGc8W
L\u00edderes v\u00e3o definir procedimentos para vota\u00e7\u00e3o de #ReformaPolitica http://goo.gl/VOx8X2\u00a0pic.twitter.com/XG6aCpRlmg
Cunha critica repasse de novos encargos a estados e munic\u00edpios http://goo.gl/CJYgdG\u00a0 #EquipeCunha #PactoFederativopic.twitter.com/Ar0e8BLv3s
Cunha recebeu h\u00e1 pouco o primeiro-ministro da Rep\u00fablica Popular da China, Li Keqiang. http://goo.gl/BpDclm\u00a0pic.twitter.com/DgRlqF4A3O
Eduardo Cunha diz que vota\u00e7\u00e3o da #ReformaPolitica ser\u00e1 fatiada. http://goo.gl/WQJBEl\u00a0 #EquipeCunhapic.twitter.com/DD91ymic8m
Aprovada em 2\u00ba turno PEC que garante vaga para mulher na Mesa Diretora\nhttp://goo.gl/9P8pW7\u00a0\n#EquipeCunha #C\u00e2maraIndependente
Plen\u00e1rio aprova projeto sobre indexa\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas dos estados\nhttp://goo.gl/FHnEDM\u00a0\n#EquipeCunha #CunhaPresidente #DemocraciaForte
Aprovada urg\u00eancia para projeto sobre taxa de elucida\u00e7\u00e3o de crimes\nhttp://goo.gl/W4wIwF\u00a0\n#EquipeCunha #C\u00e2maraIndependente #DemocraciaForte
Aprovada urg\u00eancia a projeto que aumenta pena para porte ilegal de explosivos http://goo.gl/KTO1Ev\u00a0\n#EquipeCunha #DemocraciaForte
Plen\u00e1rio aprova urg\u00eancia para projeto sobre indexador de d\u00edvida dos estados\nhttp://goo.gl/YXt6IM\u00a0\n#EquipeCunha #C\u00e2maraDosDeputados
Aprovada urg\u00eancia a projeto que prev\u00ea destina\u00e7\u00e3o de armamento apreendido. http://goo.gl/qiMQDK\u00a0\n#EquipeCunha #C\u00e2maraIndependente
Aprovada urg\u00eancia a projeto que amplia pena para estelionato contra idoso. http://goo.gl/9NaInX\u00a0\n#EquipeCunha #DemocraciaForte
Cunha e ministro do Trabalho discutem proposta que regulamenta terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra no Brasil. #EquipeCunhapic.twitter.com/aRbcucsMXk
Sabemos exatamente o jogo pol\u00edtico que aconteceu e n\u00e3o d\u00e1 para ficar calado sem denunciar a politiza\u00e7\u00e3o e aparelhamento da PGR
E criminalizar a minha doa\u00e7\u00e3o oficial de campanha,sem criminalizar a dos outros e um acinte a intelig\u00eancia de quem quer que seja
O PGR agiu como aparelho visando a imputa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de ind\u00edcios como se todos fossem participe da mesma lama
Talves manter em d\u00favida a hist\u00f3ria do policial servisse para justificar o inqu\u00e9rito eem cima de um senador do PSDB,para confundir a todos
Presidente da C\u00e2mara afirma que #ReformaPolitica ser\u00e1 votada at\u00e9 o fim de maio. http://goo.gl/PYp0Ky\u00a0 #EquipeCunha
Cunha declarou que os deputados que se ausentarem das vota\u00e7\u00f5es receber\u00e3o falta, com desconto no sal\u00e1rio. http://goo.gl/nKHQAd\u00a0 #equipecunha
Me desculpem quem pensa diferente,mas essa e a decisao da bancada do PMDB como posicao a ser adotada na votacao do CPC
Fui a CPI da Petrobras,que ali\u00e1s ajudei a criar,para me colocar a disposi\u00e7\u00e3o para esclarecer.Vou pedir ao presidente para la comparecer
Uma cidade que me confiou quase 20.000 votos tem um peso nas minhas futuras decis\u00f5es pol\u00edticas. http://fb.me/3wKeWlPOn\u00a0
A proposta original do governo aumenta a arrecadacao e se deve vota la logo,para nao perder a anualidade.
Ja esta na hora de votar logo esse tema.Se nao virar lei ate 31 dez,uniao,estados e municipios perdem a chande de arrecadarem
A bancada do PMDB deliberou que vai apoiar a proposta da criacao da participacao especial,semelhante a do petroleo,na mineracao
Agrade\u00e7o imensamente o apoio do @cbaraodeitarare. Felizmente a sociedade civil n\u00e3o est\u00e1 calada diante do absurdo!https://twitter.com/cbaraodeitarare/status/829066154048106496\u00a0\u2026
O PSOL n\u00e3o legisla em causa pr\u00f3pria. N\u00e3o podemos enfraquecer o TSE e os poucos controles do financiamento partid\u00e1rio https://www.facebook.com/jean.wyllys/posts/1322041531177184:0\u00a0\u2026pic.twitter.com/cR44K2k2WV
A @uneoficial tamb\u00e9m se manifesta contra o absurdo pedido de suspens\u00e3o do nosso mandato. http://www.une.org.br/site/wp-content/uploads/2017/02/convocatoria-Coneg.pdf\u00a0\u2026 (ASCOM)pic.twitter.com/QPWO5E0DTd
N\u00e3o d\u00e1 pra solucionar o problema do transporte se o prefeito continua aliado a lobistas dos empres\u00e1rios de \u00f4nibus. #ViradaFreixo50
A PEC 241 \u00e9 pavorosa. Essa hegemonia pol\u00edtica que usurpou o poder trata os INVESTIMENTOS em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o como gastos.  #PECdoFimdoMundopic.twitter.com/A28KSxihMT
\u00c9 hoje aqui na C\u00e2mara: Ato Pol\u00edtico em Defesa da Democracia nas Comunica\u00e7\u00f5es e em homenagem aos 25 anos da @fndc_br https://www.facebook.com/events/1769816709938825/\u00a0\u2026pic.twitter.com/vx9VlGUZM1
Grande manifesta\u00e7\u00e3o na Cinel\u00e2ndia contra o mal que a PEC 241 representa. Um dos maiores atos de rua contra o Temer e sua turma!  #RuaNelespic.twitter.com/XZpgMZpF78
Lutar para que os direitos humanos se efetivem concretamente na vida das pessoas \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o parlamentar:  http://bit.ly/2dWjUJI\u00a0pic.twitter.com/TmzzQkJFU3
Nosso mandato protocolou o projeto de lei 6297/16 para acabar com a proibi\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de sangue por homossexuais:  http://bit.ly/2dTQeRa\u00a0pic.twitter.com/RiH7VFQLxC
\"O PMDB trata os professores com g\u00e1s de pimenta e bala de borracha. N\u00f3s vamos fazer plano de cargos e sal\u00e1rios\" #FreixoNaRecord
\"O transporte no Rio \u00e9 caro e ruim porque os empres\u00e1rios de \u00f4nibus mandam no prefeito. Isso vai mudar no meu governo\" #FreixoNaRecord
Tive o prazer e a honra de me reunir esta semana com cerca de cem lideran\u00e7as da Rede Nacional de\u2026 https://www.instagram.com/p/BKwCvkDhhL4/\u00a0
Presidenta @dilmabr, fiz uma oposi\u00e7\u00e3o honesta e respons\u00e1vel ao seu governo e hj voc\u00ea tem meu apoio. #PelaDemocraciahttps://amp.twimg.com/v/1b697b61-97ae-4ad0-8889-9db503a6a580\u00a0\u2026
\"N\u00e3o acredito num governo que n\u00e3o teve os votos na urna\". \n\n#PelaDemocracia
Impeachment sem crime de responsabilidade \u00e9 golpe, sim! #PelaDemocraciahttp://oglobo.globo.com/brasil/pedalada-de-dilma-no-plano-safra-nao-foi-operacao-de-credito-nem-crime-diz-mpf-19712360\u00a0\u2026
\"A democracia est\u00e1 sendo condenada junto comigo\". O discurso completo de @dilmabr em espanhol, traduzido por @bbimbihttp://bit.ly/2bvcYWq\u00a0
\"N\u00e3o gostam da palavra golpe, mas querem trocar um governo eleito por outro n\u00e3o eleito, com um programa que n\u00e3o foi votado\". #PelaDemocracia
\"Este processo de impeachment nasceu de uma chantagem de Eduardo Cunha\". Dilma Rousseff
Dilma, a presidenta eleita, faz agora sua defesa na sess\u00e3o de golpe parlamentar disfar\u00e7ada de impeachment. For\u00e7a, Dilma!
Lindo esse discurso pr\u00f3-educa\u00e7\u00e3o num pa\u00eds cujo governo golpista est\u00e1 destruindo a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de qualidade #CerimoniaDeAbertura
Uma Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC)  s\u00f3 pode sugerir altera\u00e7\u00f5es... ao texto da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.https://twitter.com/ricardo19742011/status/745391252829540353\u00a0\u2026
Um deputado que mente em uma CPI e tem, sim, contas ilegais no exterior n\u00e3o pode ficar impune. #CassemOCunhapic.twitter.com/F5VDIwEbN4
5- \u00c9 assim que o governo ileg\u00edtimo responde ao \u00f3dio homof\u00f3bico e \u00e0 viol\u00eancia contra as pessoas LGBT: fazendo de conta que n\u00e3o existem.
4- Para o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do governo ileg\u00edtimo, o que aconteceu em #Orlando foi um ataque a uma casa noturna, nada mais.
Exonerar o diretor da EBC quando, POR LEI, seu mandato se estende at\u00e9 2020 n\u00e3o \u00e9 democr\u00e1tico. \u00c9 golpe, sim!https://twitter.com/comdicra/status/733339314873094145\u00a0\u2026
\"Um dos erros cometidos pelo governo Dilma foi adotar, no plano econ\u00f4mico, a agenda de A\u00e9cio Neves\". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0  ASCOM
\"O PT fez uma concilia\u00e7\u00e3o com as oligarquias e pagou um pre\u00e7o alto por isso\". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0  ASCOM
\"As esquerdas no Brasil precisam se organizar e pensar a democracia em seus m\u00faltiplos espa\u00e7os\". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0  ASCOM
\"Desde que aliados de Cunha assumiram a TV C\u00e2mara, n\u00f3s, da esquerda, fomos censurados dos programas\". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0 ASCOM
\"A exonera\u00e7\u00e3o do diretor-presidente da EBC \u00e9 ilegal e p\u00f5e em inseguran\u00e7a o conte\u00fado do canal \". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0  ASCOM
\"O DEM representou contra as cotas nas universidades e hoje est\u00e1 no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o\". Ao vivo: http://tvbrasil.ebc.com.br/webtv\u00a0  ASCOM
O deputado que debochou da proposta foi o Mandetta (DEM/MS). A CSSF \u00e9 presidida pela Concei\u00e7\u00e3o Sampaio (PP/AM).   https://twitter.com/juliano_mn/status/731564050388287488\u00a0\u2026
Registro do ato em desagravo aos deputados do PSOL-RJ, acusados por aliados de Cunha. #N\u00e3oNosCalar\u00e3o (ASCOM)pic.twitter.com/dpj9RWCwQ7
NOTA DA BANCADA DO PSOL SOBRE AS NOVAS PRIS\u00d5ES DA LAVA JATO: https://goo.gl/xyfyc7\u00a0pic.twitter.com/FY2qJz3vjb
Essa semana votamos altera\u00e7\u00f5es improdutivas no processo eleitoral. Uma reforma pol\u00edtica que de reforma n\u00e3o tem nada:https://www.youtube.com/watch?v=WCvJ8BZG65U\u00a0\u2026
Independentemente de projetos de lei, as crian\u00e7as s\u00e3o diferentes uma das outras e os conflitos escolares v\u00e3o aparecer.
Agora o projeto de lei, aprovado pelos deputados e deputadas distritais, volta para a C\u00e2mara Legislativa do DF que pode derrubar o veto.
Palestro em instantes sobre pol\u00edticas de drogas e a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude negra na sede da Escola Superior da Defensoria da Bahia.
Deputados, membros da CPI, editaram um v\u00eddeo criminoso para jogar nas minhas costas o racismo e o classismo deles:https://youtu.be/-QEFqddKE3c\u00a0
Governo q corta or\u00e7amento social e lan\u00e7a programa de demiss\u00f5es para servidores p\u00fablicos planeja abandonar +popula\u00e7\u00e3o e privatizar o estado.
Participo de reuni\u00e3o com Reitores, docentes, t\u00e9cnicos e alunos UFRGS e IFRS. S\u00f3 at\u00e9 setembro as institui\u00e7\u00f5es federais tem recursos p custeio
Gov federal desativa programa Farm\u00e1cia Popular. S\u00f3 sistema psicopata pra tirar comida de crian\u00e7as e rem\u00e9dios de doentes. E tem quem apoie.https://twitter.com/vitoriafamer/status/889849982387462144\u00a0\u2026
Ela \u00e9 @lidicedamata PSB da Bahia. Admiro sua atua\u00e7\u00e3o destemida. Ela tem lado, causas e hist\u00f3ria de luta!
Ela \u00e9 @fatimabezerra Senadora PT/RN. Professora, defende o servi\u00e7o p\u00fablico de qualidade. \u00c9 muito combativa. Um orgulho para todos e todas!pic.twitter.com/SzCFHEMguN
Trocas na CCJ s\u00e3o uma movimenta\u00e7\u00e3o desesperada para salvar quem n\u00e3o tem mais governabilidade de comandar o Pa\u00eds.http://g1.globo.com/bom-dia-brasil/videos/t/edicoes/v/governo-faz-troca-troca-na-ccj-para-emplacar-aliados-e-defender-temer/5998940/\u00a0\u2026
A pol\u00edtica leg\u00edtima se faz \u00e0s claras. N\u00e3o aos acordos nas sombras! Eles s\u00e3o sempre contra os mais desprotegidos.https://goo.gl/q43kzz\u00a0
#AoVivo - Relat\u00f3rio foi pela admissibilidade da den\u00fancia contra Temer. Agora \u00e9 Fora Temer e Diretas J\u00e1.https://www.pscp.tv/w/bDK8IjFsWktwZ3FMTFJPUW58MVlwS2tua3BBZGR4ambEIr6uJv43Oc8iBdLhOXMI4IZY3FhtihPg6L7Ly4aj\u00a0\u2026
O Relat\u00f3rio \u00e9 impec\u00e1vel: h\u00e1 ind\u00edcios e s\u00e3o fortes, portanto processo tem q ser admitido para ser investigado pelo STF. \u00d1 pode ser arquivado.
Presidi sess\u00e3o da C\u00e2mara contra a impunidade de estupros. Aprovei leis \u00fateis. J\u00e1 deputados violentos q s\u00f3 gritam, dizem q \u00f1 h\u00e1 essa cultura. https://twitter.com/mariadorosario/status/862707154863751168\u00a0\u2026
PT na C\u00e2mara apoia Andr\u00e9, Cynara. Uma peleia em que base se rebelou e pautou parlamentares. Sintoma de vitalidade do PT.
Bancada da resist\u00eancia no Senado. @fatimabezerra @gleisi @LindbergFarias defendendo a democracia e direitos da popula\u00e7\u00e3o brasileirapic.twitter.com/mlvgTsntEa
Mulheres contra Reforma da Previd\u00eancia. Igualdade idade pra aposentadoria entre homens e mulheres \u00e9 injusto! E tripla jornada das mulheres?pic.twitter.com/HYmXA54X0s
A democracia \u00f1 \u00e9 descart\u00e1vel. Quem elegeu o DEM pra dirigir o MEC no Brasil? Discursam sobre dificuldades e desmontam o q estaca em curso.
Nossa bancada com Presidente Lula. Estamos juntos pelo q ele representa como lideran\u00e7a do povo, respeitado no mundo.pic.twitter.com/fNjUHtAqmI
@juzoso http:// vai a Lei aprovada em 2009. Fui Relatora da CPMI. Confira Relat\u00f3rio TB e Lei sobre crimes hediondos. http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2007-2010/2009/lei/l12015.htm\u00a0\u2026
@epmachado envio a Lei q alterou t\u00edtuloVI C\u00f3digo  Penal, tipificando \"estupro de vulner\u00e1vel\". Fui Relatora da CPMI. http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2007-2010/2009/lei/l12015.htm\u00a0\u2026
@juzoso mas fui eu q escrevi, como Relatora os 5 projetos da CPMI pelo fim da explora\u00e7\u00e3o sexual aprovados! J\u00e1 s\u00e3o lei e C\u00f3digo penal.
@rafael_lectzow crime hediondo pode ter benef\u00edcio de diminui\u00e7\u00e3o da pena? \u00d1 na legisla\u00e7\u00e3o brasileira.
Quinta-feira (12) de atos em defesa da soberania nacional e da democracia no RS.Estarei em Bras\u00edlia, mas compartilho.pic.twitter.com/AomcabCVpT
Camara instala Com Especial Estatuto da Fam\u00edlia. Lei vai dizer se vc vive numa fam\u00edlia ou \u00f1? Absurdo. A fam\u00edlia \u00e9 sua, seja como e qual for.
O desrespeito aos dep do PT e a busca de desestruturar a Comiss\u00e3o de DirHumanos faz com q s\u00f3 nela exista disputa.pic.twitter.com/Ownqu6FdpX
O Deputado Paulo Pimenta \u00e9 o melhor nome para dirigir a comiss\u00e3o de Direitos Humanos q foi priorizada p PT. Um absurdo essa disputa.
o @DeputadoFoletto  est\u00e1 de licen\u00e7a m\u00e9dica e n\u00e3o participa da vota\u00e7\u00e3o. Sua posi\u00e7\u00e3o contudo \u00e9 CONTRA A ANISTIA DO CAIXA 2
@DeputadoFoletto  apoia proposta de renegocia\u00e7\u00e3o das d\u00edvidas com estados.https://goo.gl/X7uyxy\u00a0
Comiss\u00e3o Federal do Rio Doce apresenta relat\u00f3rio no pr\u00f3ximo cinco de julho. https://goo.gl/cauQOT\u00a0 #RioDoce
Emendas empenhadas para a Sa\u00fade em 2016. #ESpic.twitter.com/mjybPMxaN4
O Senado que saber a sua opini\u00e3o! \nDivulgue e participe da enquete: http://bit.ly/1LybpkC\u00a0
Leia a entrevista do presidente regional do PSB e deputado federal Paulo Foletto ao site Folha Di\u00e1ria. http://www.folhadiaria.com.br/\u00a0
Aprovado parecer do @DeputadoFoletto que institui regra para assentos de obesos e \u00e1rea para deficientes \u00e9 \u00e1orovado http://goo.gl/bcxXmj\u00a0
C\u00e2mara aprova reajuste para defensores p\u00fablicos federais. http://goo.gl/H2cnWh\u00a0 #PL7924
Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para o lan\u00e7amento de campanha \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Viana! #Foletto4040 Sexta-feira, 19h, no Restaurante do Edimilson!
Lan\u00e7amento \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Venda Nova do Imigrante. http://zip.net/bbpqTL\u00a0 #Foletto4040
Acompanhe ao vivo a reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o que analisa da PEC 170. O @DeputadoFoletto  est\u00e1 presente. http://zip.net/blm92B\u00a0 #PEC170
Protocolei na C\u00e2mara dos Deputados projeto que determina ao condenado por homic\ufffd... https://instagram.com/p/BYqeoJSl0gd\u00a0pic.twitter.com/yXaHXnSt8k
....parlamentares e cobra presta\u00e7\u00e3o de contas do presidente. #PoderemFocopic.twitter.com/d1Vq8RQiva
O Poder Legislativo \u00e9 um dos tr\u00eas poderes soberanos do Estado e ao qual compete fazer as leis que ir\u00e3o regular as a\u00e7\u00f5es do Estado.....pic.twitter.com/pKWVfzlPMk
Repassei uma emenda de R$ 1 milh\u00e3o \u00e0 Prefeitura de Uberada para compra de equipamentos.pic.twitter.com/9x4odjSWVo
Hoje estive na sess\u00e3o plen\u00e1ria da C\u00e2mara de Vereadores de Uberaba, pra abordar sobre as emendas e muito mais.Leia: http://bit.ly/2xlYEEJ\u00a0pic.twitter.com/BswHOjsTFf
Na minha proposta de emenda na PL 7009/2013, foco na prote\u00e7\u00e3o aos c\u00e3es de guarda em diversos pontos. Confira mais no meu post do Facebook.pic.twitter.com/siVWg02ddm
Encontro com Paulo S\u00e9rgio, vice-prefeito de Uberl\u00e2ndia, e Odelmo Le\u00e3o, prefeito da cidade.\n\nFoto: Instagram @odelmoleaopic.twitter.com/hK9aTnGx7H
Na \u00faltima semana, encontrei com o presidente do Banco Central, Ilan Goldfajn, pra discutir sobre a economia. Leia: http://bit.ly/2vISsqW\u00a0pic.twitter.com/nG3CTGANPT
Frente Parlamentar Agropecu\u00e1ria recebe Michel Temer. 1\u00aa visita de presidente da Rep\u00fablica. http://deputadomarcosmontes.com.br\u00a0pic.twitter.com/ivMz4HQJ6d
Voto \"sim\" ao impeachment por um Brasil melhor\nhttp://www.deputadomarcosmontes.com.br\u00a0pic.twitter.com/XBWtPJnRTs
Bancada de deputados federais fecha quest\u00e3o pr\u00f3-impeachment\nhttp://www.deputadomarcosmontes.com.br\u00a0pic.twitter.com/TRO9VJXEay
N\u00e1 \u00e1rea de Infraestrutura de Transportes , celebramos v\u00e1rios acordos, MOUs, e nossos projetos despertaram muito interesse dos investidores.
Sob a lideran\u00e7a do Presidente @MichelTemer , fortalecemos nossos la\u00e7os pol\u00edticos, ... http://tmi.me/1fjyPb\u00a0
Ministro da Fazenda Joaquim Levy na Lideran\u00e7a do PR debatendo o ajuste fiscal. https://instagram.com/p/4ChOX8n7pH/\u00a0
Com os companheiros de PR em mais um dia de vota\u00e7\u00e3o da Reforma Pol\u00edtica, milton_monti remidiomonai\u2026 https://instagram.com/p/4A3GdxH7t2/\u00a0
Minha Posi\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a Redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal. https://instagram.com/p/4AC6WYn7lq/\u00a0
PR ter\u00e1 Sub-relatoria na CPI da Petrobras.Motta indicou o deputado Altineu C\u00f4rtes (PR-RJ) para a\u2026 https://instagram.com/p/z4mpLxn7uu/\u00a0
O PR ajudou a aprovar hoje o Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia, que teve como relatora a Deputada\u2026 https://instagram.com/p/z3PxDiH7um/\u00a0
Reuni\u00e3o ontem no Minist\u00e9rio surtiu efeito, hoje j\u00e1 foi publicado o edital para a ... http://tmi.me/1f0tEc\u00a0
Reuni\u00e3o de L\u00edderes com a Presidente da Rep\u00fablica. Di\u00e1logo muito franco sobre a gravidade do momento e\u2026 https://instagram.com/p/z1-21AH7gJ/\u00a0
Ditadura dos tempos modernos. Senado pro\u00edbe povo de acompanhar sess\u00e3o, apaga luzes do plen\u00e1rio e quer aprovar #ReformaTrabalhista escondido.
Reuni\u00e3o com Governador @victorjornalist e Ministro dos Transportes Ant\u00f4nio Carlos Rodtigues. Na pauta\u2026 https://instagram.com/p/z0NqNcH7m3/\u00a0
Reuni\u00e3o com Defensores P\u00fablicos  da Uni\u00e3o (Dr. Dinarte e Dr. Hermam- Def P\u00fablico Geral Federal) para\u2026 https://instagram.com/p/zxSVsFn7rr/\u00a0
C\u00e2mara crime hediondo o assassinato de mulhereshttp://wp.me/pCdxQ-GL\u00a0
Ao suspender a PNAD, o governo agiu como o paciente que, notando que est\u00e1 com febre, decide quebrar o term\u00f4metro a\u2026http://wp.me/pCdxQ-Gl\u00a0
Compare as propostas e veja qual delas \u00e9 melhor para os trabalhadores.\n\nhttp://migre.me/w3rEC\u00a0pic.twitter.com/5N79o4EKxh
Estas s\u00e3o algumas das minhas propostas para a reforma da Previd\u00eancia. \nhttp://migre.me/w236q\u00a0
Amigos, publico aqui a emenda que criei como alternativa ao projeto de reforma da Previd\u00eancia do Governo Federal.\nhttp://migre.me/w20JQ\u00a0
Reforma da Previd\u00eancia: come\u00e7a nossa coleta de assinaturas.\n\nhttp://migre.me/w1h8b\u00a0
\u201cDelc\u00eddio entregou elementos que incriminam Lula\u201d. Que o PT nunca mais volte ao poder! #ForaLulahttp://bit.ly/1OfRCmT\u00a0
Senadores come\u00e7am a discutir relat\u00f3rio pela admissibilidade do impeachment. \u00c9 agora!http://bit.ly/24zODis\u00a0
O senador tucano Ant\u00f4nio Anastasia apresenta relat\u00f3rio favor\u00e1vel ao impeachment de Dilma\nhttp://migre.me/tGJB0\u00a0
O cerco se aperta e Rodrigo Janot denuncia Lula como o chefe do esquema.http://migre.me/tGz5O\u00a0
Planalto classifica situa\u00e7\u00e3o de Dilma como \u2018dram\u00e1tica\u2019. Mas s\u00f3 agora? http://bit.ly/1YDlr6m\u00a0
Agora o processo de impeachment vai para o Senado e n\u00e3o pode demorar! http://bit.ly/22HDJ7y\u00a0
Acabou a sess\u00e3o. O prosseguimento do impeachment venceu por 367 a favor contra 137 negativos, sete absten\u00e7\u00f5es e duas aus\u00eancias.
Acompanhe ao vivo a audi\u00eancia p\u00fablica sobre  PEC do Fundeb.http://www2.camara.leg.br/atividade-legislativa/comissoes/aoVivoSinais?codReuniao=49074\u00a0\u2026
A bancada feminina da C\u00e2mara se reuniu hoje com o ministro da Secretaria de Governo, Ant\u00f4nio Imbassahy, para... http://fb.me/4CHBheVYn\u00a0
O Congresso Nacional e outros monumentos ao redor do Brasil est\u00e3o iluminados de azul desde segunda-feira, 04,... http://fb.me/6xItu1k4l\u00a0
Com o candidato a deputado estadual Gerson Borba, agrad\u00e1vel encontro no Centro Esportivo Cruzeirinho (Montenegro).pic.twitter.com/JDZiimGTLo
Prefeito Biriba solicita apoio ao Deputado Renato Molling\n\nEm busca de melhorias para o munic\u00edpio de Bar\u00e3o, o... http://fb.me/18DNtjj6P\u00a0
Com a senadora Ana Am\u00e9lia Lemos e a prefeita de Sapiranga, Corinha Molling, durante o evento do PP em Campo Bom... http://fb.me/2jQpeyZcT\u00a0
O deputado federal Renato Molling (PP/RS) participou na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (17), da abertura do 4\u00ba Sal\u00e3o de... http://fb.me/19vnF1VOi\u00a0
Em audi\u00eancia com a chefe da assessoria parlamentar do Minist\u00e9rio do Esporte, Andr\u00e9a Barbosa, o deputado federal... http://fb.me/3keQpeXVh\u00a0
Lucena solicitou aos ministros do Turismo e do Esporte R$ 8,5 milh\u00f5es para Santa Isabel. Saiba mais!\nhttp://robertodelucena.com.br/lucena-articula-recursos-para-mirante-teleferico-e-ginasio-de-esportes-em-santa-isabel.html/\u00a0\u2026
Hj na Assembleia Legislativa de #SP, prestigiei a sess\u00e3o solene que homenageou a #LIBRA.pic.twitter.com/77DiAIIQjT
Tratamos da libera\u00e7\u00e3o das cartas sindicais e do reconhecimento nacional dessas entidades. http://goo.gl/JWQpJN\u00a0pic.twitter.com/JFmQDVVv1j
Estive reunido com o ministro do #Trabalho Ronaldo Nogueira e os Condutores de Ambul\u00e2ncia. http://goo.gl/JWQpJN\u00a0pic.twitter.com/ZwfZALbW2G
A @CamaraDeputados aprovou a (PEC) que aumenta o percentual de recursos que a Uni\u00e3o repassa anualmente aos munic\u00edpios http://goo.gl/cniGdU\u00a0
O PRB - Partido Republicano Brasileiro Nacional fecha quest\u00e3o e votar\u00e1 fechado para o\u2026 https://www.instagram.com/p/BEMFaT0q5lU/\u00a0
Congresso fechado para trabalhadoras e trabalhadores. Em Curitiba tropa de choque convocada. Governo Temer promove pr\u00e9-Estado de S\u00edtio.pic.twitter.com/XNTr8NHvmA
Democracia acabou. Barreiras policiais. Cidades sitiadas. C\u00e2mara trancada. Governo \u00f1 eleito. E vc q acha que fez o qu\u00ea apoiando o golpe?https://twitter.com/midianinja/status/861981894568816642\u00a0\u2026
C\u00e2mara fechada p/ vota\u00e7\u00e3o na comiss\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia. A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 impedida de acompanhar os trabalhos. #EquipeMRpic.twitter.com/dR9qsVSH4u
\"Se Lula \u00f1 for impedido de concorrer, vai ganhar, e a\u00ed s\u00f3 matando!\"  Este \u00e9 um dos pac\u00edficos a quem o Juiz dirigiu seu videozinho?https://twitter.com/deputadofederal/status/861714695522222082\u00a0\u2026
Dilma fala ao 6\u00ba Congresso PT/RS. Na camiseta da menina, o sentido desuas lutas. No Brasil, a revolu\u00e7\u00e3o \u00e9 a democracia q as elites\u00f1 toleram.pic.twitter.com/Xo9FCsMIVS
Demarca\u00e7\u00e3o J\u00e1! Grandes int\u00e9rpretes cantam um manifesto cultural pelo direito \u00e0 terra e direitos dos povos ind\u00edgenas. https://www.facebook.com/DeputadaMariaDoRosario/posts/1500359610039047\u00a0\u2026
Importante pesquisa sobre o papel das parlamentares federais na promo\u00e7\u00e3o da igualdade de g\u00eanero no Brasil.http://www.nexojornal.com.br.ln.is/0bBwE\u00a0
\"Povo tem o direito e o dever de fiscalizar os parlamentares, cujas decis\u00f5es ter\u00e3o impacto direto em suas vidas\".http://bit.ly/2r2sax1\u00a0
Em minha fala eu apresentei alguns dos poucos avan\u00e7os que tivemos no Brasil em termos de pol\u00edticas p\u00fablicas e projetos legislativos.
A IMUNIDADE PARLAMENTAR N\u00c3O ABRIGA CRIMES DE \u00d3DIO!\n\nConfira a postagem do @psolnacamara: http://bit.ly/2pCvCgP\u00a0\n\nASCOM
A C\u00e2mara est\u00e1 cercada por grades e policiada para tirar o direito \u00e0 aposentadoria do povo, sem a presen\u00e7a do povo: https://youtu.be/Qmm4PpHLhhY\u00a0pic.twitter.com/PkGDbKWuSS
Emenda de R$ 300 mil para melhorar o atendimento de milhares de pacientes! =]pic.twitter.com/Bbyox4PpyQ
Sobre o #PL7922, estamos atentos e acreditamos que em breve ele ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de ser pautado em plen\u00e1rio. Contem com o meu apoio!
O Governo Federal j\u00e1 repassou R$ 70 milh\u00f5es para o Governo do Estado. A previs\u00e3o \u00e9 licitar o primeiro trecho ainda este ano.
Eu e o deputado Vicente C\u00e2ndido estivemos com o Ministro Armando Monteiro Neto, do MDIC para apresentar a... http://fb.me/2dEjuxT0H\u00a0
Relator emite parecer favor\u00e1vel \u00e0 PEC 80, em vota\u00e7\u00e3o na CCJ da C\u00e2mara dos Deputados.\nLeitura do VOTO na \u00edntegra:... http://fb.me/2drdkQbej\u00a0
Deputado Valtenir Pereira ap\u00f3ia projeto que prev\u00ea gratifica\u00e7\u00e3o por ac\u00famulo de fun\u00e7\u00e3o na defensoria p\u00fablica. http://fb.me/4qdV5ymKt\u00a0
Na reta final para a conclus\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o da reforma pol\u00edtica, o deputado Vicente C\u00e2ndido participa de debate na PUC-SPpic.twitter.com/f9BHJqrAv2 \u2013 em PUC-SP Campus Monte Alegre
Segundo Moreira, o Projeto de Lei 5013/2013, que cria a Lei Geral das Antenas de Telecomunica\u00e7\u00e3o, vai melhorar a... http://fb.me/VGV5WA1y\u00a0
Plen\u00e1rio aprova mudan\u00e7a na corre\u00e7\u00e3o das d\u00edvidas de estados, munic\u00edpios e DF http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/455331-PLENARIO-APROVA-MUDANCA-NA-CORRECAO-DAS-DIVIDAS-DE-ESTADOS,-MUNICIPIOS-E-DF.html\u00a0\u2026.
A pedido de Moreira, comiss\u00e3o debate Lei Geral das Antenas com empresas de telefonia celular http://www.moreiramendes.com.br/p5935.aspx?IdNoticia=14176&idme=17226\u00a0\u2026
Na Comiss\u00e3o de Agricultura, Moreira solicita esclarecimentos sobre a implanta\u00e7\u00e3o do CAR.pic.twitter.com/hxKLF0KvYM
Ministro da Avia\u00e7\u00e3o Civil diz que ICMS eleva pre\u00e7os das passagens a\u00e9reas: Moreira Franco: Colonialismo tribut\u00e1rio http://folha.com/no1360607\u00a0.
A pedido de Moreira, comiss\u00e3o debate Lei Geral das Antenas com empresas de telefonia celular http://fb.me/3e9VMIN6Q\u00a0
Em audi\u00eancia na Comiss\u00e3o de Agricultura, Moreira debate execu\u00e7\u00e3o do Programa Luz para Todos.
Dilma vai sancionar daqui a pouco a MP do \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019 : Di\u00e1rio do Poder http://goo.gl/6BoqDO\u00a0.
PSD de luto pela morte de Homero Pereira, um l\u00edder pol\u00edtico e empresarial http://www.psd.org.br/noticia/psd-de-luto-pela-morte-de-homero-pereira-um-lider-politico-e-empresarial/#sthash.HSrfME7B.dpuf\u00a0\u2026  - http://www.psd.org.br/noticia/psd-de-luto-pela-morte-de-homero-pereira-um-lider-politico-e-empresarial/\u00a0\u2026.
@advpublicos o @HenriqueEAlves , Presidente da C\u00e2mara, nos garantiu a prioridade na vota\u00e7\u00e3o do Novo CPC. Confio em sua palavra.
Agora estou na Assembl\u00e9ia Legislativa de MS participando da audi\u00eancia p\u00fablica sobre a PEC 186 que trata da administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria no pa\u00eds.
A caminho da audi\u00eancia p\u00fablica sobre a PEC 186 que trata da autonomia da administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Vamos em frente!
@KatiaAbreu Antrop\u00f3logo @henyobarretto explica em v\u00eddeo porque a Const. Federal precisa de emenda http://goo.gl/fb/cZCLh\u00a0.
PAC 2 superou a execu\u00e7\u00e3o total do PAC 1; at\u00e9 2014 ser\u00e3o investidos R$ 665 bilh\u00f5es. http://www.pac.gov.br/pub/up/pac/8/Apresentacao_Completa.pdf\u00a0\u2026
Balan\u00e7o: Governo Federal investe em infraestrutura, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e habita\u00e7\u00e3o em Pernambuco. http://www.brasil.gov.br/estados/pernambuco\u00a0\u2026
Obras em rodovia no litoral norte de PE come\u00e7am em janeiro; Minist\u00e9rio do Turismo investe R$ 16,5 milh\u00f5es no projeto. http://www.brasil.gov.br/turismo/2013/12/obras-em-rodovia-de-pernambuco-comecam-em-janeiro\u00a0\u2026
Entregas do PAC 2 devem aliviar efeito da seca em 109 cidades http://www.brasil.gov.br/infraestrutura/2013/12/entregas-do-pac-2-devem-aliviar-efeito-da-seca-em-109-cidades\u00a0\u2026
Marina Silva diz que apoiar\u00e1 candidato petista em SP. http://www.folhape.com.br/blogdafolha/?p=143689\u00a0\u2026
Governo federal lan\u00e7a opera\u00e7\u00e3o para reduzir acidentes nas rodovias. http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2013/12/operacao-para-reduzir-acidentes-nas-rodovias-e-lancado\u00a0\u2026
Dilma: Governo tem compromisso com as pol\u00edticas sociais. http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2013/12/governo-tem-compromisso-com-as-politicas-sociais-diz-dima\u00a0\u2026
Para Dilma, retirada de 22 milh\u00f5es de brasileiros da mis\u00e9ria foi uma das grandes conquistas de seu governo. http://www.brasil.gov.br/governo/2013/12/foi-um-orgulho-grande-fazer-uma-politica-que-transforma-afirma-dilma\u00a0\u2026
PSB e PSDB exibem esbo\u00e7os de programa de governo semelhantes. http://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2013/12/18/provaveis-concorrentes-psb-e-psdb-exibem-esbocos-de-programa-de-governo-semelhantes.htm\u00a0\u2026
Dilma: plataforma P-62, inaugurada nesta quarta-feira, em Suape, foi a 63% produzida no Brasil e \u00e9 a 9\u00aa da Petrobras entregue neste ano.
O Governo Federal reduziu os encargos das companhias de energia el\u00e9trica em 20%. https://www.facebook.com/photo.php?fbid=218082808374502&set=a.162666393916144.1073741826.161057060743744&type=1\u00a0\u2026
Na tarde desta sexta-feira 13 de dezembro o PSC e PTC recebeu em seu diret\u00f3rio o Pre Candidato ao Governo do... http://fb.me/6ls6bP7BF\u00a0
DEPUTADA FEDERAL ANT\u00d4NIA L\u00daCIA E SEU PARTIDO (PSC) OUVEM CANDIDATOS AO GOVERNO DO ACRE\nA deputada federal... http://fb.me/2OOwiEDmf\u00a0
Audi\u00eancia P\u00fablica da Comiss\u00e3o dos Direitos Humanos realizada na sexta-feira 06 de Dezembro na C\u00e2mara Municipal de... http://fb.me/2ZPvLQtSP\u00a0
A vice-presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da C\u00e2mara dos Deputados, Ant\u00f4nia L\u00facia (PSC-AC) informou na... http://fb.me/2LSR7IJiP\u00a0
Justi\u00e7a do Trabalho ter\u00e1 cotas raciais para contratar funcion\u00e1rios terceirizados\n\nFoi aprovada nesta sexta-feira... http://fb.me/2ylaRtT2y\u00a0
Audi\u00eancia P\u00fablica Da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e Minorias da C\u00e2mara Federal.
Deputada Federal Ant\u00f4nia L\u00facia Vice-presidente da Comiss\u00e3o dos Direitos Humanos e Minorias deu entrevista a... http://fb.me/2xv68Qh9U\u00a0
O Novo CPC tem a coragem da vanguarda em muitos pontos. N\u00e3o \u00e9 panac\u00e9ia, por\u00e9m. Senado e C\u00e2mara far\u00e3o a sua parte. Urge mudar para melhorar!
Eleitorado conservador reflete um congresso conservador em temas morais tratados na reforma do C\u00f3digo Penal. Plebiscito neles! Eu defendo!
Em 2014, a C\u00e2mara Federal precisa enfrentar a quest\u00e3o da complicada rela\u00e7\u00e3o entre STF e Legislativo visando aprimorar o sistema democr\u00e1tico
Deputado Federal Simplicio Araujo e Senador Randolf Rodrigues na Sede da Defensoria Publica do MA\u2026 http://instagram.com/p/jIMg8Owhm6/\u00a0
Deputado Federal Simplicio Araujo esta deslocando agora ao Presido de Pedrinhas com a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado.
Deputado Federal Simplicio Araujo acompanha  Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado no audit\u00f3rio da OAB-MA... http://fb.me/6wJGbpuUa\u00a0
Governo assume compromisso pelo emprego decente na Copa http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2014/01/governo-assume-compromisso-pelo-emprego-decente-na-copa\u00a0\u2026
CAIS DE AURELINO LEAL.\n\nEstive hoje em Aurelino Leal com os t\u00e9cnicos que est\u00e3o elaborando o projeto do cais da... http://fb.me/38OofIc9Z\u00a0
Dilma defende 'governan\u00e7a internacional representativa' http://brasil247.com/+4mfj2\u00a0
2013 foi marcado por avan\u00e7os na pol\u00edtica adotada pelo segundo Plano Nacional de Enfrentamento ao Tr\u00e1fico de Pessoas.http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2014/01/brasil-consolida-combate-ao-trafico-de-pessoas\u00a0\u2026
Brasil amplia projetos d inclus\u00e3o digital; 5 iniciativas d capacita\u00e7\u00e3o de jovens da zona rural v\u00e3o continuar at\u00e9 2015.http://www.brasil.gov.br/infraestrutura/2014/01/pais-amplia-projetos-de-inclusao-digital\u00a0\u2026
Pauta do STF ter\u00e1 pauta pol\u00eamica como o fim das doa\u00e7\u00f5es de empresas para pol\u00edticos. http://agenciabrasil.ebc.com.br/noticia/2014-01-01/pauta-do-stf-tera-pauta-polemica-como-fim-das-doacoes-de-empresas-para-politicos\u00a0\u2026
Lei eleitoral restringe a\u00e7\u00f5es de agentes p\u00fablicos a partir de 1\u00ba de janeiro | Ag\u00eancia Brasil http://agenciabrasil.ebc.com.br/noticia/2013-12-28/lei-eleitoral-restringe-acoes-de-agentes-publicos-partir-de-1%C2%BA-de-janeiro#.Ur7rIck2uaU.twitter\u00a0\u2026
Congresso analisa vetos de Dilma na primeira sess\u00e3o do ano\n\nNa primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional de 2014, que... http://fb.me/36egmLXWe\u00a0
Faltam duas semanas para fim do recadastramento biom\u00e9trico\n\nFaltando apenas duas semanas para o fim do... http://fb.me/ZbpSW466\u00a0
Edinho Bez presta contas da atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Fernando Ferro diz que n\u00e3o haver\u00e1... http://fb.me/6sl4tmTsp\u00a0
Henrique Alves quer votar projetos que co\u00edbam atos de viol\u00eancia!\n\nO presidente da C\u00e2mara, Henrique Eduardo Alves,... http://fb.me/6tCx71ctF\u00a0
Impasse entre PT e PSC adia defini\u00e7\u00e3o sobre as presid\u00eancias!\n\nOs l\u00edderes n\u00e3o chegaram a acordo ontem sobre a... http://fb.me/1MkoXJIP4\u00a0
DEPUTADA FEDERAL ANT\u00d4NIA L\u00daCIA PROMOVE ACESSO ACREANO DO POVO \u00c0 JUSTI\u00c7A\n\nA Presidente da Frente Parlamentar em... http://fb.me/6GFSYT6Sx\u00a0
A Executiva Nacional do PSC Nacional publicou a Resolu\u00e7\u00e3o CEN N\u00b0 1, que determina metas e diretrizes do PSC nas... http://fb.me/ZuZvMWPs\u00a0
Come\u00e7o da discuss\u00e3o do marco civil da internet \u00e9 o destaque do Plen\u00e1rio desta ter\u00e7a-feira (18). http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/462090-PLENARIO-COMECA-A-DISCUTIR-MARCO-CIVIL-DA-INTERNET-NA-PROXIMA-SEMANA.html\u00a0\u2026
Projeto S\u00e3o Francisco realiza Comunica\u00e7\u00e3o Itinerante em munic\u00edpios do Nordeste. http://www.brasil.gov.br/infraestrutura/2014/02/projeto-sao-francisco-realiza-comunicacao-itinerante-em-municipios-do-nordeste\u00a0\u2026
Cr\u00e9dito para acessibilidade ajudar\u00e1 deficientes a terem independ\u00eancia. http://www.brasil.gov.br/cidadania-e-justica/2014/02/credito-para-acessibilidade-aumentara-independencia-de-deficientes\u00a0\u2026
Governo prepara projeto para conter v\u00e2ndalos em manifesta\u00e7\u00f5es http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2014/02/1412383-governo-prepara-projeto-para-conter-vandalos-em-manifestacoes.shtml\u00a0\u2026
Governo Federal lan\u00e7a campanha pelo pre\u00e7o justo no turismo. http://www.brasil.gov.br/turismo/2014/02/governo-lanca-campanha-pelo-preco-justo-no-turismo\u00a0\u2026
Mais M\u00e9dicos: Dilma afirma que 46 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o beneficiadas. http://www.brasil.gov.br/saude/2014/02/dilma-afirma-que-46-milhoes-de-pessoas-serao-beneficiadas\u00a0\u2026
Comit\u00ea de Monitoramento do Setor El\u00e9trico: sistema el\u00e9trico encontra-se estruturalmente equilibrado e com sobras. http://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2014-02/para-grupo-que-avalia-setor-suprimento-de-energia-esta-garantido-em-2014\u00a0\u2026
Dilma promete a MST estudo para assentar sem-terra em per\u00edmetros irrigados no NE. http://agenciabrasil.ebc.com.br/geral/noticia/2014-02/dilma-promete-mst-estudo-para-assentar-sem-terra-em-perimetros-irrigados-no-ne\u00a0\u2026
Jo\u00e3o Paulo \u00e9 eleito p comiss\u00e3o q trata d remunera\u00e7\u00e3o e planos de cargos em autarquias e ag\u00eancias reguladoras (Ass.) http://migre.me/hQqgw\u00a0
Governo Federal oficializa pol\u00edtica de atendimento a pessoas com doen\u00e7as raras. http://www.redebrasilatual.com.br/saude/2014/02/saude-oficializa-politica-de-atendimento-a-pessoas-com-doencas-raras-420.html\u00a0\u2026
Presidente Nacional do PT divulga nota sobre ado\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o antiterror. http://www.ptnacamara.org.br/index.php/home/noticias/item/17301-presidente-nacional-do-pt-divulga-nota-sobre-adocao-de-legislacao-antiterror\u00a0\u2026
Humberto Costa \u00e9 o novo l\u00edder do PT no Senado http://brasil247.com/+bo9ka\u00a0
Reforma pol\u00edtica, Fundo do Semi\u00e1rido e amplia\u00e7\u00e3o da jornada escolar est\u00e3o entre as prioridades de 2014. http://migre.me/hHVoB\u00a0
.... ou jogaremos o gigante de volta no ber\u00e7o espl\u00eandido, entorpecido pela ideologia e intimidado pelo fracasso da economia.
Plen\u00e1rio pode discutir marco civil da internet nesta semana http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/463648-PLENARIO-PODE-DISCUTIR-MARCO-CIVIL-DA-INTERNET-NESTA-SEMANA.html\u00a0\u2026.
Deputados discutem benef\u00edcios da Zona Franca de Manaus http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/INDUSTRIA-E-COMERCIO/463804-DEPUTADOS-DISCUTEM-BENEFICIOS-DA-ZONA-FRANCA-DE-MANAUS.html\u00a0\u2026.
Para o l\u00edder do PSD, Moreira Mendes, a cria\u00e7\u00e3o de novos munic\u00edpios \u00e9 uma necessidade urgente @AgenciaCamara http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/radio/materias/ULTIMAS-NOTICIAS/463749-CONGRESSO-ANALISA-VETOS-PRESIDENCIAIS-NESTA-TERCA-FEIRA.html\u00a0\u2026.
Em Monte Negro, lideran\u00e7as locais solicitam ajuda do dep. Moreira Mendes para levar mais recursos ao munic\u00edpio.pic.twitter.com/deEdy1L871
L\u00edder do PSD, Moreira Mendes, deliberando as pautas do dia.pic.twitter.com/7Fj9pEVffI
Em discurso, Moreira Mendes, mais uma vez, pede socorro \u00e0s v\u00edtimas das cheias do Madeira https://camaranet.camara.gov.br/atividade-legislativa/plenario\u00a0\u2026.
Prefeito de Ariquemes, Lorival Amorim, e o ex-presidente da ARON Laerte Gomes visitam o l\u00edder do PSD, Moreira Mendes.pic.twitter.com/opl6CMfYWK
Plen\u00e1rio pode votar cria\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o para acompanhar den\u00fancias contra Petrobras http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/463213-PLENARIO-PODE-VOTAR-CRIACAO-DE-COMISSAO-PARA-ACOMPANHAR-DENUNCIAS-CONTRA-PETROBRAS.html\u00a0\u2026.
Parecer sobre normas para seguros privados pode ser votado nesta quarta http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/ECONOMIA/463298-PARECER-SOBRE-NORMAS-PARA-SEGUROS-PRIVADOS-PODE-SER-VOTADO-NESTA-QUARTA.html\u00a0\u2026.
Deputados analisam condu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e pol\u00edtica do governo - R\u00e1dio - C\u00e2mara Not\u00edcias - Portal... http://fb.me/36A4KNnYL\u00a0
Integrante de comiss\u00e3o externa criada para avaliar as causas da enchente do Rio Madeira, na Regi\u00e3o Norte, Moreira... http://fb.me/1FJ3YH3rD\u00a0
Destaque PSD - Em audi\u00eancia com Dilma, Moreira Mendes pede socorro para \u00e0s v\u00edtimas da cheia do Madeira http://psdcamara.org.br/2014/02/27/em-audiencia-com-dilma-moreira-mendes-pede-socorro-para-as-vitimas-da-cheia-do-madeira/\u00a0\u2026.
Deputadas querem devedor de pens\u00e3o na cadeia | Congresso em Foco http://congressoemfoco.uol.com.br/noticias/deputadas-querem-manter-preso-devedor-de-pensao/\u00a0\u2026.
Comiss\u00f5es permanentes da C\u00e2mara ser\u00e3o instaladas na quarta-feira http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/462587-COMISSOES-PERMANENTES-DA-CAMARA-SERAO-INSTALADAS-NA-QUARTA-FEIRA.html\u00a0\u2026.
Minha luta est\u00e1 acima das picuinhas de grupos pol\u00edticos. Minha defesa da banda larga \u00e9 por convic\u00e7\u00e3o. Sou autor... http://fb.me/6MzVebOID\u00a0
@IsanOliveira Meu palanque \u00e9 o Amap\u00e1,  Isan, tanto que vou estar no Teatro das Bacabeiras na segunda-feita, a convite do governador.
@ssouzasam @heversoncastro @JeanAlexNunes @alcinea Minha emenda de 900 mil \u00e9 de 2011 e o conv\u00eanio \u00e9 de 2012. Naquela \u00e9poca era suficiente.
Este \u00e9 o Armaz\u00e9m de Gr\u00e3os, constru\u00eddo pelo governo do estado com emenda minha, no km 9 da BR, pr\u00f3ximo \u00e0 Pol\u00edcia... http://fb.me/15aZq2wBM\u00a0
Governo ter\u00e1 que usar recursos pr\u00f3prios RT \"@MarceloDMoraes: @BalaRocha e, agora, com esse problema, tem algum prazo para ser inaugurado?\"
@IsanOliveira @JeanAlexNunes @eduardonevesmcp Coloque-se no meu lugar e veja como voc\u00ea reagiria: Emenda de 2011 e conv\u00eanio de 2012.
@JeanAlexNunes @alcinea Este ano fiz outra emenda de 1 milh\u00e3o e 500 mil pra \u00e1gua na Ilha d Santana. E tem mais 1 milh\u00e3o pra \u00e1gua em Mazag\u00e3o.
Vou cobrar dos governos federal e estadual, junto com as operadoras, mais investimentos pra tornar o Amap\u00e1 um modelo para o Brasil.
E a PEC 82? Aprovada na CE. E a PEC dos Defensores P\u00fablicos? Aprovada. E o NCPC? Aprovado. Quarta-feira generosa para a justi\u00e7a do pa\u00eds.
A caravana do Programa de Governo Participativo chegou, hoje, aos territ\u00f3rios Litoral Norte / Agreste de... http://fb.me/3OiwV1mAb\u00a0
Estou na linda cidade de Morro do Chap\u00e9u e logo mais terei um encontro com v\u00e1rios pol\u00edticos de diversos partidos... http://fb.me/25YreH0r1\u00a0
Prezados amigos que aguardam a vota\u00e7\u00e3o da PEC111, ontem apos negocia\u00e7\u00e3o da nossa bancada o presidente da camar\u00e1... http://fb.me/10YsV4e40\u00a0
Al\u00e9m de um grande projeto social de combate \u00e0s desigualdades regionais, \u00e9 a Zona Franca hoje um dos instrumentos... http://fb.me/6LJMtPnAr\u00a0
@LuizDomingues Assinei com total determina\u00e7\u00e3o a CPMI da PETROBRAS, p punir rigorosamente os eventuais corruptos.   \nhttp://junjiabe.com/noticia.php?q=9054\u00a0\u2026
Recebi a honrosa visita, no meu Gabinete, do Exmo Sr Kunio Umeda, rec\u00e9m empossado Embaixador do Jap\u00e3o no Brasil:\nhttp://junjiabe.com/noticia.php?q=9056\u00a0\u2026
@ProIsonomia A audi\u00eancia p\u00fablica da Com Esp da #PEC170_A de hoje seria com o Min do Trabalho Manoel Dias. Lamentavelmente ele \u00f1 compareceu.
A Juventude do PMDB deu um show na nossa conven\u00e7\u00e3o em Manacapuru. http://instagram.com/p/mtcR0oldS-/\u00a0
Recebendo o Deputado Chico Preto. Conversamos sobre projetos de preven\u00e7\u00e3o e tratamento anti-drogas. \n\nUma boa... http://fb.me/1ps77nI2z\u00a0
Articulando parceria entre Gov. Federal e Prefeitura p investimentos na infraestrutura de Manaus. #ManausMeuCi\u00famepic.twitter.com/SG3knWehco
Estamos no Pal\u00e1cio do Planalto onde intermediamos parcerias entre a Prefeitura de Manaus e o Governo Federal para... http://fb.me/2aYsazidc\u00a0
Criada pelo ent\u00e3o Deputado constituinte @EduardoBraga_AM a FAPEAM s\u00f3 saiu do papel 14 anos depois quando ele assumiu o Governo em 2003.
O Amazonas foi o primeiro estado do Brasil a ter lei de Inova\u00e7\u00e3o.  Hj j\u00e1 existem 16, tidas baseadas na nossa. #EquipeEB
O projeto q cria o C\u00f3d. Nacional de C&T \u00e9 de autoria do L\u00edder do Governo e \u00e9 relatado pelo Sen. Walter Pinheiro. #EquipeEB
Discutindo o Projeto que institui o C\u00f3digo Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia.pic.twitter.com/uHQVbYdry4
O PMDB completa 48 anos de luta pela democracia e pelo desenvolvimento do nosso BRASIL.  Grande honra em fazer... http://fb.me/3wQsqgHuq\u00a0
Acompanhe o bate papo na Cidade, com o Senador Eduardo Braga. http://www.cidadefmmanaus.com.br\u00a0
Vice-Presidente @MichelTemer destaca a insist\u00eancia do L\u00edder do Governo, q ligava diariamente p articular apoio \u00e0 PEC da ZFM. #EquipeEB
Ap\u00f3s reforma na pol\u00edtica de incentivos, realizada em seu Governo, em 2010 a ZFM gerava mais de 120mil empregos diretos e 400mil indiretos...
Na tribruna, destaca a\u00e7\u00f5es de fortalecimento da ZFM. Quando assumiu o Governo do AM em 2003, a ZFM gerava cerca de 4o mil empregos...
Ocupando, para pronunciamento, a tribuna do Senado. Assista ao vivo: http://www.senado.gov.br/noticias/TV/\u00a0 #EquipeEB
Atendendo a imprensa ap\u00f3s reuni\u00e3o com o Vice-Presidente Michel Temer. #EquipeEB #zfmmais50anospic.twitter.com/TNY6O53fGc
E aproveitando p garantir o apoio de cada 1 deles o segundo turno. O Min. Guido Mantega \u00e9 importante neste processo.pic.twitter.com/4xXRzUSYBS
Estamos agradecendo pessoalmente a cada um dos que ajudaram na aprova\u00e7\u00e3o do primeiro turno da PEC que prorroga a ZFM...
Tive a grande honra de encerrar a vota\u00e7\u00e3o junto do Presidente @HenriqueEAlves. Obrigado companheiro, o AM agradece!
Unanimidade no encaminhamento dos partidos. 364 votos favor\u00e1veis \u00e0 nossa ZFM. Parab\u00e9ns AMAZONAS!pic.twitter.com/E3WOxGwzOA
Cada um dos Deputados Federais j\u00e1 recebeu mais de 8.700 emails pedindo o voto sim, pela prorroga\u00e7\u00e3o da ZFM...
Da Tribuna da C\u00e2mara, Moreira reclama da falta de atendimento da companhia el\u00e9trica de Rond\u00f4nia. http://fb.me/7kENlOjEW\u00a0
Moreira destaca congresso sobre Direito do Seguro http://fb.me/1McGbl8wY\u00a0
O documento acima tr\u00e1s a indica\u00e7\u00e3o feita por mim como L\u00edder do PSD, dos nossos Deputados que atuar\u00e3o junto \u00e0 CPI... http://fb.me/6tOqfOViU\u00a0
Moreira refor\u00e7a apoio para atender demanda de vereadores rondonienses http://fb.me/6yQ2oKkfG\u00a0
C\u00e2mara aprova piso de R$ 1.014 para agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/ADMINISTRACAO-PUBLICA/467455-CAMARA-APROVA-PISO-DE-R$-1.014-PARA-AGENTES-COMUNITARIOS-DE-SAUDE.html\u00a0\u2026.
\"A emenda \u00e9 um direito do legislador e, na medida em que \u00e9 aprovada, cabe ao governo impositivamente atender ao... http://fb.me/2Sc3f5akg\u00a0
Para Moreira Mendes, Or\u00e7amento Impositivo resgata a autoestima do parlamentar http://fb.me/6DBSBP9EI\u00a0
Participando da mobiliza\u00e7\u00e3o pela aprova\u00e7\u00e3o do piso salarial dos agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade. O meu voto \u00e9 a... http://fb.me/15KKxg0NV\u00a0
Reuni\u00e3o, na lideran\u00e7a do PSD, com vereadores de Cacaul\u00e2ndia, Ariquemes, Nova Mamor\u00e9 e Buritis. #recursosRond\u00f4nia... http://fb.me/6D1IBBeLg\u00a0
Altera\u00e7\u00f5es na Lei dos Caminhoneiros v\u00e3o beneficiar o pa\u00eds, sem subtrair direitos ou impor castigo aos empregadores.
Da Tribuna da C\u00e2mara, Moreira repudia viol\u00eancia de \u00edndios do RS, que mataram dois produtores rurais.pic.twitter.com/fQvGXikuvP
Lei dos Caminhoneiros e Supersimples ser\u00e3o votados hoje pelo Plen\u00e1rio http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/466876-LEI-DOS-CAMINHONEIROS-E-SUPERSIMPLES-SERAO-VOTADOS-HOJE-PELO-PLENARIO.html\u00a0\u2026.
Deputado Sebasti\u00e3o Bala Rocha fala sobre a PEC 479/2010 http://fb.me/287aIogf6\u00a0
Meu projeto das creches refor\u00e7a meu compromisso com a educa\u00e7\u00e3o, com as crian\u00e7as, e com as mulheres do Brasil.... http://fb.me/6yFbJMooh\u00a0
Creches p\u00fablicas atender\u00e3o crian\u00e7as tamb\u00e9m nas f\u00e9rias. Projeto meu foi aprovado hoje na C\u00e2mara para beneficiar as m\u00e3es que trabalham.
Piso salarial para Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade e de Endemias ser\u00e1 votado hoje na C\u00e2mara. Contem com meu apoio e... http://fb.me/3bE1BJ6Nv\u00a0
Acabou agora reuni\u00e3o com o ministro Berzoini. Bancada do Amazonas apoiou nossa proposta de prorroga\u00e7\u00e3o por 50... http://fb.me/1MBNUYI0f\u00a0
Com o ministro Berzoini defendendo 50 anos de prorroga\u00e7\u00e3o da nossa \u00c1rea de Livre Com\u00e9rcio e a implementa\u00e7\u00e3o da... http://fb.me/3hrIHzohr\u00a0
Ministro Berzoini diz que acha que a Zona Franca Verde j\u00e1 pode atuar com isen\u00e7\u00e3o de IPI sem precisar de Decreto... http://fb.me/2XvR4YsKW\u00a0
CCJ do Senado acaba de aprovar a PEC 111 por unanimidade. Relat\u00f3rio do Senador Jos\u00e9 Sarney. Agora vai ao Plen\u00e1rio. Parab\u00e9ns servidores.
Bancada do Amazonas ap\u00f3ia 50 anos de prorroga\u00e7\u00e3o para nossa \u00c1rea de Livre Com\u00e9rcio. Ministro Berzoini diz que n\u00e3o... http://fb.me/37YOzk9El\u00a0
Hoje foi encerrada a vota\u00e7\u00e3o dos destaques do projeto do Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (PL 8035/10) que prev\u00ea metas... http://fb.me/42uQcteKX\u00a0
Segundo turno da vota\u00e7\u00e3o da PEC 103/11, que prorroga os incentivos fiscais da Zona Franca, ser\u00e1 votada amanh\u00e3 no... http://fb.me/3U87fV3tH\u00a0
Parlamentares denunciam na Pol\u00edcia Federal poss\u00edveis crimes praticados em redes sociais\n\nNa manh\u00e3 desta... http://fb.me/3DKMH0P2z\u00a0
O plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (PNE ou PL n\u00ba 8035/10) foi aprovado por unanimidade no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos... http://fb.me/6CYLKktL3\u00a0
Eu, deputada Ant\u00f4nia L\u00facia, sou totalmente contra a cal\u00fania e difama\u00e7\u00e3o na campanha eleitoral, por isso, lancei... http://fb.me/3CXikaC8r\u00a0
Nesta quarta-feira na Dep. Gladson Cameli PP/AC e Dep Ant\u00f4nia L\u00facia PSC/AC no hall da taquigrafia da Camara... http://fb.me/2AdFVFHZ0\u00a0
A PEC 103/2011, que prorroga os incentivos fiscais da Zona Franca de Manaus por mais 50 anos, ser\u00e1 votada hoje na... http://fb.me/3ck9tqX4f\u00a0
DEPUTADA FEDERAL ANT\u00d4NIA L\u00daCIA RESPONDE AOS ATAQUES A SUA HONRA FEITOS PELO PARTIDO DOS TRABALHADORES (PT) \n\nO... http://fb.me/6sgdkKOD5\u00a0
Jogo sujo que envergonha o Brasil - Como comprar votos? Como desviar verbas de obras p\u00fablicas? Quanto custa... http://fb.me/6y8kQXEiv\u00a0
Artigo do Prof. Dr. Luiz Ara\u00fajo sobre a aprova\u00e7\u00e3o do novo Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o\n\n\"O texto final perdeu a... http://fb.me/2YzwzCFJV\u00a0
O deputado Edmilson Rodrigues realiza mais uma plen\u00e1ria de presta\u00e7\u00e3o de contas de seu mandato, desta vez no... http://fb.me/7pHRz7jvS\u00a0
Jo\u00e3o Paulo discursa destacando a import\u00e2ncia da alian\u00e7a do PT com Armando Monteiro (PTB).pic.twitter.com/LYZPVFF4dn
Deputada Teresa Leit\u00e3o, presidente do PT, fala em nome das lideran\u00e7as pol\u00edticas no #pernambuco14 plen\u00e1ria Recife.pic.twitter.com/GzKQTKXwA0
Dilma: \"Nem na Ditadura, Copa se misturou com pol\u00edtica\" http://www.brasil247.com/pt/247/rs247/142679/Nem-na-Ditadura-Copa-se-misturou-com-pol%C3%ADtica.htm\u00a0\u2026
Dilma: destina\u00e7\u00e3o de royalties do petr\u00f3leo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o garante cumprimento do PNE http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2014-06/dilma-destinacao-de-royalties-do-petroleo-educacao-garante-cumprimento-do#.U5IsHR-WhL8.twitter\u00a0\u2026
Dilma faz balan\u00e7o das pol\u00edticas de infraestrutura do Pa\u00eds. http://www.brasil.gov.br/governo/2014/06/dilma-faz-balanco-das-politicas-de-infraestrutura-do-pais\u00a0\u2026
Dilma defende conselhos de participa\u00e7\u00e3o popular http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,dilma-defende-conselhos-de-participacao-popular,1506067\u00a0\u2026
Governo trabalhar\u00e1 p que autoridades su\u00ed\u00e7as continuem a cooperar c investiga\u00e7\u00e3o s esquema q envolve governos do PSDB http://www.brasil247.com/pt/247/sp247/142338/Alstom-governo-vai-tentar-retomar-ajuda-da-Su%C3%AD%C3%A7a.htm\u00a0\u2026
Registrei minha candidatura. Ser\u00e1 meu quarto enfrentamento. Vou a um novo desafio, encarando as imensas dificuldades com muita determina\u00e7\u00e3o.
PSDB anunciar\u00e1 hoje Aloysio Nunes como vice de A\u00e9ciohttp://click.uol.com.br/?rf=home2011-topo-A5&u=http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/06/1478454-senador-aloysio-nunes-sera-vice-na-chapa-de-aecio-neves.shtml\u00a0\u2026
Casa cheia no sal\u00e3o dos Vicentinos em Campinas. Plen\u00e1ria de apoio d@s ecetistas do PT \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o de @VICENTINHOPT.pic.twitter.com/3prNdFBAJQ
No PT Campinas,  roda de conversa c/ Solange Celere e @esuplicy animou milit\u00e2ncia p/ enfrentar desafios da campanha.pic.twitter.com/S82vYamCl9
#ReformaPolitica RT @g1: Dilma, A\u00e9cio e Campos unem partidos que v\u00e3o se confrontar nos estados http://glo.bo/1qVsx6L\u00a0pic.twitter.com/k25mmqbZiu
Rolando agora no Pal\u00e1cio do Planalto mesa dos Di\u00e1logos Governo / Sociedade Civil sb Juventude Rural. @secgeralprpic.twitter.com/d840xoW1Se
PEC 170, eu apoio. RT \"@marilu_2010: @MarceloPEC_170 @ptrenatosimoes @marilu_2010 Vamos lutar para q todos sejam beneficiados.\"
Aprovado o PL 757 / 2011 e o Cultura Viva agora \u00e9 pol\u00edtica permanente do Estado brasileiro! @CulturaGovBr @PTnaCamarapic.twitter.com/t1JaX8aP9B
Na presen\u00e7a da companheira @MartaSuplicy_, votaremos o projeto da Cultura Viva, agora pol\u00edtica do Estado brasileiro.pic.twitter.com/lj013sllPE
Cabe ao PMDB do Senado indicar o Presidente da #CPMIdoMetr\u00f4. @PTnaCamara me honrou com indica\u00e7\u00e3o para relator. Falta s\u00f3 instalar...
Estrat\u00e9gia de alto risco p/ A\u00e9cio indicar candidato a Vice dos quadros do PSDB de SP. Atestado de idoneidade auto-concedido posto \u00e0 prova.
No Senado, articulando a #CPMIdoMetr\u00f4. J\u00e1 nomeados os membros, falta s\u00f3 instalar. @PTnaCamara @PTnoSenado @humbertocostapt @VICENTINHOPT
Projeto que cria pr\u00eamio de #DireitosHumanos pode ser votado esta semana na @CamaraDeputados http://renatosimoes.com.br/projeto-de-renato-simoes-que-cria-premio-de-direitos-humanos-podera-ser-votado-esta-semana-na-camara/\u00a0\u2026 @cdhcamara @PTnaCamara
UBS do Jd. Planalto,  uma das 4 beneficiadas por emenda minha ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o: 350 mil na sa\u00fade em Ara\u00e7atuba.pic.twitter.com/z5IvUIja52
Munic\u00edpios de at\u00e9 50 mil habitantes beneficiados pelo PAC 2 @dilmabr @BrasilPAC @mdagovbr @Incra_oficial @PTnaCamarapic.twitter.com/O7wQqxfyaM
Debate ontem em S\u00e3o Carlos debateu democracia participativa e @PleConstituinte com militantes da economia solid\u00e1ria.pic.twitter.com/yNlG10PgND
Henrique destaca parceria com a Prefeitura de Natal e garante: no governo n\u00e3o ser\u00e1 diferente.pic.twitter.com/PsQkLnCakd
Gildene Barreto, prefeita de S\u00e3o Francisco do Oeste, do PTB, \u00e9 mais uma a fechar com a chapa Henrique e Wilma.pic.twitter.com/IbtcFEMTNb
Dr. S\u00e9rgio (PSB), prefeito de Carba\u00faba dos Dantas, e ex-prefeito Alexandre, do PR, fecham apoio a Henrique e Wilma.pic.twitter.com/vCldSxXutN
Henrique e Wilma recebem apoios de Venha Ver: vereadores Carlinhos (PPS) e Mois\u00e9s (PV), e C\u00e9lio, lideran\u00e7a do PROS.pic.twitter.com/f3vrW3wcOK
Edson, ex-prefeito de Cai\u00e7ara do R. do Vento, confirmou apoio \u00e0 chapa Henrique e Wilma. Grupo tem 5 dos 9 veradores.pic.twitter.com/4gMcqJI4P1
Primeiro dia de campanha. Recebendo prefeitos e lideran\u00e7as do interior no PMDB.pic.twitter.com/lcVrloiNAs
Acordo adiou vota\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia para projeto que susta decreto sobre conselhos populares e viabilizou aprova\u00e7\u00e3o da Lei do Cultura Viva.
Em debate sobre infraestrutura, nem oposi\u00e7\u00e3o consegue negar avan\u00e7os do Brasil http://mudamais.com/daqui-pra-melhor/em-debate-sobre-infraestrutura-nem-oposicao-consegue-negar-avancos-do-brasil\u00a0\u2026
Aumento da escolaridade come\u00e7a a mudar perfil do eleitor brasileiro http://www.redebrasilatual.com.br/politica/2014/08/aumento-da-escolaridade-comeca-a-mudar-perfil-do-eleitor-brasileiro-7509.html\u00a0\u2026
V\u00eddeo #Cora\u00e7\u00e3oValente com jingle da campanha de Dilma http://www.dilma.com.br/noticia/assista-ao-vIdeo-coraCAo-valente-com-o-jingle-da-campanha-43\u00a0\u2026
Pesquisa: Dilma venceria em Pernambuco com 40%. http://www.brasil247.com/pt/247/pernambuco247/148895/Dilma-venceria-em-Pernambuco-com-40.htm\u00a0\u2026
Garantida por lei, redu\u00e7\u00e3o da conta luz vai continuar http://www.dilma.com.br/noticia/reduCAo-da-conta-de-luz-vai-continuar-151\u00a0\u2026
Lula: \"tucanos n\u00e3o t\u00eam programas sociais\" http://brasil247.com/+fs65l\u00a0
Mais votado deputado federal petista do Brasil, agora Jo\u00e3o Paulo \u00e9 o candidato ao Senado com maior \u00edndice de inten\u00e7\u00e3o de voto. (A)
\"Acredito na vit\u00f3ria e Armando no primeiro turno\", diz Jo\u00e3o Paulo, em entrevista \u00e0 R\u00e1dio Globo (A)
\"Quando o candidato ao Senado do PSB fala das obras no interior n\u00e3o d\u00e1 o cr\u00e9dito a Dilma\". Jo\u00e3o Paulo, na R\u00e1dio Globo.
\"Precisamos ter 3 senadores e um governador com  um bom canal com o governo federal\". Jo\u00e3o Paulo, na R\u00e1dio Globo.
Governo cria programa para estimular a avia\u00e7\u00e3o regional http://www.brasil.gov.br/governo/2014/07/governo-cria-programa-para-estimular-a-aviacao-regional\u00a0\u2026
Saiba como contribuir financeiramente para a campanha #Dilma13 http://mudamais.com/ocupe-politica/nao-e-apenas-uma-estrela-sao-varias-financiamento-popular-da-campanha-de-dilma\u00a0\u2026 via @MudaMais #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo
Lan\u00e7amento nacional da campanha #Dilma13 nesta s\u00e1bado (9/8) - Atos de rua simult\u00e2neos em todo o Brasil https://www.facebook.com/events/284448228410508/\u00a0\u2026 #DilmaDeNovo
Lan\u00e7amento campanha #Dilma13 Atos de rua simult\u00e2neos em todo o Brasil. S\u00e1bado (9). Em Curitiba, 10h em frente \u00e0 UFPR https://www.facebook.com/events/284448228410508/\u00a0\u2026
N\u00famero de mulheres na disputa das elei\u00e7\u00f5es deste ano cresce 46,5% em rela\u00e7\u00e3o a 2010 http://goo.gl/Rl24Tm\u00a0 via @MudaMais
Ibope: Em eventual 2\u00ba turno, Dilma (PT) venceria tanto A\u00e9cio (41% a 33%) quanto Campos (41% a 29%) http://goo.gl/xDTnjG\u00a0 #DilmaDeNovo
Elei\u00e7\u00f5es 2014: Verdades, mentiras e manipula\u00e7\u00e3o http://goo.gl/Jl5WRQ\u00a0 por Luciano Martins Costa via @Observatorio
\u201cVoc\u00ea Prot\u00f3genes \u00e9 quem mais apoia a PEC 300 e a restrutura\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a P\u00fablica\u201d, disse Oseias\n\nEm seu... http://fb.me/1r4svk5kZ\u00a0
Plen\u00e1ria em Guarulhos com 500 perueiros arrancada da campanha. #DeputadoDelegadoProtogenes6555pic.twitter.com/3ABiGUdZNW
Em Santos/SP c/ a candidata a Dep. Est. Mariangela Duarte, cumprindo agenda de campanha. #DelegadoProt\u00f3genes6555pic.twitter.com/bVDoEpolzq
Estou indo a Santos/SP c/a candidata Deputada Estadual Mariangela Duarte, cumprindo agenda de campanha.pic.twitter.com/Kms6iE9s0j
Deputado Federal Simplicio Ara\u00fajo fala sobre a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 candidatura do grupo sarney no Jornal\u2026 http://instagram.com/p/qYALxfwhg6/\u00a0
Com o colega Deputado Federal Carlos Brand\u00e3o, Vice Governador do Maranh\u00e3o, na caminhada da mudan\u00e7a em\u2026 http://instagram.com/p/qX-GmtQhtP/\u00a0
Mais do que filiados, no Solidariedade buscamos construir grandes amizades, em Imperatriz contamos com o apoio e... http://fb.me/2JXhsTBUA\u00a0
Meu Governador @FlavioDino \u00e9 Ficha Limpa,tem hist\u00f3ria de luta e est\u00e1 antenado com a nova pol\u00edtica que o Maranh\u00e3o querpic.twitter.com/kItgFCbYhQ
Menos de 24 horas ap\u00f3s a representa\u00e7\u00e3o do deputado federal Simplicio Araujo (SD) no Tribunal Regional Eleitoral,... http://fb.me/6OEb8aq6G\u00a0
Vamos caminhar pelo Maranh\u00e3o inteiro pregando mudan\u00e7a, renova\u00e7\u00e3o e uma nova pol\u00edtica. http://instagram.com/p/qXF1fVQhoJ/\u00a0
Vou trabalhar incansavelmente, todos os dias, de manh\u00e3 at\u00e9 a noite, para conquistar o voto dos eleitores fluminenses. #Vote22
Vejam o meu programa eleitoral. #MoreiraMendes555 #MoreiranoSenado #FrenteMudaRond\u00f4nia https://www.facebook.com/video.php?v=925008294190775&set=vb.487517987939810&type=2&theater\u00a0\u2026.
A minha visita junto \u00e0 presidente Dilma no Restaurante Popular de Bangu foi marcante. Reveja na TV Povo: http://bit.ly/1rHDFb1\u00a0. #Vote22
O povo brasileiro sabe que chegou a hora de mudar, chegou a hora de Marina. #SouMarina40pic.twitter.com/vZKUV6qNmX
A economi7a vai mal, a sa\u00fade vai mal, a seguran\u00e7a vai mal. Para o Brasil mudar, o caminho \u00e9 @silva_marina e @BetoAlbuquerque #EquipeBeto
\"O povo brasileiro que elegeu um oper\u00e1rio, haver\u00e1 de eleger uma professora\", diz Marina. #EquipeBeto
\"Se ganharmos, eu assumo o compromisso de que ser\u00e1 apenas um mandato. Numa democracia \u00e9 preciso que haja altern\u00e2ncia de poder.\" Marina.
CLASSISTA: Porque os bancos querem derrotar Dilma http://classista.blogspot.com/2014/09/porque-os-bancos-querem-derrotar-dilma.html?spref=tw\u00a0\u2026
Ministro da Fazenda anuncia medidas para dinamizar a ind\u00fastria - Portal Vermelho: http://www.vermelho.org.br/noticia/250380-2#.VCm4wY6O-YM.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho
Pela vit\u00f3ria de Dilma, \u201cnem que a vaca tussa\u201d - Portal Vermelho: http://vermelho.org.br/editorial.php?id_editorial=1401&id_secao=16#.VCm4i_BAitk.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho
Coutinho:\u00a0Manter planos de investimento mostra confian\u00e7a na economia - Portal Vermelho: http://www.vermelho.org.br/noticia/250377-2#.VCm4FZYNPhw.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho
#Vote6510 Dilma destaca lei de autoria de In\u00e1cio 6510. Assista o programa aqui  http://ow.ly/C2ivK\u00a0
#Vote6510 In\u00e1cio defende o Bolsa Fam\u00edlia e prop\u00f5e reajuste anual do Programa pelo INPC. Leia mais: http://ow.ly/C2is1\u00a0
#Vote6510 In\u00e1cio tem uma hist\u00f3ria de luta em defesa do Cear\u00e1 e do Brasil e vai honrar o seu voto com muito + luta. http://ow.ly/i/72bpc\u00a0
#Vote6510 Revendedores de g\u00e1s reafirmam voto em In\u00e1cio e Tim Gomes. Confira como foi o encontro http://ow.ly/C2ihK\u00a0
Falta de planejamento do atual governo na quest\u00e3o energ\u00e9tica \u00e9 importante tema para o debate. @silva_marina levantou o assunto
Marina diz que mudou de partido para nao mudar de ideais. #SouMarina40
Presidente da SRB v\u00ea crescimento do apoio a Marina - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,presidente-da-srb-ve-crescimento-do-apoio-a-marina,1566670\u00a0\u2026 via @estadao
Olha a Petrobras de jogo envolvida em esc\u00e2ndalo! Agora por um gerente! Administra\u00e7\u00e3o sem controle e \u00e9tica! Leiam. http://epoca.globo.com/tempo/noticia/2014/09/gerente-de-pequenos-servicos-bdesviou-r-57-milhoes-da-petrobrasb-revela-investigacao-da-estatal.html\u00a0\u2026
O Brasil precisa ser bem administrado para voltar a crescer. Assista nosso programa eleitoral: http://mudan.do/ZgH4kR\u00a0 #EquipeBeto
Elisabeth Torales, do DEM de Gua\u00edba, est\u00e1 firme na campanha de #Vieira12, @lasierm e @onyxlorenzoni #Equipepic.twitter.com/oPvQcuaGxg
Vieira questiona Sartori sobre sa\u00fade p\u00fablica: \"Quais s\u00e3o os teus planos para melhorar o atendimento?\". #DebateGua\u00edba #Equipe
\"Temos o compromisso de valorizar o magist\u00e9rio e fazer com que a rede p\u00fablica tenha condi\u00e7\u00f5es ideais\", diz #Vieira12 no #DebateGua\u00edba.
\"Temos a meta de implantar escolas de tempo integral\", diz #Vieira12 sobre sua proposta para a educa\u00e7\u00e3o. #DebateGua\u00edba #Equipe
Em resposta, Vieira afirma que como um trabalhista a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a prioridade das prioridades. \"A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a base de tudo. Acredito nisso\"
#Vieira12 \u00e9 questionado sobre propostas para a \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o. #DebateGuaiba #Equipe
Em debate com jovens, Jo\u00e3o Paulo defende reforma pol\u00edtica http://joaopaulosenador.com.br/2014/09/em-debate-com-jovens-joao-paulo-defende-reforma-politica/\u00a0\u2026
@aleluiacosta Parab\u00e9ns pl retorno ao Congresso Nacional. O povo e o Brasil ganham com a sua compet\u00eancia e seriedade.
O Parecer do Relator da CSSF sb o PL 6737/13 q disp\u00f5e sb tratamento domiciliar de dependentes qu\u00edmicos \u00e9 favor\u00e1vel: http://www.junjiabe.com/noticia.php?q=9273\u00a0\u2026
No \"Blog do Josias\" estampado em UOL Not\u00edcias, constata-se a raz\u00e3o da Pres Dilma ter ultrapassado o A\u00e9cio nas pequisas do Ibop e Data Folha
A Relatoria da Com de Minas e Energia \u00e9 favor\u00e1vel ao meu PL 7436/2014 q trata de fontes alternativas de energia: http://www.junjiabe.com/noticia.php?q=9270\u00a0\u2026
@narinhas17 Conte comigo p votar e aprovar a #PEC170 ap\u00f3s 2\u00ba Turno das Elei\u00e7\u00f5es. Temos q trabalhar p dar \"quorum\", caso contr\u00e1rio \u00f1 adianta.
Somente nesta quinzena o Gov Fed liberou R$ 3,323 milh\u00f5es p Pref de Mogi das Cruzes/SP em aten\u00e7\u00e3o a n/ solicita\u00e7\u00e3o: http://www.junjiabe.com/noticia.php?q=9269\u00a0\u2026
@AngryInvalid Sb a #PEC391 apresentarei Requerimento de Inclus\u00e3o de Pauta, com aprova\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio, ap\u00f3s forma\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Especial.
Com mt honra e alegria, recebi a visita do rec\u00e9m eleito Dep Est/SP- Marcos Dam\u00e1sio q mt ajudar\u00e1 Mogi e o Alto Tiet\u00ea:\nhttp://junjiabe.com/galeria/?p=38707\u00a0\u2026
Chega de PT! #Agora\u00c9A\u00e9cio45Confirma #EquipeJApic.twitter.com/fujnR5HS5R
Lideran\u00e7as que apoiam #A\u00e9cio45 acompanharam o governador @geraldoalckmin_ que acabou de votar 45! #MudaBrasilpic.twitter.com/bk7gkDuxpI
@Welbi e @fabio_fortes acompanharam Jos\u00e9 An\u00edbal no col\u00e9gio eleitoral. #Agora\u00c9Aecio45Confirma #EquipeJApic.twitter.com/veiibLkHc1
Jos\u00e9 An\u00edbal acaba de votar em @AecioNeves presidente! #Agora\u00c9Aecio45Confirma #EquipeJApic.twitter.com/tEMOwoPIzC
Vou votar agora. 45 . A\u00c9CIO PRESIDENTE ! Por tudo que est\u00e1 acontecendo em todo Brasil, convic\u00e7\u00e3o na VIT\u00d3RIA DA MUDAN\u00c7A !
Agora \u00e9 @AecioNeves! #MudaBrasil #45Confirma #EquipeJApic.twitter.com/wg9FsHh8kW
Pesquisa Isto\u00c9/Sensus divulgada, h\u00e1 pouco, aponta vit\u00f3ria de A\u00e9cio Neves com 04 pontos de vantagem! http://migre.me/mtuYX\u00a0 #EquipeJA
Com estes novos reajustes o governo federal elevou a 17,63% o aumento m\u00e9dio da tarifa este ano para 69 milh\u00f5es de residencias e empresas !
Para cobrir o rombo a nossas custas,novos aumentos foram dados pelo governo federal a 2 distribuidoras,CPFL - 21% - e Elektro -37,78% !
Passados dois anos ela \u00e9 a pat\u00e9tica regente do maior desastre da hist\u00f3ria do setor el\u00e9trico,com as contas de luz mais caras da hist\u00f3ria !
Dilma,a autorit\u00e1ria,mudou as regras do setor el\u00e9trico por MP h\u00e1 dois anos.Queria ser a rainha da conta baixa na marra.
Faltam 2 dias para votarmos 45! Compartilhe o depoimento de Jos\u00e9 An\u00edbal: http://bit.ly/1xhT93Q\u00a0 #MudaBrasil #Aecio45PeloBrasil #EquipeJA
Em S\u00e3o Paulo, @AecioNeves tem 22 pontos de vantagem sobre Dilma. N\u00e3o vamos nos dispersar! Domingo \u00e9 45! #EquipeJApic.twitter.com/UVw2QCjQbf
Na tribuna da C\u00e2mara daqui a pouco para pronunciamento sobre as distor\u00e7\u00f5es do sistema eleitoral que repelem os quadros vocacionados do pa\u00eds.
Outro PL de minha autoria em conjunto com outros deputados que diz respeito \u00e0 viol\u00eancia contra jovens negros pobres.  http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/DIREITOS-HUMANOS/434006-PROJETO-PREVE-REGRAS-RIGIDAS-PARA-APURACAO-DE-VIOLENCIA-POLICIAL.html\u00a0\u2026
Por fim, quero reafirmar a minha insatisfa\u00e7\u00e3o p\u00fablica com a forma como o partido est\u00e1 sendo conduzido em MS. Ele precisa de novos l\u00edderes ..
... a pr\u00f3xima v\u00edtima que a c\u00fapula eleger\u00e1 para prejudicar todas as vezes em que uma voz divergir da vontade do dono do partido em MS.
... pois, saberei viver com a mesma dignidade sem mandato ou cargo p\u00fablico. Quanto ao boicote que voc\u00ea insinua contra mim, guarde-o para...
Estamos incluindo todos os brasileiros ao direito a ordem e progresso, O Brasil para todos!\n\nDilma Rousseff Lula... http://fb.me/7bhBtJDyO\u00a0
Na tarde desta quarta-feira(11), o deputado Policarpo recebeu no seu gabinete a Comiss\u00e3o dos Concursados do Bacen... http://fb.me/3m1nR45E0\u00a0
Na tarde desta quarta-feira(11), o deputado Policarpo esteve reunido com o N\u00facleo de Base do MEC para discutir... http://fb.me/1HVuUiatc\u00a0
Na manh\u00e3 desta quarta-feira (11), o deputado Policarpo esteve com o diretor-geral do Supremo, Amarildo Oliveira,... http://fb.me/3tnXqC8Nz\u00a0
O PT/DF inicia seu debate de avalia\u00e7\u00e3o sobre as elei\u00e7\u00f5es de 2014 e o novo quadro pol\u00edtico que emergiu no Brasil e... http://fb.me/2MK5ppDYs\u00a0
Na tarde desta segunda-feira (03), o deputado federal Policarpo apresentou o relat\u00f3rio do Projeto de Lei 7920/14... http://fb.me/3l0lT9dES\u00a0
Hoje fiz um pronunciamento dando conhecimento \u00e0 C\u00e2mara e ao Pa\u00eds as provid\u00eancias que estou solicitando do Juiz e... http://fb.me/2dc7TBHNg\u00a0
Aprovei a PEC 176 aqui na Comiss\u00e3o Especial que vai retirar idosos e pessoas com doen\u00e7as cr\u00f4nicas ou incapacidade da fila de precatorios.
Manifesto absoluta solidariedade ao gov. @tiao_viana face \u00e0s recentes den\u00fancias.\u00c9 uma das pessoas mais corretas q conhe\u00e7o na vida p\u00fablica.
INFELIZ\n\nO Senador eleito Gladson Cameli foi designado pelo TRE para falar em nome dos parlamentares diplomados.... http://fb.me/2GAwIm1ce\u00a0
Diplomado deputado federal! http://fb.me/2MvvJ5Xbn\u00a0
Em discurso durante a cerim\u00f4nia de entrega do relat\u00f3rio final dos trabalhos da Comiss\u00e3o Nacional da Verdade, em... http://fb.me/2eN7M7PYW\u00a0
S\u00e1bado tem Plen\u00e1ria Estadual do PT. Al\u00e9m, do nosso encontro, tamb\u00e9m estar\u00e1 acontecendo uma arrecada\u00e7\u00e3o para... http://fb.me/1JAVz3z9k\u00a0
Dilma assume presid\u00eancia do Mercosul. \nhttp://www.brasil.gov.br/governo/2014/12/dilma-assume-presidencia-do-mercosul\u00a0\u2026
\u201c@folha: Patr\u00edcia Campos Mello: Brasil marcou um gola\u00e7o ao financiar Mariel http://folha.com/no1563653\u00a0 pic.twitter.com/ZL4NejQR2p\u201d
Agora n\u00e3o mais s\u00f3 os comunistas ouvir\u00e3o um \"Vai p Cuba\"?! Papa Francisco e Obama tamb\u00e9m?! VIVA!!!
Valeu nossa luta para ampliar os recursos do FPM aos munic\u00edpios Brasileiros!   http://www2.camara.leg.br/camaranoticias/noticias/POLITICA/478349-APROVADA-EM-2-TURNO-PEC-QUE-AMPLIA-REPASSE-AOS-MUNICIPIOS.html\u00a0\u2026
Senador Pedro Simon recebe a Medalha M\u00e9rito Legislativo do Dep. Beto Albuquerque - YouTube https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=gzQX4PACnRA\u00a0\u2026
Na cerim\u00f4nia do M\u00e9rito Legislativo do Congresso Nacional. PSB da C\u00e2mara e Senado fez quest\u00e3o de\u2026 http://instagram.com/p/v3O2jfDHxG/\u00a0
Bom dia! 1 m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o! Dilma prepara volta de tributo da gasolina - 26/11/2014 - Mercado - Folha de S.Paulohttp://www1.folha.uol.com.br/fsp/mercado/197268-dilma-prepara-volta-de-tributo-da-gasolina.shtml\u00a0\u2026
Fiquemos atentos!Governo e centrais sindicais discutem redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho e sal\u00e1rio - Jornal O Globo http://oglobo.globo.com/economia/governo-centrais-sindicais-discutem-reducao-de-jornada-de-trabalho-salario-14655965\u00a0\u2026
@Politica_Santos Dilma ter sido reeleita n\u00e3o lhe d\u00e1 o direito de gastar 90bi al\u00e9m do que a lei lhe permitia.
Deputado federal Guilherme Campos. Projeto Prev\u00ea penalidade a munic\u00edpios que renunciarem ao ISS http://fb.me/3IVdWClLA\u00a0
Nesta quinta-feira (15/01) o jornal Correio Popular abordou em uma reportagem as emendas parlamentares destinadas... http://fb.me/1Uv4yWIJT\u00a0
Posse da Mesa Diretora e do vereador Pimentel Filho na presid\u00eancia da C\u00e2mara de Vereadores de Campina\u2026 http://instagram.com/p/xUiMioDrAq/\u00a0
Prefeito Cl\u00e9cio agradeceu no programa do Melo duas emendas minhas: 1 milh\u00e3o pra sinaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito e o CAPS-i, j\u00e1 inaugurado.
Esta noite estive reunida com a Executiva do PMDB de Porto Nacional, na resid\u00eancia do Dr. Jurimar Macedo. http://instagram.com/p/x23-m2Ft-R/\u00a0
Recebemos varias lideran\u00e7as em nosso gabinete esta semana. Aqui registro a visita do ver. Fagner e\u2026 http://instagram.com/p/xkyrxkFtxH/\u00a0
O Governo Federal, que gasta mal, agora fala em aumentar os tributos. \u00c9 o novo governo Dilma.
Agora, o Governo fala em aumentar os impostos. Vamos pagar a conta da m\u00e1 gest\u00e3o?
STF arquiva inqu\u00e9rito do Trensal\u00e3o Tucano em S\u00e3o Paulo https://br.noticias.yahoo.com/stf-arquiva-inqu%C3%A9rito-cartel-dos-trens-s%C3%A3o-paulo-164700097.html?linkId=12271833\u00a0\u2026 #TodosSoltos
Projeto de Gustavo Petta discute cria\u00e7\u00e3o da Lei Cultura Viva em Campinas http://www.cultura.gov.br/banner-1/-/asset_publisher/G5fqgiDe7rqz/content/campinas-discute-criacao-de-lei-cultura-viva-municipal/10883\u00a0\u2026 [assessoria] #PCdoB #CulturaViva
[v\u00eddeo] Gustavo Petta defende projeto de lei que prev\u00ea multa a quem lavar a cal\u00e7ada em Campinas https://www.youtube.com/watch?v=JeVttdz2HEA&feature=youtu.be\u00a0\u2026 [assessoria] #\u00e1guasp
O discurso antipol\u00edtica plantado pela m\u00eddia \u00e9 respons\u00e1vel indireto pela elei\u00e7\u00e3o do congresso mais conservador em anos http://ujs.org.br/index.php/noticias/o-discurso-antipolitica-plantado-pela-midia/\u00a0\u2026
Diret\u00f3rio Estadual do @PSDB_SP e da cidade de SP lan\u00e7am nota sobre a decis\u00e3o do STF: http://bit.ly/1Cgssxt\u00a0 #EquipeJApic.twitter.com/xjfFpYqEEr
Posicionamento de Jos\u00e9 An\u00edbal sobre a decis\u00e3o do STF \u00e9 destaque na Folha de hoje. #EquipeJApic.twitter.com/pskp7jBta7
O @JornalDaGazeta vai repercutir a decis\u00e3o do STF que arquivou o Caso Siemens . Assista agora: http://bit.ly/1v4VcJT\u00a0 #EquipeJA
Agora na @GloboNews repercuss\u00e3o sobre a decis\u00e3o do STF que inocentou Jos\u00e9 An\u00edbal e arquivou o Caso Siemens. #EquipeJA
Para Jos\u00e9 An\u00edbal, Caso Siemens n\u00e3o acaba com o arquivamento do pedido de investiga\u00e7\u00e3o no STF. Confira: http://bit.ly/17b3yI4\u00a0 #EquipeJA
Petroleiros lan\u00e7am manifesto em defesa da Petrobr\u00e1s e denunciam campanha de desmoraliza\u00e7\u00e3o http://fb.me/3h8xJi1Ja\u00a0
Luta pela aprova\u00e7\u00e3o do PL 122, que criminaliza a Homofobia, 2003, Congresso Nacional
S\u00f3 para Lembrar que o Congresso viveu tempos menos preconceituosos e mais progressistas . Lan\u00e7amento da FRENTE... http://fb.me/6ouO9rDZH\u00a0
O ministro dos Esportes, George Hilton, recebeu o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Ponte Preta, Vanderlei... http://fb.me/76ndCNCF6\u00a0
J\u00e1 estou em Curitiba com o deputado Paulo Pimenta, Presidente da comiss\u00e3o de direitos humanos da C\u00e2mara.
Mobilizamos deputados de v\u00e1rios estados que repudiam na sess\u00e3o da c\u00e2mara as agress\u00f5es contra os professores,feitas por esse governo med\u00edocre
A atitude de bater em professores e demais funcionarios \u00e9 o raio X de um governo med\u00edocre e covarde.
Ministro diz que falta documentos para an\u00e1lise e que \u00e9 equivocado o estado querer usar recursos dos funcion\u00e1rios para cobrir seus rombos.
Come\u00e7amos a audi\u00eancia com ministro da previd\u00eancia, viemos trazer a indigna\u00e7\u00e3o dos servidores do Paran\u00e1.pic.twitter.com/mKNyOa1vjj
Ontem na CPI da Petrobr\u00e1s ouvimos o empres\u00e1rio Augusto Mendon\u00e7a Neto, da Toyo Setal, primeiro empreiteiro a depor... http://fb.me/1NAFBqotd\u00a0
CPI DA PETROBRAS - Deputado Alu\u00edsio Mendes aponta contradi\u00e7\u00f5es de Mendon\u00e7a na CPI da Petrobras \nDurante a CPI da... http://fb.me/7Apj2wfVY\u00a0
Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de curso no gabinete da deputada Ana Perugini http://migre.me/pOFw9\u00a0 #pne #educac\u00e3o
E temos cobrado tamb\u00e9m do Minist\u00e9rio das Cidades um cronograma para regularizar a situa\u00e7\u00e3o. #compromisso #habita\u00e7\u00e3opic.twitter.com/YXaqtEslw5
Sou membro da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Urbano da C\u00e2mara e temos discutido o problema.
Defendo a revis\u00e3o urgente do Pacto Federativo e mais recursos p/ munic\u00edpios. #pactofederativo #SouGoi\u00e1spic.twitter.com/SY4BUs5wPT
Os munic\u00edpios brasileiros est\u00e3o agonizando. \u00c9 nos munic\u00edpios que a vida das pessoas acontece. \u00c9 l\u00e1 que elas moram, estudam, trabalham.
Concedi entrevista sobre o projeto que apresentamos p/ incluir protocolo no SUS p/ tratamento de v\u00edcios cibern\u00e9ticos.pic.twitter.com/q578Dak3wZ
Dilma n\u00e3o vai aderir \u00e0 proposta de redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho.
Companheiro do PDT e ex-deputado estadual, Paulo Azeredo esteve com Vieira nesta quarta-feira. #Equipepic.twitter.com/XpI1X3ou2p
Vieira recebeu nesta quarta-feira o presidente do PDT de Santa Cruz do Sul, Rui Barbosa, e o Dr. Paulo Pinto. #Equipepic.twitter.com/kFGDlBgYCI
Prefeito em exerc\u00edcio de Taquari, Andr\u00e9 Brito oficializa a colabora\u00e7\u00e3o entre Estado e Munic\u00edpio na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/ErWBa1oepw
A Comiss\u00e3o Pol\u00edtica do PCdo-SP aprovou a mobiliza\u00e7\u00e3o total para o dia 20/08, nas ruas defenderemos a democracia e Presidenta @dilmabr.
N\u00e3o querem respeitar o resultado das urnas, querem levar na m\u00e3o grande. Nossa resposta \u00e9 com unidade e luta. [+] http://zip.net/btrHYn\u00a0
Dilma jogou o Or\u00e7amento com defict para o Congresso dar uma solu\u00e7\u00e3o que eles n\u00e3o acharam. - http://glo.bo/1KnMgcq\u00a0pic.twitter.com/kkCe4fi2ZS
@MichelTemer : governo n\u00e3o tem estrat\u00e9gia para resolver o d\u00e9ficit no or\u00e7amento de 2016. Quando teve? #ForaDilma #ForaPT
@JornalOGlobo Mais uma vit\u00f3ria do povo brasileiro contra esse desgoverno. Temos que usar as redes sociais sempre... At\u00e9 a queda da Dilma.
Acho que essa a\u00e7\u00e3o da anunciada destrambelhada do governo Dilma sobre a CPMF foi para tirar o foco da imprensa do deficit de 8 bilh\u00f5es.
A\u00e7\u00f5es educacionais p/ o tr\u00e2nsito foram tratadas entre Vieira e o Diretor Inst. do @DetranRSoficial, @RossanoDotto.pic.twitter.com/k0yHYBDPZq
Com Gov. Sartori, Sec. M. Helena e  @ClaudiaCostin,Diretora do Banco Mundial para a Educa\u00e7\u00e3o,em visita a Porto Alegrepic.twitter.com/ElnTR7e8Xd
A direita se divide, mas o estado de golpe continua - Portal Vermelho: http://vermelho.org.br/editorial.php?id_editorial=1524&id_secao=16#.VeJr_o6sR6A.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho
Lula diz que voltar\u00e1 a atuar no cen\u00e1rio nacional e que vai incomodar - Portal Vermelho http://www.m.vermelho.org.br/noticia/lula_diz_que_voltara_a_atuar_no_cenario_nacional_e_que_vai_incomodar/269615-7\u00a0\u2026
A Presidente Dilma tem apelado aos governadores que trabalhem junto \u00e0s bancadas federais na C\u00e2mara dos Deputados... http://fb.me/1Z6itrOZI\u00a0
Votei pela derrubada do veto da presidente Dilma ao reajuste dos aposentados e pensionistas do INSS. Com o veto... http://fb.me/7HmVdkdnI\u00a0
Dilma recebe movimentos sociais e reafirma compromisso com democracia http://www.secretariageral.gov.br/noticias/2015/dezembro/dilma-recebe-movimentos-sociais-e-reafirma-compromisso-com-democracia\u00a0\u2026
Movimentos sociais e artistas se re\u00fanem com Dilma e declaram apoio ao mandato http://www.brasil.gov.br/governo/2015/12/movimentos-sociais-e-artistas-se-reunem-com-dilma-e-declaram-apoio-ao-mandato\u00a0\u2026
Estive hoje prestigiando o L\u00edder Leonardo Picciani, no seu retorno \u00e0 Lideran\u00e7a do PMDB.pic.twitter.com/CshyYkqx2Y
Governador Fl\u00e1vio Dino re\u00fane funcion\u00e1rios p\u00fablicos estaduais para presta\u00e7\u00e3o de contas e alinhamento de metas ao... http://fb.me/4dINgzf4z\u00a0
Comentei sobre a reforma tribut\u00e1ria e alguns projetos que apresentei, como o que prop\u00f5e que fundos constitucionais financiem a cultura.
O melhor pol\u00edtico, ali\u00e1s, \u00e9 o que atua em v\u00e1rias \u00e1reas ao inv\u00e9s de se refugiar na zona de conforto do tema que lhe rende mais votos.
Projeto entreguista de Jos\u00e9 Serra pode ser votado a qualquer momento. Quer tirar Petrobras da explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-sal: https://www.nexojornal.com.br/expresso/2016/02/10/Projeto-quer-mudar-explora%C3%A7%C3%A3o-do-pr%C3%A9-sal.-E-ele-pode-ser-votado-em-breve\u00a0\u2026
Congresso n\u00e3o pode deixar passar este absurdo. Seria um crime de lesa-p\u00e1tria. Aten\u00e7\u00e3o, @PCdoB_Oficial!https://twitter.com/GeorgMarques/status/694505748248793088\u00a0\u2026
Grampos revelam que m\u00e1fia da merenda operava diretamente do pal\u00e1cio do governo de S\u00e3o Paulo. E agora, Alckmin? http://bit.ly/1Ptr8C5\u00a0
Como diz o governador @FlavioDino, o pa\u00eds est\u00e1 vivendo uma epidemia de zika e congresso/m\u00eddia paralisam o pa\u00eds para falar da canoa do Lula.
Como pr\u00e9-candidato, falei sobre o momento grandioso que a sigla vive ao escolher o candidato por meio do processo de pr\u00e9vias.
Posicionamento de Vecci sobre o relat\u00f3rio pr\u00f3-impeachment publicado hoje no O Popular: http://goo.gl/JAjX2d\u00a0pic.twitter.com/mpQ3y4r7Ac
A forma de governar do PT arruinou o Brasil e arruinou Goi\u00e2nia. \u00c9 hora de mudan\u00e7a! #impeachmentj\u00e1
O impeachment \u00e9 o caminho mais r\u00e1pido e sensato para limpar o pa\u00eds e tir\u00e1-lo desta paralisia econ\u00f4mica, \u00e9tica e social.
Vivemos um momento hist\u00f3rico na C\u00e2mara Federal e n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o de tirar o pa\u00eds deste atoleiro.pic.twitter.com/oyd6VPZ3Zl
Lula tem Marconi como seu opositor desde que o governador o alertou sobre a exist\u00eancia do mensal\u00e3o, em 2005.
\u00c9 um absurdo constatar a que ponto chegou a persegui\u00e7\u00e3o de um ex-presidente a um governador.
Parabenizando o Ministro Cardozo ap\u00f3s brilhante DEFESA, na Comiss\u00e3o do Impeachment. #N\u00e3oVaiTerGolpepic.twitter.com/aNK3IOBMHL
Inauguramos hoje a Galeria das Deputadas Federais do PT! Mulheres de for\u00e7a e de luta! #MulheresComDilmapic.twitter.com/zN22InV5ls
Fiquei firme e forte hoje na comiss\u00e3o do impeachment. Leitura do relat\u00f3rio golpista! #N\u00e3oVaiTerGolpepic.twitter.com/V2nuoUTCOW
Minha torcida \u00e9 pelo fim da velha pol\u00edtica e do sistema eleitoral podre desse pa\u00eds, o Brasil \u00e9 maior!!!https://twitter.com/Diogotapuio/status/718632719861817345\u00a0\u2026
Artigo do Governador Fl\u00e1vio Dino tr\u00e1s importante an\u00e1lise sobre os avan\u00e7os da gest\u00e3o p\u00fablica no Maranh\u00e3o. http://fb.me/5915pZCeT\u00a0
Governo Fl\u00e1vio Dino promoveu neste s\u00e1bado execelente rodada de neg\u00f3cios para primeira exporta\u00e7\u00e3o de gado vivo... http://fb.me/11IHu1D95\u00a0
Caetano articula com governo investimento para munic\u00edpios do estado  https://www.youtube.com/watch?v=tbSwvVB0Gb0\u00a0\u2026
Em evento do PT, Caetano declara que vai governar com o povo http://ow.ly/10dudC\u00a0pic.twitter.com/9s0Esp4CnV
Cama\u00e7ari: PT faz ato para novas lideran\u00e7as e apresenta\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-candidatos http://ow.ly/10aDyQ\u00a0
Caetano destaca o apoio do PSD ao seu nome, que na segunda (28), ir\u00e1 filiar mais de 300 pessoas em Cama\u00e7ari.
Caetano comenta que ir\u00e1 enviar emenda parlamentar para criar p\u00f3los de servi\u00e7os nas cidades, como usina de asfalto, por exemplo.
Impeachment sem crime \u00e9 golpe, #AnulaMaranhao
Se a vota\u00e7\u00e3o do impeachment na C\u00e2mara teve desvio de poder na origem, #AnulaMaranhao
No @STF, votos pelo afastamento de Cunha j\u00e1 s\u00e3o maioria. #ForaCunha! O pr\u00f3ximo passo \u00e9 a cassa\u00e7\u00e3o definitiva do mandato do r\u00e9u.
Se o impixo tivesse a ver c/ combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, Eduardo Cunha n\u00e3o presidiria o processo. Simples assim.
N\u00e3o vamos deixar um vice conspirador chegar \u00e0 cadeira de presidente sem voto! #RespeiteAsUrnas Assista @TVBrasilhttps://twitter.com/FimDoTCU/status/721770236924571648\u00a0\u2026
Veja a nota \u00e0 imprensa da Presid\u00eancia da C\u00e2mara q explica a decis\u00e3o de anular a sess\u00e3o q autorizou o impeachmentpic.twitter.com/sEinT53nz8
A decis\u00e3o foi Informada ao Senado.
Foi convocada nova sess\u00e3o, sem v\u00edcios, pra decidir sobre a autoriza\u00e7\u00e3o. Daqui 5 sess\u00f5es.
Pontos alegados: em vota\u00e7\u00e3o de impeachment n\u00e3o cabe antecipar votos e nem orienta\u00e7\u00e3o de bancadas. OEA se manifestou assim no Peru e Equador.
Qual o limite da inviolabilidade do parlamentar sobre suas opini\u00f5es, palavras e votos? \u00c9 (h\u00e1) um direito absoluto na CF?
Estamos votando a urg\u00eancia para o reajuste dos servidores do Judici\u00e1rio federal e do MPU. Pedi a inclus\u00e3o ainda da DPU e AGU.
Agora eles alegam que a Dilma perdeu por o advogado n\u00e3o falou no dia da vota\u00e7\u00e3o !!! #desespero #rid\u00edculo
No Senado Federal, acompanhando o pronunciamento da Presidente Dilma Russef, clima de respeito e sil\u00eancio
Na resid\u00eancia oficial da Presid\u00eancia da C\u00e2mara, tratando da pauta com os l\u00edderes partid\u00e1rios
Lan\u00e7amento da candidatura de Leone Maciel e Du\u00edlio de Castro \u00e0 prefeitura de Sete Lagoas. http://fb.me/IMWjXHme\u00a0
Conven\u00e7\u00e3o Municipal do PMDB, realizada ontem (05/08) em Belo Horizonte, para confirmar o nome de Rodrigo Pacheco... http://fb.me/1hxdaFt09\u00a0
Sou ficha limpa e tenho minhas origens pautadas nos movimentos sociais. Moro at\u00e9 hoje na vila onde nasci #DebateUEPG
Participando de evento de campanha em Ipatinga, no Vale do A\u00e7o, com o candidato a prefeito do munic\u00edpio,... http://fb.me/2mX0XGXxX\u00a0
Nessa sexta-feira (02/09), Ant\u00f4nio Andrade participou de eventos nas cidades de Dom Bosco, Brasil\u00e2ndia de Minas,... http://fb.me/t8taogHH\u00a0
Deputada que votou a favor do impeachment \u00e9 suspeita de desviar dinheiro do Fiespic.twitter.com/mTDeGbhcAA
Michel Temer (PMDB) quer aumentar jornada de trabalho de 8 para 12 horas por diapic.twitter.com/eJebFQD5Am
SENADO APROVA MP DOS TERRENOS DE MARINHA; EMENDA DE PAPA QUE LIMITA REAJUSTE \u00c0 INFLA\u00c7\u00c3O FOI\u2026 https://www.instagram.com/p/BKlZqadjSJp/\u00a0
A ex-Presidente Dilma foi derrotada, mas n\u00e3o saiu totalmente vencida. A atmosfera de perplexidade que tomou conta do Senado o atesta.
A decis\u00e3o de n\u00e3o suspender os direitos pol\u00edticos de Dilma revela que a Dilma-Presidente foi condenada, mas a Dilma-Cidad\u00e3 foi absolvida.
Volto a insistir num tema q anda esquecido e q Congresso poderia priorizar agora:novo pacto federativo!Municipios n\u00e3o podem continuar assim!
Item reforma pol\u00edtica realista q poder\u00e1 acontecer q considero certo:voto facultativo.J\u00e1 quase vem acontecendo mas q acredito se formalizar\u00e1!
Audi\u00eancia hj com secret\u00e1rios Pref Carlos Eduardo e Min Padilha,Casa Civil.Projeto importante p Nstsl q ser\u00e1 analisado.Boa discuss\u00e3o!Confiar!
MEC decide n\u00e3o financiar novas bolsas de resid\u00eancia m\u00e9dica em 2017https://www.google.com.br/amp/m.educacao.estadao.com.br/noticias/geral,mec-nao-vai-financiar-novas-bolsas-de-residencia-medica-em-2017,10000079314.amp\u00a0\u2026
\u201cA demora na entrega dessas obras \u00e9 uma vergonha para todos n\u00f3s\u201d. Sen Wellington ao se referir do aeroporto de VG https://goo.gl/9fdi9S\u00a0
Cumprimento o ex prefeito Neurilan Fraga, reeleito para Presidencia da AMM. Decis\u00e3o justa dos prefeitos  a um aut\u00eantico municipalista.pic.twitter.com/hs74KvIHxa
Na posse do prefeito Ze do P\u00e1tio reafirmei o meu firme compromisso de continuar ajudando o Municipio a fazer mais pelos nossos cidad\u00e3ospic.twitter.com/YcoVQiNLFU
Como relator da LDO, participo agora da cerim\u00f4nia de libera\u00e7\u00e3o de Recursos para o Ensino T\u00e9cnico e Fomento \u00e0s Escolas em Tempo Integral
Estive hoje com o presidente Temer para tratar da libera\u00e7\u00e3o imediata do FEX-2016. Maior exportador de gr\u00e3os, MT recebe R$ 395 milh\u00f5es.pic.twitter.com/nKn3JDpXy0
Por meio de emenda protocolada no Or\u00e7amento da Uni\u00e3o de 2016 pelo nosso mandato, o munic\u00edpio de\u2026 https://www.instagram.com/p/BO1-00ehwRb/\u00a0
Conseguimos liberar, nesta semana, mais uma emenda do nosso mandato para a Sa\u00fade do RN. A Uni\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BOXEUsFByeF/\u00a0
(AI) \"A reforma da previd\u00eancia \u00e9 feita para preservar e garantir a aposentadoria\".pic.twitter.com/Wh0TwbZ7zh
(AI) Eliseu Padilha palestra no VI Encontro de L\u00edderes Representantes do @confeacrea sobre os Desafios do Governo e as Reformaspic.twitter.com/UX9iFHmV87 \u2013 at CICB - Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil
Governo Barra divulga\u00e7\u00e3o de lista suja do TRABALHO ESCRAVO AND  Temer diz que mulher \u00e9 pra ir no super e cuidar de filho. MELDELS!
Projeto de Herculano Passos institui m\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o da cegueirahttp://herculanopassos.com.br/projeto-de-herculano-passos-institui-mes-de-conscientizacao-e-prevencao-da-cegueira/\u00a0\u2026
Projeto feito h\u00e1 20 anos, que a nova administra\u00e7\u00e3o quer tirar do papel.
Esses recursos seriam para a execu\u00e7\u00e3o do projeto b\u00e1sico e executivo da Linha 13 do metr\u00f4
A pedido do Governo do Estado de SP, solicitamos que sejam revertidos recursos para aquisi\u00e7\u00e3o de material rodante para as Linhas da CPTM
Pedi a mudan\u00e7a de objeto de uma emenda de R$ 174 milh\u00f5es, indicada pela Bancada Paulista, da qual sou coordenador.
A Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Urbano da C\u00e2mara dos Deputados aprovou o parecer de minha autoria ao Projeto de Lei... http://fb.me/1jklOSKsc\u00a0
O PSB tem pautado suas discuss\u00f5es contrarias ao Projeto da Reforma Trabalhista e colocado em pauta o debate sobre... http://fb.me/7KVGZ3RKH\u00a0
Pessoal, na semana passada protocolei duas emendas \u00e0 Medida Provis\u00f3ria 774/2017, que trata da contribui\u00e7\u00e3o... http://fb.me/5HL3AjUd9\u00a0
Com Const e Justi\u00e7a da C\u00e2mara aprova cl\u00e1usula de barreira p reduzir partidos de aluguel e estimular a agrega\u00e7\u00e3o de nanicos n\u00e3o fisiol\u00f3gicos.
A reforma da Previd\u00eancia n\u00e3o prejudica os mais pobres e falta honestidade para aqueles que a criticam. Confira!http://bit.ly/2qtpE5x\u00a0
Nosso sistema eleitoral est\u00e1 exaurido, falido. Tem que mudar para o voto distrital. Reduziria o custo e aumentaria a representa\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/MPxLGyCutc
A democracia representativa se v\u00ea questionada por uma leg\u00edtima demanda da sociedade por maior di\u00e1logo e transpar\u00eancia.pic.twitter.com/vMUJzc0Fiq
Meu Deus vi o Lula na propaganda eleitoral, deve ter uma maneira de tirar este metitoso do Ar.
DORIA PRESIDENTE!\nPor que LuLLa \u00e9 um indigente.
RT @yveliseoliveira: Bom Dia, #Fam\u00edliaMK! O louvor liberta. Restaure seu ... http://tmi.me/1fixCt\u00a0
Tramita na C\u00e2mara um projeto, de minha autoria, que exige a instala\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a em piscinas. http://goo.gl/wtw3J9\u00a0
Governo Federal investir\u00e1 R$ 68 bilh\u00f5es em Assist\u00eancia Social em 2014. http://goo.gl/zLuRxL\u00a0
(A) 'Dilma vai ganhar porque \u00e9 mais bem preparada', diz Lula. Confiram: http://www.luizcouto.com/ger/layout.php?subaction=showfull&id=1399983402&archive=&start_from=&ucat=51&\u00a0\u2026
(A) PNE pode ser votado amanh\u00e3 na C\u00e2mara. Confiram: http://www.luizcouto.com/ger/layout.php?subaction=showfull&id=1399990026&archive=&start_from=&ucat=51&\u00a0\u2026
A terceiriza\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 uma realidade no Brasil, mas precisa ser regulamentada. Votei em favor destes\u2026 https://instagram.com/p/1y1oW2iAYk/\u00a0
Debate no Programa do comunicador Geraldo Freire na r\u00e1dio jornal com Deputado Federal Anderson Ferreira autor... http://fb.me/1LNBy84va\u00a0
Em rep\u00fadio ao rompimento de acordo feito na reuni\u00e3o de l\u00edderes, que garantia vota\u00e7\u00e3o individual dos destaques, PDT abandona o plen\u00e1rio.
PDT critica emenda ao projeto da terceiriza\u00e7\u00e3o que favorece a pejotiza\u00e7\u00e3o. http://tinyurl.com/polpsyz\u00a0
@HugoAg0g0 nunca aceitou o resultado do referendo. Agora, c a emenda da redu\u00e7\u00e3o, novamente se colocaram contra o que os brasileiros queriam.
@gladysklajman @celineviena @HugoMottaPB @carlossampaio_ lembrando que a CPI dos Correios ajudou a desvendar o mensal\u00e3o.
Bom dia. Semana cheia na CPI da Petrobras. Depoimentos e acarea\u00e7\u00f5es na pauta. #CPIdaPetrobras
Trabalho pela prote\u00e7\u00e3o aos menores para que a criminalidade n\u00e3o os possa atrair e puni\u00e7\u00e3o pesada aos criminosos maiores e menores de 18 anos
O projeto de lei 166/2007 dobra a pena para quem se utiliza de menores para assumir ou cometer crimes. #PL166
A C\u00e2mara dos Deputados e seus 513 parlamentares estiveram diante de um desses momentos \u00fanicos e hist\u00f3ricos nesta semana. #MaioridadePenal
A\u00e9cio Neves ressalta uni\u00e3o do PSDB e diz que partido est\u00e1 preparado para ajudar o Brasil a superar crise. #PSDB... http://fb.me/7xsYC7nfy\u00a0
De ontem, na XII CONVEN\u00c7\u00c3O NACIONAL DO PSDB, trechos do discurso de A\u00e9cio Neves, que nos liderou em 2014 e... http://fb.me/3Tg3xm0qw\u00a0
Bancada do PSDB em mais uma etapa de seu planejamento estrat\u00e9gico. Fazer mais e melhor a partir de um a\u00e7\u00e3o organizadapic.twitter.com/Uw0RzHcOGa
Momento emocionante com depoimento da l\u00edder das oposi\u00e7\u00f5es venezuelana, ontem na CONVEN\u00c7\u00c3O NACIONAL DO PSDB.... http://fb.me/21tIIG7BJ\u00a0
Fala agora o grande Governador d S\u00e3o Paulo @geraldoalckmin_ q fala do trip\u00e9 do PSDB:liberdade,desenvolvimento e \u00e9ticapic.twitter.com/OGHYb498zi
Governador @marconiperillo empolga milit\u00e2ncia apontando o futuro vitorioso do PSDB em nome da \u00e9tica e desenvolvimentopic.twitter.com/OQ4S0wPyIJ
Domingo, 5 de julho, em Bras\u00edlia, Conven\u00e7\u00e3o Nacional do PSDB. OPOSI\u00c7\u00c3O UNIDA PARA MUDAR O BRASIL. #PSDB... http://fb.me/4xZ2uEZBd\u00a0
Aprovado texto da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal na vers\u00e3o original proposta pelo PSDB para crimes hediondos e graves. http://fb.me/3gIJXsweH\u00a0
Neste s\u00e1bado ocorreu o encontro Macroregional do Partido Comunista do Brasil com participa\u00e7\u00e3o de mais de 20... http://fb.me/3BIjiZlAc\u00a0
'PT criou uma m\u00e1quina de corrup\u00e7\u00e3o para financiar seu projeto de poder' http://veja.abril.com.br/noticia/brasil/pt-criou-maquina-de-corrupcao-para-financiar-um-projeto-de-poder\u00a0\u2026 via @veja com entrevista minha em destaque
Lament\u00e1vel a tentativa de censura e agress\u00e3o ocorrida durante o protesto  contra a presidente Dilma\u2026 https://instagram.com/p/9E1GxaBBEM/\u00a0
Lament\u00e1vel a tentativa de censura e agress\u00e3o durante o protesto contra a presidente Dilma na Pra\u00e7a da Independ\u00eanciahttp://m.jornaldaparaiba.com.br/m#.ViaeRLvUTLs.twitter\u00a0\u2026
Contas rejeitadas a unanimidade no TCU. Dilma, a mais nova ficha suja do Brasil.
Dilma tem dia de inferno astral. Sem apoio no Congresso, derrotada no STF, as contas rejeitadas no TCU e popularidade zero nas ruas.
Efraim Filho defende PEC que isenta rem\u00e9dios de impostos  http://www.maispb.com.br/127403/efraim-filho-defende-pec-que-isenta-remedios-de-impostos.html\u00a0\u2026
Deputada Dulce Miranda presidindo Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Aleitamento Materno.pic.twitter.com/OmpCrdEP09
A defesa foi no debate do PL 6.350/13 (PLS344/12),do @Sen_Cristovam, que garante aos idosos a oferta de cursos e extens\u00e3o nas universidades
Solicitei a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para debater a institui\u00e7\u00e3o do Dia Nacional do Aleitamento Materno.pic.twitter.com/laWdg2AH4a
Acontecendo agora, comiss\u00e3o parlamentar para discutir receitas tribut\u00e1rias #comiss\u00e3o #mg #previd\u00eanciapic.twitter.com/MExuhsarX8
A verdade: Temer, Renan do PMDB ajudaram a quebrar o Brasil junto com o PT da Dilma.
Sobre meu Projeto de Lei para preservar empregos em empresas investigadas:\nhttp://www.ptnacamara.org.br/index.php/component/k2/item/25241-projeto-de-petista-visa-preservar-emprego-em-empresa-envolvida-com-irregularidades\u00a0\u2026
Defendi PL do deputado Valadares Filho para incentivos fiscais a constru\u00e7\u00e3o de equipamentos esportivos comunit\u00e1rios.pic.twitter.com/FWT7YF4jDF
Relat\u00f3rio do Governo revisa previs\u00e3o do Produto Interno Bruto - PIB em 2015 de -2,44% para -3,10%. \n\nIsso... http://fb.me/2lzGmUlWL\u00a0
A Comiss\u00e3o Especial da Demarca\u00e7\u00e3o de Terras Ind\u00edgenas da C\u00e2mara dos Deputados aprovou o texto da Proposta de... http://fb.me/6PfzsXJNw\u00a0
Projeto na CGU visa treinar fiscais da aplica\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos para inibir corrup\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/oh5amzp\u00a0pic.twitter.com/rLIwe0WZhK
Projeto Infovias a Servi\u00e7o da Transpar\u00eancia contra corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 retomado pela CGU e @iatlantico http://tinyurl.com/o57xwjz\u00a0
O IR de empresas ou pessoas f\u00edsicas para projetos destinados aos idosos \u00e9 Lei de minha autoria!https://twitter.com/soropositivoorg/status/668232041616556032\u00a0\u2026
Levei a bancada do PSD para um almo\u00e7o com o Ministro Meirelles ontem, filiado ao... https://instagram.com/p/BZBghzVl2H8\u00a0pic.twitter.com/4Gj2Zo0FhC
A Lei Eireli, de minha autoria, acaba com a burocracia para o empres\u00e1rio brasile... https://instagram.com/p/BZY0WjFlgWy\u00a0pic.twitter.com/642yPvNBWj
Nem na China, nem em lugar nenhum. Precisamos de um governante com a legitimidade do voto. #ForaTemer #DiretasJ\u00e1pic.twitter.com/1ohYCiMFza
A  PEC-190/2007  criar\u00e1 um  estatuto \u00fanico.
Na m\u00eddia: Ana Rita garante que existe apoio para projeto contra homofobia. Veja no @ptnosenado http://goo.gl/sqHgfy\u00a0
DEPUTADA FEDERAL ANT\u00d4NIA LUCIA DENUNCIA VIOLA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS\n\nBras\u00edlia, 17/12/2013. \nAo\nExcelent\u00edssimo... http://fb.me/3ARO64W2q\u00a0
Em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, o Projeto de Lei 5650/13 isenta das contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias os munic\u00edpios que... http://fb.me/2hDUVoFUB\u00a0
Munic\u00edpios mineiros ter\u00e3o mais recursos para investimentos\n\nFoi autorizada, nesta quarta-feira (29), na Cidade... http://fb.me/29PhO85tb\u00a0
Novos ministros dar\u00e3o continuidade aos bons projetos de seus antecessores, segundo Dilma http://www.brasil.gov.br/governo/2014/03/dilma-participa-de-cerimonia-de-posse-dos-novos-ministros\u00a0\u2026
Pr\u00e9-candidatura de Expedito ao Governo atrai lideran\u00e7as pol\u00edticas de todo o Estado / Tudo Rond\u00f4nia 2014 http://www.tudorondonia.com.br/noticias/pre-candidatura-de-expedito-ao-governo-atrai-liderancas-politicas-de-todo-o-estado,43912.shtml#.U0wJHlxzGS8.twitter\u00a0\u2026
MEU PRONUNCIAMENTO  SOBRE MOBILIDADE URBANA - VLT PERNAMBUCO\nhttp://blog.deputadovilalba.com/2014/04/o-deputado-vilalba-proferiu-ontem-dia.html\u00a0\u2026
(A) Governo federal entrega 33,9 mil cisternas no Semi\u00e1rido em abril. Confiram: http://www.luizcouto.com/ger/layout.php?subaction=showfull&id=1400675797&archive=&start_from=&ucat=51&\u00a0\u2026
O TCU apontou em um relat\u00f3rio que gestores da #Petrobras causaram um dano de pelo menos US$ 126 milh\u00f5es aos cofres da estatal.
O Supremo Tribunal Federal (STF) deve, nos pr\u00f3ximos meses, dar a palavra final sobre a implementa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o... http://fb.me/1y9WiHc55\u00a0
Plen\u00e1ria da campanha Dilma13, Camilo13, Mauro Filho900 na sede do PT-CE. Centenas de pessoas presentespic.twitter.com/FFoWn8DQ6D
Come\u00e7ou a contagem regressiva para votar no 1511 http://fb.me/2PdiLYmCX\u00a0
Como membro da CPMI que est\u00e1 investigando o esc\u00e2ndalo da Petrobras, venho esclarecer que estamos atuando de... http://fb.me/770u16cWD\u00a0
Ontem na Alerj foi aprovado em primeira discuss\u00e3o, o projeto de lei que criar\u00e1 casas de apoio para gr\u00e1vidas.... http://fb.me/6UoOjyxTQ\u00a0
Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial do PL 7370 que trata do Tr\u00e1fico Humano no Brasil - http://ow.ly/i/7SDY2\u00a0 (A.I.)
#Eqp Governo libera quase R$ 2 milh\u00f5es para emendas de In\u00e1cio\n http://ow.ly/HrbRT\u00a0
A C\u00e2mara come\u00e7ou mal.Os 4 candidatos fizeram discurso apenas para os 513 deputados,o cargo \u00e9 importante pro Brasil, n\u00e3o apenas para os pares
A Dilma nem regulamentou a lei anti corrup\u00e7\u00e3o aprovada faz um ano e vem com essa conversa mole, respeitem o povo http://tinyurl.com/l9n7998\u00a0
Luciana Genro: \u201cQuando PSDB e Dem lideram manifesta\u00e7\u00f5es contra corrup\u00e7\u00e3o eu passo a crer no coelhinho da P\u00e1scoa\u201dhttp://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/luciana-genro-no-twitter-quando-psdb-e-dem-lideram-manifestacoes-contra-corrupcao-eu-passo-a-crer-no-coelhinho-da-pascoa/\u00a0\u2026
O PRB \u00e9  o partido que mais cresce no Brasil. \nFilie-se ao PRB. http://fb.me/3Vak3Qhv4\u00a0
.@otavioleite apresenta agora, no Senado, seu relat\u00f3rio preliminar da MP 671, a MP do Futebol.
Votei a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal para crimes hediondos.\nN\u00e3o vamos resolver o problema da\u2026 https://instagram.com/p/4novyUIxcD/\u00a0
Na tribuna da C\u00e2mara, o deputado federal Ezequiel Teixeira mostrou toda a indigna\u00e7\u00e3o com o momento do estado do... http://fb.me/DkkduY96\u00a0
Conven\u00e7\u00e3o do PMDB de Jo\u00e3o Pessoa. Uma linda festa democr\u00e1tica na capital paraibana. \u2014 em Asplan Para\u00edbapic.twitter.com/PRiXQOkHqi
Encontro Regional do PP em Itamaraju re\u00fane lideran\u00e7as pol\u00edticas e fortalece o partido na regi\u00e3o http://fb.me/3qp8ssttO\u00a0
Deputado Danrlei se re\u00fane com ministro para discutir Lei de Incentivo\n\nParlamentar \u00e9 relator do projeto que... http://fb.me/2vOTeOtpl\u00a0
Giacobo prop\u00f5e pris\u00e3o para estelionato eleitoral | Deputado Giacobo http://fb.me/2srinSQdc\u00a0
Protocolamos agora, no STF, carta solicitando solicitando o afastamento imediato do Cunha da presid\u00eancia da C\u00e2mara.pic.twitter.com/AKFBX7YVim
Por tr\u00e1s de toda bela m\u00fasica, h\u00e1 um grande compositor. Parab\u00e9ns ao amigo Jo\u00e3o da Grande Rio e a toda categoria! http://fb.me/stqfUrds\u00a0
Apresentei projeto de Lei para que, em caso de nascimento prematuro ou nascimento de crian\u00e7a que demande... http://fb.me/8kPyfoMo4\u00a0
SAUDA\u00c7AO AOS NOVOS LIDERES\nParabenizo os novos lideres da oposicao na Assembleia Legislativa de\u2026 https://www.instagram.com/p/BB010vdN4mo/\u00a0
Hj gravei p/o Brasil em Debate da TV e R\u00e1dio C\u00e2mara p/debater #Doen\u00e7asRaras\nO programa ser\u00e1 exibido na prox. semanapic.twitter.com/J5W3wi63bZ
Bancada Evang\u00e9lica: confira o posicionamento dos parlamentares sobre o Impeachment http://sostenescavalcante.com.br/bancada-evangelica-confira-o-posicionamento-dos-parlamentares-sobre-o-impeachment/\u00a0\u2026
Lava jato implica parlamentares e dirigentes de v\u00e1rios partidos. Notavelmente PT e PMDB.   Ningu\u00e9m acima da lei.pic.twitter.com/S5EmdbeG8Z
Reuni\u00e3o com os pr\u00e9-candidatos a vereador pelo PSDB aqui na sede do partido. Mais um dia discutindo Goi\u00e2nia.pic.twitter.com/eifRH4hoH3
No encontro, para definirmos a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos das emendas da Bancada ao Or\u00e7amento de 2017, levantamos importantes propostas
Erundina, pr\u00e9-candidata \u00e0 Prefeitura de SP, ao vivo no Facebook do @Estadao https://www.facebook.com/estadao/\u00a0
Reuni\u00e3o com a equipe de coordena\u00e7\u00e3o de campanha do candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o de Gurupi, Laurez\u2026 https://www.instagram.com/p/BJp6FR2hf2x/\u00a0
Durante este per\u00edodo eleitoral tenho ido a diversos munic\u00edpios para declarar o meu apoio \u00e0s nossas candidaturas... http://fb.me/7wHCKFufS\u00a0
N\u00f3s continuamos coerente, meu voto contra a pec 241 foi sobretudo por atingir a educa\u00e7\u00e3o e a sa\u00fade, o que sempre critiquei, hoje e antes.
Delc\u00eddio afirma que nunca discutiu ilegalidades com Lula e que n\u00e3o tem provas de sua \"dela\u00e7\u00e3o de pol\u00edtico\u201dhttp://www.lula.com.br/delcidio-afirma-que-nunca-discutiu-ilegalidades-com-lula-e-que-nao-tem-provas-de-sua-delacao-de\u00a0\u2026
Monica Bergamo afirma que Temer sabia j\u00e1 previamente o teor da dela\u00e7\u00e3o de Claudio Melo. Isso \u00e9 crime, uma tentativa de estancar a sangria
Mais de 1 Milh\u00e3o de Reais: esse \u00e9 o valor que a C\u00e2mara Municipal de Ribeir\u00e3o Preto conseguir\u00e1 economizar ao longo... http://fb.me/1GiArWvlB\u00a0
Libera\u00e7\u00e3o de emendas de minha autoria para constru\u00e7\u00e3o da Central de Abastecimento e pavimenta\u00e7\u00e3o do bairro Jos\u00e9 Milton Machado em Itabaianapic.twitter.com/eTMzi58dur
Vitor Lippi \u00e9 o 11\u00ba deputado do PSDB a se posicionar CONTRA a revoga\u00e7\u00e3o do Estatuto do Desarmamento. Veja quem... http://fb.me/6jnv1vHpJ\u00a0
Amanh\u00e3 M\u00e1rcio Porchaman trar\u00e1 dados da Reforma Trabalhista, no semin\u00e1rio do PCdoB,9h,Plen\u00e1rio 10\nAcompanhe pelo http://Facebook.com/pcdobnacamara\u00a0
Retweeted thiago meireles (@tyago874):\n\nexcelente projeto da primeira dama @Gab_DonaIris Horta pra todos.... http://fb.me/1q9rTfcio\u00a0
Importante trabalho do mais jovem vereador eleito do Esp\u00edrito Santo, Felipe Delpuppo (PP), que obteve aprova\u00e7\u00e3o https://goo.gl/0mvMhV\u00a0pic.twitter.com/47Cziq7edB
Temer n\u00e3o \u00e9 recebido por nenhum Ministro Noruegu\u00eas s\u00f3 o chefe do aeroporto https://falandoverdades.com.br/2017/06/22/temer-nao-e-recebido-por-nenhum-ministro-noruegues-so-o-chefe-do-aeroporto/#.WU0Gyy0_aBo.twitter\u00a0\u2026
FSB divulga ranking d influ\u00eancia d pol\u00edticos nas redes sociais. 1\u00ba \u00e9 @LindbergFarias. Entre 513 na C\u00e2mara, sou o 16\u00ba. Agrade\u00e7o internautas.pic.twitter.com/KejFm0lzEf
Pol\u00edticas dos governos do PT deram autonomia para as mulheres http://www.luizcouto.com/noticias/8067.html#.WaRNCmHgJWk.twitter\u00a0\u2026
Ent\u00e3o @AecioNeves admite categoricamente que a agenda de Temer \u00e9 a agenda do PSDB! Tweet para guardar na mem\u00f3ria!https://twitter.com/AecioNeves/status/900822681272152066\u00a0\u2026
Com todo o dinheiro desperdi\u00e7ado por Temer, na tentativa de se livrar da segunda den\u00fancia, poder\u00edamos resolver... http://fb.me/8VyDyltOO\u00a0
Governo Temer corta verba da Assist\u00eancia Socialpic.twitter.com/7Weubhj39v
ABSURDO: GOVERNO FEDERAL QUER PRIVATIZAR A LOTERIA ESPONT\u00c2NEA (RASPADINHA)\n\nOs estados brasileiros ser\u00e3o os mais... http://fb.me/3r2vaPPvM\u00a0
Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a pode desmembrar den\u00fancia contra Temerhttps://www.brasil247.com/pt/blog/terezacruvinel/319298/CCJ-pode-desmembrar-den%C3%BAncia-contra-Temer.htm\u00a0\u2026
Lei nossa institui Bi\u00eanio da Matem\u00e1tica em 2017 e 2018. Foi publicada hoje: http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2016/11/08/lei-institui-bienio-da-matematica-gomes-de-sousa\u00a0\u2026pic.twitter.com/HQ0fsNc5V0
O voto \u00e9 impresso vai garantir a transpar\u00eancia do processo eleitoral. O voto impresso \u00e9 um direito do cidad\u00e3o. #vamosderrubaroveto
Nossa jovem democracia n\u00e3o pode ser ferida de morte nesse parlamento, que deveria defend\u00ea-la! #N\u00e3oVaiTerGolpe
O prefeito de Senador Alexandre Costa, dr. Orlando, esteve conosco tratando das emendas que destinamos ao... http://fb.me/3eayMyUSr\u00a0
Debate consistente objetivo profundo expressado pelo EDUARDO CAMPOS. Uma nova governan\u00e7a, uma nova agenda para o BRASIL.